{"title":{"0":"A press\u00e3o internacional por preserva\u00e7\u00e3o que amea\u00e7a soja e carne do Brasil","1":"Brasil corre risco de nova onda de covid como a Europa?","2":"Como montadoras pressionam governo a adiar normas e permitir fabrica\u00e7\u00e3o de carros mais poluentes no Brasil","3":"Covid-19: Brasil registra 273 \u00f3bitos da doen\u00e7a em 24h, chegando a 613.339 mortes","4":"'\u00c9 poss\u00edvel ser cientista e m\u00e3e': grupo brasileiro que debate maternidade e carreira acad\u00eamica ganha pr\u00eamio internacional","5":"'Meu filho poderia estar vivo': a luta de uma m\u00e3e contra operadora de sa\u00fade","6":"'Ou ia pra aula ou comia': como inseguran\u00e7a alimentar est\u00e1 prejudicando universit\u00e1rios brasileiros","7":"Por que lojistas preveem faturar menos com Black Friday mesmo com recorde de vendas","8":"Reflexos da pandemia: diagn\u00f3sticos e cirurgias de c\u00e2ncer de pr\u00f3stata t\u00eam queda","9":"As plantas brasileiras quase extintas que movem mercado milion\u00e1rio no Instagram","10":"Por que bolsa brasileira tem 'perdido' empresas para Wall Street","11":"Bairros afundando transformam parte de Macei\u00f3 em cidade fantasma e atraem curiosos","12":"PSDB faz pr\u00e9vias em meio a tentativa de recuperar relev\u00e2ncia para 2022","13":"Quem foi Luiz Gama, figura-chave no movimento abolicionista brasileiro","14":"Por que 120 mil fam\u00edlias brasileiras correm risco de serem despejadas em janeiro","15":"10 coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre a bandeira brasileira","16":"Avan\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia p\u00f5e em d\u00favida promessas do Brasil na COP26, diz imprensa internacional","17":"Enem 'com a cara do governo' e mais elitizado: as pol\u00eamicas envolvendo o exame de 2021","18":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia tem a maior taxa em 15 anos","19":"Covid: por que Brasil \u00e9 \u00fanico pa\u00eds que dar\u00e1 3\u00aa dose para vacinados com Janssen","20":"Agroneg\u00f3cio banca palestras que espalham mito de que aquecimento global pelo homem \u00e9 fraude","21":"A m\u00e3e de crian\u00e7a de cinco anos presa h\u00e1 100 dias por furto de \u00e1gua","22":"'Minha aluna desmaiou de fome': professores denunciam crise urgente nas escolas brasileiras","23":"Como viagens de Bolsonaro e Lula ao exterior antecipam 'queda de bra\u00e7o' eleitoral","24":"Imposto perdido para para\u00edsos fiscais bancaria Aux\u00edlio Brasil de R$ 400, diz estudo","25":"O agricultor su\u00ed\u00e7o que ensina a 'plantar \u00e1gua' na Bahia","26":"O jovem monge brasileiro que se tornou abade de templo budista no Jap\u00e3o","27":"Como Portugal se tornou destino popular de aposentados brasileiros","28":"COP26: Os principais fracassos e vit\u00f3rias do acordo final da c\u00fapula sobre mudan\u00e7a clim\u00e1tica","29":"Ministro do Meio Ambiente defende minera\u00e7\u00e3o e se nega a reconhecer erros por alta de desmatamento","30":"Por que princesa Isabel, que morreu h\u00e1 100 anos, virou candidata a santa cat\u00f3lica","31":"Como \u00e9 a vida na cidade onde gasolina j\u00e1 custa R$ 8","32":"4 momentos que contam a hist\u00f3ria da destrui\u00e7\u00e3o das ferrovias no Brasil","34":"COP26: Itamaraty tenta \u2018reconstruir imagem do Brasil\u2019, mas governo age contra, diz ex-ministra","35":"Para Pixinguinha, com carinho: filme refaz trajet\u00f3ria de g\u00eanio da MPB","36":"Novo partido de Bolsonaro: PL esteve no centro do esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o no governo Lula","37":"Por que infla\u00e7\u00e3o nos EUA disparou para o n\u00edvel mais alto em 3 d\u00e9cadas","38":"Presidente do BNDES diz que 'mis\u00e9ria' no Brasil dificulta cortar subs\u00eddios a combust\u00edveis f\u00f3sseis","39":"Covid-19: como se determina o fim de uma pandemia","40":"Moro candidato? Como ex-ministro pode afetar corrida \u00e0 Presid\u00eancia","41":"Agricultores transformam deserto em floresta no Semi\u00e1rido","42":"PEC dos Precat\u00f3rios \u00e9 aprovada em 2\u00ba turno e governo fica mais perto de viabilizar Aux\u00edlio Brasil","43":"STF forma maioria contra 'or\u00e7amento secreto' da C\u00e2mara","44":"Por que agricultores brasileiros est\u00e3o deixando de plantar feij\u00e3o \u2014 e o que isso tem a ver com a fome","45":"Negociador-chefe do Brasil na COP 26 admite mais desmatamento e emiss\u00f5es: 'Queremos corrigir isso'","46":"Homenagens a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a: envie suas fotos e hist\u00f3rias com a cantora","47":"Brasil aumenta incentivo a combust\u00edveis f\u00f3sseis na contram\u00e3o de metas por clima","48":"'Legi\u00f5es de f\u00e3s empoderadas', 'pa\u00eds em choque': Imprensa internacional repercute morte de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a","49":"Os desempregados 'desesperados para ter algo no curr\u00edculo' que tentam a sorte em cursos profissionais","50":"'Bolsonaro vem fazer campanha. Meu pai vai se revirar na tumba', diz filho de pracinha enterrado na It\u00e1lia","51":"Os argumentos da Justi\u00e7a para liberar reabertura de investiga\u00e7\u00e3o sobre facada em Bolsonaro","52":"'Pensei que aprenderiam a li\u00e7\u00e3o': a hist\u00f3ria da 'sirene humana' que salvou centenas de vidas em Mariana","53":"Rebatizar e dobrar Bolsa Fam\u00edlia \u00e9 como recomendar que pobre continue pobre, diz 'pai' de programa no M\u00e9xico","54":"PEC dos Precat\u00f3rios \u00e9 aprovada em 1\u00ba turno na C\u00e2mara: o que acontece agora","56":"Brasil cortou 93% da verba para pesquisa em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas","57":"Brasil, China e mais de cem pa\u00edses assinam acordo para zerar desmatamento at\u00e9 2030","58":"Brasil promete reduzir emiss\u00f5es pela metade at\u00e9 2030 e zerar desmatamento 2 anos antes","59":"Imprensa internacional repercute agress\u00e3o a jornalistas brasileiros em ato com Bolsonaro em Roma","61":"Desabamento em caverna: o que se sabe sobre o acidente que matou 9 bombeiros no interior de SP","62":"N\u00famero de imigrantes brasileiros na It\u00e1lia quase dobra durante governo Bolsonaro","64":"'Quando o caminh\u00e3o passa cedo, d\u00e1 para conseguir coisas boas': a rotina das fam\u00edlias que buscam comida no lixo","65":"Como Bolsonaro conseguiu mobilizar extrema esquerda e extrema direita na It\u00e1lia","66":"8 dados que mostram impacto do Bolsa Fam\u00edlia, que chega ao fim ap\u00f3s 18 anos","67":"Diocese faz cr\u00edticas e ativistas jogam fezes em prefeitura da It\u00e1lia que homenagear\u00e1 Bolsonaro","68":"COP26: Brasil vai assinar novo acordo de prote\u00e7\u00e3o de florestas crucial para meta clim\u00e1tica","69":"Brasil tem pior perspectiva de crescimento em 2022 entre pa\u00edses do G20","70":"Para 90%, brasileiros n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de pagar m\u00e9dicos de qualidade, diz pesquisa","71":"Como PEC dos precat\u00f3rios pode prejudicar professores da rede p\u00fablica?","72":"Mauricio de Sousa se emociona ao falar de filho e diz que discute personagem gay com roteiristas","73":"Impeachment, processo internacional, den\u00fancia no STF? O que pode acontecer com Bolsonaro ap\u00f3s CPI da Covid","74":"Fim do ministro liberal? Economistas veem guinada 'eleitoral' de Paulo Guedes","75":"EUA liberam entrada de brasileiros vacinados a partir de 8 de novembro; entenda regras","76":"57 mil detidos: n\u00famero de brasileiros cruzando fronteira do M\u00e9xico para EUA aumenta 8 vezes em um ano e bate recorde","77":"Brasil deve reduzir desmatamento a n\u00edvel de 10 anos atr\u00e1s para atrair investidor, diz Joaquim Levy","78":"O movimento de pol\u00edticos e intelectuais que pede que o Rio volte a ser capital do Brasil","79":"\u2018Estamos indo pro vinagre e baixa renda \u00e9 quem vai sofrer mais\u2019, diz economista","80":"Como manobra do teto de gastos para viabilizar Aux\u00edlio Brasil pode deixar brasileiros mais pobres","81":"5 pontos que autoridades precisam esclarecer em suspeita de racismo na Zara no Cear\u00e1","82":"Ambev, Vivo, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar: conhe\u00e7a os 10 maiores devedores dos Estados brasileiros, segundo a Fenafisco","83":"Exclusivo: As cr\u00edticas do Brasil a relat\u00f3rio da ONU crucial para confer\u00eancia sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas","84":"'Confiss\u00f5es de um emo', 15 anos depois: o que aconteceu com um dos primeiros fen\u00f4menos brasileiros do YouTube","85":"'Foram 4 dias s\u00f3 com leite e \u00e1gua': o drama das crian\u00e7as brasileiras deportadas ao Haiti que o Brasil quer repatriar","86":"'A gente n\u00e3o sabe o amanh\u00e3': incerteza sobre futuro do Bolsa Fam\u00edlia angustia benefici\u00e1rios","87":"As 9 acusa\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro no relat\u00f3rio da CPI - e a manobra governista para tentar blind\u00e1-lo","88":"A estrat\u00e9gica rede de portos que a China controla no mundo e avan\u00e7a at\u00e9 no Brasil","89":"Por que faltam tantos produtos no Brasil e no mundo","90":"Por que faltam tantos produtos no Brasil e no mundo","91":"Por que pre\u00e7os de alimentos sobem tanto","92":"O fen\u00f4meno La Ni\u00f1a est\u00e1 de volta: o que isso significa para o clima do Brasil e da regi\u00e3o","93":"Avan\u00e7o do mar saliniza rio Amazonas e deixa comunidades em estado de emerg\u00eancia","96":"'Todos subestimam Bolsonaro: assim ele virou presidente e pode ser reeleito', diz cientista pol\u00edtico","97":"Chacina e assassinatos revelam PCC 'fora de controle' das autoridades na fronteira Brasil-Paraguai","98":"Renan diz que amizade com Lula n\u00e3o tira legitimidade da CPI","99":"'Trataram minha m\u00e3e como cobaia': o relato de filha de paciente da Prevent Senior","100":"Congressistas dos EUA pedem que Biden retire oferta para que Brasil seja parceiro da Otan","101":"Militares condenados: como foi opera\u00e7\u00e3o com 257 tiros que resultou na morte de m\u00fasico e catador","103":"'O que a sociedade ganha com pris\u00e3o de uma pessoa como ela?', diz defensor de mulher presa por furto de macarr\u00e3o e suco","104":"A estrat\u00e9gia de Lula na busca por apoio de pol\u00edticos que apoiaram impeachment de Dilma","105":"Pobreza no mundo deve cair em 2021, mas segue muito acima do projetado antes da pandemia, diz FMI","106":"Incerteza sobre covid faz FMI revisar para baixo crescimento do Brasil e do mundo","107":"Por que m\u00e3e de Jesus entrou para a hist\u00f3ria com mais de mil nomes","108":"Onde ficam as pris\u00f5es mais superlotadas da Am\u00e9rica Latina","109":"Cristo Redentor, 90 anos: como um monumento em homenagem \u00e0 princesa Isabel quase foi erguido no Corcovado","110":"O in\u00e9dito transplante triplo em lutador em plena pandemia","111":"'Sobrevivi a essa trama macabra': quem \u00e9 o paciente da Prevent Senior que dep\u00f4s \u00e0 CPI","112":"Brasileiros no exterior comparam WhatsApp com principais alternativas","113":"Por que esperada entrada do Brasil na OCDE ainda n\u00e3o vingou","114":"Reino Unido tira Brasil da 'lista vermelha' e volta a permitir viagens; confira novas regras","115":"EUA debatem lei que pode barrar US$ 500 milh\u00f5es em exporta\u00e7\u00f5es do Brasil por desmatamento","116":"Demoli\u00e7\u00f5es em alta apagam mem\u00f3ria de bairros tradicionais de S\u00e3o Paulo","117":"Consumo de p\u00e9 de galinha em alta e outros 5 dados que revelam retrato da fome no Brasil","118":"O que investiga\u00e7\u00e3o revelou sobre caso de professora enterrada no jardim","121":"Ativistas europeus t\u00eam muito a aprender com ind\u00edgenas, diz jovem brasileiro que protestou com Greta","122":"Infla\u00e7\u00e3o, pandemia e impeachment levam milhares \u00e0s ruas em protestos contra Bolsonaro","123":"'Falar em socialismo e comunismo no Brasil \u00e9 ignor\u00e2ncia e paranoia', diz ex-preso pol\u00edtico que resistiu com Brizola","124":"'Por que mudei de ideia e tomei vacina contra covid'","125":"C\u00e2mera em farda policial reduz uso de for\u00e7a e pris\u00f5es, diz estudo","126":"Prevent Senior: como plano de sa\u00fade investigado cresceu como '\u00fanica alternativa' para idosos","127":"Por que governo p\u00f3s-Merkel na Alemanha pode aumentar press\u00e3o sobre Bolsonaro?","128":"Desmatamento e modelo agr\u00edcola aumentam risco de 'tempestade de poeira'","130":"Como se formou nuvem de poeira que 'engoliu' interior de S\u00e3o Paulo","131":"Por que \u00faltimos dias de setembro s\u00e3o decisivos para futuro da pandemia no Brasil","132":"Como ondas de frio e calor matam homens e mulheres de formas diferentes no Brasil","133":"Com gasolina cara, brasileiros se arriscam com g\u00e1s de cozinha em carro","134":"Minist\u00e9rio citou Prevent Senior em recomenda\u00e7\u00e3o de 'kit covid'","135":"Por que governo Bolsonaro voltou a recomendar vacina contra covid para adolescentes","136":"Fraude em mortes por covid e pacientes como cobaias? O que se sabe de acusa\u00e7\u00f5es contra Prevent Senior","137":"Por que Brasil pode ser um dos pa\u00edses mais afetados por crise na empresa chinesa Evergrande","138":"Por que \u00e9 poss\u00edvel pegar covid mesmo vacinado, como o ministro Queiroga","139":"Queiroga tem teste positivo para covid ap\u00f3s encontrar com Boris Johnson, que esteve depois com Biden","140":"As imagens de animais que lutam pela vida em meio a inc\u00eandios no Pantanal","141":"Falas de Bolsonaro sobre Amaz\u00f4nia na ONU n\u00e3o condizem com realidade, dizem pesquisadores","142":"Para driblar exig\u00eancia de vacina, churrascaria improvisa 'puxadinho' para Bolsonaro na cal\u00e7ada em NY","143":"'Provocativo e constrangedor': como imprensa internacional viu discurso de Bolsonaro na ONU","144":"Na ONU, Bolsonaro tenta vender imagem positiva do pa\u00eds, mas n\u00e3o abandona discurso ideol\u00f3gico","145":"Na ONU, Bolsonaro fala em tratamento precoce e diz que protege Amaz\u00f4nia; assista","146":"'Devolve nosso ouro': a discuss\u00e3o hist\u00f3rica por tr\u00e1s do meme usado por brasileiros contra Portugal","147":"O risco de viagens aos EUA em meio a novo pico de mortes por covid","148":"O raro tsunami que atingiu o Brasil em 1755","149":"Com 2 mil mortes di\u00e1rias por covid, EUA revogam restri\u00e7\u00e3o a viajantes do Brasil","150":"O que Bolsonaro, que n\u00e3o se vacinou, dever\u00e1 dizer sobre vacina na ONU","151":"46 mil imigrantes ilegais: n\u00famero de brasileiros detidos cruzando do M\u00e9xico para EUA aumentou 6 vezes","152":"Hor\u00e1rio de ver\u00e3o: as vantagens e desvantagens da pol\u00eamica mudan\u00e7a do rel\u00f3gio","153":"Carlos Lamarca: h\u00e1 50 anos era morto o guerrilheiro que marcou a vida de Bolsonaro","154":"Os relatos de brasileiros que sobreviveram em ilha e no alto-mar ap\u00f3s naufr\u00e1gio na Guiana Francesa","155":"Como loteamento de luxo virou favela mais famosa de SP","156":"Justi\u00e7a pro\u00edbe empresa de Santa Catarina de distribuir ivermectina a funcion\u00e1rios","157":"Comida, gasolina, conta de luz: por que est\u00e1 tudo t\u00e3o caro no Brasil?","158":"Os crimes atribu\u00eddos a Bolsonaro por juristas em relat\u00f3rio \u00e0 CPI da Covid","159":"\u2018Violino serviu de escudo e me salvou de bala perdida no Rio\u2019","160":"Por que expectativas para economia do Brasil em 2022 est\u00e3o piorando rapidamente","161":"Como governo Bolsonaro quer convencer o mundo que problema ambiental do Brasil \u00e9 'de imagem'","162":"O sumi\u00e7o em excurs\u00e3o a Aparecida que \u00e9 mist\u00e9rio para fam\u00edlia desde 2012","163":"Carne ainda mais cara e pecu\u00e1ria mais poluente: os efeitos da mudan\u00e7a clim\u00e1tica","166":"Em ato convocado pelo MBL contra Bolsonaro, 38% n\u00e3o aceitam protestar com PT, mostra pesquisa","167":"Os bastidores do impacto no Supremo de carta 'apaziguadora' de Bolsonaro","168":"'Game over': a decep\u00e7\u00e3o e revolta de bolsonaristas com recuo de Bolsonaro","169":"Como Z\u00e9 Trov\u00e3o foi de caminhoneiro desconhecido a l\u00edder foragido de paralisa\u00e7\u00e3o nacional","170":"Seis momentos-chave do bloqueio de caminh\u00f5es que amea\u00e7a parar o pa\u00eds","171":"Agricultura brasileira ficar\u00e1 para tr\u00e1s se n\u00e3o considerar mudan\u00e7a do clima, diz ex-ministro","172":"Em rea\u00e7\u00e3o a Bolsonaro, Fux fala em crime de responsabilidade, mas Lira n\u00e3o cita impeachment","173":"Se Bolsonaro descumprir decis\u00e3o do STF, pode ser afastado da Presid\u00eancia","174":"Quem s\u00e3o os alvos da Justi\u00e7a tratados como presos pol\u00edticos em atos bolsonaristas","175":"'Bolsonaro descontrolado' e 'manifesta\u00e7\u00e3o de for\u00e7a': as diferentes vis\u00f5es da imprensa internacional sobre 7 de setembro","176":"Atos mostram Bolsonaro isolado e impeachment volta ao card\u00e1pio, dizem cientistas pol\u00edticos","177":"Bolsonaro faz Brasil parecer rep\u00fablica das bananas, diz analista dos EUA","178":"De voto impresso a afastamento no STF: manifestantes pr\u00f3-Bolsonaro contam por que foram \u00e0s ruas","179":"Quem \u00e9 o 'americano interceptado' por Alexandre de Moraes que Bolsonaro mencionou em discurso","180":"Qual o significado da bandeira do Brasil Imp\u00e9rio e por que ela foi apropriada por bolsonaristas","181":"Manifesta\u00e7\u00e3o em SP n\u00e3o tem bloqueios prometidos por Doria; PM fala em 'revistas estrat\u00e9gicas'","182":"Veja onde bolsonaristas furaram bloqueio e invadiram Esplanada","183":"Presid\u00eancia 'saindo dos trilhos' e poss\u00edvel 'prel\u00fadio para golpe': o que diz a imprensa internacional sobre atos de 7 de setembro","184":"Como o 7 de Setembro apagou a mem\u00f3ria da luta negra por independ\u00eancia e aboli\u00e7\u00e3o","185":"Bolsonaro usa 7 de setembro para desviar foco de investiga\u00e7\u00f5es contra sua fam\u00edlia, diz especialista americano","186":"Os tr\u00eas pontos que motivam o apoio da pol\u00edcia a Bolsonaro","187":"Com popularidade em baixa e den\u00fancias em alta, Bolsonaro tenta mostrar for\u00e7a nas ruas","188":"Frente a frente: o que dizem manifestantes que ir\u00e3o \u00e0s ruas contra e a favor de Bolsonaro no 7 de Setembro","189":"A elite que 'tupinizou' o pr\u00f3prio nome pela Independ\u00eancia","190":"Brasil vive amea\u00e7a de 'insurrei\u00e7\u00e3o' no 7 de Setembro, diz carta assinada por pol\u00edticos de 27 pa\u00edses","191":"Vaca louca: por que novos casos no Brasil s\u00e3o menos graves que epidemia letal dos anos 1990","192":"Brasil x Argentina: mentir em formul\u00e1rio, como fizeram argentinos, d\u00e1 at\u00e9 10 anos de cadeia na Inglaterra","193":"A catastr\u00f3fica rea\u00e7\u00e3o em cadeia \u00e0 seca do rio Paran\u00e1","194":"Com governo 'fraco', liberais defendem que Guedes abandone reformas: 'vai piorar o que est\u00e1 ruim'","195":"Como l\u00edderes evang\u00e9licos usam redes para apoiar ato pr\u00f3-Bolsonaro","196":"STF se prepara para risco de ataques ao pr\u00e9dio e 'todos os cen\u00e1rios poss\u00edveis' no 7 de setembro","197":"Anvisa suspende uso e importa\u00e7\u00e3o da proxalutamida; entenda","198":"STF volta a suspender julgamento do marco temporal","199":"O que dizem as leis que preveem at\u00e9 20 anos de pris\u00e3o para policiais que participem de protestos","200":"Mercado financeiro ensaia 'desembarque silencioso' do governo, diz ex-secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica","201":"'Cultura ind\u00edgena tem que ser respeitada', diz Max Cavalera nos 25 anos do \u00e1lbum Roots","202":"PIB n\u00e3o cresce no 2\u00ba tri e economistas j\u00e1 veem 'pibinho' em ano de elei\u00e7\u00e3o","203":"'J\u00e1 acabou, J\u00e9ssica?': jovem abandonou estudo e caiu em depress\u00e3o ap\u00f3s virar meme","204":"A decis\u00e3o sobre quilombolas de 2018 que pode definir futuro de ind\u00edgenas","205":"Por que consumo n\u00e3o deslancha apesar de vacina\u00e7\u00e3o e reabertura","206":"Governo anuncia energia mais cara e pede redu\u00e7\u00e3o no consumo com aproveitamento da 'luz natural'","207":"O que se sabe sobre poss\u00edvel surto da 'doen\u00e7a da urina preta' no Amazonas","208":"'N\u00e3o quero minha perna de volta de jeito nenhum'","209":"Ap\u00f3s um ano de espera, Flavio Bolsonaro consegue adiar revis\u00e3o de foro privilegiado por STF; entenda","210":"EUA veem com preocupa\u00e7\u00e3o democracia brasileira mas consideram que For\u00e7as Armadas n\u00e3o participariam de golpe","211":"Covid: piora da pandemia no Rio de Janeiro serve de alerta para todo o Brasil, dizem cientistas","212":"Ap\u00f3s alta nos crimes, BC limita transfer\u00eancias de Pix; entenda","213":"Salvo de contrabando, f\u00f3ssil raro encontrado no Nordeste revela pterossauro com crista 'gigante' e dificuldade de voar","214":"A import\u00e2ncia hist\u00f3rica de im\u00f3veis do Rio que a Uni\u00e3o pode colocar \u00e0 venda","215":"Como aquisi\u00e7\u00e3o milion\u00e1ria no setor de educa\u00e7\u00e3o resultou em professores sem sal\u00e1rios","216":"Xokleng: povo ind\u00edgena quase dizimado protagoniza caso hist\u00f3rico no STF","217":"Senado aprova novo mandato de Aras na PGR, apesar de acusa\u00e7\u00f5es de alinhamento com Bolsonaro","218":"Fot\u00f3grafo registra h\u00e1 50 anos a natureza que o Brasil est\u00e1 destruindo","219":"25 de agosto: o dia em que, h\u00e1 60 anos, o presidente do Brasil renunciava","220":"'Me formar virou um pesadelo': os brasileiros endividados com o Fies","221":"'Pre\u00e7o de aeroporto'? Infla\u00e7\u00e3o dispara em 2021 e deve ser a maior desde governo Dilma, prev\u00ea mercado","222":"Quem s\u00e3o os integralistas, o fascismo brasileiro que mant\u00e9m seguidores at\u00e9 hoje","223":"A esp\u00e9cie de \u00e1rvore que pode compensar emiss\u00f5es da ind\u00fastria da carne no Brasil","224":"\u2018Preferia dormir nas ruas do Brasil a voltar ao Afeganist\u00e3o\u2019, diz refugiada em Porto Alegre","225":"Da defesa das privatiza\u00e7\u00f5es \u00e0 luta contra desigualdade: como o discurso do FMI mudou nos \u00faltimos 40 anos","226":"'Terremoto foi an\u00fancio do fim do mundo', diz haitiano que virou engenheiro no Brasil para reconstruir vila onde nasceu","227":"Com restaura\u00e7\u00e3o de cl\u00e1ssico em 4K, obra de Glauber Rocha ganha novo f\u00f4lego ap\u00f3s 40 anos de sua morte","228":"Bolsonaro pede ao Senado impeachment de Moraes: o que acontece agora?","229":"D\u00f3lar a R$ 5,40: por que cota\u00e7\u00e3o da moeda americana tem confundido economistas","230":"Depoimento de S\u00e9rgio Reis \u00e0 PF est\u00e1 programado para esta quarta-feira; entenda","231":"Com presidente 'ensandecido e mal informado', Brasil vive 'mistura de pandemia com pandem\u00f4nio', diz sanitarista Gonzalo Vecina","232":"Como S\u00e9rgio Reis foi do 'Menino da Porteira' a bolsonarista investigado por poss\u00edveis crimes","233":"Versamune: a disputa por tr\u00e1s da vacina anunciada pelo governo Bolsonaro","234":"A combina\u00e7\u00e3o de seca e geadas no Brasil que afeta pre\u00e7o do caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar","235":"Como brasileiros comem tubar\u00e3o sem saber e amea\u00e7am preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie","236":"Refugiada afeg\u00e3 no Brasil diz que filha est\u00e1 escondida em casa com medo do Taleb\u00e3","237":"Quem foi o padre Kolbe, franciscano her\u00f3i morto h\u00e1 80 anos em Auschwitz e considerado 'santo do Holocausto'","238":"O que emperra a implanta\u00e7\u00e3o da jornada semanal de 4 dias no Brasil","239":"Viagem de Bolsonaro a Israel teve papel simb\u00f3lico e poucos efeitos pr\u00e1ticos, dizem analistas","240":"'Estou passando fome, faz um Pix': como pedidos de doa\u00e7\u00e3o se multiplicaram nas redes sociais","241":"Por que pris\u00e3o de Roberto Jefferson divide opini\u00e3o de juristas","242":"Por que avan\u00e7o da covid-19 deixa Rio de Janeiro em alerta, segundo Fiocruz","243":"Os argumentos do STF para decretar a pris\u00e3o do ex-deputado Roberto Jefferson","244":"'Fui preso ap\u00f3s foto do meu Facebook ir parar em \u00e1lbum de suspeitos'; pol\u00edcia prende inocentes com base em reconhecimento fotogr\u00e1fico falho","245":"Mereciam ter partido 'no palco, sob aplausos', diz diretora Denise Saraceni sobre Paulo Jos\u00e9 e Tarc\u00edsio Meira","246":"CPI diz que Barros mentiu sobre vacinas e decide convoc\u00e1-lo como testemunha; entenda","247":"Artistas homenageiam Paulo Jos\u00e9 e Tarc\u00edsio Meira: 'Que elenco que estamos perdendo'","248":"Covid: pela 1\u00aa vez desde outubro, Brasil n\u00e3o tem nenhum Estado em n\u00edvel cr\u00edtico de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos","249":"'Parte da elite se afastou de Bolsonaro e n\u00e3o vai embarcar em aventura', diz herdeira do Ita\u00fa","250":"Reforma eleitoral na C\u00e2mara: deputados desistem de proposta do \u2018distrit\u00e3o\u2019 e mant\u00eam retorno das coliga\u00e7\u00f5es","252":"Mudan\u00e7a do clima acelera cria\u00e7\u00e3o de deserto do tamanho da Inglaterra no Nordeste","253":"Em placar equilibrado, voto impresso \u00e9 derrotado na C\u00e2mara","254":"'N\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancia de fraude': professor defensor do voto impresso rebate discurso bolsonarista","255":"'Ningu\u00e9m est\u00e1 na Cracol\u00e2ndia por um marmitex', diz padre J\u00falio sobre tu\u00edtes de Janaina Paschoal","256":"Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas: cinco coisas que descobrimos com novo relat\u00f3rio do IPCC","257":"Aux\u00edlio Brasil: o que se sabe sobre 'novo Bolsa Fam\u00edlia' de Bolsonaro","258":"As preocupantes conclus\u00f5es sobre o clima no Brasil no relat\u00f3rio da ONU","259":"Zagallo, 90 anos: as hist\u00f3rias e conquistas do \u00fanico tetracampe\u00e3o do mundo no futebol","260":"'Bolsonaro adota medidas do manual de Ch\u00e1vez': entenda semelhan\u00e7as e diferen\u00e7as entre Brasil e Venezuela","261":"Temer, Haddad, Maluf: como descendentes de libaneses chegaram aos mais altos postos da pol\u00edtica brasileira","262":"Mata Atl\u00e2ntica mudar\u00e1 mais at\u00e9 2050 do que nos \u00faltimos 21 mil anos","263":"Olimp\u00edada de T\u00f3quio 2021: Mulheres brasileiras conquistam melhor resultado da hist\u00f3ria","264":"Entenda o debate sobre a auditoria das urnas eletr\u00f4nicas e o funcionamento do sistema do TSE","265":"6 palavras que o brasileiro herdou do japon\u00eas","266":"Ap\u00f3s rejei\u00e7\u00e3o em comiss\u00e3o da C\u00e2mara, voto impresso est\u00e1 definitivamente enterrado para 2022?","267":"Reforma tribut\u00e1ria concentra renda sem melhorar nada para os mais pobres","268":"Por que ataques de Bolsonaro \u00e0 China n\u00e3o prejudicaram com\u00e9rcio com o Brasil","269":"O brasileiro que treinou em terreno baldio, superou covid e ficou em 4\u00ba no arremesso de peso em T\u00f3quio","270":"STF autoriza investiga\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro no inqu\u00e9rito das fake news - o que acontece agora","271":"Por que n\u00e3o se deve compartilhar v\u00eddeo que foi gatilho em morte de adolescente, segundo especialistas","272":"Biom\u00e9dica brasileira que ajudou a sequenciar DNA do coronav\u00edrus \u00e9 homenageada com Barbie cientista","273":"Por que analistas acusam governo Bolsonaro de tentar dar 'pedalada' em d\u00edvida da Uni\u00e3o","274":"'Aprendi a ser feliz': como Ana Marcela superou decep\u00e7\u00f5es em Olimp\u00edadas para ganhar ouro em T\u00f3quio 2021","275":"Olimp\u00edada de T\u00f3quio 2021: Brasil retoma disputas no skate ap\u00f3s 2 pratas; entenda a modalidade park","276":"Quem \u00e9 o reverendo que atuou em negocia\u00e7\u00e3o suspeita de vacinas e fala nesta ter\u00e7a \u00e0 CPI da Covid","277":"Por que a Caatinga vive explos\u00e3o em n\u00famero de queimadas","278":"Confira as disputas do Brasil dia a dia na Olimp\u00edada de T\u00f3quio 2021","279":"Futebol feminino na Olimp\u00edada: Marta fica sem medalha e \u00e9 segunda maior artilheira da hist\u00f3ria dos Jogos","280":"M\u00e3e solo, 7 filhos, apoio em meio a 3 les\u00f5es: os desafios da m\u00e3e de Rebeca Andrade para manter a filha na gin\u00e1stica","281":"Rebeca Andrade conquista ouro e entra para a hist\u00f3ria da gin\u00e1stica art\u00edstica no Brasil","282":"Live impulsionou Bolsonaro nas redes, mas cr\u00edticas superaram apoio","283":"\u2018Trag\u00e9dia anunciada\u2019: os 5 inc\u00eandios que j\u00e1 consumiram a Cinemateca","284":"Uber transforma derrota judicial em marketing com oferta de f\u00e9rias e sal\u00e1rio m\u00ednimo, mas n\u00e3o no Brasil","285":"PF faz opera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s BBC revelar venda de terras protegidas na Amaz\u00f4nia","286":"Prata de Rebeca Andrade na gin\u00e1stica art\u00edstica vem com supera\u00e7\u00e3o pessoal e reden\u00e7\u00e3o do pa\u00eds","287":"\u00c9 verdade que nevou em S\u00e3o Paulo em 1918?","288":"Frio hist\u00f3rico: a corrida por doa\u00e7\u00f5es para socorrer quem mora nas ruas","289":"Por que Get\u00falio Vargas inventou em 1930 o Minist\u00e9rio do Trabalho, extinto e agora recriado por Bolsonaro","290":"O que se sabe do 'apag\u00e3o do CNPq' que deixou cientistas sem acesso ao curr\u00edculo Lattes","291":"Quem s\u00e3o os 11 atletas ol\u00edmpicos brasileiros mais seguidos no Instagram","292":"Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas: os preocupantes sinais que unem frio recorde no Brasil a enchentes e calor pelo mundo","293":"Ciro Nogueira \u00e9 confirmado ministro: saiba quem \u00e9 ex-lulista que se junta ao governo Bolsonaro","294":"Como Copa, Olimp\u00edada e Bolsonaro implodiram imagem do Brasil no exterior","295":"Como o skate foi da proibi\u00e7\u00e3o no Brasil \u00e0s medalhas na Olimp\u00edada de T\u00f3quio 2021","296":"Neve no RJ, recorde em SP e -25\u00baC no Sul? Como Ci\u00eancia explica frio extremo que deve chegar ao Brasil","297":"Quem \u00e9 Beatrix Von Storch, l\u00edder da extrema-direita alem\u00e3 que se reuniu com Bolsonaro","298":"A fam\u00edlia que alugou casa e achou propriet\u00e1ria desaparecida enterrada no jardim","299":"Como El Ni\u00f1o ajudou a devastar 2,5 bilh\u00f5es de \u00e1rvores e cip\u00f3s na Amaz\u00f4nia","300":"Quase 3 mil crian\u00e7as brasileiras entraram ilegalmente nos EUA pelo M\u00e9xico em apenas 2 meses","301":"Adotado em Portugal e Fran\u00e7a, semipresidencialismo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para o Brasil?","302":"O que cidades que j\u00e1 vivem racionamento revelam sobre futuro da crise da \u00e1gua","303":"Quem s\u00e3o os principais grupos por tr\u00e1s das manifesta\u00e7\u00f5es no s\u00e1bado contra Bolsonaro","304":"'Semipresidencialismo s\u00f3 agravaria crise pol\u00edtica no Brasil', diz constitucionalista portugu\u00eas","305":"Mesmo ap\u00f3s crise gerada por pandemia, Brasil ter\u00e1 10 milh\u00f5es de desempregados, dizem economistas","306":"Brasil tem 1 \u00f3rf\u00e3o por covid a cada 5 minutos: 'Pensamos que crian\u00e7as n\u00e3o s\u00e3o afetadas, mas \u00e9 o oposto'","308":"'Peguei covid fazendo swing': a rea\u00e7\u00e3o dos frequentadores ap\u00f3s interdi\u00e7\u00e3o de boate de sexo com 300 pessoas","309":"O metal pesado t\u00f3xico que afeta crian\u00e7as no Brasil e no mundo d\u00e9cadas ap\u00f3s proibi\u00e7\u00e3o","310":"Como Bolsonaro pode usar a seu favor vit\u00f3ria da esquerda no Peru","311":"Quem \u00e9 Mia Khalifa, ex-atriz porn\u00f4 citada na CPI que 'se ofereceu' para ajudar o Brasil","312":"Bolsonaro pode ser afastado por investiga\u00e7\u00e3o por prevarica\u00e7\u00e3o?","313":"Bolsonaro recebe alta: o que \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o intestinal, que causou interna\u00e7\u00e3o do presidente","314":"A brutal moderniza\u00e7\u00e3o do Jap\u00e3o que empurrou milh\u00f5es de imigrantes para a Am\u00e9rica Latina","315":"As loucuras dos f\u00e3s brasileiros que escrevem ao FBI pedindo 'Free Britney'","316":"'Tinha patr\u00e3o, hoje tenho cliente': as diferen\u00e7as de ser dom\u00e9stica no Brasil e nos EUA","317":"O beb\u00ea brasileiro que ficou semanas detido ao entrar nos EUA sem os pais","318":"Os pacientes com covid longa que enfrentam dezenas de sintomas, exames, rem\u00e9dios e consultas","319":"Com variante de Manaus dominante, quase 20% de jovens internados por covid morreram no Brasil em 2021","320":"As desoladoras imagens do resgate de animais em inc\u00eandio em Bonito (MS)","321":"Brasileiros deixaram de ter 300 mil beb\u00eas no 1\u00b0 ano da pandemia, com adiamentos e mais div\u00f3rcios","322":"Risco de golpe cresceu na Am\u00e9rica Latina, mas militares brasileiros preferem 'bastidores', diz professor de Harvard","323":"O que \u00e9 prevarica\u00e7\u00e3o, crime que PF e a CPI da Covid investigam se Bolsonaro cometeu no caso Covaxin","324":"Quem \u00e9 Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, advogado e pastor 'terrivelmente evang\u00e9lico' indicado por Bolsonaro ao STF","325":"Prouni 2021: como funciona programa que distribui bolsas em universidades por meio do Enem","326":"Farm\u00e1cia em SP engana imigrantes com vacina por R$ 100 que 'trata covid'","328":"Como Davati negociou vacinas Brasil afora sem aval de fabricantes","329":"Como o leite condensado virou alvo de disputas na gastronomia brasileira","330":"Os motivos por tr\u00e1s dos apelos pela volta do hor\u00e1rio de ver\u00e3o","331":"'Se eu morrer, denunciem': a mulher que morreu sem rem\u00e9dio na gest\u00e3o do investigado Ricardo Barros","332":"As marcas em S\u00e3o Paulo da revolu\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s do feriado de 9 de julho","333":"A hist\u00f3ria do 'dinheiro paulista', que circulou em 1932","334":"O que acontece com Roberto Dias, que pagou fian\u00e7a ap\u00f3s ter sido preso na CPI da Covid","335":"Pris\u00e3o da CPI: Roberto Dias \u00e9 libertado ap\u00f3s 1\u00aa deten\u00e7\u00e3o em Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito","337":"Como foi a pris\u00e3o de Roberto Dias em depoimento \u00e0 CPI da Covid","339":"O que foi a Opera\u00e7\u00e3o Prato, investiga\u00e7\u00e3o da ditadura brasileira sobre \u00f3vnis","340":"EUA devem anunciar nova doa\u00e7\u00e3o de vacinas contra covid ao Brasil","341":"Ao vivo: CPI da Covid ouve ex-diretor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade acusado de pedir propina","342":"Crise h\u00eddrica de Bolsonaro traz de volta fantasma eleitoral do 'apag\u00e3o' de FHC","343":"Variante Delta: o que se sabe sobre os infectados no Brasil","344":"De imagens sensuais a sexo expl\u00edcito: brasileiros contam como ganham dinheiro no OnlyFans","345":"Voto impresso \u00e9 tentativa de Bolsonaro de contestar elei\u00e7\u00e3o antecipadamente, diz cientista pol\u00edtico","346":"Seis raz\u00f5es que dificultam impeachment de Bolsonaro","347":"Carlos Wizard: quais s\u00e3o os neg\u00f3cios do bilion\u00e1rio investigado na CPI da Covid","348":"'\u00c9 daqui, pra frente': os moradores de rua que est\u00e3o conseguindo trabalho em S\u00e3o Paulo","349":"MBL e Vem Pra Rua apoiam impeachment de Bolsonaro, mas n\u00e3o v\u00e3o a protestos de s\u00e1bado","350":"G\u00eameas prematuras que perderam m\u00e3e para covid lutam pela vida em UTI","351":"Butanvac busca volunt\u00e1rios; quais os pr\u00f3ximos passos para a vacina brasileira","352":"Caso Covaxin: 5 pontos em que a PGR investigar\u00e1 Bolsonaro por suposta prevarica\u00e7\u00e3o","353":"'A gente se esquenta com os cachorros': a rotina dos moradores de rua nos dias mais frios do ano em SP","354":"Por que melhora nos n\u00fameros da pandemia ainda n\u00e3o \u00e9 luz no fim do t\u00fanel","355":"CPI da Covid: entenda confus\u00e3o entre Dominguetti, o 'PM vendedor de vacinas', e Miranda, o deputado que denunciou propina","356":"O que 'vendedor de vacina' disse \u00e0 CPI da Covid sobre deputado Luis Miranda, que denunciou esc\u00e2ndalo da Covaxin","357":"\u2018Um d\u00f3lar por dose\u2019: Luiz Paulo Dominguetti reafirma \u00e0 CPI ter recebido pedido de propina por vacina","358":"Quais os 23 crimes de responsabilidade listados em super pedido de impeachment de Bolsonaro","359":"'Superimpeachment': quem assina novo pedido de afastamento do presidente Bolsonaro","360":"Empres\u00e1rio Carlos Wizard se recusa a responder a perguntas na CPI da Covid","361":"'Brasil forrado de cloroquina': quem \u00e9 o bilion\u00e1rio Carlos Wizard, investigado que se recusou a responder perguntas na CPI","362":"Ao vivo: empres\u00e1rio Carlos Wizard dep\u00f5e \u00e0 CPI da Covid","363":"Entenda as 2 den\u00fancias de propina em negocia\u00e7\u00e3o de vacinas pelo governo Bolsonaro","364":"Crian\u00e7as com microcefalia por zika regridem na pandemia: 'Est\u00e3o desaprendendo a falar e a comer'","365":"'Racionamento via pre\u00e7o': como alta de 52% na bandeira da conta de luz vai pesar no seu bolso","366":"O que \u00e9 o 'superimpeachment', nova aposta da oposi\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro","367":"Vacina\u00e7\u00e3o por comorbidade no Brasil 'foi maluquice' e encorajou fraudes, diz epidemiologista Paulo Lotufo","368":"'Irm\u00e3os Necr\u00f3filos', os serial killers brasileiros que escaparam de cerco da pol\u00edcia por um ano","369":"CPI da Covid: Quem \u00e9 quem no esc\u00e2ndalo Covaxin","370":"Apag\u00e3o ou racionamento: 10 termos para entender a crise do setor el\u00e9trico","371":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 efeito da pandemia: por que 19 milh\u00f5es de brasileiros passam fome","372":"Na v\u00e9spera de ser morto, L\u00e1zaro disse que daria 'tiro na cara' dos policiais","373":"L\u00e1zaro Barbosa \u00e9 morto ap\u00f3s fuga de 20 dias: 4 momentos dram\u00e1ticos da 'ca\u00e7ada'","374":"Paran\u00e1 tem caos na 3\u00aa onda com pouca vacina, UTIs lotadas e pacientes do Paraguai","376":"A comunidade yanomami ref\u00e9m de tiros e bombas de garimpeiros h\u00e1 mais de um m\u00eas","377":"Covid: Distanciamento, m\u00e1scaras e testes poderiam ter evitado mais de 200 mil mortes no Brasil","378":"H\u00e1 mais de um s\u00e9culo, Brasil adotava quarentena e rastreamento contra doen\u00e7as vindas do exterior","379":"Hist\u00f3ria apagou o quanto os africanos escravizados enriqueceram o Brasil, diz Laurentino Gomes","380":"Se houve corrup\u00e7\u00e3o na compra da Covaxin, 'acredito na hip\u00f3tese de impeachment' de Bolsonaro, diz Tasso","381":"L\u00edder de vacinas da Pfizer Brasil: 'Quando chegar sua vez, tome a que estiver dispon\u00edvel'","382":"5 diferen\u00e7as-chave nas negocia\u00e7\u00f5es do governo Bolsonaro sobre Pfizer e Covaxin","383":"Covaxin: 5 perguntas ainda n\u00e3o respondidas sobre encomenda de vacina indiana","384":"Por que pandemia diminuiu 'clube dos milion\u00e1rios' no Brasil","385":"Covid-19: Por que Norte tem menor percentual de vacinados do Brasil","386":"Se ritmo de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o mudar, Brasil pode ter 211 mil novas mortes por covid at\u00e9 fim do ano, diz estudo","387":"Fam\u00edlias de v\u00edtimas da covid-19 recorrem \u00e0 PGR para responsabilizar Bolsonaro por conduta na pandemia","388":"Por que d\u00f3lar caiu agora abaixo de R$ 5 no Brasil?","390":"Sa\u00edda tardia de Salles n\u00e3o mudar\u00e1 pol\u00edtica pr\u00f3-desmatamento de Bolsonaro, dizem ONGs","391":"Governo anuncia investiga\u00e7\u00f5es contra irm\u00e3os que levantaram suspeitas na compra de vacina indiana","392":"Fam\u00edlia de novo ministro do Meio Ambiente disputa posse em terra ind\u00edgena em SP","393":"STF decide manter suspei\u00e7\u00e3o de Moro; processos contra Lula ser\u00e3o julgados de novo no DF","394":"Brasil volta a ser pa\u00eds com mais mortes di\u00e1rias por covid-19","395":"Imagens da Nasa mostram antes e depois da maior seca no Brasil em quase um s\u00e9culo","396":"Mais de 85 mil arquivos: Gigantesco volume de documentos desafia investiga\u00e7\u00e3o da CPI da Covid","397":"Como privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras deve encarecer cerveja, carne e leite","398":"Vacina da Janssen: como deve ser distribu\u00eddo o lote que acaba de chegar ao Brasil","399":"Ca\u00e7ada a L\u00e1zaro virou 'Big Brother' com cobertura sensacionalista que atrapalha pol\u00edcia, diz crimin\u00f3loga","400":"CPI da Covid: Em depoimento, Osmar Terra repete dados falsos sobre isolamento, Su\u00e9cia e China","402":"Como a Universal criou 'imp\u00e9rio brasileiro' na \u00c1frica","403":"Professora viraliza com homenagem a pai, m\u00e3e e av\u00f3 mortos sem vacina","404":"CPI da Covid: as previs\u00f5es erradas de Osmar Terra sobre a pandemia","405":"Desmatamento avan\u00e7a no Cerrado e faz crescer risco de apag\u00e3o el\u00e9trico no Brasil","407":"'Marco sombrio' de 500 mil mortes e 'protestos contra o presidente': a trag\u00e9dia brasileira na imprensa internacional","408":"A favela que est\u00e1 combatendo a covid-19 e o desemprego de jovens ao mesmo tempo","409":"Protestos contra Bolsonaro em todos os Estados re\u00fanem milhares","410":"500 mil mortos por covid: 4 gr\u00e1ficos para comparar a trag\u00e9dia do Brasil com a de outros pa\u00edses","411":"O assassinato nunca solucionado da feminista que liderou luta pelo div\u00f3rcio no Brasil","412":"Os 40 anos do livro brasileiro condenado pelo Vaticano que hoje inspira papa Francisco","413":"Vacina contra covid-19: quais os efeitos colaterais mais comuns e por que n\u00e3o h\u00e1 motivo para se preocupar","414":"CPI da Covid: o que muda para as 14 testemunhas que se tornaram investigadas pela comiss\u00e3o","415":"Homem negro \u00e9 acusado de furtar sapatos que comprou em loja no Mato Grosso","416":"Festa Junina: a origem da celebra\u00e7\u00e3o pag\u00e3 que virou religiosa e 'caipira' no Brasil","417":"O que diz relat\u00f3rio falso do TCU que provocou convoca\u00e7\u00e3o de auditor pela CPI da Covid","418":"'Nenhum nome do centro tem musculatura sozinho para enfrentar Lula ou Bolsonaro', diz Rodrigo Maia","419":"CPI da Covid: 3 quest\u00f5es sobre a reuni\u00e3o fechada que senadores querem fazer com Witzel","420":"CPI da Covid: Witzel acusa Bolsonaro de omiss\u00e3o e pede para ser ouvido em 'sess\u00e3o reservada'","421":"O que \u00e9 'troia', a controversa t\u00e1tica policial que pode estar por tr\u00e1s de morte de Kathlen","422":"O estudante que perdeu o tio para a aids e decidiu ajudar na busca por vacina contra o HIV","423":"CPI da Covid n\u00e3o vai prender nem fazer impeachment, prev\u00ea senador Alessandro Vieira, membro da comiss\u00e3o","424":"Com cataratas irreconhec\u00edveis, rio Igua\u00e7u est\u00e1 'doente' e v\u00ea mata nativa minguar","425":"'Dif\u00edcil dormir': a ang\u00fastia de moradores da regi\u00e3o onde pol\u00edcia ca\u00e7a 'man\u00edaco de Bras\u00edlia'","426":"Terceira onda de covid-19 deve acelerar mortes nas pr\u00f3ximas semanas, alertam especialistas","427":"CPI da Covid: governo federal priorizou cloroquina, diz ex-secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Amazonas","428":"Brasil cai em ranking de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o; relat\u00f3rio cita 'nomea\u00e7\u00f5es de Bolsonaro' e 'desmantelamento da Lava Jato'","430":"CPI da Covid: Manaus apelou a minist\u00e9rio por azitromicina e ivermectina durante crise de oxig\u00eanio","431":"O que tem levado cada vez mais pol\u00edticos a alegar fraude em elei\u00e7\u00f5es pelo mundo","432":"Fim do governo de Netanyahu aprofunda isolamento de Bolsonaro no mundo","433":"'Governo n\u00e3o aprendeu nada com a pandemia': pesquisador alerta sobre efeitos da pen\u00faria na ci\u00eancia brasileira","434":"Regra de indica\u00e7\u00e3o para STF deixa aberto 'caminho da politiza\u00e7\u00e3o do Supremo', diz professor da USP","435":"O m\u00fasico de Vinicius e Toquinho que faria 80 anos e desapareceu na ditadura argentina","436":"Militares planejam se manter no poder 'com ou sem Bolsonaro', diz coronel da reserva","437":"'Ainda h\u00e1 argentinos que acham que s\u00e3o europeus', diz soci\u00f3logo","438":"Recorde de imigra\u00e7\u00e3o: 150 brasileiros s\u00e3o detidos por dia ao cruzar a fronteira do M\u00e9xico com os EUA em 2021","439":"Covid-19: mapa mostra transmiss\u00e3o 'extremamente alta' em quase todo o Brasil","440":"O empres\u00e1rio por tr\u00e1s da 'motociata' com Bolsonaro que ter\u00e1 at\u00e9 sorteio de moto","441":"Estudo com bact\u00e9rias em mosquitos reduz infec\u00e7\u00e3o por dengue em 77%","442":"Por que Brasil ainda n\u00e3o pode relaxar uso de m\u00e1scaras como os EUA fizeram","443":"Na contram\u00e3o do PIB, renda do brasileiro cai 10% com infla\u00e7\u00e3o em alta e desemprego recorde","444":"O que pode estar por tr\u00e1s da indica\u00e7\u00e3o do ex-prefeito Crivella para embaixada na \u00c1frica do Sul","445":"90 anos de Jo\u00e3o Gilberto: a incans\u00e1vel busca por grava\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do 'pai' da bossa nova","446":"'Chegou com sinais de necrose no rosto', relata m\u00e9dico sobre diab\u00e9tico que morreu com mucormicose","447":"'Nunca tivemos uma atua\u00e7\u00e3o negacionista da ci\u00eancia', diz ex-bra\u00e7o direito de Pazuello na CPI da Covid","448":"Afinal, Brasil vacina pouco ou muito? Confira 5 dados do ranking global","449":"CPI da Covid: N\u00e3o sou censor do presidente da Rep\u00fablica, diz ministro Queiroga","450":"Canais bolsonaristas investigados ganharam R$ 4 milh\u00f5es no YouTube, calcula PGR","451":"Canais bolsonaristas investigados ganharam R$ 4 milh\u00f5es no YouTube, calcula PGR","452":"'Ele escala o minist\u00e9rio, eu escalo a sele\u00e7\u00e3o': o t\u00e9cnico do Brasil que peitou o presidente","453":"Estudo prev\u00ea mais desigualdade e polariza\u00e7\u00e3o nos pa\u00edses com acordo UE-Mercosul","454":"'Grande decep\u00e7\u00e3o': por que Marcelo Queiroga volta a depor na CPI da Covid","455":"Bolsonaro mostrou 'desd\u00e9m com a morte', diz filha de v\u00edtima da covid citada em 'live' do presidente","456":"Vacinas podem curar a covid longa?","457":"Veja os principais momentos da CPI da Covid at\u00e9 agora","458":"Fim de sigilo revela troca de acusa\u00e7\u00f5es entre PGR e PF em investiga\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos","459":"Provas 'contundentes' apontam lavagem de dinheiro da Universal em Angola, dizem investigadores","460":"Provas 'contundentes' apontam lavagem de dinheiro da Universal em Angola, dizem investigadores","461":"Por que ass\u00e9dio de m\u00e9dico brasileiro preso no Egito revoltou \u00e1rabes","462":"Covid-19: compare as 6 vacinas com aval da Anvisa em 9 crit\u00e9rios","463":"Zuzu Angel: o centen\u00e1rio da estilista que lutou para descobrir destino de filho assassinado e foi morta pela ditadura","464":"O que muda na vacina\u00e7\u00e3o do Brasil com decis\u00e3o da Anvisa sobre Covaxin e Sputnik","465":"Decis\u00e3o sobre Pazuello estimula indisciplina e amea\u00e7a democracia, dizem ex-ministros da Defesa","466":"Vacinas prometidas ao Brasil pelos EUA s\u00e3o poucas mas ajudar\u00e3o, dizem especialistas","467":"Entenda investiga\u00e7\u00e3o contra Ricardo Salles autorizada pelo STF que apura suspeita de atrapalhar PF","468":"O grupo criminoso russo por tr\u00e1s de ataque cibern\u00e9tico \u00e0 JBS, segundo FBI","469":"Treze Estados em colapso j\u00e1 t\u00eam filas por leitos de UTI com piora na pandemia","470":"CPI da Covid: quase 1 m\u00eas ap\u00f3s ser criada, secretaria da qual Luana Ara\u00fajo foi removida ainda est\u00e1 sem comando","471":"Aprova\u00e7\u00e3o da OMS d\u00e1 'aval' \u00e0 Coronavac, dizem especialistas","472":"O que se sabe sobre ataque cibern\u00e9tico a JBS investigado pelo FBI","473":"Do medo da covid-19 \u00e0 desola\u00e7\u00e3o: enfermeiros enfrentam danos psicol\u00f3gicos do trabalho na pandemia","474":"'Jogadores deveriam dizer n\u00e3o \u00e0 Copa Am\u00e9rica', defende ex-goleiro Chilavert sobre evento no Brasil","475":"Por que o PIB surpreendeu no 1\u00ba trimestre, mesmo com piora da pandemia","476":"Fungo negro: Brasil teve 29 casos de mucormicose neste ano","477":"H\u00e1 mais de 100 anos, Brasil desistiu de sediar Copa Am\u00e9rica por causa de pandemia da gripe espanhola","478":"'Insanidade': Copa Am\u00e9rica no Brasil pode agravar terceira onda e 'caldeir\u00e3o' de variantes","479":"4 raz\u00f5es para fugir de teste r\u00e1pido ap\u00f3s vacina contra covid","480":"Copa Am\u00e9rica no Brasil ainda n\u00e3o est\u00e1 decidida, diz ministro","481":"Os argumentos da Argentina para recusar a Copa Am\u00e9rica no pa\u00eds","482":"Copa Am\u00e9rica pode ser gota d'\u00e1gua para 3\u00aa onda estourar no Brasil, diz Miguel Nicolelis","483":"OCDE critica falta de vacinas no Brasil e prev\u00ea PIB abaixo da m\u00e9dia mundial em 2021","484":"5 poss\u00edveis consequ\u00eancias dos protestos contra Bolsonaro, segundo analistas","485":"'Com m\u00e9rito', mas sem bolsa: a frustra\u00e7\u00e3o de quem recorre a 'bicos' e ajuda da fam\u00edlia para fazer ci\u00eancia no Brasil","486":"Como a imprensa internacional cobriu os protestos por impeachment de Bolsonaro","487":"Pa\u00eds tem protestos contra Bolsonaro em 24 Estados e no DF","488":"CoronaVac: \u00e9 hora de pensar em revacinar os idosos?","489":"Aumento da pobreza e falta de comida transformam ovo em 'prato principal' na pandemia","490":"'Bolsonaro \u00e9 mais perigoso que v\u00edrus': aglomera\u00e7\u00e3o em protestos divide cr\u00edticos","491":"Vacinas teriam salvado 95 mil vidas se governo Bolsonaro n\u00e3o tivesse ignorado ofertas, calcula pesquisador","492":"Por que o Brasil se tornou 'caldeir\u00e3o de variantes' do coronav\u00edrus e qual o perigo disso","493":"Pandemia pode ter deixado 4 mil casos de c\u00e2ncer de mama sem diagn\u00f3stico no Brasil, diz estudo","494":"Agrot\u00f3xico mais usado do Brasil est\u00e1 associado a 503 mortes infantis por ano, revela estudo","495":"Trabalho com carteira assinada tem saldo positivo, mas governo confunde na comunica\u00e7\u00e3o dos dados","496":"O que esperar do depoimento do diretor do Instituto Butantan na CPI da Covid","497":"CPI da Covid pode convocar Bolsonaro a depor?","498":"O que a CPI da Covid pretende investigar com convoca\u00e7\u00e3o de 9 governadores","499":"CPI aprova reconvoca\u00e7\u00e3o de Queiroga e Pazuello; veja quem ser\u00e3o os pr\u00f3ximos a depor","500":"Ao menos 85 cidades t\u00eam protestos marcados contra Bolsonaro no dia 29 de maio","501":"Como infec\u00e7\u00f5es por v\u00edrus altamente mortal podem cair com reflorestamento da Mata Atl\u00e2ntica","502":"Os Estados onde poss\u00edvel '4\u00aa onda' de covid j\u00e1 amea\u00e7a virar realidade","503":"Mundo poderia ter vacina para todos os idosos e profissionais de sa\u00fade, diz OMS","504":"Para conter variante indiana de covid, SP inicia triagem de passageiros do Maranh\u00e3o","505":"Apoio de Pazuello a Bolsonaro 'p\u00f5e em xeque disciplina do Ex\u00e9rcito', diz ministra do Superior Tribunal Militar","506":"Universal pressiona, mas mant\u00e9m pragmatismo e apoio a Bolsonaro ap\u00f3s conflito em Angola","507":"O jovem cientista que estudava impacto do coronav\u00edrus no c\u00e9rebro e morreu de covid","508":"Fim do prazo para declara\u00e7\u00e3o de IR e 1\u00ba lote de restitui\u00e7\u00e3o v\u00eam no mesmo dia em 2021","509":"Brasil teve mais de 20 mil registros de doen\u00e7a e acidente de trabalho por covid em 2020","510":"Indeniza\u00e7\u00e3o \u00e0 vi\u00fava de motorista v\u00edtima de covid ilustra nova disputa entre patr\u00f5es e empregados","511":"Jacarezinho: favela palco de massacre nasceu como quilombo, lutou contra a ditadura e hoje \u00e9 ref\u00e9m da viol\u00eancia","512":"FHC e Lula: outros 8 momentos hist\u00f3ricos em que o tucano e o petista estiveram juntos","513":"O drama dos brasileiros desempregados que lutam na Justi\u00e7a para receber aux\u00edlio emergencial","514":"Judici\u00e1rio \u00e9 'grande aliado' na prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, diz Sebasti\u00e3o Salgado","515":"Mentir na CPI pode levar \u00e0 pris\u00e3o em flagrante?","516":"Atestado falso para 'fura-fila' de vacina para covid pode gerar cassa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dico","517":"Testagem para covid insuficiente e desorganizada deixa Brasil no escuro para controlar a pandemia","518":"Tocar parte externa e outros 5 erros comuns no uso da m\u00e1scara contra covid","519":"CPI da Covid: quem \u00e9 quem na comiss\u00e3o que investiga a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do governo Bolsonaro","520":"O que se sabe sobre den\u00fancia contra Ricardo Salles que motivou busca e apreens\u00e3o da PF","521":"CPI da Covid: 5 cr\u00edticas dos senadores \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do Itamaraty \u2013 e as respostas de Ernesto Ara\u00fajo","522":"Sil\u00eancio do Itamaraty sobre Israel e palestinos 'n\u00e3o \u00e9 normal', diz especialista","523":"Os 3 focos do depoimento de Ernesto Ara\u00fajo, abandonado por governistas, \u00e0 CPI da Covid","524":"Quando o Estado mata nossos filhos a Justi\u00e7a n\u00e3o acontece, diz m\u00e3e de Jo\u00e3o Pedro, morto em opera\u00e7\u00e3o policial","525":"'At\u00e9 o feij\u00e3o nos esqueceu': o livro de 1960 que poderia ter sido escrito nas favelas de 2021","526":"O que ci\u00eancia j\u00e1 descobriu sobre maior agressividade da variante P.1 em jovens?","527":"Vacinas contra a covid-19: por que Brasil poderia ter reservado doses antes mesmo da aprova\u00e7\u00e3o da Anvisa, segundo especialistas","528":"Covid-19: por que m\u00e9dicos recomendam atendimento precoce e n\u00e3o 'tratamento precoce'","529":"Como viviam as pessoas escravizadas pela Igreja no Brasil","530":"Diretor do Butantan prev\u00ea vacina\u00e7\u00e3o lenta at\u00e9 setembro contra a covid-19 no Brasil","531":"Doutor em engenharia espacial vende doces: o desperd\u00edcio de qualificados no Brasil da pandemia","532":"7 momentos do tenso depoimento de Fabio Wajngarten \u00e0 CPI da Covid","533":"Como 13 de maio perdeu espa\u00e7o com 'redescoberta' da luta negra por aboli\u00e7\u00e3o","534":"Entenda o suposto 'or\u00e7amento secreto' de Bolsonaro, que dever\u00e1 ser investigado pelo TCU","535":"Ap\u00f3s 3 semanas de queda, covid volta a avan\u00e7ar no Brasil puxada por 9 Estados","536":"O brasileiro por tr\u00e1s de a\u00e7\u00e3o pioneira contra segrega\u00e7\u00e3o racial nos EUA em 1833","537":"Cinquenta e cinco anos de Hist\u00f3ria do Brasil em 300 cartas: a correspond\u00eancia do economista Celso Furtado","538":"Rejei\u00e7\u00e3o de 70 milh\u00f5es de doses da Pfizer por gest\u00e3o Bolsonaro ser\u00e1 novo foco da CPI da Covid","539":"A origem do Dia das M\u00e3es: como o vi\u00e9s comercial da data frustrou at\u00e9 a criadora da homenagem","540":"Como surgiu o Dia das M\u00e3es no Brasil e por que a data varia no mundo","541":"A desconhecida a\u00e7\u00e3o judicial com que advogado negro libertou 217 escravizados no s\u00e9culo 19","542":"Dia das M\u00e3es: filhos falam da dor de passar data sem elas, mortas pela covid-19","543":"Os desafios da ButanVac, que vai usar 20 milh\u00f5es de ovos de galinha para produzir 40 milh\u00f5es de vacinas","544":"O conflito sobre extra\u00e7\u00e3o de madeira que se tornou alvo da Pol\u00edcia Federal no Par\u00e1","545":"'Banho de sangue' e 'carnificina': a repercuss\u00e3o na imprensa internacional das 28 mortes no Jacarezinho","546":"Defensora relata 'cenas de crime desfeitas' e 'choque' com morte em quarto de crian\u00e7a, ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o no Jacarezinho","547":"O que se sabe sobre opera\u00e7\u00e3o policial que deixou 28 mortos no Jacarezinho, no Rio","548":"Como 'imunidade de rebanho' pode virar arma contra Bolsonaro na CPI da Covid","549":"Sa\u00ed do governo porque Bolsonaro insistia na cloroquina, diz Teich \u00e0 CPI da Covid","550":"'Cad\u00ea a vacina, meu Deus?': Os apelos de Paulo Gustavo sobre a pandemia de covid-19","551":"Faixa et\u00e1ria de Paulo Gustavo teve o maior aumento de mortes por covid desde janeiro","552":"Os pa\u00edses em que estupradores conseguem escapar da Justi\u00e7a casando-se com as v\u00edtimas","553":"Covid: 5 motivos que explicam por que \u00cdndia recebe mais ajuda do mundo que Brasil","554":"Morre o ator Paulo Gustavo, que transformou inspira\u00e7\u00e3o na m\u00e3e na maior bilheteria do cinema nacional","555":"'410 mil vidas me separam do presidente': as cr\u00edticas de Mandetta a Bolsonaro na CPI da Covid","556":"CPI da Covid: o que especialistas dizem sobre as m\u00e1scaras usadas pelos senadores","557":"Bolsonaro foi alertado das consequ\u00eancias de n\u00e3o ouvir a ci\u00eancia, diz Mandetta \u00e0 CPI da Covid","558":"3 boas not\u00edcias que mostram o impacto positivo da vacina\u00e7\u00e3o contra covid no Brasil","559":"Preju\u00edzo de Bolsonaro \u00e0 imagem do Brasil no mundo \u00e9 em parte irrevers\u00edvel, diz Ricupero","560":"Covid: Por que brasileiros devem ficar fora de plano de retorno de turistas \u00e0 Europa","561":"O ex\u00e9rcito de 5,9 milh\u00f5es de 'desempregados' de fora do \u00edndice oficial","562":"Covid-19: o que explica mais infec\u00e7\u00f5es e mortes entre os jovens no Brasil","563":"CPI da Covid: erros de governadores foram muito mais graves que os de Bolsonaro, diz Ciro Nogueira","564":"Os erros que deixaram centenas de cidades sem 2\u00aa dose da vacina contra covid-19","565":"Relaxar medidas aumenta risco de terceira onda mais letal da covid-19, apontam pesquisadores","566":"A brasileira sem movimento dos bra\u00e7os que realizou o sonho de virar maquiadora","567":"'Brasil precisa parar de anistiar irregularidades', diz l\u00edder de empres\u00e1rios do agroneg\u00f3cio","568":"Brasil recebe 1\u00ba lote da vacina Pfizer com 4 meses de 'atraso'","569":"30% das cidades brasileiras ficaram sem vacina para 2\u00aa dose nesta semana, aponta pesquisa","570":"Vacina Sputnik: entenda pol\u00eamica do v\u00edrus replicante que op\u00f5e Anvisa e R\u00fassia","571":"400 mil mortes por covid-19? Total j\u00e1 pode ter passado de 514 mil no Brasil, apontam pesquisadores","572":"'Vi fam\u00edlias dizimadas': relatos dram\u00e1ticos da pandemia que deixou 400 mil mortos no Brasil","573":"'Pandemia no Brasil foi diferente do resto do mundo', diz diretora de M\u00e9dicos Sem Fronteiras","574":"Enquanto mundo mira \u00cdndia, 'efeito sanfona' p\u00f5e Brasil na rota de 1 milh\u00e3o de mortes, apontam especialistas","575":"Covid: mesmo em colapso, \u00cdndia ainda tem 1\/6 da taxa di\u00e1ria de mortes do Brasil ap\u00f3s queda","576":"Por que vacinas n\u00e3o s\u00e3o vit\u00f3ria apenas do setor privado, como disse Paulo Guedes","577":"Eduardo Cunha tem pris\u00e3o revogada, mas continuar\u00e1 preso; entenda","578":"Tr\u00eas efeitos para o Brasil do descontrole da covid-19 na \u00cdndia","580":"CPI da Covid: quem \u00e9 quem na comiss\u00e3o que investigar\u00e1 a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do governo Bolsonaro","581":"CPI da Covid come\u00e7a com Renan na relatoria e trai\u00e7\u00e3o de governista","582":"Anvisa nega pedido de importa\u00e7\u00e3o da vacina Sputnik V; entenda as raz\u00f5es","583":"Paraguai se 'descolou' do Brasil e conteve dano econ\u00f4mico da pandemia, diz ministro da Fazenda do pa\u00eds","584":"'Brasil n\u00e3o levou pandemia a s\u00e9rio e muitos morreram desnecessariamente', diz Nobel de Medicina","585":"O que se sabe sobre a Sputnik V, a vacina russa que ser\u00e1 tema de reuni\u00e3o da Anvisa nesta segunda","586":"Por que munic\u00edpios n\u00e3o aplicam toda vacina contra covid enviada por governo federal?","587":"Ivermectina: de tratamento para gado ao Nobel, a hist\u00f3ria do rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia comprovada contra covid-19","588":"H\u00e1 200 anos, Dom Jo\u00e3o 6\u00ba voltava a Portugal e, sem querer, abria caminho para independ\u00eancia do Brasil","589":"8 li\u00e7\u00f5es ap\u00f3s um ano de ensino remoto na pandemia","590":"8 li\u00e7\u00f5es ap\u00f3s um ano de ensino remoto na pandemia","591":"Como identificar sintomas da covid longa em crian\u00e7as","592":"Morte por covid ap\u00f3s vacina: o que explica interna\u00e7\u00f5es e \u00f3bitos mesmo com imuniza\u00e7\u00e3o completa, como aconteceu com Tarc\u00edsio Meira?","593":"'Erro grave': fam\u00edlias de 33 crian\u00e7as vacinadas contra covid-19 por engano em SP vivem tens\u00e3o","594":"Or\u00e7amento sancionado por Bolsonaro mant\u00e9m risco de 'shutdown' do governo","596":"Apesar de Bolsonaro falar em 'fortalecimento da fiscaliza\u00e7\u00e3o', nova norma dificulta aplica\u00e7\u00e3o de multas ambientais","597":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Brasil - como pa\u00edses ricos est\u00e3o falhando em suas metas ambientais","598":"STF decide manter suspei\u00e7\u00e3o de Moro; processos contra Lula ser\u00e3o julgados de novo no DF","599":"'A boiada passou e corre o risco de passar de novo': as preocupa\u00e7\u00f5es de ambientalistas um ano ap\u00f3s reuni\u00e3o ministerial de Bolsonaro","600":"Os bastidores da viagem de 44 dias que levou Pedro \u00c1lvares Cabral ao Brasil","601":"Com aux\u00edlio emergencial reduzido, Brasil ter\u00e1 61 milh\u00f5es na pobreza em 2021","602":"'Muito mal explicado por que n\u00e3o compramos as 70 milh\u00f5es de doses da Pfizer', diz futuro presidente da CPI da Covid","603":"O que diz acordo entre Bolsonaro e Congresso para evitar que Or\u00e7amento estoure","604":"O que \u00e9 a C\u00fapula de L\u00edderes, na qual Biden deve pressionar Bolsonaro contra desmatamento na Amaz\u00f4nia","605":"A trajet\u00f3ria de Roberto Carlos, da rejei\u00e7\u00e3o de gravadoras a milh\u00f5es de \u2018amigos\u2019 no mundo","606":"Cientista de dados prev\u00ea bomba-rel\u00f3gio com acelera\u00e7\u00e3o da covid-19: 'Brasil n\u00e3o est\u00e1 nem perto da queda de casos'","607":"Por que Brasil vacinou 88 milh\u00f5es em 3 meses contra H1N1 e agora patina contra covid-19","608":"'Meu filho poderia ter sobrevivido se tivesse sido testado': a trag\u00e9dia das crian\u00e7as mortas por covid no Brasil","609":"'Diminuir desmatamento requer vontade pol\u00edtica, n\u00e3o financiamento', diz Noruega sobre pedido de US$ 1 bi de Salles para Amaz\u00f4nia","610":"Governo e ruralistas pressionam por lei pol\u00eamica que beneficia desmatadores da Amaz\u00f4nia","611":"'Quem cometeu erros graves na pandemia precisa ser punido', diz Drauzio Varella","612":"STF confirma anula\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00f5es da Lava Jato contra Lula \u2014 entenda","613":"A vida de jovem ap\u00f3s ir parar na UTI ao ser atingida por placa de granito no fim do Carnaval de 2019: 'De repente, tudo ficou parado'","614":"'Minha fam\u00edlia est\u00e1 morrendo de fome na Venezuela': mais de 3 mil ind\u00edgenas warao buscam vida melhor no Brasil","615":"Bolsonaro \u00e9 'grande respons\u00e1vel' por 'desastre' de covid, diz vice-presidente de delega\u00e7\u00e3o do Parlamento Europeu para o Brasil","616":"'Desativamos leitos de UTI para n\u00e3o ficarmos sem estoque': a dura rotina de hospitais com escassez de 'kit intuba\u00e7\u00e3o' em SP","617":"Plen\u00e1rio do STF decide quinta sobre anula\u00e7\u00e3o das condena\u00e7\u00f5es de Lula; entenda","618":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade cometeu \u2018erro grav\u00edssimo\u2019 ao confiscar insumos para kit intuba\u00e7\u00e3o, diz Doria","619":"Plen\u00e1rio do STF confirma instala\u00e7\u00e3o da CPI da Covid no Senado: o que acontece agora?","620":"Brasileiro perdeu quase 2 anos de expectativa de vida na pandemia, e 2021 deve ser pior, diz dem\u00f3grafa de Harvard","621":"'Ele tinha gasto todas as economias nas bodas dos pais, mas a covid-19 o levou antes da festa'","623":"Pacheco oficializa CPI da Covid no Senado: o que acontece agora?","624":"Brasil do desemprego recorde tem vagas em f\u00e1bricas de caix\u00f5es","625":"Por covid, governo franc\u00eas suspende todos os voos entre Brasil e Fran\u00e7a 'at\u00e9 segunda ordem'","626":"Covid: por que ci\u00eancia diz que ficar em casa reduz transmiss\u00e3o, ao contr\u00e1rio de tu\u00edte de Eduardo Bolsonaro","627":"No auge do desemprego, Brasil enfrenta falhas nas estat\u00edsticas do mercado de trabalho que confundem e desorientam","628":"Brasil \u00e9 4\u00ba pa\u00eds que mais se afastou da democracia em 2020, diz relat\u00f3rio","629":"Caso Henry: o que se sabe sobre a morte da crian\u00e7a de 4 anos e pris\u00e3o da m\u00e3e e do padrasto","630":"Covid: como evitar a tr\u00e1gica marca de 5 mil mortes por dia?","631":"Henry Borel: Como pol\u00edcia teve acesso a mensagens de WhatsApp apagadas por casal","632":"Empresa que aplicar vacina sem aval da Anvisa em funcion\u00e1rio assumir\u00e1 risco, diz ex-procurador-geral do Trabalho","633":"Barroso determina instala\u00e7\u00e3o de CPI da Pandemia no Senado","634":"Nova variante em Belo Horizonte? O que se sabe at\u00e9 agora","635":"Araraquara X Bauru: dois retratos do Brasil com e sem lockdown","636":"STF retoma na quinta julgamento sobre cultos na pandemia - entenda","637":"Brasil tem em 1 dia mais mortes por covid-19 do que 133 pa\u00edses em 1 ano de pandemia","638":"Lista de bilion\u00e1rios da Forbes ganha 20 brasileiros e tem crescimento recorde na pandemia","639":"Como tens\u00e3o pr\u00e9-Segunda Guerra levou a BBC ao Brasil h\u00e1 80 anos","640":"Massacre de Realengo: os 10 anos do ataque a escola que deixou 12 mortos e chocou o Brasil","641":"Exclusivo: Brasil deve considerar seriamente fazer lockdown, diz Anthony Fauci","642":"Como aumento de 39% no g\u00e1s natural pela Petrobras chegar\u00e1 ao seu bolso","643":"Sisu 2021: como funciona a sele\u00e7\u00e3o unificada de universidades para participantes do Enem","644":"Cultos liberados ou n\u00e3o na pandemia? Entenda pol\u00eamica que envolve igrejas, governo e Judici\u00e1rio","645":"Por que cultos religiosos s\u00e3o ambientes de 'alto risco' para covid-19, na vis\u00e3o da ci\u00eancia","646":"Quando voc\u00ea deve tomar a vacina, se nova previs\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade se confirmar","647":"Militares foram 's\u00e1bios' ao escolher Constitui\u00e7\u00e3o em vez de Bolsonaro, diz Financial Times","648":"Brasil tem 29 f\u00e1bricas de ve\u00edculos paradas: 'Crise sem precedentes'","649":"Jovens cruzam fronteira com Uruguai por vacina contra covid-19: 'No Brasil, ia demorar muito'","650":"Baixa vigil\u00e2ncia sobre variantes na Am\u00e9rica Latina vira amea\u00e7a ao mundo","651":"Covid-19 e gripe: 6 respostas sobre a vacina\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea prestes a come\u00e7ar no Brasil","652":"'Contagem regressiva para cat\u00e1strofe da covid': a repercuss\u00e3o da crise pol\u00edtica e de sa\u00fade do Brasil na imprensa internacional","653":"'Tem\u00edamos perder nossos pais, mas quem morreu foi o ca\u00e7ula': o artista de 25 anos v\u00edtima da covid-19","654":"\u00daltimos presidentes que entraram em conflito com as For\u00e7as Armadas foram depostos, diz historiadora","656":"Um ter\u00e7o das mortes no mundo: 3 gr\u00e1ficos fundamentais para entender a pandemia no Brasil","657":"Como for\u00e7a-tarefa de cientistas encontrou variante do coronav\u00edrus em Sorocaba","658":"'Democracia amea\u00e7ada': o que diz a carta que uniu Ciro, Huck, Doria, Mandetta, Amoedo e Leite","659":"O que diz relat\u00f3rio do governo dos EUA que critica situa\u00e7\u00e3o de direitos humanos na gest\u00e3o Bolsonaro","660":"'Crise estava fadada a ocorrer', diz historiador sobre demiss\u00f5es no comando das For\u00e7as Armadas","661":"Golpe de 1964: novo ministro fala em celebra\u00e7\u00e3o 'no contexto hist\u00f3rico' - mas qual \u00e9 este contexto?","662":"Mudan\u00e7a na c\u00fapula da Defesa traz risco de quebra de hierarquia e fissuras nas For\u00e7as Armadas","663":"Bolsonaro luta para n\u00e3o ser culpado por 'neglig\u00eancia criminosa', diz especialista em ditaduras latinas","664":"Bolsonaro ataca pr\u00f3pria base e arrisca reelei\u00e7\u00e3o ao demitir militares, diz especialista em For\u00e7as Armadas","665":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Brasil: Enem tamb\u00e9m pode ajudar em processos seletivos de faculdades estrangeiras","666":"O que \u00e9 estado de s\u00edtio e por que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compar\u00e1-lo a lockdown, como fez Bolsonaro","667":"Teto de gastos na berlinda: por que economistas chamam or\u00e7amento para 2021 de 'pe\u00e7a de fic\u00e7\u00e3o'","668":"Troca de comando da Defesa alimenta d\u00favidas sobre uso pol\u00edtico das For\u00e7as Armadas","669":"As 6 mudan\u00e7as anunciadas pelo governo Bolsonaro em dia de 'dan\u00e7a das cadeiras' nos minist\u00e9rios","670":"Itamaraty 'menor' e isolamento do Brasil: o legado de Ernesto Ara\u00fajo na pol\u00edtica externa do pa\u00eds","671":"Novo aux\u00edlio n\u00e3o \u00e9 suficiente para cobrir linha de pobreza em nenhum Estado do pa\u00eds, aponta estudo","672":"O que se sabe sobre caso do PM morto na Bahia ap\u00f3s atacar colegas durante 'surto'","673":"Enem 2020: como ver suas notas e o que fazer se perder sua senha","674":"Na marca dos 310 mil mortos por covid-19, vale mudar a prioridade das vacinas?","675":"'Meu chefe amea\u00e7ou cortar meu sal\u00e1rio se eu fizer home office'","676":"A vida de Giuseppe Garibaldi, \u2018her\u00f3i de dois mundos\u2019 que unificou a It\u00e1lia e lutou no Brasil","677":"Lockdown causa depress\u00e3o e suic\u00eddio? O que um ano de covid-19 nos revela sobre sa\u00fade mental","678":"\u2018Amea\u00e7a \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica global\u2019: colapso dos hospitais no Brasil \u00e9 destaque na m\u00eddia estrangeira","679":"\u2018Precisamos \u00e9 de kit intuba\u00e7\u00e3o e oxig\u00eanio\u2019: o apelo de m\u00e9dicos em cidade que liberou \u2018kit covid\u2019","680":"Butanvac: vacina \u00e9 \u00f3tima not\u00edcia, mas prazo anunciado \u00e9 dif\u00edcil de cumprir, dizem cientistas","681":"Governo federal pede autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 Anvisa para testar vacina nacional contra covid-19","682":"Censo perde 90% da verba e IBGE diz que corte torna pesquisa invi\u00e1vel","683":"Butanvac: O que se sabe sobre vacina 100% brasileira que pode trazer 40 milh\u00f5es de novas doses em julho","684":"'Doen\u00e7a da pobreza': o que \u00e9 a tuberculose latente, que afeta 1 em 4 pessoas?","685":"Por que o Congresso quer demiss\u00e3o de Ernesto Ara\u00fajo?","686":"EUA deveriam mandar vacinas paradas 'imediatamente' ao Brasil, diz pesquisadora de Yale","687":"4 ministros, avers\u00e3o ao isolamento, falta de vacina: a escalada que levou o Brasil \u00e0s 300 mil mortes por covid-19","688":"M\u00e9dicos relatam choque com UTIs lotadas de jovens: 'Temem perder olfato, mas perdem a vida'","689":"Por que puni\u00e7\u00f5es contra Moro s\u00e3o improv\u00e1veis, segundo juristas","690":"Com recorde de mortes e sob panela\u00e7o, Bolsonaro promete vacina\u00e7\u00e3o","691":"Suspei\u00e7\u00e3o de Moro acirra \u00e2nimos e deixa cen\u00e1rio eleitoral de 2022 mais apertado, dizem analistas","692":"Covid-19 acentua crise do setor de hemodi\u00e1lise e 140 mil brasileiros correm risco sem tratamento","693":"STF retoma julgamento que analisa se Moro foi parcial contra Lula","694":"'Papa tem cora\u00e7\u00e3o', diz gay brasileiro que batizou filhos e ganhou ben\u00e7\u00e3o do Vaticano","695":"EUA e China n\u00e3o devem deixar Brasil 'de joelhos' por vacina, diz K\u00e1tia Abreu","696":"Chefes de UTIs ligam \u2018kit Covid\u2019 a maior risco de morte no Brasil","697":"'Brasil \u00e9 exemplo de tudo que podia dar errado numa pandemia', diz infectologista brasileira que trabalhou no CDC dos EUA","698":"Discutir conflito entre 'sa\u00fade e economia' n\u00e3o faz sentido para governos, avalia economista","699":"Na \u00edntegra: o que diz a dura carta de banqueiros e economistas com cr\u00edticas a Bolsonaro e propostas para pandemia","700":"'Indignada' com aglomera\u00e7\u00f5es: o desabafo de brasileira que perdeu 3 parentes ap\u00f3s festa de anivers\u00e1rio","701":"Epidemia de fake news amea\u00e7a vacina\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas","702":"Por que risco de febre amarela aumenta no mundo e o que macacos t\u00eam a ver com isso","703":"Lan\u00e7ado h\u00e1 50 anos, disco 'Constru\u00e7\u00e3o', de Chico Buarque, poderia n\u00e3o ter existido","704":"Cantor relata por que foi importante dizer nas redes que tem HIV","705":"'N\u00e3o temos para onde ir': as fam\u00edlias em ocupa\u00e7\u00e3o de SP que temem o despejo no auge da pandemia","706":"Com metade das mortes do Brasil, Europa aposta em lockdowns contra 3\u00aa onda","707":"Por que pandemia e 'fique em casa' n\u00e3o geraram mais beb\u00eas no Brasil e no mundo","708":"Exclusivo: 80% dos intubados por covid-19 morreram no Brasil em 2020","709":"Como m\u00e9dicos nos EUA realizaram transplante de pulm\u00f5es de doador que teve covid-19","710":"Major Ol\u00edmpio \u00e9 o 3\u00ba senador v\u00edtima da covid-19 no Brasil","711":"Pandemia ainda deve piorar em 23 Estados e no DF, aponta Fiocruz","712":"Como 23 judeus expulsos de Recife ajudaram a fundar Nova York","713":"M\u00e9dicos e cientistas j\u00e1 veem S\u00e3o Paulo em colapso e defendem lockdown","714":"'J\u00e1 tive covid-19, posso me vacinar?' 20 respostas sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 no Brasil","715":"'N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida sobre efic\u00e1cia de lockdown', diz ex-chefe do combate \u00e0 pandemia em Israel","716":"Com \u00f3bitos subindo 2,6% ao dia e leitos esgotados, Brasil tem \u2018maior colapso sanit\u00e1rio e hospitalar da hist\u00f3ria\u2019, diz Fiocruz","717":"Raio-x da pandemia: o Brasil que Queiroga recebe de Pazuello","718":"Comportamento da popula\u00e7\u00e3o na pandemia 'decepciona', diz diretor do S\u00edrio Liban\u00eas","719":"'A persegui\u00e7\u00e3o \u00e9 constante', diz Felipe Neto ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o por den\u00fancia de Carlos Bolsonaro","720":"Covid-19: novo mapa global de riscos deve ter Brasil em 'zona vermelha'","721":"'No dia D, na hora H': 7 momentos-chave de Pazuello no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","722":"Quem \u00e9 Marcelo Queiroga, quarto ministro da Sa\u00fade de Bolsonaro e anunciado com promessa de '400 milh\u00f5es' de doses de vacinas","723":"Em meio a d\u00favida sobre Pazuello, Brasil passa a ser pa\u00eds com mais casos e mortes por covid-19 nos \u00faltimos 7 dias","725":"Neta leva v\u00eddeos de av\u00f3 v\u00edtima da covid-19 a milh\u00f5es no TikTok: 'Quero espalhar alegria como ela fazia'","726":"Os chefs que buscam 'descolonizar' a cozinha brasileira ao valorizar seus ingredientes nativos","727":"Piora da pandemia de covid-19 no Brasil leva pa\u00edses vizinhos a refor\u00e7arem medidas nas fronteiras","728":"Mentiras sobre Marielle Franco continuam a se espalhar tr\u00eas anos ap\u00f3s sua execu\u00e7\u00e3o","729":"'10 vezes mais do que os EUA': por que Brasil tem tantas mortes de beb\u00eas por covid-19","730":"Remdesivir: como funciona a droga contra a covid-19 aprovada no Brasil e contraindicada pela OMS","731":"'Bolsonaro nos traiu', diz policial que agora lidera manifesta\u00e7\u00f5es contra presidente\u00a0","732":"Vacinas contra covid: como est\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil e no mundo","733":"Bolsonaristas assumem \u00f3rg\u00e3os ambientais da C\u00e2mara, e ambientalistas preveem 'passagem da boiada'","734":"Com 5% da popula\u00e7\u00e3o da \u00c1sia, Brasil tem mais do que o dobro de mortes di\u00e1rias por covid-19","735":"'Um governo liderado por Lula n\u00e3o nos assusta', diz Mark Mobius, megainvestidor 'guru dos emergentes'","736":"Covid-19: a cidade brasileira que viu casos desabarem ap\u00f3s 'lockdown de verdade'","737":"Haitianos deixam Brasil em meio \u00e0 crise econ\u00f4mica e fake news sobre fronteira aberta nos EUA","738":"'Cont\u00e1gio \u00e9 exponencial' e s\u00f3 lockdown impede trag\u00e9dia maior no Brasil, alertam cientistas","739":"Lula tem condi\u00e7\u00f5es melhores contra Bolsonaro hoje do que em 2018, diz Andr\u00e9 Singer","740":"Praia brasileira que chamou aten\u00e7\u00e3o do mundo por sombra de arranha-c\u00e9us quer recuperar Sol","741":"'Peguei covid na volta \u00e0s aulas presenciais': os riscos para professores na pandemia","742":"Brasil \u00e9 'racista' e parece executar 'indesejados' com coniv\u00eancia da Justi\u00e7a, diz Comiss\u00e3o Interamericana da OEA","744":"Como brasileiro virou programador usando celulares quebrados","745":"'N\u00eamesis de Bolsonaro', 'Ave F\u00eanix' e 'trov\u00e3o em c\u00e9u pol\u00edtico j\u00e1 carregado': a repercuss\u00e3o da decis\u00e3o sobre Lula na imprensa internacional","746":"'Como fantoches': Judici\u00e1rio passa a decidir quem concorre ou n\u00e3o \u00e0 elei\u00e7\u00e3o no Brasil, dizem brasilianistas","747":"Elei\u00e7\u00e3o 2022: volta de Lula \u00e9 boa not\u00edcia para petistas ou bolsonaristas?","748":"Antibolsonarismo favorecer\u00e1 Lula em 2022, diz cientista pol\u00edtico","749":"Com decis\u00e3o de Fachin, Lula pode concorrer em elei\u00e7\u00e3o de 2022","750":"Qual a possibilidade de o STF reverter decis\u00e3o que anula todas as condena\u00e7\u00f5es de Lula?","752":"Brasileira pioneira usa supercomputador para estudar coronav\u00edrus","753":"Munic\u00edpios com eleitor mais conservador t\u00eam menos pol\u00edticas para proteger mulheres da viol\u00eancia, mostra estudo","754":"'A Am\u00e9rica Latina foi criada por um pequeno grupo de elites para explorar a maioria das pessoas', diz economista","755":"Os riscos para crian\u00e7as e adolescentes de serem os \u00faltimos a receberem vacina","756":"PEC da Imunidade: 6 perguntas para entender o projeto, que foi derrotado mas pode voltar ao plen\u00e1rio da C\u00e2mara","757":"Cientista que ajudou a eliminar sarampo e rub\u00e9ola do Brasil est\u00e1 na linha de frente contra covid","758":"Covid-19: quatro hist\u00f3rias de brasileiros que est\u00e3o perto dos 100% de isolamento h\u00e1 um ano","759":"'Trag\u00e9dia anunciada': os fatores que levaram a regi\u00e3o Sul ao colapso com mortes por covid","760":"Em entrevista em ingl\u00eas \u00e0 BBC, Doria diz que Bolsonaro \u00e9 'um cara louco' e n\u00e3o comenta elei\u00e7\u00e3o de 2022","761":"Cresceu muito o n\u00famero de jovens em estado grave, e temos de escolher quem vai pra UTI, diz diretor da Santa Casa de Porto Alegre","762":"\u2018N\u00e3o tem UTI, amo vcs\u2019: A hist\u00f3ria por tr\u00e1s do tu\u00edte viral que revela mensagens de m\u00e3e morta por covid-19 no RS","763":"Em pior momento da pandemia, Bolsonaro critica 'mimimi' e diz que brasileiro tem que enfrentar v\u00edrus","764":"Enchentes, boate Kiss, Brumadinho: em um dia, novo recorde de mortos por covid supera todas as maiores trag\u00e9dias do Brasil","765":"Mulher rica faz seis horas de trabalho dom\u00e9stico a menos que mulher pobre, diz IBGE","766":"'Foi horr\u00edvel, n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o', diz filha de paciente que morreu antes de ser transferido para a UTI","767":"'Pacientes s\u00e3o intubados na emerg\u00eancia e morrem l\u00e1 mesmo': o colapso da sa\u00fade em Porto Alegre, onde hospital aluga cont\u00eainer para acomodar mortos","768":"Brasil tem curva de mortes mais acelerada entre pa\u00edses com mais \u00f3bitos por covid-19","769":"Pandemia agrava o que j\u00e1 seria pior d\u00e9cada de crescimento no Brasil em mais de um s\u00e9culo","770":"Gisele B\u00fcndchen: 'Governo precisa de pol\u00edtica mais severa contra desmatamento'","772":"Quatro perguntas sobre a nova mans\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro e o caso da rachadinha","773":"Brasil apostou em estrat\u00e9gia 'genocida' para combater covid-19, diz Atila Iamarino","774":"'Teremos o mar\u00e7o mais triste de nossas vidas', prev\u00ea pneumologista da Fiocruz","775":"'Voc\u00ea s\u00f3 aprende a viver quando sabe o que \u00e9 morrer': as hist\u00f3rias de quem vive com HIV desde os anos 80","776":"Covid-19: os 5 fatos que mostram por que o Brasil est\u00e1 no pior momento da pandemia","777":"Variantes do Coronav\u00edrus: a fren\u00e9tica busca do Reino Unido por viajante que chegou do Brasil com cepa local","778":"\u2018Surpresa e decep\u00e7\u00e3o\u2019: os brasileiros que ter\u00e3o que devolver o aux\u00edlio emergencial ao declarar IR","779":"A m\u00e1scara \u2018que n\u00e3o impacta sua beleza\u2019 e n\u00e3o protege contra o coronav\u00edrus, segundo infectologistas","780":"Como um programa de lavagem de m\u00e3os salvou as vidas de 2.430 brasileiros e economizou R$ 320 milh\u00f5es do SUS","781":"Covid-19: Brasil tem seu pior momento na pandemia enquanto doen\u00e7a recua no resto mundo","782":"Antes destinos de ricos do pa\u00eds todo, hospitais privados de SP chegam ao limite e restringem pacientes de outras regi\u00f5es","784":"Covid-19: quase 47 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o sob toques de recolher","785":"Investiga\u00e7\u00e3o revela terras protegidas da Amaz\u00f4nia \u00e0 venda no Facebook","786":"1 ano de covid no Brasil: o que n\u00e3o sab\u00edamos e aprendemos","787":"Um ano de coronav\u00edrus no Brasil: os bastidores da descoberta do primeiro caso oficial","788":"Por que o d\u00f3lar n\u00e3o cai no Brasil na contram\u00e3o do mundo","789":"Bolsonaro feriu interesses de setores do Brasil com apoio a Trump, diz K\u00e1tia Abreu","790":"Covid-19: Com mais restri\u00e7\u00f5es \u00e0 circula\u00e7\u00e3o noturna, SP tenta evitar colapso na sa\u00fade; entenda o que muda","791":"Ap\u00f3s Bolsonaro amea\u00e7ar 'meter o dedo' no setor el\u00e9trico, analistas lembram que 'm\u00e3o' de Dilma encareceu conta","792":"Daniel Silveira, Eduardo Bolsonaro, Flordelis: os casos parados no Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara","793":"Com a aprova\u00e7\u00e3o, como (e quando) a vacina da Pfizer pode chegar aos brasileiros?","795":"'Resgatei beb\u00ea que podia morrer de dengue': o caos no Acre com enchentes e doen\u00e7as","796":"Troca de comando na Petrobras: Bolsonaro repete interfer\u00eancia de Dilma na estatal?","797":"Infla\u00e7\u00e3o pode subir ainda mais com interven\u00e7\u00e3o de Bolsonaro na Petrobras","798":"Por que a covid-19 pode se tornar end\u00eamica no Brasil, como dengue e gripe","799":"'Governo n\u00e3o cuidou, e agora temos que manter legado', diz neto de \u00faltimo ind\u00edgena Juma morto por covid-19","800":"A luta dos universit\u00e1rios ind\u00edgenas para n\u00e3o desistir das aulas em ensino remoto nas aldeias durante a pandemia","801":"Censo 2021: Pesquisa que define verba dos munic\u00edpios e pode ajudar na vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 em risco","802":"Manter Daniel Silveira preso \u00e9 freio a radicalismo bolsonarista, afirmam analistas","803":"C\u00e2mara mant\u00e9m pris\u00e3o de Daniel Silveira \u2014 o que acontece agora?","804":"Explos\u00e3o na demanda, aperto na oferta: como a pandemia impactou o mercado de bicicletas no Brasil","805":"A t\u00e9cnica de enfermagem ind\u00edgena que montou hospital de campanha com doa\u00e7\u00f5es em Manaus","806":"Falta de vacinas contra a covid-19: os riscos da interrup\u00e7\u00e3o da campanha de vacina\u00e7\u00e3o no Brasil","807":"Falta de medicamentos para c\u00e2ncer, s\u00edfilis e covid-19 escancara crise na sa\u00fade p\u00fablica","808":"Pris\u00e3o de Daniel Silveira e o 'paradoxo da toler\u00e2ncia': A democracia deve tolerar os intolerantes?","809":"'Por que decidi compartilhar nas redes meu momento mais vulner\u00e1vel na luta contra covid-19'","810":"Pris\u00e3o de Daniel Silveira decretada por STF \u00e9 abusiva?","811":"Liberdade de deputado bolsonarista preso depende do mesmo Congresso que ele defendeu fechar","812":"Daniel Silveira espalhou fake news sobre covid-19 e hostilizou policial que pediu m\u00e1scara","813":"A justificativa do STF para prender deputado bolsonarista Daniel Silveira","814":"As travestis e transformistas que frequentavam a cena alternativa de SP em plena ditadura militar","815":"'Le\u00e3o na jaula': como anda a vida do ex-presidente Lula, segundo amigos pr\u00f3ximos","816":"Pesquisadores brasileiros e uruguaios rastreiam genoma do coronav\u00edrus na fronteira entre os dois pa\u00edses","817":"Como os presidentes brasileiros lidaram com a gripe espanhola no in\u00edcio do s\u00e9culo 20?","818":"Brasil tem que 'livrar-se da Coronavirus-19 e do Bolsonavirus-22', diz Augusto de Campos, que completa 90 anos","819":"Brasileiros antecipam volta para escapar de quarentena for\u00e7ada em hotel no Reino Unido","820":"'Esquerda criou palco, ganhou espelho e n\u00e3o gostou do que viu', diz fil\u00f3sofo sobre BBB 21","821":"Brasileiros criam sistema para prever epidemias de dengue e febre amarela","822":"C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea autonomia do Banco Central: entenda o que pode mudar","823":"N\u00e3o deixo de confrontar os colegas que espalham fake news sobre vacinas, diz m\u00e9dica brasileira que viralizou em post da Unicef","824":"A m\u00e3e que enfrentou fazendeiros e jagun\u00e7os para salvar o filho do trabalho an\u00e1logo \u00e0 escravid\u00e3o","825":"'A queda do d\u00f3lar est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando': o impacto da pandemia sobre a moeda americana","826":"Uma d\u00e9cada a menos de vida? Veja quanto se vive na m\u00e9dia em sua cidade","827":"Bolsonaro \u00e9 provavelmente o primeiro l\u00edder pol\u00edtico da hist\u00f3ria a desencorajar vacina\u00e7\u00e3o, diz especialista franc\u00eas","828":"Mais de 20 militares, \u2018capit\u00e3 cloroquina\u2019 e m\u00e9dico olavista ocupam cargos estrat\u00e9gicos no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","829":"Biden recebe dossi\u00ea recomendando suspens\u00e3o de acordos entre EUA e governo Bolsonaro","830":"Gasolina j\u00e1 subiu 13% nas refinarias em 2021 e deve ficar ainda mais cara","831":"Posso tomar vacina contra a covid-19 se estiver gr\u00e1vida ou amamentando?","832":"Arthur Lira n\u00e3o poder\u00e1 ser 'submisso' a Bolsonaro, dizem ex-presidentes da C\u00e2mara","833":"Quem \u00e9 Rodrigo Pacheco, o novo presidente do Senado","834":"O que faz o presidente da C\u00e2mara e por que o cargo \u00e9 t\u00e3o cobi\u00e7ado?","835":"Como a interfer\u00eancia de Bolsonaro mudou o rumo da elei\u00e7\u00e3o para presidente da C\u00e2mara","836":"OMS promete ao Brasil at\u00e9 14 milh\u00f5es de vacinas a partir de fevereiro; entenda","837":"Brasil \u00e9 \u00faltimo em ranking que analisa rea\u00e7\u00e3o de pa\u00edses \u00e0 covid-19","838":"Sob risco de demiss\u00e3o, Ernesto Ara\u00fajo enfrenta tempestade perfeita com China, \u00cdndia e EUA","839":"Para al\u00e9m de Manaus, pandemia provoca crise do oxig\u00eanio em tr\u00eas continentes","840":"Vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19: no ritmo atual, Brasil demoraria mais de quatro anos para alcan\u00e7ar imunidade de rebanho","841":"Do impeachment de Bolsonaro \u00e0 volta do aux\u00edlio: o que estar\u00e1 nas m\u00e3os dos novos presidentes da C\u00e2mara e do Senado","842":"Reinfec\u00e7\u00e3o mais grave por variante do coronav\u00edrus traz novo alerta sobre as muta\u00e7\u00f5es, diz cientista","843":"Sob temor de nova variante, Rond\u00f4nia vive cen\u00e1rio dram\u00e1tico com falta de leitos e m\u00e9dicos","844":"Aumento de casos, reinfec\u00e7\u00e3o e menor efic\u00e1cia das vacinas: por que a variante do coronav\u00edrus detectada em Manaus preocupa o mundo","845":"'Kit covid \u00e9 kit ilus\u00e3o': os dados que apontam riscos e falta de efic\u00e1cia do 'tratamento precoce'","847":"Coronav\u00edrus: SP confirma casos da variante de Manaus; 'j\u00e1 est\u00e1 circulando em todo o Brasil', diz pesquisador","848":"'Minha m\u00e3e nos salvou do mesmo destino de 40 parentes: a c\u00e2mara de g\u00e1s', diz sobrevivente do Holocausto radicado no Brasil","849":"'Esse \u00e9 o pior governo que o Brasil j\u00e1 teve', diz l\u00edder de greve dos caminhoneiros que largou a boleia ap\u00f3s 27 anos","853":"Os pa\u00edses que lideram o ranking de vacina\u00e7\u00e3o no mundo","854":"Passeio em fam\u00edlia, Dia dos Pais e selfie: as hist\u00f3rias por tr\u00e1s das \u00faltimas fotos de v\u00edtimas da covid-19","855":"\u2018Sem doa\u00e7\u00f5es, meus filhos passariam fome\u2019: o fim do aux\u00edlio emergencial na cidade brasileira com mais benefici\u00e1rios","856":"Os 'fura-filas' da vacina: quem s\u00e3o os investigados em diferentes Estados do Brasil","857":"Moradores lan\u00e7am 'banco da favela' para enfrentar queda em doa\u00e7\u00f5es e fome na pandemia","858":"O que se sabe sobre a vacina\u00e7\u00e3o contra a covid em cada Estado brasileiro","859":"Direita e esquerda convocam carreatas por impeachment de Bolsonaro","860":"'Governos que n\u00e3o responderam bem \u00e0 pandemia ser\u00e3o responsabilizados nas urnas', diz professora de Oxford","861":"Variante achada no Brasil poderia 'driblar' anticorpos e reinfectar quem j\u00e1 teve covid-19, diz pesquisador","862":"Governo Bolsonaro gasta quase R$ 90 mi em 'tratamento precoce', mas ainda n\u00e3o pagou Butantan por vacinas","864":"Caos em Manaus: 'Meu irm\u00e3o morreu de covid em hospital particular, e a conta \u00e9 de R$ 180 mil'","865":"'Brasil passado para tr\u00e1s': as quest\u00f5es pr\u00e1ticas e pol\u00edticas que travam envio de vacinas e insumos de China e \u00cdndia","866":"Epidemiologista que alertava contra covid-19 perde pai que \u2018preferia acreditar no WhatsApp\u2019","867":"Brasil deve enfrentar pior fase da pandemia nas pr\u00f3ximas semanas","868":"'N\u00e3o baixar a guarda': como devemos nos comportar ap\u00f3s 1\u00aa dose de vacina contra covid-19","869":"Afinal, quem pagou pela CoronaVac?","870":"O que significa uso emergencial? O que \u00e9 placebo? As respostas para as 10 perguntas mais procuradas sobre vacina\u00e7\u00e3o nas \u00faltimas 24 horas","871":"O que muda para o Brasil sem Trump na Casa Branca?","872":"Por que o consumo de carne bovina no Brasil deve voltar em 2021 ao patamar de d\u00e9cadas atr\u00e1s","873":"Por que alguns pa\u00edses s\u00e3o mais eficientes que outros na luta contra a covid-19","874":"Como a escravid\u00e3o atrasou o processo de industrializa\u00e7\u00e3o do Brasil","875":"O que \u00e9 a 'isen\u00e7\u00e3o de responsabilidade' das vacinas e por que voc\u00ea n\u00e3o deveria se preocupar com ela","876":"Crise em Manaus 'era inevit\u00e1vel, mas poder\u00edamos ter impedido colapso, diz cientista da Fiocruz que sugeriu lockdown em setembro","877":"Covid-19: novo estudo revela mortalidade de 50% entre hospitalizados no Norte, contra 31% no Sul","878":"Governo promete oxig\u00eanio para manter beb\u00eas prematuros em Manaus por mais 48 horas","879":"\u2018Minha sogra n\u00e3o faleceu de covid-19, ela morreu por falta de ar\u2019: o desabafo de mulher diante da trag\u00e9dia da falta de oxig\u00eanio em Manaus","880":"'Manaus virou capital mundial da covid-19 e lockdown \u00e9 \u00fanica alternativa', diz pesquisador","881":"Sem oxig\u00eanio, pacientes dependem de ventila\u00e7\u00e3o manual para sobreviver em Manaus","882":"'\u00c9 o funk unido \u00e0 medicina\":\u00a0MC Fioti grava novo v\u00eddeo de 'Bum Bum Tam Tam' na sede do Butantan","883":"Coronav\u00edrus: governo do Amazonas requisita oxig\u00eanio de 17 ind\u00fastrias para suprir hospitais em colapso","884":"Coronav\u00edrus: Reino Unido pro\u00edbe entrada de viajantes vindos da Am\u00e9rica do Sul e de Portugal por variante encontrada no Brasil","885":"Prestes a deixar o Brasil, Ford liderou estilo de vida que vem sendo abandonado pelas novas gera\u00e7\u00f5es","886":"Coronav\u00edrus: Reino Unido diz estar 'tomando medidas' para se proteger de variante encontrada no Brasil","887":"Macron x Mour\u00e3o: declara\u00e7\u00e3o de vice brasileiro sobre soja \u00e9 'achismo', diz especialista","888":"Macron x Mour\u00e3o: declara\u00e7\u00e3o de vice brasileiro sobre soja \u00e9 'achismo', diz especialista","889":"'M\u00e3e, fica tranquila, a gente t\u00e1 dentro de casa': as fam\u00edlias destru\u00eddas pela viol\u00eancia policial em plena pandemia","890":"Afinal, por que a Ford decidiu encerrar a produ\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Brasil?","891":"Por que Argentina reteve a Ford, mas enfrenta sa\u00edda de empresas estrangeiras como Brasil","892":"Base de Bolsonaro na C\u00e2mara em 2020 seria suficiente para barrar impeachment, mostra levantamento","893":"Depois de um s\u00e9culo de produ\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, Ford fecha f\u00e1bricas no Brasil","895":"Arcebispo de Bel\u00e9m acusado de abusos: como novas regras do Vaticano podem influenciar investiga\u00e7\u00f5es","896":"CoronaVac: cientistas criticam transpar\u00eancia, mas dizem que vacina ser\u00e1 valiosa para conter pandemia no pa\u00eds","897":"CoronaVac: Butantan afirma que vacina evitou 78% de casos leves e 100% de graves em testes; entenda","898":"Brasil repete \u2018sequ\u00eancia tr\u00e1gica de erros\u2019 da 1\u00aa onda e precisa de lockdown, diz Miguel Nicolelis","899":"STF d\u00e1 5 dias para minist\u00e9rio informar sobre seringas; 'N\u00e3o existe falta' diz Pazuello","900":"Brasil chega a 200 mil mortes por covid-19 em dia com recorde de \u00f3bitos e casos","901":"Pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 'quebrado', mas Bolsonaro precisa agir para conter d\u00edvida, dizem economistas","902":"Quem foi Juliano Moreira, psiquiatra negro que revolucionou o tratamento de transtornos mentais no Brasil","903":"Os n\u00fameros alarmantes que levaram ao 3\u00ba lockdown no Reino Unido \u2014 e como eles se comparam ao Brasil","904":"'N\u00e3o podemos viver numa caverna': turistas ignoram covid-19 e dizem n\u00e3o se arrepender de viagem ao Brasil para Ano Novo","905":"Ap\u00f3s aparente amea\u00e7a de Bolsonaro, MP do Rio diz que presidente deve formalizar den\u00fancia e apresentar provas","906":"Os padres alvo de ataques racistas dos pr\u00f3prios fi\u00e9is no Brasil","907":"Alvo da rede privada no Brasil, vacina indiana Covaxin gera cr\u00edticas por aprova\u00e7\u00e3o apressada","908":"SUS tem in\u00fameras conquistas, mas precisa melhorar contra desigualdades, diz professor de Harvard","909":"O que fazem e pensam os brasileiros na lista de cientistas mais influentes do mundo","910":"Covid-19: o que muda (ou n\u00e3o) no combate \u00e0 pandemia com a nova variante do coronav\u00edrus no Brasil","911":"Orkut versus Tiktok: as diferen\u00e7as e semelhan\u00e7as nas experi\u00eancias de duas gera\u00e7\u00f5es de jovens nas redes sociais","912":"Emendas, cargos e minist\u00e9rios: as promessas dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara","913":"Ap\u00f3s dois anos, a metamorfose do governo Bolsonaro em tr\u00eas pontos","914":"Mortes por covid-19 no Brasil est\u00e3o 50% acima do que apontam dados oficiais, calculam especialistas","915":"Vacina de Oxford contra covid \u00e9 aprovada no Reino Unido; Brasil segue sem data certa","916":"Como a Lei de Cotas incentivou a migra\u00e7\u00e3o de alunos para o ensino m\u00e9dio p\u00fablico","917":"Dinossauro achado no Brasil foi pioneiro em 'visual chamativo' como dos pav\u00f5es, mostra estudo","918":"Brasil sequencia genoma do coronav\u00edrus 99% menos que Reino Unido e desconhece muta\u00e7\u00f5es da covid-19 em circula\u00e7\u00e3o","919":"O projeto que tenta resolver 'briga' entre agricultores e arara amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o na Caatinga","920":"Mour\u00e3o \u00e9 diagnosticado com covid-19; veja lista de autoridades que foram infectadas","921":"72% dos brasileiros tiveram um ano ruim em 2020, aponta pesquisa","922":"As seis 'pedras no sapato' do governo Bolsonaro na economia em 2021","923":"As 6 economias latino-americanas que mais ca\u00edram em 2020","924":"Como acordo do Brexit reduz incertezas e pode ser favor\u00e1vel ao Brasil","925":"Reinfec\u00e7\u00e3o por covid-19: doen\u00e7a leve pode dar 'falsa seguran\u00e7a' sem garantir imunidade, alerta cientista da Fiocruz","926":"Al\u00e9m do Brasil, outros quatro pa\u00edses t\u00eam planos de usar a CoronaVac","927":"Sem dados, Butantan diz que CoronaVac \u00e9 eficaz e mant\u00e9m vacina\u00e7\u00e3o em janeiro","928":"Quem \u00e9 o padre DJ que viralizou nas redes sociais","929":"O papel de Crivella no 'QG da Propina', segundo as investiga\u00e7\u00f5es que levaram \u00e0 pris\u00e3o do prefeito do Rio","930":"Por que Bolsonaro pode sofrer uma 'tempestade perfeita' na pol\u00edtica e na economia em 2021","931":"'\u00c9 como estar numa pris\u00e3o', diz brasileira em Londres ap\u00f3s 40 pa\u00edses fecharem portas para Reino Unido","932":"'\u00c9 como estar numa pris\u00e3o', diz brasileira em Londres ap\u00f3s 40 pa\u00edses fecharem portas para Reino Unido","933":"'\u00c9 como estar numa pris\u00e3o', diz brasileira em Londres ap\u00f3s 40 pa\u00edses fecharem portas para Reino Unido","934":"'\u00c9 como estar numa pris\u00e3o', diz brasileira em Londres ap\u00f3s 40 pa\u00edses fecharem portas para Reino Unido","936":"'O olhar aflito do paciente procura os nossos': o desabafo de psic\u00f3loga sobre casos de covid-19 que repercutiu nas redes","937":"'Ningu\u00e9m se importa': estrangeiros ignoram risco de muta\u00e7\u00e3o de coronav\u00edrus no Reino Unido e viajam ao Brasil","938":"Com nova variante de coronav\u00edrus 'fora de controle', Brasil continua a receber voos do Reino Unido","939":"A hist\u00f3ria de Andr\u00e9-Charles Armeilla, um dos maiores fot\u00f3grafos do Rio do in\u00edcio do s\u00e9culo 20 que foi enterrado como indigente","940":"Bolsonaro e Trump uniram conservadores, populistas e esot\u00e9ricos new age, diz autor de livro sobre Bannon e Olavo","941":"Governo libera R$ 1,9 bilh\u00e3o para deputados em meio a disputa pela Presid\u00eancia da C\u00e2mara","942":"Como os pa\u00edses est\u00e3o usando militares para planejar vacina\u00e7\u00e3o contra covid","943":"Bitcoin: o que \u00e9 e como funciona a moeda virtual","944":"STF decide que Uni\u00e3o, Estados e munic\u00edpios podem obrigar vacina\u00e7\u00e3o contra covid-19","945":"Brasil tem 58 casos suspeitos de reinfec\u00e7\u00e3o por covid-19 no pa\u00eds em an\u00e1lise e s\u00f3 um confirmado, diz Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","946":"Vis\u00f5es diferentes de Deus s\u00e3o origem de cis\u00e3o entre evang\u00e9licos conservadores e progressistas no Brasil, diz pastor Ed Kivitz","947":"Enquanto Bolsonaro patina em se aproximar de Biden, oposi\u00e7\u00e3o brasileira ganha terreno com democratas","948":"Por que tomar vacina n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 'problema meu', como diz Bolsonaro","949":"Coronav\u00edrus: Lewandowski vota para que vacina seja obrigat\u00f3ria, mas n\u00e3o 'for\u00e7ada'","950":"Sem emprego nem aux\u00edlio: o Brasil que enfrentar\u00e1 a fome na contram\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o do PIB","951":"Coronav\u00edrus: os julgamentos do STF sobre vacinas que podem mudar o rumo do combate \u00e0 pandemia","952":"5 sinais de que vacinas j\u00e1 s\u00e3o 'obrigat\u00f3rias' no Brasil","953":"Tens\u00f5es com China - mas tamb\u00e9m neg\u00f3cios - aumentam em dois anos de Bolsonaro","954":"A esquecida hist\u00f3ria da trai\u00e7\u00e3o que levou \u00e0 chacina de soldados negros no Rio Grande do Sul","955":"China pode repetir o que fez com Austr\u00e1lia e retaliar o Brasil?","956":"Reino Unido vai parar de financiar projetos de petr\u00f3leo, g\u00e1s e carv\u00e3o pelo mundo","957":"Brasil ter\u00e1 Natal com menos importados em mais de uma d\u00e9cada","958":"Bolsonaro diz que pandemia est\u00e1 'no finalzinho', mas pa\u00eds tem 31 mil internados com covid-19","959":"Governador ou presidente: quem \u00e9 respons\u00e1vel pela vacina\u00e7\u00e3o dos brasileiros contra a covid-19?","960":"Morre Joseph Safra: quem foi o banqueiro mais rico do mundo","961":"Por que Clarice Lispector, uma escritora de dif\u00edcil leitura, \u00e9 uma das autoras brasileiras mais citadas na internet","962":"No ano de seu centen\u00e1rio, Clarice Lispector \u00e9 a escritora brasileira mais traduzida no mundo","963":"OMS:\u00a0vacina obrigat\u00f3ria contra covid-19 pode ser necess\u00e1ria em\u00a0pa\u00edses com baixa ades\u00e3o volunt\u00e1ria e alto cont\u00e1gio\u00a0","964":"O que significa o fim da 'era Maia' na C\u00e2mara dos Deputados?","965":"Mapeamento in\u00e9dito identifica 2,7 mil projetos de restaura\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia","966":"'Superfungo' em alerta no Brasil preocupa mas n\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a como covid-19, diz infectologista","967":"Com covid-19 'sincronizada' no interior e capitais, Fiocruz v\u00ea risco de colapso na sa\u00fade ap\u00f3s festas de fim do ano","968":"Brasil emite alerta sobre 1\u00ba caso de 'superfungo' fatal resistente a medicamentos","969":"'Finalmente uma esperan\u00e7a': brasileira est\u00e1 entre primeiros na fila de vacina na Inglaterra","971":"Governo de SP promete vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 para janeiro","973":"'Passei a cozinhar com carv\u00e3o': como a infla\u00e7\u00e3o deve afetar os mais pobres em 2021","974":"Por que a pandemia de covid-19 saiu do controle no Paran\u00e1","975":"Ap\u00f3s 'fuga', capital estrangeiro volta ao Brasil - mas pa\u00eds est\u00e1 entre \u00faltimas op\u00e7\u00f5es dos investidores","976":"Promotores de SP discutem furar a fila da vacina para covid, mas apontado como autor do pedido nega","977":"As cinco ideias do governo para financiar o Renda Cidad\u00e3 que n\u00e3o sa\u00edram do papel","978":"\u2018Trabalhei 16 horas por dia para sobreviver costurando m\u00e1scaras\u2019: o relato de uma imigrante boliviana na pandemia","979":"PIB tem alta de 7,7% no 3\u00ba tri, mas ritmo n\u00e3o \u00e9 sustent\u00e1vel, dizem economistas","980":"A norma do Parlamento Europeu que pode aumentar a press\u00e3o contra o desmatamento no Brasil","981":"FMI recomenda manter teto de gastos, mas sem interromper aux\u00edlio emergencial","982":"'Recebi dinheiro de dois candidatos e n\u00e3o votei em nenhum': como a compra de votos no Brasil ainda resiste em 2020","983":"Bolsonaro ficar\u00e1 'isolado em autoritarismo' sem 'companheiro Trump', diz ex-chanceler do M\u00e9xico","984":"Vacina contra covid-19: idosos, profissionais de sa\u00fade e ind\u00edgenas receber\u00e3o doses na primeira fase, diz minist\u00e9rio","985":"Covid-19: 'Pandemia no Sul caminha para agravamento sem precedentes', diz epidemiologista","986":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia cresce 9,5% e chega a valor mais alto desde 2008","987":"Quantas cidades pequenas, m\u00e9dias ou grandes cada partido pol\u00edtico vai comandar em 2021?","988":"Desmatamento na Amaz\u00f4nia cresce 9,5% e chega a valor mais alto desde 2008","989":"Quantas cidades pequenas, m\u00e9dias ou grandes cada partido pol\u00edtico vai comandar em 2021?","990":"'\u00daltimo tabu?': o que a ci\u00eancia diz sobre efici\u00eancia das m\u00e1scaras contra a covid-19","991":"Elei\u00e7\u00f5es municipais 2020: os partidos que mais ganharam e os que mais perderam prefeitos","992":"Derrotas de aliados mostram que \u2018Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 mais o mesmo de 2018\u2019, diz cientista pol\u00edtico","993":"Veja os resultados do 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es para prefeito na sua cidade","994":"Segundo turno de 2020 pode ser 'embri\u00e3o' de frente de esquerda para 2022?","995":"Desigualdade de sal\u00e1rios vai a novo recorde no 3\u00ba trimestre","997":"Como funciona o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es municipais no Brasil"},"data":{"0":"24 novembro 2021","1":"24 novembro 2021","2":"24 novembro 2021","3":"22:42 24 novembro 2021","4":"21:37 24 novembro 2021","5":"9:52 24 novembro 2021","6":"21:17 23 novembro 2021","7":"18:34 23 novembro 2021","8":"10:34 23 novembro 2021","9":"10:38 22 novembro 2021","10":"10:00 22 novembro 2021","11":"9:14 22 novembro 2021","12":"9:58 21 novembro 2021","13":"18:48 19 novembro 2021","14":"17:16 19 novembro 2021","15":"11:30 19 novembro 2021","16":"10:12 19 novembro 2021","17":"9:19 19 novembro 2021","18":"0:10 19 novembro 2021","19":"18:25 18 novembro 2021","20":"12:25 18 novembro 2021","21":"22:06 17 novembro 2021","22":"8:40 17 novembro 2021","23":"2:04 17 novembro 2021","24":"13:58 16 novembro 2021","25":"11:14 16 novembro 2021","26":"9:07 15 novembro 2021","27":"9:43 14 novembro 2021","28":"20:03 13 novembro 2021","29":"16:50 13 novembro 2021","30":"11:43 13 novembro 2021","31":"19:24 12 novembro 2021","32":"9:28 12 novembro 2021","34":"17:42 11 novembro 2021","35":"13:48 11 novembro 2021","36":"11:48 11 novembro 2021","37":"9:59 11 novembro 2021","38":"21:33 10 novembro 2021","39":"20:29 10 novembro 2021","40":"10:07 10 novembro 2021","41":"9:28 10 novembro 2021","42":"1:03 10 novembro 2021","43":"21:29 9 novembro 2021","44":"19:43 9 novembro 2021","45":"9:24 9 novembro 2021","46":"16:02 8 novembro 2021","47":"9:32 8 novembro 2021","48":"12:56 6 novembro 2021","49":"10:48 6 novembro 2021","50":"21:07 4 novembro 2021","51":"17:56 4 novembro 2021","52":"13:12 4 novembro 2021","53":"9:51 4 novembro 2021","54":"8:40 4 novembro 2021","56":"9:20 3 novembro 2021","57":"11:32 2 novembro 2021","58":"15:02 1 novembro 2021","59":"14:09 1 novembro 2021","61":"0:23 1 novembro 2021","62":"12:45 31 outubro 2021","64":"14:08 30 outubro 2021","65":"10:28 30 outubro 2021","66":"23:25 29 outubro 2021","67":"15:24 29 outubro 2021","68":"11:35 29 outubro 2021","69":"8:20 29 outubro 2021","70":"13:11 28 outubro 2021","71":"9:57 28 outubro 2021","72":"13:02 27 outubro 2021","73":"13:43 26 outubro 2021","74":"8:55 26 outubro 2021","75":"21:29 25 outubro 2021","76":"17:29 25 outubro 2021","77":"8:58 25 outubro 2021","78":"17:20 23 outubro 2021","79":"9:33 23 outubro 2021","80":"19:08 22 outubro 2021","81":"8:03 22 outubro 2021","82":"22:06 21 outubro 2021","83":"12:43 21 outubro 2021","84":"10:12 21 outubro 2021","85":"8:55 21 outubro 2021","86":"0:27 21 outubro 2021","87":"17:51 20 outubro 2021","88":"13:15 20 outubro 2021","89":"6:54 20 outubro 2021","90":"6:54 20 outubro 2021","91":"19:56 19 outubro 2021","92":"10:31 19 outubro 2021","93":"16:09 18 outubro 2021","96":"9:27 16 outubro 2021","97":"23:11 15 outubro 2021","98":"19:50 15 outubro 2021","99":"9:37 15 outubro 2021","100":"16:10 14 outubro 2021","101":"13:27 14 outubro 2021","103":"23:44 13 outubro 2021","104":"18:51 13 outubro 2021","105":"13:11 13 outubro 2021","106":"16:26 12 outubro 2021","107":"9:47 12 outubro 2021","108":"7:51 12 outubro 2021","109":"17:07 11 outubro 2021","110":"22:08 8 outubro 2021","111":"16:56 8 outubro 2021","112":"12:54 8 outubro 2021","113":"19:25 7 outubro 2021","114":"18:30 7 outubro 2021","115":"8:06 7 outubro 2021","116":"8:35 6 outubro 2021","117":"20:40 5 outubro 2021","118":"16:47 4 outubro 2021","121":"16:32 3 outubro 2021","122":"22:10 2 outubro 2021","123":"18:53 2 outubro 2021","124":"11:59 1 outubro 2021","125":"8:15 1 outubro 2021","126":"15:41 29 setembro 2021","127":"21:59 28 setembro 2021","128":"20:24 28 setembro 2021","130":"19:35 27 setembro 2021","131":"7:51 27 setembro 2021","132":"10:32 25 setembro 2021","133":"10:13 25 setembro 2021","134":"18:38 23 setembro 2021","135":"8:25 23 setembro 2021","136":"8:08 23 setembro 2021","137":"20:59 22 setembro 2021","138":"18:28 22 setembro 2021","139":"2:20 22 setembro 2021","140":"0:35 22 setembro 2021","141":"22:07 21 setembro 2021","142":"21:35 21 setembro 2021","143":"17:52 21 setembro 2021","144":"17:19 21 setembro 2021","145":"12:48 21 setembro 2021","146":"11:03 21 setembro 2021","147":"8:16 21 setembro 2021","148":"21:55 20 setembro 2021","149":"17:16 20 setembro 2021","150":"10:28 20 setembro 2021","151":"12:35 18 setembro 2021","152":"0:28 18 setembro 2021","153":"10:56 17 setembro 2021","154":"9:06 17 setembro 2021","155":"20:19 16 setembro 2021","156":"16:46 16 setembro 2021","157":"7:37 16 setembro 2021","158":"17:21 15 setembro 2021","159":"8:08 15 setembro 2021","160":"7:40 15 setembro 2021","161":"8:42 14 setembro 2021","162":"9:52 13 setembro 2021","163":"9:14 13 setembro 2021","166":"7:21 13 setembro 2021","167":"20:05 10 setembro 2021","168":"22:03 9 setembro 2021","169":"17:41 9 setembro 2021","170":"15:38 9 setembro 2021","171":"7:52 9 setembro 2021","172":"19:35 8 setembro 2021","173":"17:47 8 setembro 2021","174":"14:50 8 setembro 2021","175":"10:47 8 setembro 2021","176":"8:22 8 setembro 2021","177":"7:37 8 setembro 2021","178":"2:05 8 setembro 2021","179":"21:21 7 setembro 2021","180":"17:35 7 setembro 2021","181":"16:08 7 setembro 2021","182":"14:48 7 setembro 2021","183":"11:21 7 setembro 2021","184":"8:38 7 setembro 2021","185":"7:51 7 setembro 2021","186":"7:49 7 setembro 2021","187":"7:24 7 setembro 2021","188":"0:12 7 setembro 2021","189":"20:58 6 setembro 2021","190":"20:10 6 setembro 2021","191":"17:39 6 setembro 2021","192":"13:07 6 setembro 2021","193":"7:45 6 setembro 2021","194":"9:55 4 setembro 2021","195":"23:05 3 setembro 2021","196":"17:58 3 setembro 2021","197":"22:35 2 setembro 2021","198":"22:23 2 setembro 2021","199":"18:48 2 setembro 2021","200":"10:06 2 setembro 2021","201":"18:39 1 setembro 2021","202":"12:12 1 setembro 2021","203":"9:57 1 setembro 2021","204":"8:59 1 setembro 2021","205":"8:57 1 setembro 2021","206":"0:29 1 setembro 2021","207":"23:56 31 agosto 2021","208":"21:25 31 agosto 2021","209":"18:36 31 agosto 2021","210":"8:17 30 agosto 2021","211":"9:33 28 agosto 2021","212":"22:13 27 agosto 2021","213":"20:36 26 agosto 2021","214":"8:50 26 agosto 2021","215":"16:41 25 agosto 2021","216":"11:59 25 agosto 2021","217":"0:34 25 agosto 2021","218":"20:27 24 agosto 2021","219":"22:48 23 agosto 2021","220":"20:46 23 agosto 2021","221":"19:23 23 agosto 2021","222":"1:18 22 agosto 2021","223":"21:57 21 agosto 2021","224":"10:32 21 agosto 2021","225":"9:28 21 agosto 2021","226":"23:17 20 agosto 2021","227":"22:51 20 agosto 2021","228":"22:39 20 agosto 2021","229":"18:07 20 agosto 2021","230":"11:42 20 agosto 2021","231":"9:40 20 agosto 2021","232":"1:11 19 agosto 2021","233":"9:47 18 agosto 2021","234":"10:40 17 agosto 2021","235":"9:35 17 agosto 2021","236":"8:47 17 agosto 2021","237":"23:37 16 agosto 2021","238":"19:00 16 agosto 2021","239":"16:00 16 agosto 2021","240":"17:51 14 agosto 2021","241":"22:28 13 agosto 2021","242":"17:32 13 agosto 2021","243":"14:02 13 agosto 2021","244":"8:11 13 agosto 2021","245":"22:21 12 agosto 2021","246":"20:07 12 agosto 2021","247":"19:12 12 agosto 2021","248":"17:14 12 agosto 2021","249":"15:31 12 agosto 2021","250":"2:18 12 agosto 2021","252":"7:03 11 agosto 2021","253":"2:24 11 agosto 2021","254":"15:53 10 agosto 2021","255":"22:48 9 agosto 2021","256":"20:53 9 agosto 2021","257":"18:30 9 agosto 2021","258":"16:43 9 agosto 2021","259":"8:43 9 agosto 2021","260":"7:32 9 agosto 2021","261":"19:31 8 agosto 2021","262":"9:59 8 agosto 2021","263":"9:00 8 agosto 2021","264":"13:52 6 agosto 2021","265":"7:53 6 agosto 2021","266":"1:26 6 agosto 2021","267":"16:12 5 agosto 2021","268":"10:20 5 agosto 2021","269":"7:45 5 agosto 2021","270":"23:21 4 agosto 2021","271":"22:53 4 agosto 2021","272":"13:24 4 agosto 2021","273":"13:21 4 agosto 2021","274":"13:17 4 agosto 2021","275":"21:14 3 agosto 2021","276":"6:51 3 agosto 2021","277":"6:31 3 agosto 2021","278":"16:21 2 agosto 2021","279":"12:47 2 agosto 2021","280":"11:33 1 agosto 2021","281":"10:27 1 agosto 2021","282":"21:23 30 julho 2021","283":"19:17 30 julho 2021","284":"21:30 29 julho 2021","285":"21:03 29 julho 2021","286":"14:14 29 julho 2021","287":"13:02 29 julho 2021","288":"22:52 28 julho 2021","289":"21:36 28 julho 2021","290":"21:10 28 julho 2021","291":"15:20 28 julho 2021","292":"6:33 28 julho 2021","293":"13:34 27 julho 2021","294":"6:32 27 julho 2021","295":"2:09 27 julho 2021","296":"22:24 26 julho 2021","297":"21:29 26 julho 2021","298":"17:04 26 julho 2021","299":"8:07 26 julho 2021","300":"6:47 26 julho 2021","301":"9:30 25 julho 2021","302":"9:46 24 julho 2021","303":"23:52 23 julho 2021","304":"9:18 23 julho 2021","305":"8:25 23 julho 2021","306":"6:46 22 julho 2021","308":"20:40 20 julho 2021","309":"17:12 20 julho 2021","310":"6:46 20 julho 2021","311":"22:19 19 julho 2021","312":"16:41 19 julho 2021","313":"14:13 18 julho 2021","314":"23:05 17 julho 2021","315":"14:16 16 julho 2021","316":"9:11 16 julho 2021","317":"16:36 15 julho 2021","318":"7:40 15 julho 2021","319":"23:22 14 julho 2021","320":"8:25 14 julho 2021","321":"8:06 14 julho 2021","322":"21:21 13 julho 2021","323":"17:13 13 julho 2021","324":"13:51 13 julho 2021","325":"8:05 13 julho 2021","326":"21:26 12 julho 2021","328":"8:13 12 julho 2021","329":"23:49 11 julho 2021","330":"9:27 10 julho 2021","331":"12:23 9 julho 2021","332":"16:04 8 julho 2021","333":"8:38 8 julho 2021","334":"6:45 8 julho 2021","335":"3:08 8 julho 2021","337":"22:27 7 julho 2021","339":"18:42 7 julho 2021","340":"17:05 7 julho 2021","341":"15:16 7 julho 2021","342":"8:51 7 julho 2021","343":"23:41 6 julho 2021","344":"14:39 6 julho 2021","345":"7:36 6 julho 2021","346":"8:22 5 julho 2021","347":"9:24 4 julho 2021","348":"21:08 3 julho 2021","349":"9:59 3 julho 2021","350":"9:24 3 julho 2021","351":"22:54 2 julho 2021","352":"22:01 2 julho 2021","353":"10:44 2 julho 2021","354":"8:07 2 julho 2021","355":"22:20 1 julho 2021","356":"16:21 1 julho 2021","357":"14:48 1 julho 2021","358":"13:20 1 julho 2021","359":"23:01 30 junho 2021","360":"19:06 30 junho 2021","361":"18:51 30 junho 2021","362":"13:20 30 junho 2021","363":"12:52 30 junho 2021","364":"22:52 29 junho 2021","365":"20:59 29 junho 2021","366":"16:01 29 junho 2021","367":"12:47 29 junho 2021","368":"10:50 29 junho 2021","369":"10:34 29 junho 2021","370":"1:37 29 junho 2021","371":"21:35 28 junho 2021","372":"19:46 28 junho 2021","373":"19:06 28 junho 2021","374":"12:31 28 junho 2021","376":"8:55 28 junho 2021","377":"8:15 28 junho 2021","378":"10:55 27 junho 2021","379":"9:55 27 junho 2021","380":"18:55 25 junho 2021","381":"17:50 25 junho 2021","382":"15:52 25 junho 2021","383":"11:38 25 junho 2021","384":"10:08 25 junho 2021","385":"8:04 25 junho 2021","386":"21:14 24 junho 2021","387":"15:36 24 junho 2021","388":"12:16 24 junho 2021","390":"11:12 24 junho 2021","391":"1:20 24 junho 2021","392":"23:52 23 junho 2021","393":"21:34 23 junho 2021","394":"14:57 23 junho 2021","395":"10:59 23 junho 2021","396":"8:32 23 junho 2021","397":"7:46 23 junho 2021","398":"21:18 22 junho 2021","399":"16:55 22 junho 2021","400":"15:00 22 junho 2021","402":"10:20 22 junho 2021","403":"7:58 22 junho 2021","404":"18:56 21 junho 2021","405":"8:34 21 junho 2021","407":"15:05 20 junho 2021","408":"9:59 20 junho 2021","409":"22:44 19 junho 2021","410":"20:20 19 junho 2021","411":"16:16 19 junho 2021","412":"12:07 19 junho 2021","413":"9:33 19 junho 2021","414":"23:26 18 junho 2021","415":"21:37 18 junho 2021","416":"20:35 18 junho 2021","417":"13:53 17 junho 2021","418":"10:18 17 junho 2021","419":"0:17 17 junho 2021","420":"15:31 16 junho 2021","421":"11:51 16 junho 2021","422":"10:47 16 junho 2021","423":"8:07 16 junho 2021","424":"23:43 15 junho 2021","425":"22:07 15 junho 2021","426":"20:11 15 junho 2021","427":"15:45 15 junho 2021","428":"13:29 15 junho 2021","430":"8:51 15 junho 2021","431":"19:17 14 junho 2021","432":"13:13 14 junho 2021","433":"21:01 13 junho 2021","434":"9:19 13 junho 2021","435":"22:16 12 junho 2021","436":"9:19 12 junho 2021","437":"23:59 11 junho 2021","438":"22:48 11 junho 2021","439":"19:27 11 junho 2021","440":"11:07 11 junho 2021","441":"8:21 11 junho 2021","442":"2:56 11 junho 2021","443":"8:00 10 junho 2021","444":"22:35 9 junho 2021","445":"21:30 9 junho 2021","446":"19:25 9 junho 2021","447":"15:58 9 junho 2021","448":"6:42 9 junho 2021","449":"21:29 8 junho 2021","450":"14:24 8 junho 2021","451":"14:21 8 junho 2021","452":"12:56 8 junho 2021","453":"12:35 8 junho 2021","454":"8:35 8 junho 2021","455":"8:15 8 junho 2021","456":"8:05 8 junho 2021","457":"7:48 8 junho 2021","458":"1:44 8 junho 2021","459":"10:50 7 junho 2021","460":"10:50 7 junho 2021","461":"7:57 7 junho 2021","462":"15:42 5 junho 2021","463":"10:24 5 junho 2021","464":"1:55 5 junho 2021","465":"23:31 3 junho 2021","466":"21:52 3 junho 2021","467":"12:52 3 junho 2021","468":"12:20 3 junho 2021","469":"7:45 3 junho 2021","470":"22:02 2 junho 2021","471":"11:06 2 junho 2021","472":"10:07 2 junho 2021","473":"22:58 1 junho 2021","474":"22:20 1 junho 2021","475":"12:17 1 junho 2021","476":"11:57 1 junho 2021","477":"10:26 1 junho 2021","478":"9:57 1 junho 2021","479":"8:38 1 junho 2021","480":"23:32 31 maio 2021","481":"21:25 31 maio 2021","482":"21:03 31 maio 2021","483":"8:00 31 maio 2021","484":"0:34 31 maio 2021","485":"18:07 30 maio 2021","486":"13:57 30 maio 2021","487":"0:34 30 maio 2021","488":"18:14 29 maio 2021","489":"9:35 29 maio 2021","490":"20:29 28 maio 2021","491":"20:01 28 maio 2021","492":"14:03 28 maio 2021","493":"8:03 28 maio 2021","494":"22:04 27 maio 2021","495":"10:49 27 maio 2021","496":"9:56 27 maio 2021","497":"21:30 26 maio 2021","498":"19:27 26 maio 2021","499":"16:35 26 maio 2021","500":"15:23 26 maio 2021","501":"12:21 26 maio 2021","502":"7:12 26 maio 2021","503":"22:36 25 maio 2021","504":"8:14 25 maio 2021","505":"7:39 25 maio 2021","506":"11:13 24 maio 2021","507":"10:00 24 maio 2021","508":"8:55 24 maio 2021","509":"8:06 24 maio 2021","510":"18:07 23 maio 2021","511":"11:40 22 maio 2021","512":"23:34 21 maio 2021","513":"21:01 21 maio 2021","514":"21:50 20 maio 2021","515":"21:46 20 maio 2021","516":"13:20 20 maio 2021","517":"8:55 20 maio 2021","518":"22:43 19 maio 2021","519":"16:48 19 maio 2021","520":"15:17 19 maio 2021","521":"23:32 18 maio 2021","522":"21:55 18 maio 2021","523":"8:02 18 maio 2021","524":"22:11 17 maio 2021","525":"15:51 16 maio 2021","526":"9:30 15 maio 2021","527":"22:51 14 maio 2021","528":"18:18 14 maio 2021","529":"11:05 14 maio 2021","530":"20:26 13 maio 2021","531":"15:10 13 maio 2021","532":"0:27 13 maio 2021","533":"0:01 13 maio 2021","534":"22:20 12 maio 2021","535":"7:56 12 maio 2021","536":"11:59 11 maio 2021","537":"19:50 9 maio 2021","538":"17:55 9 maio 2021","539":"21:27 8 maio 2021","540":"20:32 8 maio 2021","541":"18:42 8 maio 2021","542":"18:01 8 maio 2021","543":"11:07 8 maio 2021","544":"21:38 7 maio 2021","545":"11:43 7 maio 2021","546":"8:16 7 maio 2021","547":"22:54 6 maio 2021","548":"7:29 6 maio 2021","549":"19:37 5 maio 2021","550":"13:50 5 maio 2021","551":"12:16 5 maio 2021","552":"10:47 5 maio 2021","553":"7:50 5 maio 2021","554":"7:00 5 maio 2021","555":"0:04 5 maio 2021","556":"21:11 4 maio 2021","557":"16:13 4 maio 2021","558":"13:22 4 maio 2021","559":"13:02 4 maio 2021","560":"11:06 4 maio 2021","561":"8:31 3 maio 2021","562":"19:33 2 maio 2021","563":"1:06 1 maio 2021","564":"0:46 1 maio 2021","565":"20:34 30 abril 2021","566":"13:50 30 abril 2021","567":"10:05 30 abril 2021","568":"7:48 30 abril 2021","569":"23:09 29 abril 2021","570":"22:36 29 abril 2021","571":"20:55 29 abril 2021","572":"20:55 29 abril 2021","573":"20:07 29 abril 2021","574":"18:50 29 abril 2021","575":"16:41 29 abril 2021","576":"23:11 28 abril 2021","577":"20:17 28 abril 2021","578":"19:35 28 abril 2021","580":"22:10 27 abril 2021","581":"18:10 27 abril 2021","582":"2:23 27 abril 2021","583":"23:25 26 abril 2021","584":"20:38 26 abril 2021","585":"16:51 26 abril 2021","586":"7:56 26 abril 2021","587":"9:55 25 abril 2021","588":"20:37 24 abril 2021","589":"18:15 24 abril 2021","590":"18:15 24 abril 2021","591":"8:32 24 abril 2021","592":"8:28 24 abril 2021","593":"22:29 23 abril 2021","594":"22:21 23 abril 2021","596":"10:30 23 abril 2021","597":"7:31 23 abril 2021","598":"23:46 22 abril 2021","599":"17:26 22 abril 2021","600":"11:01 22 abril 2021","601":"8:46 22 abril 2021","602":"7:47 22 abril 2021","603":"8:13 20 abril 2021","604":"18:45 19 abril 2021","605":"8:26 19 abril 2021","606":"10:06 18 abril 2021","607":"10:10 17 abril 2021","608":"20:24 16 abril 2021","609":"18:42 16 abril 2021","610":"13:21 16 abril 2021","611":"9:51 16 abril 2021","612":"22:28 15 abril 2021","613":"14:04 15 abril 2021","614":"12:09 15 abril 2021","615":"8:52 15 abril 2021","616":"7:39 15 abril 2021","617":"23:10 14 abril 2021","618":"20:13 14 abril 2021","619":"19:16 14 abril 2021","620":"18:54 14 abril 2021","621":"15:51 14 abril 2021","623":"22:21 13 abril 2021","624":"17:57 13 abril 2021","625":"15:50 13 abril 2021","626":"12:26 13 abril 2021","627":"8:50 13 abril 2021","628":"20:18 12 abril 2021","629":"11:05 12 abril 2021","630":"9:48 12 abril 2021","631":"15:16 10 abril 2021","632":"8:59 9 abril 2021","633":"23:28 8 abril 2021","634":"10:00 8 abril 2021","635":"8:29 8 abril 2021","636":"22:21 7 abril 2021","637":"14:25 7 abril 2021","638":"14:23 7 abril 2021","639":"8:34 7 abril 2021","640":"21:56 6 abril 2021","641":"20:21 6 abril 2021","642":"7:50 6 abril 2021","643":"7:24 6 abril 2021","644":"20:15 5 abril 2021","645":"17:02 5 abril 2021","646":"14:00 5 abril 2021","647":"13:44 5 abril 2021","648":"10:17 5 abril 2021","649":"10:12 5 abril 2021","650":"8:26 5 abril 2021","651":"8:24 5 abril 2021","652":"16:54 4 abril 2021","653":"14:41 3 abril 2021","654":"10:44 3 abril 2021","656":"8:25 2 abril 2021","657":"8:00 2 abril 2021","658":"11:53 1 abril 2021","659":"20:38 31 mar\u00e7o 2021","660":"19:42 31 mar\u00e7o 2021","661":"12:52 31 mar\u00e7o 2021","662":"9:42 31 mar\u00e7o 2021","663":"8:47 31 mar\u00e7o 2021","664":"7:46 31 mar\u00e7o 2021","665":"22:15 30 mar\u00e7o 2021","666":"17:47 30 mar\u00e7o 2021","667":"8:40 30 mar\u00e7o 2021","668":"23:16 29 mar\u00e7o 2021","669":"22:45 29 mar\u00e7o 2021","670":"22:37 29 mar\u00e7o 2021","671":"21:14 29 mar\u00e7o 2021","672":"17:14 29 mar\u00e7o 2021","673":"11:47 29 mar\u00e7o 2021","674":"8:35 29 mar\u00e7o 2021","675":"7:43 29 mar\u00e7o 2021","676":"0:41 28 mar\u00e7o 2021","677":"17:42 27 mar\u00e7o 2021","678":"16:20 27 mar\u00e7o 2021","679":"9:29 27 mar\u00e7o 2021","680":"22:47 26 mar\u00e7o 2021","681":"19:50 26 mar\u00e7o 2021","682":"17:28 26 mar\u00e7o 2021","683":"14:02 26 mar\u00e7o 2021","684":"11:10 26 mar\u00e7o 2021","685":"22:38 25 mar\u00e7o 2021","686":"8:48 25 mar\u00e7o 2021","687":"20:59 24 mar\u00e7o 2021","688":"8:57 24 mar\u00e7o 2021","689":"1:09 24 mar\u00e7o 2021","690":"0:52 24 mar\u00e7o 2021","691":"23:54 23 mar\u00e7o 2021","692":"15:53 23 mar\u00e7o 2021","693":"14:03 23 mar\u00e7o 2021","694":"13:38 23 mar\u00e7o 2021","695":"9:08 23 mar\u00e7o 2021","696":"8:56 23 mar\u00e7o 2021","697":"22:24 22 mar\u00e7o 2021","698":"17:40 22 mar\u00e7o 2021","699":"15:49 22 mar\u00e7o 2021","700":"9:53 22 mar\u00e7o 2021","701":"8:33 22 mar\u00e7o 2021","702":"23:00 21 mar\u00e7o 2021","703":"12:42 20 mar\u00e7o 2021","704":"20:36 19 mar\u00e7o 2021","705":"19:50 19 mar\u00e7o 2021","706":"15:36 19 mar\u00e7o 2021","707":"12:14 19 mar\u00e7o 2021","708":"10:34 19 mar\u00e7o 2021","709":"10:02 19 mar\u00e7o 2021","710":"20:40 18 mar\u00e7o 2021","711":"16:12 18 mar\u00e7o 2021","712":"9:37 18 mar\u00e7o 2021","713":"21:46 17 mar\u00e7o 2021","714":"14:36 17 mar\u00e7o 2021","715":"8:42 17 mar\u00e7o 2021","716":"2:24 17 mar\u00e7o 2021","717":"19:34 16 mar\u00e7o 2021","718":"11:55 16 mar\u00e7o 2021","719":"10:37 16 mar\u00e7o 2021","720":"8:54 16 mar\u00e7o 2021","721":"0:49 16 mar\u00e7o 2021","722":"23:01 15 mar\u00e7o 2021","723":"12:42 15 mar\u00e7o 2021","725":"11:10 15 mar\u00e7o 2021","726":"18:46 14 mar\u00e7o 2021","727":"17:51 13 mar\u00e7o 2021","728":"12:58 13 mar\u00e7o 2021","729":"9:55 13 mar\u00e7o 2021","730":"21:58 12 mar\u00e7o 2021","731":"17:33 12 mar\u00e7o 2021","732":"17:13 12 mar\u00e7o 2021","733":"16:45 12 mar\u00e7o 2021","734":"17:16 11 mar\u00e7o 2021","735":"15:15 11 mar\u00e7o 2021","736":"10:41 11 mar\u00e7o 2021","737":"9:20 11 mar\u00e7o 2021","738":"8:32 11 mar\u00e7o 2021","739":"23:45 10 mar\u00e7o 2021","740":"20:03 10 mar\u00e7o 2021","741":"9:36 10 mar\u00e7o 2021","742":"7:54 10 mar\u00e7o 2021","744":"19:04 9 mar\u00e7o 2021","745":"15:47 9 mar\u00e7o 2021","746":"9:43 9 mar\u00e7o 2021","747":"8:38 9 mar\u00e7o 2021","748":"0:05 9 mar\u00e7o 2021","749":"21:53 8 mar\u00e7o 2021","750":"20:52 8 mar\u00e7o 2021","752":"15:29 8 mar\u00e7o 2021","753":"10:43 8 mar\u00e7o 2021","754":"17:21 7 mar\u00e7o 2021","755":"10:03 7 mar\u00e7o 2021","756":"17:25 6 mar\u00e7o 2021","757":"11:28 6 mar\u00e7o 2021","758":"9:46 6 mar\u00e7o 2021","759":"23:52 5 mar\u00e7o 2021","760":"21:09 5 mar\u00e7o 2021","761":"20:29 5 mar\u00e7o 2021","762":"18:45 5 mar\u00e7o 2021","763":"21:47 4 mar\u00e7o 2021","764":"15:49 4 mar\u00e7o 2021","765":"13:47 4 mar\u00e7o 2021","766":"22:19 3 mar\u00e7o 2021","767":"19:15 3 mar\u00e7o 2021","768":"16:12 3 mar\u00e7o 2021","769":"12:21 3 mar\u00e7o 2021","770":"8:54 3 mar\u00e7o 2021","772":"16:30 2 mar\u00e7o 2021","773":"15:56 2 mar\u00e7o 2021","774":"9:33 2 mar\u00e7o 2021","775":"23:18 1 mar\u00e7o 2021","776":"20:47 1 mar\u00e7o 2021","777":"16:34 1 mar\u00e7o 2021","778":"10:50 1 mar\u00e7o 2021","779":"10:27 1 mar\u00e7o 2021","780":"17:22 28 fevereiro 2021","781":"9:52 27 fevereiro 2021","782":"21:57 26 fevereiro 2021","784":"17:04 26 fevereiro 2021","785":"11:10 26 fevereiro 2021","786":"18:25 25 fevereiro 2021","787":"13:11 25 fevereiro 2021","788":"9:50 25 fevereiro 2021","789":"9:18 25 fevereiro 2021","790":"19:11 24 fevereiro 2021","791":"11:32 24 fevereiro 2021","792":"8:26 24 fevereiro 2021","793":"21:29 23 fevereiro 2021","795":"10:50 23 fevereiro 2021","796":"8:13 23 fevereiro 2021","797":"19:31 22 fevereiro 2021","798":"18:08 22 fevereiro 2021","799":"11:08 21 fevereiro 2021","800":"19:44 20 fevereiro 2021","801":"18:00 20 fevereiro 2021","802":"10:37 20 fevereiro 2021","803":"23:38 19 fevereiro 2021","804":"19:20 19 fevereiro 2021","805":"16:19 19 fevereiro 2021","806":"9:48 19 fevereiro 2021","807":"8:25 19 fevereiro 2021","808":"18:24 18 fevereiro 2021","809":"17:38 18 fevereiro 2021","810":"16:43 18 fevereiro 2021","811":"11:25 18 fevereiro 2021","812":"18:07 17 fevereiro 2021","813":"15:40 17 fevereiro 2021","814":"9:00 17 fevereiro 2021","815":"8:32 17 fevereiro 2021","816":"9:22 16 fevereiro 2021","817":"18:56 14 fevereiro 2021","818":"20:02 12 fevereiro 2021","819":"18:10 11 fevereiro 2021","820":"11:47 11 fevereiro 2021","821":"11:35 11 fevereiro 2021","822":"19:57 10 fevereiro 2021","823":"19:15 9 fevereiro 2021","824":"9:30 9 fevereiro 2021","825":"20:05 8 fevereiro 2021","826":"7:58 8 fevereiro 2021","827":"9:46 5 fevereiro 2021","828":"21:28 4 fevereiro 2021","829":"21:17 3 fevereiro 2021","830":"8:11 3 fevereiro 2021","831":"19:28 2 fevereiro 2021","832":"9:16 2 fevereiro 2021","833":"22:00 1 fevereiro 2021","834":"17:15 1 fevereiro 2021","835":"10:56 1 fevereiro 2021","836":"7:59 1 fevereiro 2021","837":"11:20 30 janeiro 2021","838":"9:57 30 janeiro 2021","839":"21:43 29 janeiro 2021","840":"19:22 29 janeiro 2021","841":"11:23 29 janeiro 2021","842":"18:57 28 janeiro 2021","843":"8:57 28 janeiro 2021","844":"20:14 27 janeiro 2021","845":"9:34 27 janeiro 2021","847":"23:15 26 janeiro 2021","848":"12:56 26 janeiro 2021","849":"10:46 26 janeiro 2021","853":"19:55 25 janeiro 2021","854":"15:55 25 janeiro 2021","855":"9:34 23 janeiro 2021","856":"20:04 22 janeiro 2021","857":"18:47 22 janeiro 2021","858":"9:11 22 janeiro 2021","859":"8:19 22 janeiro 2021","860":"20:33 21 janeiro 2021","861":"20:01 21 janeiro 2021","862":"13:40 21 janeiro 2021","864":"8:06 21 janeiro 2021","865":"21:38 20 janeiro 2021","866":"12:47 20 janeiro 2021","867":"9:44 20 janeiro 2021","868":"19:27 19 janeiro 2021","869":"18:43 19 janeiro 2021","870":"10:55 19 janeiro 2021","871":"10:44 19 janeiro 2021","872":"8:06 19 janeiro 2021","873":"18:03 18 janeiro 2021","874":"12:58 18 janeiro 2021","875":"9:28 17 janeiro 2021","876":"11:23 16 janeiro 2021","877":"1:33 16 janeiro 2021","878":"22:04 15 janeiro 2021","879":"21:16 15 janeiro 2021","880":"16:13 15 janeiro 2021","881":"11:21 15 janeiro 2021","882":"10:13 15 janeiro 2021","883":"2:18 15 janeiro 2021","884":"16:29 14 janeiro 2021","885":"8:33 14 janeiro 2021","886":"19:30 13 janeiro 2021","887":"18:10 13 janeiro 2021","888":"18:10 13 janeiro 2021","889":"13:27 13 janeiro 2021","890":"11:31 13 janeiro 2021","891":"8:19 13 janeiro 2021","892":"23:10 12 janeiro 2021","893":"22:35 11 janeiro 2021","895":"9:11 11 janeiro 2021","896":"23:13 8 janeiro 2021","897":"20:21 8 janeiro 2021","898":"8:39 8 janeiro 2021","899":"22:20 7 janeiro 2021","900":"22:06 7 janeiro 2021","901":"10:31 7 janeiro 2021","902":"11:37 6 janeiro 2021","903":"14:12 5 janeiro 2021","904":"12:13 5 janeiro 2021","905":"19:48 4 janeiro 2021","906":"18:47 4 janeiro 2021","907":"10:29 4 janeiro 2021","908":"8:17 4 janeiro 2021","909":"9:28 3 janeiro 2021","910":"19:38 31 dezembro 2020","911":"15:51 31 dezembro 2020","912":"13:17 31 dezembro 2020","913":"9:31 31 dezembro 2020","914":"18:42 30 dezembro 2020","915":"9:34 30 dezembro 2020","916":"18:10 29 dezembro 2020","917":"15:28 29 dezembro 2020","918":"15:27 29 dezembro 2020","919":"17:15 28 dezembro 2020","920":"10:50 28 dezembro 2020","921":"10:37 28 dezembro 2020","922":"9:52 28 dezembro 2020","923":"9:18 25 dezembro 2020","924":"20:58 24 dezembro 2020","925":"20:21 24 dezembro 2020","926":"20:57 23 dezembro 2020","927":"20:43 23 dezembro 2020","928":"15:35 23 dezembro 2020","929":"3:08 23 dezembro 2020","930":"19:55 22 dezembro 2020","931":"23:29 21 dezembro 2020","932":"23:29 21 dezembro 2020","933":"23:11 21 dezembro 2020","934":"23:10 21 dezembro 2020","936":"15:54 21 dezembro 2020","937":"14:35 21 dezembro 2020","938":"13:20 21 dezembro 2020","939":"13:11 20 dezembro 2020","940":"19:00 19 dezembro 2020","941":"20:29 18 dezembro 2020","942":"9:14 18 dezembro 2020","943":"7:49 18 dezembro 2020","944":"22:47 17 dezembro 2020","945":"22:29 17 dezembro 2020","946":"19:36 17 dezembro 2020","947":"18:11 17 dezembro 2020","948":"9:21 17 dezembro 2020","949":"23:37 16 dezembro 2020","950":"17:46 16 dezembro 2020","951":"8:24 16 dezembro 2020","952":"22:13 15 dezembro 2020","953":"9:18 15 dezembro 2020","954":"17:57 13 dezembro 2020","955":"9:49 13 dezembro 2020","956":"14:55 12 dezembro 2020","957":"10:09 12 dezembro 2020","958":"23:16 11 dezembro 2020","959":"13:36 11 dezembro 2020","960":"16:14 10 dezembro 2020","961":"9:17 10 dezembro 2020","962":"20:54 9 dezembro 2020","963":"20:22 9 dezembro 2020","964":"18:00 9 dezembro 2020","965":"11:56 9 dezembro 2020","966":"9:11 9 dezembro 2020","967":"19:30 8 dezembro 2020","968":"13:27 8 dezembro 2020","969":"12:16 8 dezembro 2020","971":"16:45 7 dezembro 2020","973":"8:40 7 dezembro 2020","974":"9:51 6 dezembro 2020","975":"18:49 4 dezembro 2020","976":"15:25 4 dezembro 2020","977":"8:16 4 dezembro 2020","978":"18:53 3 dezembro 2020","979":"12:22 3 dezembro 2020","980":"8:06 3 dezembro 2020","981":"19:04 2 dezembro 2020","982":"14:45 2 dezembro 2020","983":"10:51 2 dezembro 2020","984":"23:16 1 dezembro 2020","985":"22:34 1 dezembro 2020","986":"1:02 1 dezembro 2020","987":"20:43 30 novembro 2020","988":"1:02 1 dezembro 2020","989":"20:43 30 novembro 2020","990":"20:24 30 novembro 2020","991":"11:35 30 novembro 2020","992":"9:04 30 novembro 2020","993":"20:04 29 novembro 2020","994":"9:40 28 novembro 2020","995":"20:06 27 novembro 2020","997":"14:54 27 novembro 2020"},"body":{"0":"Europa, EUA e China discutem mudan\u00e7as em regras comerciais para coibir a importa\u00e7\u00e3o de produtos ligados ao desmatamento.","1":"Especialistas apontam preocupa\u00e7\u00f5es para os pr\u00f3ximos meses, mas dizem ser poss\u00edvel evitar ou diminuir o impacto de aumento de casos e mortes por aqui.","2":"Regras para fabricar ve\u00edculos mais limpos est\u00e3o previstas para o in\u00edcio de 2022, mas montadoras querem adi\u00e1-las.","3":"Confira os dados atualizados sobre a pandemia no pa\u00eds.","4":"Com cinco anos de exist\u00eancia, a iniciativa conseguiu incluir informa\u00e7\u00f5es sobre a licen\u00e7a parental no curr\u00edculo de pesquisadores, publicou pesquisas in\u00e9ditas e criou um programa de suporte financeiro \u00e0s mulheres que fazem p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o durante a pandemia.","5":"Joaquim era piloto de empresa do grupo da Prevent Senior. Ele morreu em janeiro, ap\u00f3s ser infectado pelo coronav\u00edrus. A m\u00e3e afirma que o rapaz n\u00e3o recebeu atendimento adequado da operadora.","6":"Pesquisas j\u00e1 realizadas em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior mostram que inseguran\u00e7a alimentar entre os estudantes \u00e9 preocupante, passando de 80% dos entrevistados em alguns levantamentos.","7":"Estimativa \u00e9 que alta dos pre\u00e7os deve ofuscar a volta gradual do consumidor \u00e0s compras com fim das restri\u00e7\u00f5es de circula\u00e7\u00e3o por causa da pandemia.","8":"Queda no n\u00famero de diagn\u00f3sticos e interrup\u00e7\u00e3o de tratamentos resultar\u00e1 possivelmente no agravamento dos casos nos pr\u00f3ximos anos.","9":"Gravemente amea\u00e7adas em seus ambientes naturais, esp\u00e9cies s\u00e3o exibidas por influenciadores em jardins de apartamentos e vendidas no exterior por cifras que chegam a R$ 150 mil.","10":"Em dezembro, banco digital estreia na bolsa de Nasdaq, nos EUA, seguindo caminho trilhado por pelo menos outras dez companhias brasileiras","11":"Fen\u00f4meno levou cerca de 60 mil pessoas a sa\u00edrem dali por causa do estrago causado pela atividade mineradora da empresa Braskem no subsolo da regi\u00e3o.","12":"Partido que j\u00e1 governou o pa\u00eds por oito anos quer voltar ao poder nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es.","13":"Ligia Fonseca Ferreira diz que Gama, al\u00e9m de figura-chave no movimento abolicionista brasileiro, tamb\u00e9m se destacava por seus talentos liter\u00e1rios e jornal\u00edsticos.","14":"Lei federal e decis\u00e3o do STF que proibiram despejos durante a pandemia perdem validade em dezembro, caso n\u00e3o sejam prorrogadas.","15":"Pode se agasalhar na bandeira nacional? As cores verde e amarelo sempre representaram o Brasil? Confira as respostas para essas e outras perguntas.","16":"Segundo Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe), \u00e1rea desmatada na floresta foi de 13.235 km\u00b2 entre agosto de 2020 e julho de 2021, alta de 22% em rela\u00e7\u00e3o a 2019 e maior \u00edndice em 15 anos.","17":"Ministro e presidente do Inep tiveram de explicar ao Congresso frase de Bolsonaro e crise no \u00f3rg\u00e3o que executa o exame; n\u00famero de inscritos est\u00e1 muito aqu\u00e9m do de anos anteriores.","18":"Segundo o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE), a taxa por corte raso ficou em 13.235 km\u00b2, aumento de 22% em um ano.","19":"Ao contr\u00e1rio de outros locais que j\u00e1 aprovaram um refor\u00e7o dois meses ap\u00f3s a primeira dose, Brasil j\u00e1 projeta uma terceira aplica\u00e7\u00e3o aos indiv\u00edduos que receberam o imunizante da Janssen. Entenda os motivos e as controv\u00e9rsias por tr\u00e1s da decis\u00e3o.","20":"Na contram\u00e3o da ci\u00eancia, associa\u00e7\u00f5es do produtores rurais est\u00e3o bancando palestras dos chamados \"negacionistas clim\u00e1ticos\", pessoas que n\u00e3o acreditam que existam mudan\u00e7as clim\u00e1ticas causadas pelo homem.","21":"Pedido de habeas corpus pela soltura da acusada ser\u00e1 analisado pelo STF. Defesa alega que crime n\u00e3o foi violento e que valor roubado foi irris\u00f3rio.","22":"Estudantes sofrem com desemprego e perda de renda dos pais, orfandade e mudan\u00e7as para casas piores. Jovens tamb\u00e9m est\u00e3o abandonando a escola para trabalhar, dizem educadores.","23":"Especialistas afirmam que viagens dos dois ao exterior miram tanto o p\u00fablico externo quanto o eleitorado brasileiro.","24":"Brasil deixou de arrecadar mais de R$ 44 bilh\u00f5es em impostos n\u00e3o pagos por multinacionais e milion\u00e1rios somente em 2020, revela estudo da Rede de Justi\u00e7a Fiscal.","25":"Com t\u00e9cnica que combina produ\u00e7\u00e3o de alimentos com regenera\u00e7\u00e3o florestal, su\u00ed\u00e7o Ernst G\u00f6tsch recupera 14 riachos em fazenda na Bahia e vira \u00edcone de movimento contra a agricultura industrial moderna.","26":"Aos 30 anos, o monge Ryush\u00f4 de Itapetininga, no interior de S\u00e3o Paulo, \u00e9 abade no templo Renpukuji.","27":"Al\u00e9m de estudantes e jovens profissionais, pa\u00eds europeu tem atra\u00eddo cada vez mais pessoas que querem envelhecer em solo lusitano.","28":"Confer\u00eancia do clima termina com acordo assinado, prevendo mais exig\u00eancias rumo \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de gases do efeito estufa, mas texto foi esvaziado no \u00faltimo minuto quanto ao fim do uso de carv\u00e3o; veja outros avan\u00e7os e limita\u00e7\u00f5es.","29":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, Leite se recusou a responder se governo vai retirar apoio a projetos no Congresso que ampliariam desmatamento e n\u00e3o reconheceu erros na pol\u00edtica ambiental que levaram \u00e0 piora em todos os \u00edndices ambientais durante o governo Bolsonaro.","30":"Pedido formal de reconhecimento de sua santidade tramita na Arquidiocese do Rio de Janeiro desde 2011.","31":"Para economizar, cidad\u00e3os deixam de usar carro com frequ\u00eancia e recorrem a motos ou at\u00e9 bicicletas. Bag\u00e9 tem o pre\u00e7o de combust\u00edvel identificado como o mais caro no pa\u00eds, segundo a ANP.","32":"Desde o auge, no in\u00edcio do s\u00e9culo 20, malha ferrovi\u00e1ria perdeu 8 mil km, e h\u00e1 mais de 50 anos contabiliza os mesmos 30 mil km de extens\u00e3o.","34":"Izabella Teixeira, que chefiou pasta nos governos de Lula e Dilma, afirma que comportamento do Brasil \u00e9 avaliado como 'd\u00fabio' na c\u00fapula, porque medidas e discurso do governo Bolsonaro v\u00e3o na contram\u00e3o das promessas e acordos feitos por seus diplomatas.","35":"A vida e a obra do m\u00fasico chegam \u00e0s telas de cinema em um novo filme estrelado por Seu Jorge.","36":"Sigla que \u00e9 prov\u00e1vel destino do presidente da Rep\u00fablica esteve no centro do esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o, que abalou o primeiro mandato do ex-presidente Lula.","37":"Como no Brasil, o aumento da infla\u00e7\u00e3o tem sido uma preocupa\u00e7\u00e3o crescente para os consumidores \u00e0 medida que o poder de compra diminui. Produtos como carne, peixe e ovos subiram mais do que outros alimentos, e os pre\u00e7os da gasolina atingiram o pico nos \u00faltimos sete anos.","38":"'Fazer transi\u00e7\u00e3o num modelo de pa\u00eds desenvolvido n\u00e3o se aplica', diz Gustavo Montezano. Executivo est\u00e1 em Glasgow, na Esc\u00f3cia, para participar da COP26.","39":"Embora a queda nos \u00f3bitos pela doen\u00e7a seja encarada com otimismo, especialistas entendem que ainda \u00e9 cedo para decretar que o problema j\u00e1 passou e apontam os poss\u00edveis caminhos para o fim da crise sanit\u00e1ria.","40":"Voltando dos EUA onde morou por um ano, Moro se filia nesta quarta ao Podemos - primeiro passo para concorrer a um cargo p\u00fablico.","41":"Sistema que concilia produ\u00e7\u00e3o de alimentos com restaura\u00e7\u00e3o da Caatinga atrai animais silvestres e ajuda a reverter desertifica\u00e7\u00e3o no interior do Nordeste.","42":"Proposta foi aprovada com folga, numa vit\u00f3ria para o governo Bolsonaro. Texto agora vai ao Senado.","43":"Com placar parcial de 6 a 0, a Corte manteve decis\u00e3o liminar da ministra Rosa Weber. Resultado \u00e9 desfavor\u00e1vel \u00e0 gest\u00e3o Jair Bolsonaro.","44":"Estagna\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros b\u00e1sicos, muitas vezes substitu\u00eddos pela soja no campo, ajuda a explicar por que o PF encareceu tanto.","45":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, o embaixador Paulino Franco de Carvalho Neto diz que governou resolveu 'corrigir' rumos na pol\u00edtica ambiental.","46":"Queremos contar sua hist\u00f3ria: compartilhe suas fotos e lembran\u00e7as sobre Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e que significado a m\u00fasica dela teve em sua vida.","47":"Dados compilados pelo Instituto de Estudos Econ\u00f4micos (Inesc) apontam subs\u00eddios da ordem de R$ 123,9 bilh\u00f5es ao setor de \u00f3leo e g\u00e1s.","48":"BBC, New York Times e CNN estiveram entre ve\u00edculos que repercutiram a morte da cantora de 26 anos em queda de avi\u00e3o em Minas Gerais.","49":"No centro de S\u00e3o Paulo, cursos de 'reciclagem profissional' re\u00fanem centenas todos os meses. Em comum, eles saem das periferias da cidade para atualizar o curr\u00edculo em busca de renda.","50":"Mario Pereira, guardi\u00e3o por d\u00e9cadas do monumento em homenagem aos soldados brasileiros mortos na Segunda Guerra Mundial, reagiu \u00e0 visita do presidente Jair Bolsonaro e do senador italiano Matteo Salvini ao local na cidade de Pistoia.","51":"TRF-1 derrubou na quarta-feira a liminar que impedia investiga\u00e7\u00e3o","52":"Paula Geralda Alves foi uma das primeiras a saber do rompimento da barragem da Samarco. Ela desceu de moto at\u00e9 o povoado de Bento Rodrigues para avisar a comunidade. Foi a sirene que n\u00e3o existia na barragem. Agora, tr\u00eas anos depois, as sirenes que podiam ter salvado centenas n\u00e3o tocaram em Brumadinho.","53":"O economista Santiago Levy foi o arquiteto do pioneiro programa de transfer\u00eancia de renda mexicano que inspirou a cria\u00e7\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia.","54":"Parlamentares ainda precisam votar destaques e 2\u00ba turno do texto, antes que ele siga para o Senado. Medida abre caminho para governo gastar al\u00e9m do teto para custear novo Bolsa Fam\u00edlia.","56":"Dados levantados pela BBC News Brasil mostram corte no gasto em pesquisa nos tr\u00eas primeiros anos de Bolsonaro quando comparado com os tr\u00eas anos anteriores. Nesta semana, pa\u00eds assumiu compromissos ambientais na COP26.","57":"Acordo prev\u00ea US$ 19,2 bilh\u00f5es em recursos p\u00fablicos e privados para combater destrui\u00e7\u00e3o de florestas, como a Amaz\u00f4nia. Institui\u00e7\u00f5es financeiras se comprometeram a n\u00e3o financiar produtos ligados ao desmatamento.","58":"Antes, meta era de reduzir emiss\u00f5es em 43% at\u00e9 2030. Ausente na confer\u00eancia sobre mudan\u00e7a clim\u00e1tica, Bolsonaro gravou mensagem defendendo 'ambi\u00e7\u00e3o' em combate a mudan\u00e7a clim\u00e1tica.","59":"Investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 em curso ap\u00f3s queixa prestada por profissionais agredidos; ainda n\u00e3o est\u00e1 claro quem s\u00e3o agressores.","61":"De acordo com o Corpo de Bombeiros, ao menos 26 pessoas faziam um treinamento no local quando o colapso ocorreu, por volta das 1h30.","62":"Crise e pandemia levaram muita gente a deixar o Brasil, e o pa\u00eds europeu foi um dos principais destinos. Imigra\u00e7\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil porque milh\u00f5es de brasileiros s\u00e3o descendentes de italianos e t\u00eam direito \u00e0 cidadania.","64":"Fam\u00edlias buscam comida no lixo em Fortaleza (CE), enfrentando o calor de mais de 30\u00b0C e o risco de encontrar alimentos contaminados.","65":"Vilarejo italiano decide conceder t\u00edtulo de cidad\u00e3o honor\u00e1rio a Bolsonaro e desencadeia onda de protestos contra o presidente na It\u00e1lia. Para especialista, homenagem tem ra\u00edzes em bandeiras hist\u00f3ricas da direita italiana.","66":"Redu\u00e7\u00e3o da pobreza, da mortalidade infantil e aumento da participa\u00e7\u00e3o escolar feminina est\u00e3o entre as conquistas. Programa foi revogado por medida provis\u00f3ria e seu substituto ainda n\u00e3o tem fonte de receita definida.","67":"A homenagem a Bolsonaro tem gerado fortes rea\u00e7\u00f5es de grupos de esquerda e representantes da Igreja Cat\u00f3lica desde que foi anunciada pela prefeita Alessandra Buoso e aprovada pela C\u00e2mara Municipal.","68":"Acordo negociado em confer\u00eancia sobre mudan\u00e7a clim\u00e1tica deve prever compromisso de prote\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e de zerar o desmatamento, al\u00e9m de regulamenta\u00e7\u00f5es para impedir com\u00e9rcio internacional de produtos ligados \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o de florestas.","69":"Infla\u00e7\u00e3o, juros e d\u00f3lar em alta devem fazer o pa\u00eds ter o pior desempenho entre as maiores economias do mundo no pr\u00f3ximo ano. Furo do teto de gastos e elei\u00e7\u00f5es turbulentas agravam o cen\u00e1rio.","70":"Dado \u00e9 da pesquisa Global Health Service Monitor 2021, da Ipsos. A m\u00e9dia global para esse mesmo quesito \u00e9 de 58%.","71":"Manobra do governo para alterar o teto de gastos \u00e9 criticada por alguns especialistas e pode provocar atrasos em sal\u00e1rio de docentes em alguns Estados e munic\u00edpios.","72":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, cartunista falou ainda sobre a representa\u00e7\u00e3o de grupos minorit\u00e1rios em seus quadrinhos e sobre livro que est\u00e1 lan\u00e7ando com 'proposta diferenciada' focando na defesa do meio ambiente.","73":"Relat\u00f3rio que est\u00e1 sendo votado nesta ter\u00e7a-feira sugere denunciar Bolsonaro por crimes comuns, de responsabilidade e contra a humanidade, mas h\u00e1 obst\u00e1culos para puni\u00e7\u00e3o.","74":"Chamado de \"Posto Ipiranga\" por responder sobre o projeto econ\u00f4mico de Bolsonaro, ministro vem tendo dificuldades para implementar agenda que angariou apoio do mercado \u00e0 \u00e9poca da elei\u00e7\u00e3o e \u00e9 alvo de cr\u00edticas por apoiar estouro do teto de gastos.","75":"Todas as vacinas aprovadas pela OMS, como Coronavac e AstraZeneca, ser\u00e3o aceitas pelos americanos.","76":"Para se ter ideia do tamanho desse fluxo registrado em 12 meses, \u00e9 como se agentes de migra\u00e7\u00e3o americanos encontrassem, em m\u00e9dia, 156 brasileiros por dia tentando completar travessia.","77":"Para ex-ministro da Fazenda, a menos de uma semana da COP-26, empres\u00e1rios brasileiros dever\u00e3o apresentar propostas mais ambiciosas do que o pr\u00f3prio governo","78":"Livro lan\u00e7ado neste ano sugere que Rio de Janeiro se torne uma segunda capital, como t\u00eam outros pa\u00edses, e receba indeniza\u00e7\u00e3o. Defensores de projetos semelhantes argumentam que os problemas que assolam a cidade e o Estado t\u00eam origem em mudan\u00e7as ocorridas nos anos 60 e 70 e impactam todo o pa\u00eds.","79":"Problema n\u00e3o \u00e9 gasto na \u00e1rea social, mas mudar regras do jogo para favorecer o Centr\u00e3o em ano eleitoral, diz Felipe Salto, diretor-executivo da Institui\u00e7\u00e3o Fiscal Independente do Senado.","80":"Para garantir pagamento de R$ 400, governo pretende driblar regra que limita crescimento de gastos p\u00fablicos, mas isso pode acabar 'retroalimentando' infla\u00e7\u00e3o.","81":"Pol\u00edcia Civil concluiu investiga\u00e7\u00e3o e indiciou gerente de loja no Cear\u00e1. Segundo inqu\u00e9rito, empresa adota \"c\u00f3digo de conduta\" para clientes que n\u00e3o s\u00e3o considerados \"dentro do padr\u00e3o da loja\".","82":"D\u00edvida das empresas com Estados somava R$ 896 bilh\u00f5es em 2019. Companhias negam irregularidades e dizem que valores s\u00e3o fruto de 'diverg\u00eancias na interpreta\u00e7\u00e3o da lei tribut\u00e1ria'.","83":"A BBC obteve acesso exclusivo a coment\u00e1rios de pa\u00edses a recomenda\u00e7\u00f5es da ONU para combate a mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Brasil criticou orienta\u00e7\u00e3o para reduzir produ\u00e7\u00e3o de carne no mundo e rebateu cr\u00edticas \u00e0 pol\u00edtica ambiental de Bolsonaro.","84":"Guilherme Zaiden ficou famoso em 2006, ap\u00f3s publicar v\u00eddeos na internet. Nos Estados Unidos desde 2011, ele n\u00e3o atualiza mais o canal na plataforma de v\u00eddeos com muita frequ\u00eancia.","85":"84 crian\u00e7as brasileiras foram enviadas para o Haiti pelos EUA; governo brasileiro quer traz\u00ea-las ao Brasil em dez dias. No M\u00e9xico, h\u00e1 outras 1,7 mil crian\u00e7as haitiano-brasileiras que podem cruzar a fronteira com os EUA a qualquer momento.","86":"Bolsa Fam\u00edlia, que completaria 18 anos, foi revogado por Medida Provis\u00f3ria e muitas d\u00favidas ainda pairam sobre o novo Aux\u00edlio Brasil. Benefici\u00e1rios criticam falta de clareza na comunica\u00e7\u00e3o do governo.","87":"Senador Marcos Rog\u00e9rio tentou manobra para impedir que documento sugerisse indiciamento de Bolsonaro. Por\u00e9m, pedido foi negado.","88":"O gigante asi\u00e1tico deu um forte impulso \u00e0 sua Rota da Seda Mar\u00edtima para expandir sua influ\u00eancia nos oceanos do mundo. Na Am\u00e9rica Latina, as empresas chinesas controlam mais de 10 megaportos em sete pa\u00edses.","89":"Pessoas e empresas em todo o mundo est\u00e3o enfrentando escassez de diversos produtos, desde carv\u00e3o a caf\u00e9.","90":"Pessoas e empresas em todo o mundo est\u00e3o enfrentando escassez de diversos produtos, desde carv\u00e3o a caf\u00e9.","91":"ONU fala em 'n\u00edveis catastr\u00f3ficos sem precedentes de seguran\u00e7a alimentar', e h\u00e1 o temor de que o aumento de pre\u00e7os continue \u2014 e de forma ainda mais acentuada.","92":"Fen\u00f4meno clim\u00e1tico respons\u00e1vel por invernos rigorosos e secas severas em todo o mundo voltou e seus efeitos ser\u00e3o sentidos por v\u00e1rios meses, diz ag\u00eancia do governo americano.","93":"Para pesquisador, fen\u00f4meno pode estar relacionado ao aumento global do n\u00edvel do mar e a atividades humanas que contribu\u00edram com o assoreamento de um importante rio na regi\u00e3o.","96":"Para Creomar de Souza, oposi\u00e7\u00e3o se fragmenta ao subestimar for\u00e7a do presidente, o que deve facilitar sua ida ao segundo turno, com chances de vit\u00f3ria.","97":"No \u00faltimo s\u00e1bado, quatro pessoas morreram em uma chacina em Pedro Juan Caballero, na fronteira com o Mato Grosso do Sul. Autoridades atribuem o crime a traficantes brasileiros. Mas essa n\u00e3o \u00e9 primeira vez que grupos criminosos brasileiros participam de epis\u00f3dios de viol\u00eancia no pa\u00eds vizinho.","98":"Na relatoria da comiss\u00e3o, Calheiros voltou a atrair as aten\u00e7\u00f5es ao atuar como investigador principal das condutas do governo federal em rela\u00e7\u00e3o ao enfrentamento \u00e0 pandemia. Em entrevista \u00e0 BBC, ele comenta rela\u00e7\u00e3o com Lula e faz acusa\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro.","99":"Aposentada de 71 anos foi internada com Covid-19 em unidade da Prevent Senior no auge da pandemia no pa\u00eds. Filha diz que m\u00e3e recebeu rem\u00e9dio usado contra c\u00e2ncer de pr\u00f3stata.","100":"Em carta, parlamentares do partido do presidente americano criticam governo 'militarizado' do Brasil e exortam mudan\u00e7a de rumo na rela\u00e7\u00e3o dos EUA com a gest\u00e3o de Jair Bolsonaro.","101":"Evaldo Rosa dos Santos estava levando fam\u00edlia para ch\u00e1 de beb\u00e9 quando carro foi atingido por disparos; Luciano Macedo, que prestou socorro, tamb\u00e9m foi alvejado e morreu 11 dias depois, no hospital.","103":"O Superior Tribunal de Justi\u00e7a mandou soltar uma mulher de 41 anos que havido sido presa por ter furtado macarr\u00e3o, refrigerante e suco. Desempregada e m\u00e3e de cinco filhos, ela disse que subtraiu os alimentos porque estava passando fome.","104":"Para viabilizar candidatura, PT entende que \u00e9 preciso passar por cima de rusgas do passado em prol de objetivo maior: vencer Jair Bolsonaro.","105":"Segundo fundo, n\u00famero de pessoas na pobreza deve cair neste ano, mas ainda \u00e9 entre 65 milh\u00f5es e 75 milh\u00f5es mais alto do que projetado antes da pandemia.","106":"Segundo novo relat\u00f3rio do fundo, economia brasileira crescer\u00e1 5,2% neste ano, ante estimativa anterior de 5,3%; infla\u00e7\u00e3o deve terminar 2021 em 7,7%, acima do teto da meta.","107":"Nossa Senhora Aparecida, cuja data se comemora em 12 de outubro, \u00e9 uma representa\u00e7\u00e3o diferente da mesma santa que tamb\u00e9m pode ser chamada de Nossa Senhora de F\u00e1tima, Nossa Senhora de Guadalupe, Nossa Senhora de Lourdes e tantas e tantas","108":"O recente massacre de pris\u00f5es no Equador destacou a superlota\u00e7\u00e3o das pris\u00f5es naquele pa\u00eds. Mas o Equador est\u00e1 longe de ser o pior da regi\u00e3o.","109":"Proposta surgiu no contexto do movimento abolicionista \u2014 mas vale ressaltar que a nobre nunca aprovou nenhuma ideia do tipo.","110":"Segundo levantamento internacional, queda no n\u00famero de cirurgias chegou a 29%, quase o dobro da m\u00e9dia mundial. Para o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, redu\u00e7\u00e3o n\u00e3o passou de 19,7%.","111":"Advogado foi ouvido ap\u00f3s ficar internado em hospital da operadora no in\u00edcio do ano. Ele diz que chegaram a propor que recebesse indevidamente cuidados como se fosse um paciente terminal.","112":"WeChat, Viber, KakaoTalk, Line, Telegram, iMessage ou o velho SMS; o apag\u00e3o do WhatsApp praticamente n\u00e3o teve reflexos na vida de brasileiros em pa\u00edses que preferem outros apps mensageiros.","113":"Formalizado em 2017, o pedido de ades\u00e3o do Brasil \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (OCDE) est\u00e1 parado desde ent\u00e3o, apesar das reiteradas expectativas de que a candidatura brasileira fosse aprovada rapidamente.","114":"Brasileiros 'totalmente vacinados' v\u00e3o poder entrar no pa\u00eds sem necessidade de se isolar em hotel por 10 dias pagando mais de 2 mil libras (cerca de R$ 15 mil), mas imunizados com CoronaVac s\u00e3o exce\u00e7\u00e3o.","115":"Projeto que ser\u00e1 discutido no Congresso poderia representar primeira puni\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do governo americano, que tem pauta do aquecimento global como prioridade, ao comportamento ambiental do Brasil.","116":"Desde 2019, mais de 3 mil im\u00f3veis desapareceram da cidade, provocando rea\u00e7\u00e3o de moradores de regi\u00f5es como Pinheiros e Ipiranga.","117":"S\u00e3o 19 milh\u00f5es de brasileiros passando fome, uma em cada tr\u00eas crian\u00e7as an\u00eamicas e um aux\u00edlio emergencial m\u00e9dio que s\u00f3 compra 38% da cesta b\u00e1sica. Confira esses e outros n\u00fameros que revelam a piora da inseguran\u00e7a alimentar no pa\u00eds.","118":"Carmem Morales desapareceu em agosto de 2013. Em janeiro deste ano, fam\u00edlia encontrou o corpo dela no jardim. Homem acusado de matar a v\u00edtima trabalhou para ela, segundo a Pol\u00edcia Civil.","121":"Para Eric Marky, que participou de reuni\u00e3o preparat\u00f3ria para C\u00fapula do Clima das Na\u00e7\u00f5es Unidas, caminho para preservar o meio ambiente passa pelo interc\u00e2mbio entre saberes tradicionais e conhecimentos cient\u00edficos.","122":"Atos que defendem afastamento de presidente e criticam a condu\u00e7\u00e3o da pandemia e a alta dos pre\u00e7os aconteceram em dezenas de cidades brasileiras neste s\u00e1bado (2\/10).","123":"O jornalista, advogado e escritor ga\u00facho Fl\u00e1vio Tavares participou da luta armada e sofreu em carne pr\u00f3pria a virul\u00eancia da tortura durante a ditadura militar.","124":"Adultos e at\u00e9 idosos continuam tomando a primeira dose no Brasil - alguns mudaram de ideia em meio ao avan\u00e7o da campanha da vacina\u00e7\u00e3o.","125":"Equipamento j\u00e1 est\u00e1 em uso pelas pol\u00edcias de S\u00e3o Paulo e Santa Catarina e em discuss\u00e3o em ao menos outros seis Estados. Policiais t\u00eam cr\u00edticas ao processo de implanta\u00e7\u00e3o da tecnologia.","126":"Analistas avaliam que, mesmo diante dos esc\u00e2ndalos envolvendo a empresa, ela tende a ser pouco afetada em seu n\u00famero de benefici\u00e1rios - 542 mil, segundo a ANS, o que coloca a operadora entre as dez maiores do Brasil.","127":"Especialistas avaliam que nova composi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica na Alemanha deve aumentar ainda mais a dist\u00e2ncia diplom\u00e1tica e impor mais press\u00e3o sobre o Brasil em temas como o com\u00e9rcio e a agenda ambiental.","128":"Regi\u00e3o afetada tem um dos menores \u00edndices de cobertura florestal do pa\u00eds e mantinha longas extens\u00f5es de terra agr\u00edcola nua na v\u00e9spera do fen\u00f4meno.","130":"Ac\u00famulo de grande quantidade de poeira causado por longo per\u00edodo sem chuvas e por queimadas aliado \u00e0 forte tempestade e rajadas de vento de at\u00e9 95 km\/h explicam fen\u00f4meno que espalhou p\u00e2nico e gerou caos, segundo meteorologista.","131":"Especialistas dizem que atual cen\u00e1rio da covid-19 no pa\u00eds \u00e9 positivo, mas que \u00e9 preciso acompanhar de perto o que vai acontecer no final deste m\u00eas para ver como curva de casos e \u00f3bitos seguir\u00e1 at\u00e9 o final do ano.","132":"Estudo pioneiro analisou dados coletados ao longo de uma d\u00e9cada em S\u00e3o Paulo, onde as ondas de temperaturas extremas v\u00eam se tornando mais frequentes e duradouras.","133":"Convers\u00e3o \u00e9 ilegal, perigosa e n\u00e3o entrega economia que promete. Projeto de lei aprovado na CCJ da C\u00e2mara quer liberar o uso, hoje proibido.","134":"Notas informativas da mostram que doses e frequ\u00eancias de hidroxicloroquina e azitromicina para pacientes de covid-19 recomendadas pelo governo eram as mesmas usadas no protocolo da empresa.","135":"Secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou nesta quarta-feira (22\/09) que pasta retomou orienta\u00e7\u00e3o de imunizar jovens de 12 a 17 anos depois que rela\u00e7\u00e3o de morte de adolescente com a vacina foi descartada.","136":"Alvo de den\u00fancias, empresa diz que o dossi\u00ea apresentado \u00e0 CPI \u00e9 fruto de dados roubados e manipulados.","137":"Gigante do setor imobili\u00e1rio causou p\u00e2nico nos mercados nesta semana em meio a risco de calote de d\u00edvida bilion\u00e1ria","138":"Ministro da Sa\u00fade recebeu diagn\u00f3stico positivo para covid durante viagem de presidente Jair Bolsonaro e comitiva a EUA para Assembleia Geral da ONU; ele havia sido vacinado com duas doses.","139":"Ministro da Sa\u00fade \u00e9 o segundo caso confirmado da doen\u00e7a na delega\u00e7\u00e3o brasileira, acompanhada pela polemica da recusa da vacina pelo presidente Jair Bolsonaro.","140":"Bioma enfrenta per\u00edodo de dificuldades e bichos s\u00e3o duramente afetados. Al\u00e9m do fogo e da falta de \u00e1gua neste ano, h\u00e1 tamb\u00e9m resqu\u00edcios dos problemas de 2020.","141":"Em seu discurso na 76\u00aa Assembleia Geral da ONU, Bolsonaro enalteceu a Amaz\u00f4nia, que teve aumento de desmatamento em seu governo; a legisla\u00e7\u00e3o ambiental, que tem tentado flexibilizar e as reservas ind\u00edgenas, que t\u00eam sofrido cada vez mais invas\u00f5es.","142":"Junto ao mandat\u00e1rio brasileiro, almo\u00e7aram os ministros da Sa\u00fade Marcelo Queiroga, do Meio Ambiente, Joaquim Leite, o chanceler Carlos Fran\u00e7a e o chefe do GSI Augusto Heleno.","143":"Rep\u00fadio ao passaporte sanit\u00e1rio e apologia ao 'tratamento precoce' contra covid foram destacados pelos jornais estrangeiros.","144":"Presidente elogiou c\u00f3digo florestal, mas defendeu \u2018tratamento precoce\u2019 e criticou \u2018passaporte de vacina\u2019. Analistas mostram ceticismo em sucesso da mensagem para mudar imagem internacional do Brasil","145":"O presidente tamb\u00e9m afirmou, na Assembleia Geral da ONU, que Brasil viveu 'a maior manifesta\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria' no dia 7 de setembro, com atos convocados por ele em diversas cidades.","146":"Descobertas das minas no Brasil inundou a Europa de ouro - principalmente o Reino Unido.","147":"Com aumento nas m\u00e9dias de casos e mortes relacionadas ao coronav\u00edrus, EUA abrem fronteiras para viajantes de v\u00e1rias partes do mundo. Entenda como isso pode influenciar na crise sanit\u00e1ria e quais medidas preventivas deveriam ser refor\u00e7adas, segundo epidemiologistas.","148":"Um dos estudos mais recentes afirma que o Brasil j\u00e1 foi atingido por um tsunami em 1755, causado pelo forte terremoto que sacudiu Lisboa, em Portugal, naquele ano.","149":"A partir de novembro, brasileiros completamente vacinados poder\u00e3o ingressar no pa\u00eds sem a necessidade de fazer quarentena de 15 dias em um terceiro pa\u00eds, como acontecia at\u00e9 ent\u00e3o.","150":"Presidente brasileiro deve tentar mostrar que cumpriu compromissos feitos na c\u00fapula do clima de Joe Biden, sem deixar de mencionar temas que mobilizam apoiadores, como marco temporal para demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, que beneficia o agroneg\u00f3cio.","151":"Grupo de 140 brasileiros foi flagrado por operadores de c\u00e2meras de seguran\u00e7a. Eles se entregaram a agentes da Patrulha de Fronteira do Setor Yuma, no Estado americano do Arizona.","152":"Minist\u00e9rio de Minas e Energia pediu novo estudo sobre a medida, que foi extinta pelo governo de Jair Bolsonaro em 2019, mas titular da pasta diz que ela \u00e9 desnecess\u00e1ria neste ano, mesmo diante dos baixos n\u00edveis dos reservat\u00f3rios das hidrel\u00e9tricas e receio de que isso afete a gera\u00e7\u00e3o de energia.","153":"Em 17 de setembro de 1971, ex-capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito brasileiro que havia se engajado politicamente foi morto com sete tiros por agentes da repress\u00e3o da ditadura militar ent\u00e3o em vigor.","154":"Ao menos 17 pessoas seguem desaparecidas 20 dias ap\u00f3s um barco naufragar quando transportava ilegalmente passageiros do Amap\u00e1 \u00e0 Guiana Francesa.","155":"Hist\u00f3ria da comunidade come\u00e7a no in\u00edcio do s\u00e9culo passado, quando a \u00e1rea que hoje abriga cerca de 100 mil pessoas ainda era uma fazenda e tinha um cen\u00e1rio buc\u00f3lico que combinava planta\u00e7\u00f5es, p\u00e2ntano, mato e morros.","156":"Reportagem da BBC News Brasil identificou empresas como a Zanotti El\u00e1sticos dando a trabalhadores medicamentos sem efic\u00e1cia comprovada para a covid-19, como a ivermectina, e deu origem a investiga\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho.","157":"Infla\u00e7\u00e3o surpreendeu mais uma vez em agosto e veio acima do esperado. Entenda os diferentes fatores que t\u00eam se combinado e tirado poder de compra dos brasileiros.","158":"A CPI da Covid recebeu esta semana um relat\u00f3rio elaborado por juristas brasileiros que afirma que o presidente Jair Bolsonaro pode ter cometido diversos crimes na gest\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus.","159":"Em 20 de agosto, Samuel estava a caminho da aula de m\u00fasica quando ficou em meio a um confronto na comunidade em que mora. Jovem conta que instrumento musical foi o respons\u00e1vel por evitar que ele fosse atingido por tiro.","160":"Ita\u00fa cortou estimativa para o PIB de 2022 para 0,5% e v\u00ea alta do desemprego no pr\u00f3ximo ano. Outras casas tamb\u00e9m pioraram suas proje\u00e7\u00f5es nos \u00faltimos dias.","161":"Enquanto o mundo se prepara para a Confer\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas, governo brasileiro chega \u00e0s v\u00e9speras do encontro convencido de que problema do pa\u00eds \u00e9 principalmente de suposta percep\u00e7\u00e3o equivocada que demais pa\u00edses teriam do desmatamento no Brasil.","162":"Beatriz Winck, de 77 anos, aguardava o marido na sa\u00edda de loja movimentada de produtos religiosos - essa foi a \u00faltima vez em que foi vista. Quase 10 anos depois, a fam\u00edlia e a pol\u00edcia continuam em busca de pistas sobre seu paradeiro.","163":"Mais calor e menos \u00e1gua devem prejudicar a qualidade do pasto, afetando a produ\u00e7\u00e3o de carne, dizem cientistas. Pre\u00e7os altos v\u00e3o tornar o consumo do produto ainda mais desigual.","166":"Levantamento da USP mostrou tamb\u00e9m que 54% dos manifestantes que foram \u00e0 Avenida Paulista no domingo votariam em Lula contra o presidente no segundo turno","167":"Recuo do presidente surpreendeu ministros, mas n\u00e3o convenceu, segundo apurou a BBC News Brasil. Para grupo de integrantes do Supremo, 'pisada no freio' \u00e9, provavelmente, tempor\u00e1ria, para reduzir press\u00f5es.","168":"Presidente disse em nota que falou 'no calor do momento' dos atos de 7 de setembro e que 'nunca teve inten\u00e7\u00e3o de atacar outros poderes'. Para apoiadores, Bolsonaro os 'traiu' e 'abandonou' e 'levou xeque-mate' que pode lev\u00e1-lo \u00e0 derrota nas elei\u00e7\u00f5es do ano que vem.","169":"Com pris\u00e3o decretada, bolsonarista \u00e9 acusado de incitar invas\u00f5es ao STF e ao Congresso","170":"Bloqueio de caminhoneiros come\u00e7ou em resposta a discursos de Bolsonaro no 7 de setembro - e corre o risco de tomar propor\u00e7\u00e3o maior, mesmo contra a vontade do presidente.","171":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, o ex-ministro da Agricultura Roberto Rodrigues diz que falta ao governo brasileiro uma estrat\u00e9gia para aumentar a produ\u00e7\u00e3o de alimentos no pa\u00eds.","172":"Presidente do STF alertou que descumprir decis\u00e3o judicial pode levar a cassa\u00e7\u00e3o, enquanto chefe da C\u00e2mara fez cr\u00edticas a gestos do presidente sem mencion\u00e1-lo. O vice Hamilton Mour\u00e3o minimizou risco de processo contra Bolsonaro, enquanto o procurador-geral Augusto Aras saiu em defesa do respeito da Constitui\u00e7\u00e3o.","173":"Segundo tr\u00eas especialistas ouvidos pela BBC News Brasil, ele poderia ser acusado de dois crimes: um comum e outro de responsabilidade. Em tese, ambos poderiam levar ao afastamento de Bolsonaro da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.","174":"Daniel Silveira e Roberto Jefferson, investigados em inqu\u00e9ritos sobre atos antidemocr\u00e1ticos, foram exaltados em manifesta\u00e7\u00f5es bolsonaristas de 7 de setembro.","175":"Financial Times e Wall Street Journal destacaram queda de popularidade do presidente nas pesquisas de opini\u00f5es; El Pa\u00eds e Le Monde viram 'demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a' do brasileiro.","176":"Processo de impeachment, at\u00e9 ent\u00e3o improv\u00e1vel, n\u00e3o pode agora ser descartado, afirmam especialistas.","177":"Especialista em democracia e autocracias no Brasil, Amy Erica Smith diz que atos n\u00e3o foram \"fracasso total\" para Bolsonaro, mas mostram que presidente n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de dar golpe e podem lev\u00e1-lo ao impeachment.","178":"Manifestantes ouvidos pela reportagem da BBC News Brasil na avenida Paulista disseram confiar em Bolsonaro, mas uma parte disse que est\u00e1 descontente com a economia.","179":"Jason Miller \u00e9 ex-estrategista de comunica\u00e7\u00e3o de Trump e esteve no Brasil para divulgar sua nova rede social, que tem no Brasil a segunda maior origem de usu\u00e1rios.","180":"Estandarte foi hasteado temporariamente na sede do TJ-MS e depois retirado por ordem do STF; para historiadores, apropria\u00e7\u00e3o de s\u00edmbolos mon\u00e1rquicos por grupos de extrema-direta reflete \"passado idealizado\".","181":"Estrat\u00e9gia de revistar manifestantes havia sido anunciada pelo governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria (PSDB), em meio a temores de que agentes da seguran\u00e7a p\u00fablica da ativa e da reserva participassem armados dos protestos.","182":"Apoiadores do presidente Jair Bolsonaro chegaram de caminh\u00f5es, carros e a p\u00e9, perto da Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes na noite desta segunda (6\/9), v\u00e9spera do 7 de setembro.","183":"Ve\u00edculos como The Guardian, Le Monde e Der Spiegel repercutem atos que ocorreram em Bras\u00edlia, S\u00e3o Paulo e outras cidades.","184":"Uma articula\u00e7\u00e3o popular pedia, entre suas bandeiras, o regime republicano e o fim da escravid\u00e3o. Mas seus l\u00edderes foram executados em pra\u00e7a p\u00fablica d\u00e9cadas antes de 7 de setembro de 1822.","185":"David Samuels afirma que presidente brasileiro n\u00e3o tem planos claros nem para governo, nem para golpe, mas espera por um evento como \"uma facada\"para criar fato novo.","186":"Entre os argumentos usados por quem defende Bolsonaro est\u00e3o a defesa da fam\u00edlia e bons costumes, o medo de um poss\u00edvel retorno do PT ao poder e a necessidade de manter uma representatividade da categoria do Pal\u00e1cio do Planalto.","187":"Maiores atos est\u00e3o previstos para Bras\u00edlia e S\u00e3o Paulo e a previs\u00e3o \u00e9 que Bolsonaro discurse nas duas cidades.","188":"Manifestantes pr\u00f3 e contra Bolsonaro dialogam e revelam suas preocupa\u00e7\u00f5es em debate promovido pela BBC Brasil.","189":"O uso da figura do \u00edndio como s\u00edmbolo do Brasil independente extrapolou a literatura e a pintura. Para construir a antagoniza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a Portugal, membros da elite do imp\u00e9rio mudaram os seus nomes com termos ind\u00edgenas, sublinhando, assim, o apoio \u00e0 causa brasileira.","190":"Com popularidade em queda e atr\u00e1s nas pesquisas eleitorais para 2022, Bolsonaro tem deixado de lado a defesa do voto impresso (proposta derrotada no Congresso) e passado a acusar ministros do STF de atuar fora da Constitui\u00e7\u00e3o, o que lhe serviria de pretexto para agir \"fora das quatro linhas da Constitui\u00e7\u00e3o\".","191":"Variante at\u00edpica detectada no Brasil costuma ser detectada em grandes rebanhos e n\u00e3o \u00e9 perigosa como a variante cl\u00e1ssica - que provocou mortes de pessoas nos anos 1990.","192":"Segundo a Anvisa, quatro jogadores argentinos teriam omitido passagem pela Inglaterra nos 14 dias anteriores \u00e0 chegada ao Brasil. No Reino Unido, onde eles moram por jogarem para times brit\u00e2nicos, esse tipo de mentira em formul\u00e1rio sanit\u00e1rio d\u00e1 pris\u00e3o.","193":"Segundo maior rio da Am\u00e9rica Latina tem diminui\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica em suas \u00e1guas, afetando navegabilidade, pesca e gera\u00e7\u00e3o de energia.","194":"Economistas enxergam risco de retrocesso diante da fragilidade de Bolsonaro e da influ\u00eancia precoce das elei\u00e7\u00f5es de 2022 nas decis\u00f5es em Bras\u00edlia.","195":"Religiosos convocam fi\u00e9is para participarem de manifesta\u00e7\u00f5es de sete de setembro em todo o pa\u00eds. Nos \u00faltimos meses, pesquisas apontam queda do apoio de eleitores evang\u00e9licos ao presidente.","196":"A BBC News Brasil apurou que a maioria dos ministros pretende evitar tomar decis\u00f5es com alto impacto no governo federal at\u00e9 as manifesta\u00e7\u00f5es. H\u00e1 temor de protestos serem violentos.","197":"Subst\u00e2ncia passou por testes no tratamento de covid-19 no Brasil e teve seu estudo apoiado pelo presidente Jair Bolsonaro. Agora, ag\u00eancia sanit\u00e1ria diz que normas para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas com humanos podem ter sido descumpridas.","198":"Julgamento foi interrompido ap\u00f3s introdu\u00e7\u00e3o do voto do relator e ser\u00e1 retomado na quinta-feira.","199":"Convoca\u00e7\u00f5es de grupos bolsonaristas para que PMs parcitipem de manifesta\u00e7\u00f5es a favor do presidente e contra outros Poderes levanta questionamentos sobre legalidade dos atos.","200":"Economista Jos\u00e9 Roberto Mendon\u00e7a de Barros diz que mercado estava excessivamente otimista e 'capitulou' diante de uma piora no cen\u00e1rio sem horizonte de revers\u00e3o no curto prazo.","201":"Cantor se diz muito feliz com mobiliza\u00e7\u00e3o ind\u00edgena em Bras\u00edlia. STF retoma vota\u00e7\u00e3o sobre marco temporal nesta quarta-feira (1\/9) .","202":"'Tempestade perfeita' na economia leva analistas a projetarem PIB abaixo dos 2% no pr\u00f3ximo ano. Se crise h\u00eddrica se agravar, desempenho pode ser ainda pior","203":"Lara da Silva, hoje com 18 anos, ficou famosa nas redes depois que v\u00eddeo de briga dela na escola viralizou. Jovem conta ter sofrido com repercuss\u00e3o do caso e hoje move a\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a contra empresas como Google, Facebook e emissoras de televis\u00e3o.","204":"STF decidiu em 2018 que conceito n\u00e3o se aplicava \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rios quilombolas; nesta quarta, corte retoma julgamento sobre aplica\u00e7\u00e3o da tese \u00e0 demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas.","205":"Desemprego e infla\u00e7\u00e3o em alta est\u00e3o entre raz\u00f5es apontadas para queda acentuada em consumo fora do lar - de itens como refei\u00e7\u00f5es, \u00e1gua mineral e sandu\u00edches - no 2\u00ba trimestre deste ano, segundo levantamento de consultoria; consumo dentro de casa (alimentos e produtos para limpeza e higiene), por outro lado, aumentou.","206":"Em pronunciamento, o ministro de Minas e Energia, almirante Bento Albuquerque, afirmou que n\u00edvel de \u00e1gua nos reservat\u00f3rios de hidrel\u00e9tricas 'se agravou' e pediu 'empenho' dos consumidores \u2014 com menor uso de 'chuveiros el\u00e9tricos, condicionadores de ar e ferros de passar'. Mais cedo, governo anunciou bandeira tarif\u00e1ria mais cara.","207":"A vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria do Estado investiga 44 casos suspeitos da enfermidade pouco conhecida que est\u00e1 relacionada com a ingest\u00e3o de peixes e crust\u00e1ceos. Conhe\u00e7a os detalhes do quadro e as formas de diagn\u00f3stico e tratamento.","208":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, a influencer Paola Antonini defende a inclus\u00e3o de pessoas com defici\u00eancia desde a inf\u00e2ncia: 'A escola \u00e9 o lugar mais importante pra gente incluir pessoas com defici\u00eancia'.","209":"Segunda Turma da Corte adiou julgamento que decidiria se senador deve ser julgado na primeira ou segunda inst\u00e2ncia judicial.","210":"Em Washington, percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de que, ap\u00f3s encontro com enviados de Joe Biden, em que Jair Bolsonaro disse ter havido fraude em elei\u00e7\u00f5es americanas, imagem de presidente brasileiro sofreu abalo significativo como poss\u00edvel interlocutor.","211":"Enquanto a taxa de hospitaliza\u00e7\u00f5es aumenta no Estado, os dados revelam que a variante Delta j\u00e1 \u00e9 predominante por l\u00e1. Especialistas entendem que a situa\u00e7\u00e3o pode se espalhar para todo o pa\u00eds.","212":"Entre as principais medidas est\u00e1 o estabelecimento de um limite de R$ 1.000 em transa\u00e7\u00f5es com Pix entre pessoas f\u00edsicas, al\u00e9m de MEIs, no per\u00edodo de 20h da noite \u00e0s 6h da manh\u00e3.","213":"Cientistas brasileiros apresentaram em artigo cient\u00edfico publicado nesta quarta-feira (25\/8) o f\u00f3ssil mais completo de uma esp\u00e9cie de pterossauro que viveu h\u00e1 cerca de 115 milh\u00f5es de anos.","214":"Lista com mais de 2 mil im\u00f3veis do governo federal, incluindo constru\u00e7\u00f5es ic\u00f4nicas, deve ser apresentada a poss\u00edveis compradores nesta sexta; especialistas veem com preocupa\u00e7\u00e3o o fato de que exemplares \u00fanicos do patrim\u00f4nio arquitet\u00f4nico brasileiros podem deixar de ser p\u00fablicos.","215":"Col\u00e9gio Palmares foi comprado pelo LIT Capital Group em novembro; agora demite e atrasa sal\u00e1rios. Para analistas, pandemia deve levar a novas fus\u00f5es e aquisi\u00e7\u00f5es na educa\u00e7\u00e3o privada.","216":"Corte avaliar\u00e1 se territ\u00f3rio habitado pelo povo pode ser ampliado, decis\u00e3o que determinar\u00e1 o futuro das demarca\u00e7\u00f5es de terras ind\u00edgenas no pa\u00eds.","217":"Posi\u00e7\u00e3o do procurador-geral contra 'criminaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica' agrada maioria dos senadores; ele foi aprovado por 55 parlamentares \u2014 eram necess\u00e1rios pelo menos 41 votos para a recondu\u00e7\u00e3o.","218":"Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara considera que enfraquecimento da fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no pa\u00eds \u00e9 'crime de lesa humanidade'. Ele planeja tr\u00eas livros e uma mostra simult\u00e2nea \u00e0 COP26.","219":"Ren\u00fancia de J\u00e2nio Quadros em 25 de agosto de 1961 teria sido uma tentativa de autogolpe, segundo historiadores \u2014 mas o tiro saiu pela culatra.","220":"De acordo com o governo federal, atualmente h\u00e1 cerca de 1 milh\u00e3o de inadimplentes com o Financiamento Estudantil. Governo federal afirma que em breve far\u00e1 nova renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas.","221":"Infla\u00e7\u00e3o oficial do pa\u00eds, medida pelo IPCA, deve superar 7% em 2021, segundo a mais recente previs\u00e3o de analistas do mercado financeiro divulgada pelo Banco Central. Se ficar neste n\u00edvel, ser\u00e1 a maior taxa desde 2015.","222":"Pl\u00ednio Salgado fundou o integralismo em 7 de outubro de 1932, dois anos depois de visitar a It\u00e1lia e conhecer o ent\u00e3o primeiro-ministro Benito Mussolini.","223":"Embrapa espera proliferar 'carne de carbono neutro' com ajuda do eucalipto.","224":"Nabila Khazizadah foi reassentada no Brasil em 2002, fugindo da guerra e do Taleb\u00e3. Ela diz que no in\u00edcio chegou a ser chamada de 'mulher-bomba' nas ruas, por usar o hijab. Mas tamb\u00e9m foi 'acolhida como irm\u00e3' pelas vizinhas brasileiras.","225":"An\u00e1lise dos relat\u00f3rios do fundo mostra que narrativa de crescimento pregada pelo Consenso de Washington foi superada pela 'Constela\u00e7\u00e3o de Washington'.","226":"O engenheiro civil Jac-Ssone Alerte, formado no Brasil, voltou ao Haiti para reconstruir a comunidade pobre onde nasceu e cresceu no Haiti. O projeto caminhava bem at\u00e9 o \u00faltimo terremoto destruir o local - apenas as casas erguidas por ele sobreviveram.","227":"Um dos marcos do cinema brasileiro, 'Deus e o Diabo na Terra do Sol', de 1964, est\u00e1 em processo de restaura\u00e7\u00e3o. No ano em que morte do cineasta completa 40 anos, outras homenagens tamb\u00e9m est\u00e3o previstas.","228":"Presidente acusa ministro de agir fora da Constitui\u00e7\u00e3o ao investigar ele pr\u00f3prio e aliados.","229":"Para cima ou para baixo? Real dribla estimativas mais otimistas e mant\u00e9m desvaloriza\u00e7\u00e3o recorde","230":"Cantor e apoiadores de Jair Bolsonaro haviam sido alvo de mandados de busca e apreens\u00e3o na semana passada, em investiga\u00e7\u00e3o de supostos crimes de incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia e amea\u00e7as contra a democracia.","231":"M\u00e9dico sanitarista da USP critica a falta de coordena\u00e7\u00e3o do Governo Federal no enfrentamento da pandemia e entende que a vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus poderia ter sido muito mais r\u00e1pida e organizada.","232":"Cantor come\u00e7ou na Jovem Guarda, se tornou astro do sertanejo, ator de novelas e foi eleito deputado federal com 45 mil votos. Agora, \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00f5es ap\u00f3s amea\u00e7as ao STF","233":"Imunizante desenvolvido em Ribeir\u00e3o Preto pouco avan\u00e7ou nas pesquisas, mas acabou no centro de uma investiga\u00e7\u00e3o que envolve pesquisadores, empresas, a USP e o governo de S\u00e3o Paulo. Entenda como a hist\u00f3ria chegou a esse ponto.","234":"Extrema seca desde o ano passado e geadas no centro-sul do Brasil neste inverno fizeram fazendeiros perderem parte das lavouras de cana-de-a\u00e7\u00facar e caf\u00e9; consumidor sentir\u00e1 no bolso.","235":"Dados preliminares de levantamento aos quais a BBC News Brasil teve acesso mostram que 69% \"n\u00e3o sabem que carne de ca\u00e7\u00e3o \u00e9 de tubar\u00e3o\"; pesquisadores dizem que Brasil, maior consumidor e importador mundial da carne desse peixe, tem papel primordial na preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie.","236":"O casal de refugiados Sorb e Riahana, donos de um restaurante de comida afeg\u00e3 em S\u00e3o Paulo, est\u00e1 tentando resgatar a filha de 24 anos, que est\u00e1 escondida com medo do Taleb\u00e3. A fam\u00edlia pertence \u00e0 etnia hazara, que sofre persegui\u00e7\u00f5es violentas por parte do grupo que tomou o poder no Afeganist\u00e3o.","237":"Para a Igreja Cat\u00f3lica, ele \u00e9 um santo, um m\u00e1rtir da f\u00e9. Para os judeus, um her\u00f3i da Segunda Guerra.","238":"Especialistas apontam que redu\u00e7\u00e3o de forma obrigat\u00f3ria da carga do trabalhador s\u00f3 seria poss\u00edvel com mudan\u00e7a constitucional. Por\u00e9m, frisam que n\u00e3o h\u00e1 nada que impe\u00e7a uma empresa de encurtar o per\u00edodo por conta pr\u00f3pria.","239":"Presidente da Rep\u00fablica anunciou escrit\u00f3rio comercial em Jerusal\u00e9m, condecorou militares israelenses que estiveram em Brumadinho (MG) e firmou acordos, mas h\u00e1 poucos ganhos concretos na viagem.","240":"Desemprego recorde e novo meio de pagamento sem custos levam a aumento de pedidos de ajuda na internet. Golpistas e rob\u00f4s tentam se aproveitar da situa\u00e7\u00e3o.","241":"Juristas ouvidos pela BBC News Brasil consideram que ex-deputado cometeu crimes graves, mas se dividem sobre legalidade da pris\u00e3o preventiva.","242":"Combina\u00e7\u00e3o de fatores, incluindo descuido da popula\u00e7\u00e3o em meio \u00e0 flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas anti-covid, est\u00e1 por tr\u00e1s de cen\u00e1rio que, segundo boletim recente, \"sugere poss\u00edvel interrup\u00e7\u00e3o de queda de casos no atual momento\".","243":"Presidente do PTB \u00e9 aliado do presidente Jair Bolsonaro.","244":"A hist\u00f3ria de Marcelo* n\u00e3o \u00e9 um caso isolado. Segundo a Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro, uso de reconhecimento fotogr\u00e1fico como \u00fanico elemento de prova tem levado dezenas de inocentes \u00e0 pris\u00e3o.","245":"Diretora da TV Globo trabalhou com os dois artistas em 'A Muralha'. 'O Tempo e O Vento', entre outras obras. Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, ela relembra essas parcerias e as contribui\u00e7\u00f5es de ambos para para a dramaturgia nacional.","246":"Citado em esc\u00e2ndalo da Covaxin, deputado negou envolvimento e acusou comiss\u00e3o de afastar interesse de empresas em vender imunizantes ao Brasil","247":"Em menos de 24 horas, pa\u00eds perdeu dois de seus principais nomes da dramaturgia.","248":"Roraima, Rond\u00f4nia, Goi\u00e1s, Mato Grosso e Rio de Janeiro permanecem na zona de alerta intermedi\u00e1rio, segundo boletim da Fiocruz, mas nenhum estado se encontra em n\u00edvel cr\u00edtico quanto \u00e0s taxas de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos UTI.","249":"Para Maria Alice Setubal, questionamento das elei\u00e7\u00f5es foi ponto de virada para empresariado brasileiro, que n\u00e3o tem tradi\u00e7\u00e3o de se manifestar politicamente.","250":"Texto-base de PEC foi aprovado por 339 votos a 123, mas conte\u00fado ainda pode ser alterado por destaques. Vota\u00e7\u00e3o, prevista para quinta-feira, foi adiantada nesta quarta-feira (11\/8) pelo presidente da C\u00e2mara, Arthur Lira (PP-AL).","252":"Destrui\u00e7\u00e3o da Caatinga e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas fizeram com que 13% do Semi\u00e1rido brasileiro se desertificasse; nessas \u00e1reas, n\u00e3o h\u00e1 qualquer atividade biol\u00f3gica e recupera\u00e7\u00e3o do solo \u00e9 praticamente imposs\u00edvel.","253":"Proposta de emenda constitucional (PEC) teve 229 votos favor\u00e1veis, mas precisava de 308. Resultado deve manter ataques de Bolsonaro \u00e0s urnas eletr\u00f4nicas, dizem analistas.","254":"Professor apoia registro f\u00edsico do voto para dar mais transpar\u00eancia \u00e0s elei\u00e7\u00f5es, mas diz que implementa\u00e7\u00e3o imediata para 2022 n\u00e3o seria segura. Para ele, bolsonaristas fazem uso pol\u00edtico de quest\u00e3o t\u00e9cnica ao falarem de fraude sem provas.","255":"Deputada estadual disse que 'distribui\u00e7\u00e3o de alimentos na Cracol\u00e2ndia s\u00f3 ajuda o crime' e que 'o tema precisa ser debatido com honestidade'.","256":"Quais s\u00e3o as principais conclus\u00f5es do novo estudo do IPCC sobre a ci\u00eancia das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas?","257":"Proposta entregue ao Congresso n\u00e3o detalha valores do benef\u00edcio, que devem ser definidos em setembro.","258":"Relat\u00f3rio divulgado nesta segunda (9\/8) pelo IPCC prev\u00ea aumento de temperaturas na Am\u00e9rica do Sul em taxas maiores que a m\u00e9dia global, mais chuvas no sul e sudeste do Brasil, mais seca no Nordeste e aumento de seca agr\u00edcola e ecol\u00f3gica.","259":"Aos 90 anos, o \"Velho Lobo\" det\u00e9m o t\u00edtulo de ser o \u00fanico tetracampe\u00e3o do mundo em futebol. Das 7 Copas que disputou, chegou \u00e0 final de 5.","260":"Especialistas apontam que o presidente brasileiro adota estrat\u00e9gias populistas parecidas com a do ex-l\u00edder venezuelano: confrontos institucionais, ataques \u00e0 imprensa e militariza\u00e7\u00e3o do Estado.","261":"Livro rec\u00e9m-lan\u00e7ado conta as hist\u00f3rias de fam\u00edlias s\u00edrio-libanesas cujos descendentes chegaram \u00e0 pol\u00edtica brasileira, como os Boulos, Feghali, Haddad, Kassab, Maluf e Temer, e busca responder como aconteceu esta bem-sucedida ascens\u00e3o ao poder.","262":"Estudo alerta que a biodiversidade do bioma est\u00e1 seriamente amea\u00e7ada. Mais de 80% de sua vegeta\u00e7\u00e3o natural foi destru\u00edda desde que os europeus chegaram ao Brasil, e alguns ecossistemas da Mata Atl\u00e2ntica t\u00eam 50% de chance de entrar em colapso nos pr\u00f3ximos 50 anos.","263":"As atletas brasileiras brilharam em T\u00f3quio, fechando os Jogos com o melhor desempenho at\u00e9 agora em todas as Olimp\u00edadas de que participaram. Elas subiram ao p\u00f3dio em T\u00f3quio nove vezes, ante cinco vezes no Rio, em 2016. Foram 3 ouros, 4 pratas e 2 bronzes.","264":"Presidente Jair Bolsonaro vem atacando urnas eletr\u00f4nicas e defendendo o voto impresso para as elei\u00e7\u00f5es de 2022. TSE diz que elei\u00e7\u00f5es com urnas s\u00e3o audit\u00e1veis, mas h\u00e1 especialistas que apontam problemas - que deveriam ser endere\u00e7ados de forma gradual e com debate n\u00e3o politizado.","265":"H\u00e1 palavras que usamos no portugu\u00eas que, de cara, podemos identificar uma rela\u00e7\u00e3o direta com a l\u00edngua japonesa. Mas outras, que tamb\u00e9m trouxemos para o portugu\u00eas, talvez voc\u00ea use sem se dar conta da origem.","266":"Apesar de ampla derrota da proposta na comiss\u00e3o especial, o presidente da Casa, Arthur Lira (PP\/AL), indicou que ainda pode votar tema no plen\u00e1rio.","267":"Proposta em tramita\u00e7\u00e3o no Congresso amplia desigualdade na taxa\u00e7\u00e3o da renda do capital e do trabalho, dizem analistas. C\u00e2mara dos Deputados aprovou regime de urg\u00eancia para o projeto","268":"Apesar de cr\u00edticas ao gigante asi\u00e1tico, a\u00e7\u00f5es concretas do governo brasileiro indicaram \"mais continuidade do que ruptura na rela\u00e7\u00e3o bilateral\", diz novo relat\u00f3rio.","269":"Darlan Romani, principal nome do Brasil neste esporte, superou adversidades grandes e quase conquistou bronze.","270":"Decis\u00e3o diz que \u00e9 preciso apurar se presidente cometeu crimes ao fazer ataques contra o TSE e ministros do Supremo.","271":"Ap\u00f3s morte de jovem de 16 anos, a m\u00e3e dele desabafou que coment\u00e1rios em v\u00eddeo compartilhado no TikTok prejudicaram o garoto.","272":"Jaqueline G\u00f3es de Jesus fez parte da equipe respons\u00e1vel pelo sequenciamento gen\u00e9tico do novo coronav\u00edrus dos primeiros casos de covid-19 na Am\u00e9rica Latina.","273":"Centro da pol\u00eamica s\u00e3o os pagamentos de precat\u00f3rios, que equipe econ\u00f4mica j\u00e1 tinha proposto parcelar, mas desistiu depois de a ideia ter sido mal recebida. Especialistas falam em 'calote', mas governo Bolsonaro nega.","274":"Ap\u00f3s n\u00e3o se classificar para Londres 2012 e ficar em 10\u00ba na Rio 2016, a nadadora baiana foi a campe\u00e3 da maratona aqu\u00e1tica nos Jogos.","275":"Seis atletas do Brasil v\u00e3o competir. Saiba quem s\u00e3o eles e quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e regras da competi\u00e7\u00e3o.","276":"Com curr\u00edculo controverso, Amilton de Paula mediou contato da Davati com Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","277":"Focos de queimada na Caatinga cresceram 164% neste ano em compara\u00e7\u00e3o com o mesmo per\u00edodo de 2020, marca mais alta dos \u00faltimos nove anos e o maior crescimento entre todos os biomas do Brasil.","278":"Atletas brasileiros competir\u00e3o por medalhas nas mais diversas categorias, das novas, como skate, \u00e0s tradicionais, como v\u00f4lei e futebol.","279":"Sele\u00e7\u00e3o brasileira foi eliminada pelo Canad\u00e1 e sua capit\u00e3 n\u00e3o conseguiu superar Cristiane, a maior marcadora do torneio, entre homens e mulheres.","280":"'Diziam 'voc\u00ea \u00e9 doida de deixar sua filha ir embora'. Mas eu tive a sabedoria e a mente aberta para deix\u00e1-la seguir seus sonhos', disse Rosa Santos, m\u00e3e da medalhista ol\u00edmpica.","281":"Atleta foi campe\u00e3 no salto neste domingo (01\/08). Foi a primeira medalha de ouro da equipe feminina brasileira.","282":"Coment\u00e1rios desfavor\u00e1veis superaram elogios por 53% a 47%. \u2018Mais uma vez, bolsonarismo se isola no debate, falando apenas para os seus\u2019, diz analista.","283":"Sem investimento para preservar rolos antigos de filmes que s\u00e3o inflam\u00e1veis, institui\u00e7\u00e3o que guarda, preserva e difunde o audiovisual brasileiro j\u00e1 teve de apagar diversos fogos.","284":"Justi\u00e7a considerou que motoristas s\u00e3o trabalhadores e n\u00e3o aut\u00f4nimos, e empresa lan\u00e7ou campanha alardeando a concess\u00e3o de diretos trabalhistas \u2014 mas s\u00f3 no Reino Unido.","285":"Investigados, que negociavam as \u00e1reas pelo Facebook, responder\u00e3o por invas\u00e3o de terras p\u00fablicas, desmatamento ilegal e estelionato.","286":"Brasileira ficou em segundo lugar no individual geral; ouro foi para americana Sunisa Lee, em prova que tamb\u00e9m ficou marcada pela desist\u00eancia de Simone Biles.","287":"Registro em um caderno do escritor Oswald de Andrade fala do dia, mais de um s\u00e9culo atr\u00e1s, em que teria ca\u00eddo neve na cidade. Mas o que aconteceu n\u00e3o foi exatamente isso.","288":"ONGs e grupos de apoio aos sem-teto montaram for\u00e7as-tarefa em diversas regi\u00f5es do pa\u00eds para impedir que grupos vulner\u00e1veis sofram com temperaturas baixas e morram de hipotermia nas pr\u00f3ximas madrugadas.","289":"Governo federal voltou com a pasta em reforma para acomodar o deputado Ciro Nogueira no governo. Onyx Lorenzoni assume.","290":"Todos os servi\u00e7os de \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o apresentam s\u00e9rios problemas nos \u00faltimos dias. Paralisa\u00e7\u00e3o afeta diretamente a Ci\u00eancia brasileira.","291":"Os Jogos mal come\u00e7aram e, al\u00e9m de lugares no p\u00f3dio, os brasileiros tamb\u00e9m conquistam f\u00e3s, num ranking que muda a cada medalha ou derrota.","292":"Segundo climatologista, o aquecimento da temperatura m\u00e9dia do planeta acelera a circula\u00e7\u00e3o de ar entre a Am\u00e9rica do Sul e a Ant\u00e1rtida, favorecendo eventos como o frio extremo que atinge o Brasil nesta semana.","293":"Presidente do PP e l\u00edder do Centr\u00e3o que apoiou todos os governos desde FHC ter\u00e1 miss\u00e3o de melhorar articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do governo Bolsonaro com o Congresso.","294":"Em vez de atrair aten\u00e7\u00e3o, turistas e investimentos, a realiza\u00e7\u00e3o dos dois megaeventos esportivos no Brasil em 2014 e 2016 serviu de 'publicidade negativa', que se agravou com atua\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro na pandemia e no combate ao desmatamento na Amaz\u00f4nia, segundo pesquisa que avalia marca dos pa\u00edses no exterior.","295":"Perseguido nos anos 1980, esporte virou \u2018queridinho\u2019 nos Jogos Ol\u00edmpicos de 2021 com conquistas de medalhas por atletas brasileiros.","296":"Massas de ar frio s\u00e3o comuns nesta \u00e9poca do ano, mas a magnitude e frequ\u00eancia desses fen\u00f4menos podem ter sido alterados pelas mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, dizem meteorologistas.","297":"Parlamentar \u00e9 neta de ministro de Hitler e expoente do partido conservador nacionalista AfD. Ela j\u00e1 chamou imigrantes de \u2018horda de estupradores\u2019 e defendeu que pol\u00edcia abrisse fogo contra mulheres e crian\u00e7as que tentassem entrar no pa\u00eds.","298":"Investiga\u00e7\u00e3o de desaparecimento tinha sido arquivada em 2013 por falta de pistas sobre paradeiro de dona do im\u00f3vel; mas, trabalhando no jardim, novos inquilinos acharam peda\u00e7o de tecido saindo da terra.","299":"Pesquisadores estudaram \u00e1rea afetada por El Ni\u00f1o em 2015 e 2016, descobrindo que seca e fogos causaram a morte de bilh\u00f5es de plantas em \u00e1rea que representa apenas 1,2% de toda a Floresta Amaz\u00f4nica brasileira.","300":"Dados in\u00e9ditos obtidos pela BBC News Brasil revelam as caracter\u00edsticas da migra\u00e7\u00e3o recorde, que j\u00e1 levou quase 30 mil pessoas do Brasil ao territ\u00f3rio americano s\u00f3 em 2021.","301":"Defendido por presidente da C\u00e2mara como rem\u00e9dio pra instabilidade pol\u00edtica, proposta divide especialistas no tema.","302":"Ao menos oito cidades das regi\u00f5es Sul e Sudeste j\u00e1 limitam a oferta de \u00e1gua \u00e0 popula\u00e7\u00e3o; cen\u00e1rio deve se agravar at\u00e9 a volta das chuvas, em outubro.","303":"Quarto dia neste ano de atos nacionais contra o presidente re\u00fane partidos da esquerda \u00e0 centro-direita, centrais sindicais e movimentos sociais. H\u00e1 mobiliza\u00e7\u00f5es marcadas em ao menos 471 cidades e 17 pa\u00edses.","304":"Jorge Reis Novais, professor da Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa e um dos maiores especialistas sobre o tema no pa\u00eds, acredita que 'problemas da democracia brasileira situam-se em um outro n\u00edvel'.","305":"Baixo n\u00edvel de educa\u00e7\u00e3o faz pa\u00eds ter desocupa\u00e7\u00e3o alta mesmo em situa\u00e7\u00e3o normal","306":"Susan Hillis, pesquisadora de doen\u00e7as infecciosas do Centro de Controle e Preven\u00e7\u00e3o de Doen\u00e7as dos EUA, \u00e9 l\u00edder do estudo que mostrou que h\u00e1 1,5 milh\u00e3o de \u00f3rf\u00e3os da pandemia pelo mundo, e que o Brasil \u00e9 o segundo pa\u00eds mais afetado pelo problema. \"Se voc\u00ea parar agora e contar at\u00e9 12, \u00e9 o tempo que basta para haver um novo \u00f3rf\u00e3o por covid-19 no mundo.\"","308":"Os adeptos dessa pr\u00e1tica sexual concordam que isso vai contra as medidas de controle do coronav\u00edrus, embora admitam que continuam a frequentar esses eventos mesmo durante a pandemia.","309":"A contamina\u00e7\u00e3o por chumbo pode ter consequ\u00eancias ao longo da vida no desenvolvimento f\u00edsico e cognitivo, mas milh\u00f5es de crian\u00e7as e adultos est\u00e3o vulner\u00e1veis e nem mesmo sabem disso.","310":"Esquerdista Pedro Castillo teve vit\u00f3ria confirmada na segunda-feira (19\/7), mais de um m\u00eas ap\u00f3s batalha judicial aberta pela oponente Keiko Fujimori. Para analistas, resultado mostra que esquerda e direita seguem competitivas na Am\u00e9rica Latina e que instabilidade ainda \u00e9 palavra-chave para descrever cen\u00e1rio pol\u00edtico da regi\u00e3o.","311":"A libanesa respondeu a um tu\u00edte do senador Randolfe Rodrigues, que disse que o governo Bolsonaro negociou vacinas com uma empresa de produtos er\u00f3ticos: 'Estou a caminho'.","312":"Inqu\u00e9rito aberto recentemente pela Pol\u00edcia Federal pode eventualmente se tornar den\u00fancia contra presidente a ser acatada ou n\u00e3o por deputados. Especialistas dizem que esse cen\u00e1rio \u00e9 poss\u00edvel, mas n\u00e3o prov\u00e1vel.","313":"Bloqueio no sistema digestivo pode ser causado por inflama\u00e7\u00f5es, tumores e complica\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas.","314":"No final do s\u00e9culo 19, um processo de moderniza\u00e7\u00e3o do Jap\u00e3o ajudou a criar um onda de imigra\u00e7\u00e3o de japoneses \u00e0 Am\u00e9rica Latina, principalmente para Brasil, Peru e M\u00e9xico.","315":"Britney Spears, de 39 anos, est\u00e1 h\u00e1 13 sob tutela de seu pai, Jamie Spears, em um caso envolto em sigilo, o que deu origem a um movimento pedindo sua liberdade; f\u00e3s brasileiros escrevem ao Congresso americano, para a pol\u00edcia investigativa dos EUA, se coordenam para colocar a hashtag #FreeBritney entre as principais do Twitter em dias de audi\u00eancia e at\u00e9 fazem manifesta\u00e7\u00f5es f\u00edsicas.\u00a0","316":"Ex-BBB gerou pol\u00eamica ao reclamar que n\u00e3o achava algu\u00e9m para 'fazer tudo' para ela em sua casa em Orlando, na Fl\u00f3rida; epis\u00f3dio evidenciou a diferen\u00e7a cultural radical entre os dois pa\u00edses em rela\u00e7\u00e3o a essa atividade.","317":"Caso aconteceu em meio \u00e0 alta hist\u00f3rica no fluxo de menores de idade sem respons\u00e1veis legais pela fronteira com o M\u00e9xico.","318":"A BBC News Brasil conversou com 3 pacientes com sintomas persistentes da covid-19. Em geral, passaram por mais de 10 consultas m\u00e9dicas, receberam ao menos 10 rem\u00e9dios e foram submetidos a pelo menos 10 exames laboratoriais ou de imagem.","319":"Novo estudo mostra que onda da doen\u00e7a foi muito mais letal em meio \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da variante P.1, rebatizada pela OMS como Gama.","320":"Sucuri de 5,5 metros foi encontrada morta ap\u00f3s inc\u00eandio. Nesta ter\u00e7a-feira, governo do Mato Grosso do Sul decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia sob temor de inc\u00eandios como os do ano passado.","321":"Avan\u00e7o do coronav\u00edrus impactou fortemente n\u00e3o s\u00f3 a mortalidade, mas tamb\u00e9m a natalidade - e fez at\u00e9 a popula\u00e7\u00e3o de dois Estados encolher momentaneamente; dem\u00f3grafo entrevistado pela BBC News Brasil explica efeitos da pandemia sobre a popula\u00e7\u00e3o brasileira.","322":"Autor de 'Como as Democracias Morrem', Steven Levitsky teme consequ\u00eancias de 'polariza\u00e7\u00e3o extrema' na regi\u00e3o e alerta para o risco de viol\u00eancia nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es no Brasil.","323":"Senadores da CPI da Covid dizem que v\u00e3o apresentar ao STF os ind\u00edcios de que Bolsonaro cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o. Presidente e aliados negam irregularidade na compra da vacina indiana.","324":"Indica\u00e7\u00e3o do advogado-geral da Uni\u00e3o ao Supremo foi oficializada e precisa ser aprovada no Senado.","325":"Primeira etapa do programa para o segundo semestre, a inscri\u00e7\u00e3o, come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira (13\/7) e vai at\u00e9 sexta (16).","326":"Estabelecimento foi alvo de opera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s BBC News Brasil registrar em v\u00eddeo oferta de aplica\u00e7\u00e3o de doses. Alguns pacientes que receberam falso imunizante foram hospitalizados em estado grave com sintomas de covid-19, e uma mulher morreu v\u00edtima da doen\u00e7a.\u00a0","328":"Cidades e Estados brasileiros receberam ofertas de milhares de doses de vacina de supostos representantes da Davati, empresa que negociou doses com o governo brasileiro. Luiz Paulo Dominghetti, suposto representante da Davati, disse ter ouvido oferta de propina de funcion\u00e1rio do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, que nega.","329":"Ingrediente tradicional em doces chegou ao Brasil por volta de 1890. Nenhuma outra na\u00e7\u00e3o historicamente devotou tantas receitas a ele.","330":"Crise do setor el\u00e9trico e est\u00edmulo \u00e0 economia justificariam a volta do hor\u00e1rio especial, defendida at\u00e9 pelo empres\u00e1rio Luciano Hang, defensor de Bolsonaro.","331":"Segundo acusa\u00e7\u00e3o do MPF-DF, durante gest\u00e3o de Barros no comando de Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, favorecimento a empresas que n\u00e3o entregaram rem\u00e9dios para doen\u00e7as raras est\u00e1 ligado a pelo menos 14 mortes; ele foi convocado pela CPI para depor em caso de irregularidades na compra de Covaxin.","332":"Embate entre tropas paulistas e federais por nova Constitui\u00e7\u00e3o durante governo de Get\u00falio Vargas durou 87 dias e deixou quase mil mortos.","333":"Durante movimento contra governo Get\u00falio Vargas, autoridades de S\u00e3o Paulo decidiram criar c\u00e9dulas pr\u00f3prias.","334":"O senador Omar Aziz, presidente da comiss\u00e3o pela primeira vez ordenou a deten\u00e7\u00e3o de um depoente por supostamente mentir. Dias afirma estar \u2018sendo acusado sem provas\u2019.","335":"Ex-diretor de Log\u00edstica do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade foi solto ap\u00f3s pagar fian\u00e7a no valor de R$ 1.100. Mais cedo, ele recebeu voz de pris\u00e3o do presidente da CPI, senador Omar Aziz (PSD-AM), enquanto prestava depoimento.","337":"Ex-diretor de Log\u00edstica do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade foi detido ap\u00f3s ser acusado de mentir pelo senador Omar Aziz, presidente da comiss\u00e3o. Dias nega acusa\u00e7\u00e3o de ter pedido propina em negocia\u00e7\u00f5es de vacinas.","339":"Uf\u00f3logos relembram o epis\u00f3dio que h\u00e1 quatro d\u00e9cadas mexeu com moradores dos arredores de Bel\u00e9m e at\u00e9 hoje \u00e9 cercado de mist\u00e9rio \u2014 e teorias da conspira\u00e7\u00e3o.","340":"Pessoas envolvidas na negocia\u00e7\u00e3o afirmaram \u00e0 BBC News Brasil que o fabricante e a quantidade das doses cedidas dessa vez ainda n\u00e3o est\u00e3o definidos pelas autoridades americana.","341":"Roberto Dias, que atuava no Departamento de Log\u00edstica do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, foi mencionado em den\u00fancia sobre suposto pedido de US$ 1 por dose de vacina.","342":"Entenda as principais semelhan\u00e7as e as diferen\u00e7as da atual crise h\u00eddrica com a \u00b4crise do apag\u00e3o\u00b4 de 2001, apontada como um dos fatores que impediram ent\u00e3o presidente Fernando Henrique Cardoso de eleger seu sucessor no Pal\u00e1cio do Planalto no ano seguinte.","343":"Cidade de S\u00e3o Paulo confirmou primeiro caso da cepa; h\u00e1 pelo menos 11 casos registrados em todo o pa\u00eds.","344":"Plataforma de conte\u00fado que ficou mais conhecida por seu material er\u00f3tico virou salva\u00e7\u00e3o financeira de muita gente na pandemia, quando explodiu em popularidade. Pagamentos em d\u00f3lar e comodidade atraem 'novatos', mas h\u00e1 riscos, alertam especialistas.","345":"Para Carlos Melo, Brasil corre risco de viver seu '6 de janeiro' - em refer\u00eancia ao epis\u00f3dio da invas\u00e3o do Congresso americano este ano por apoiadores de Trump que contestavam lisura das elei\u00e7\u00f5es.","346":"Apesar do aumento do desgaste do presidente com den\u00fancias de poss\u00edvel corrup\u00e7\u00e3o em seu governo, seu mandato ainda n\u00e3o parece amea\u00e7ado.","347":"Mais conhecido pela rede de escolas de ingl\u00eas que fundou, o empres\u00e1rio administra hoje com os filhos empresas e participa\u00e7\u00f5es em varejo, esportes, cosm\u00e9ticos, log\u00edstica, alimenta\u00e7\u00e3o e finan\u00e7as, em uma rede de empreendimentos que t\u00eam como s\u00f3cios tamb\u00e9m Ronaldo, Neymar e o marido da cantora Wanessa.","348":"Projeto Trampolink atua em parceria com padre J\u00falio Lancellotti e foi batizado pelo cantor Jo\u00e3o Gordo.","349":"Principais movimentos de direita que protagonizaram protestos contra Dilma em 2016 defendem impeachment de Bolsonaro, mas n\u00e3o se juntar\u00e3o \u00e0 esquerda nas manifesta\u00e7\u00f5es de 3 de julho.","350":"Obstetras e neonatologistas ouvidos pela BBC News Brasil dizem que partos prematuros em gr\u00e1vidas com quadro grave de covid aumentaram neste ano. Quase mil gestantes morreram de covid em 2021.","351":"Imunizante desenvolvido pelo Instituto Butantan dar\u00e1 in\u00edcio aos estudos cl\u00ednicos em breve. Na primeira etapa, ser\u00e3o 418 volunt\u00e1rios.","352":"Presidente ser\u00e1 investigado por n\u00e3o ter comunicado irregularidades na compra da vacina","353":"BBC News Brasil conversou com moradores de rua que vivem no centro de SP para entender como eles enfrentam a temporada de inverno. Nesta semana, o Inmet registrou 6,3\u00baC, a temperatura mais baixa dos \u00faltimos cinco anos na cidade.","354":"Na \u00faltima semana, m\u00e9dia m\u00f3vel de novos casos e mortes por covid despencou, enquanto v\u00e1rios Estados apresentaram tend\u00eancia de estabiliza\u00e7\u00e3o ou queda dos n\u00fameros. Entenda os fatores que explicam esse fen\u00f4meno e o que ele significa na pr\u00e1tica.","355":"Cheio de inconsist\u00eancias, o depoimento do vendedor de vacinas e policial militar Luiz Paulo Dominguetti \u00e0 CPI da Covid nesta quinta gerou um turbilh\u00e3o de d\u00favidas ao trazer o nome do deputado Luis Miranda - entenda a confus\u00e3o em 3 pontos","356":"O empres\u00e1rio Luiz Paulo Dominguetti afirmou nesta quinta (01\/07) \u00e0 CPI da Covid que o deputado Luis Carlos Miranda (DEM-DF), que denunciou esc\u00e2ndalo da Covaxin, procurou a empresa Davati Medical Supply para tentar intermediar a compra de vacinas, mas deputado negou.","357":"O empres\u00e1rio Luiz Paulo Dominguetti reafirmou nesta quinta (01\/07) \u00e0 CPI da Covid a den\u00fancia de que recebeu oferta de propina por vacinas da AstraZeneca de um representante do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do governo Bolsonaro","358":"Pedido lista 23 crimes previstos na Lei do Impeachment, entre eles cometer ato de hostilidade contra na\u00e7\u00e3o estrangeira, tentar dissolver o Congresso Nacional, atrapalhar investiga\u00e7\u00f5es, violar o direito \u00e0 vida dos cidad\u00e3os na pandemia, incitar, militares \u00e0 desobedi\u00eancia \u00e0 lei e n\u00e3o agir contra subordinados que agem ilegalmente.","359":"Novo pedido de impeachment apresentado nesta quarta-feira (30\/6) traz assinatura de representantes de partidos, sindicatos, associa\u00e7\u00f5es e coletivos, al\u00e9m de tr\u00eas deputados federais e antigos apoiadores do presidente Bolsonaro.","360":"\"Se gabinete paralelo existiu, eu nunca participei'\", disse Carlos Wizard \u00e0 comiss\u00e3o.","361":"Empres\u00e1rio \u00e9 apontado pela comiss\u00e3o como um dos integrantes de um 'gabinete paralelo' que supostamente assessorava o governo federal no combate \u00e0 pandemia. Ele nega.","362":"Wizard \u00e9 apontado como um dos principais integrantes do suposto chamado \"gabinete paralelo\", suspeito de aconselhar extraoficialmente Bolsonaro na pandemia incentivando a defesa de tratamentos sem efic\u00e1cia contra a covid-19.","363":"Envolvidos devem ser convocados para depor \u00e0 CPI da Covid, que come\u00e7ou investigando supostas omiss\u00f5es do governo Bolsonaro na compra de vacinas durante a pandemia e passou a apurar den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o e outros crimes em torno da aquisi\u00e7\u00e3o desses imunizantes.","364":"No nordeste do Brasil, epicentro do surto de Zika que assustou o mundo em 2015, m\u00e3es e cuidadoras relatam um retrocesso vis\u00edvel no desenvolvimento de suas crian\u00e7as, que dependem de uma rotina pesada de terapias.","365":"Reajuste da energia deve impactar mais os mais pobres, diz economista","366":"Movimentos pol\u00edticos, entidades civis e partidos apostam em um novo pedido de impeachment que concentra em um documento pelo menos 24 atos de Bolsonaro que consideram crime de responsabilidade - incluindo o caso Covaxin. Mas quais as chances de um impeachment realmente se concretizar neste momento?","367":"Professor da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), ele critica regras de prioridade na vacina\u00e7\u00e3o e diz que agora prefeitos perceberam que \u201cse quiserem ser r\u00e1pidos, t\u00eam que usar crit\u00e9rios de idade\u201d.","368":"Acusados de cometer pelo menos dez homic\u00eddios e manter rela\u00e7\u00f5es sexuais com os cad\u00e1veres das v\u00edtimas, homens aterrorizaram a zona rural de Nova Friburgo (RJ) em 1995.","369":"Senadores e MPF investigam se houve irregularidades na compra da vacina indiana. Den\u00fancias envolvem o presidente da Rep\u00fablica, seu l\u00edder de governo na C\u00e2mara, outro deputado, um servidor, um empres\u00e1rio e dois militares.","370":"Pior crise h\u00eddrica no pa\u00eds em 91 anos trouxe de volta ao vocabul\u00e1rio dos brasileiros termos que estavam em desuso","371":"Efeito da pandemia intensificou o problema da fome no Brasil, mas est\u00e1 longe de ser a \u00fanica explica\u00e7\u00e3o. Especialistas em seguran\u00e7a alimentar e desigualdade criticam o esvaziamento de programas de est\u00edmulo \u00e0 agricultura familiar e combate \u00e0 fome, al\u00e9m de defenderem atualiza\u00e7\u00f5es no Bolsa Fam\u00edlia.","372":"L\u00e1zaro Barbosa, foragido havia 20 dias, foi morto a tiros pela for\u00e7a-tarefa que atuava para encontr\u00e1-lo na manh\u00e3 desta segunda.","373":"Acusado de matar quatro pessoas da mesma fam\u00edlia em Ceil\u00e2ndia (DF), L\u00e1zaro Barbosa mobilizou grande opera\u00e7\u00e3o policial neste m\u00eas.","374":"No come\u00e7o de junho, capital Curitiba imp\u00f4s bandeira vermelha durante 10 dias diante de sobrecarga em hospitais. Taxas de leitos ocupados no Paran\u00e1 causam preocupa\u00e7\u00e3o.","376":"Primeiro ataque \u00e0 regi\u00e3o do Palimi\u00fa, no interior de Roraima, aconteceu em 10 de maio. Procurador desconfia da associa\u00e7\u00e3o entre crime organizado e minera\u00e7\u00e3o ilegal.","377":"Com base nos n\u00fameros de excessos de mortes em 2020 e 2021, pesquisadores estimam quantas vidas poderiam ter sido salvas se pa\u00eds tivesse adotado medidas comprovadamente eficazes para diminuir a circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus.","378":"Em \u00e9poca de surtos de doen\u00e7as no final do s\u00e9culo 19, autoridades tomavam medidas em portos e hospedarias para proteger a popula\u00e7\u00e3o local e os imigrantes que chegavam para trabalhar no pa\u00eds.","379":"Autor diz que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel entender o Brasil sem entender a escravid\u00e3o, tema de seu novo livro: \"Quando voc\u00ea mergulha de fato na hist\u00f3ria, voc\u00ea v\u00ea que ss pessoas escravizadas s\u00e3o protagonistas\", diz.","380":"Para integrante da CPI da Covid, h\u00e1 \"ind\u00edcios de interesses escusos\" por tr\u00e1s da decis\u00e3o do governo de privilegiar o imunizante indiano em detrimento de outras op\u00e7\u00f5es mais baratas como Pfizer","381":"Pediatra infectologista que lidera \u00e1rea de vacinas da farmac\u00eautica no Brasil faz balan\u00e7o da imuniza\u00e7\u00e3o contra covid-19 no pa\u00eds e no mundo e refor\u00e7a necessidade de usar todos os imunizantes dispon\u00edveis para controlar pandemia.","382":"Veja como o tratamento dado \u00e0s duas vacinas foi diferente no que diz respeito a agilidade, valores, uso de intermedi\u00e1rios, aval da Anvisa e lobby no Congresso.","383":"Novo foco da CPI da Covid, transa\u00e7\u00e3o tem in\u00fameras quest\u00f5es em aberto.","384":"Em 2020, n\u00famero de brasileiros com patrim\u00f4nio acima de US$ 1 milh\u00e3o caiu de 315 mil para 207 mil, segundo relat\u00f3rio do banco Credit Suisse; apesar disso, abismo entre ricos e pobres cresceu, com 1% mais rico passou a deter praticamente metade de toda riqueza nacional.","385":"Ao longo de junho, Amap\u00e1, Acre, Roraima e Rond\u00f4nia apareceram nas \u00faltimas coloca\u00e7\u00f5es de popula\u00e7\u00e3o vacinada contra a covid-19 no pa\u00eds, tanto para primeira quanto segunda dose. Caracter\u00edsticas demogr\u00e1ficas, not\u00edcias falsas e dist\u00e2ncias s\u00e3o algumas das explica\u00e7\u00f5es para desempenho na regi\u00e3o.","386":"Em contrapartida, se pa\u00eds quadruplicar taxa di\u00e1ria de imuniza\u00e7\u00e3o, cerca de 50 mil vidas seriam salvas, segundo c\u00e1lculos.","387":"Associa\u00e7\u00e3o protocolou representa\u00e7\u00e3o contra presidente na Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR). Documento aponta que Bolsonaro cometeu diversas irregularidades no combate \u00e0 crise sanit\u00e1ria.","388":"O real fechou cotado a R$ 4,96 na quarta-feira (23\/06), valor pr\u00f3ximo do que havia sido registrado em junho de 2020.","390":"Em rea\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00edda de Salles, Greenpeace disse que sociedade recebe aliviada o pedido de demiss\u00e3o do ministro, mas \"\u00e9 evidente que a troca de pe\u00e7as por si s\u00f3 n\u00e3o deve mudar a estrat\u00e9gia do governo\".","391":"Nos \u00faltimos dias, o servidor Lu\u00eds Ricardo Miranda e o deputado federal Lu\u00eds Claudio Miranda (DEM-DF) denunciaram que houve uma press\u00e3o at\u00edpica para a compra do imunizante Covaxin. Em resposta \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es, o ministro Onyx Lorenzoni e o assessor especial da Casa Civil Elcio Franco fizeram uma entrevista coletiva nesta quarta-feira (23).","392":"Segundo documento da Funai, capatazes a servi\u00e7o da fam\u00edlia do ministro chegaram a destruir a casa de uma fam\u00edlia ao tentar expuls\u00e1-la da Terra Ind\u00edgena Jaragu\u00e1.","393":"Os processos ter\u00e3o de recome\u00e7ar do zero, porque provas j\u00e1 colhidas n\u00e3o poder\u00e3o ser usadas por terem sido 'contaminadas' pela conduta do ex-juiz federal e por isso s\u00e3o consideradas ilegais, julgou a corte.","394":"\u00c9 terceira vez que Brasil ocupa topo desse ranking durante pandemia; Fiocruz aponta que 18 Estados e Distrito Federal est\u00e3o com taxas de ocupa\u00e7\u00e3o de UTIs acima de 80%, n\u00edvel considerado cr\u00edtico pela institui\u00e7\u00e3o. Oito deles est\u00e3o acima de 90%.","395":"Registros de ag\u00eancia espacial americana retratam gravidade da seca que atinge centro e sul do pa\u00eds, a pior em quase um s\u00e9culo.","396":"Comiss\u00e3o j\u00e1 recebeu 1,3 terabyte de dados e falta equipe para analisar informa\u00e7\u00f5es","397":"Medida aprovada no Congresso gera R$ 400 bilh\u00f5es em custos aos consumidores, estima Fiesp.","398":"Imunizante desenvolvido pela Janssen, controlada pela Johnson & Johnson, tem benef\u00edcio de ser aplicado apenas uma vez\u2014 e h\u00e1 38 milh\u00f5es de doses encomendadas pelo Brasil.","399":"'Acho que a gente vive um medo muito grande alimentado pela pandemia. Vivemos sob o medo e essa \u00e9 uma oportunidade onde projetar esse medo de um inimigo invis\u00edvel. O L\u00e1zaro \u00e9 uma coisa real e que est\u00e1 acontecendo, para onde \u00e9 poss\u00edvel direcionar esse medo', afirma escritora e crimin\u00f3loga Ilana Casoy.","400":"M\u00e9dico e ex-ministro da Cidadania, Osmar Terra foi chamado a depor nesta ter\u00e7a (22\/06) por fazer parte de \"gabinete paralelo\" do presidente sobre a pandemia.","402":"Com igrejas em 37 de 54 pa\u00edses do continente, a igreja evang\u00e9lica fincou o p\u00e9 na regi\u00e3o. Para especialistas entrevistados pela BBC News Brasil, esse projeto bem-sucedido se deu por causa de cen\u00e1rios geopol\u00edticos e hist\u00f3ricos favor\u00e1veis, incorpora\u00e7\u00e3o e ressignifica\u00e7\u00e3o de cren\u00e7as locais, proximidade pol\u00edtica, poder por meio de ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o e iniciativas sociais atrativas.","403":"Uma foto de Tallyta Cerqueira, ao ser imunizada, trazia cartaz com data de falecimento de parentes.","404":"O deputado federal foi convidado \u00e0 comiss\u00e3o porque seu nome foi citado como sendo parte do 'gabinete paralelo' de aconselhamento do presidente Jair Bolsonaro durante a pandemia.","405":"Com baixa recorde em reservat\u00f3rios que abastecem hidrel\u00e9tricas, bacia do Paran\u00e1 depende de v\u00e1rios rios que nascem em \u00e1reas de Cerrado mas foram devastadas nas \u00faltimas d\u00e9cadas.","407":"Milhares de pessoas protestaram contra o presidente Jair Bolsonaro em todos os Estados brasileiros no s\u00e1bado (19\/6), mesmo dia em que o pa\u00eds alcan\u00e7ou o marco de meio milh\u00e3o de mortos na pandemia.","408":"Em Parais\u00f3polis, na capital paulista, dois projetos t\u00eam ajudado a juventude do bairro a entrar no mercado de trabalho.","409":"Entre as principais demandas dos manifestantes estavam o impeachment do presidente, a acelera\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o contra a covid-19 e a prote\u00e7\u00e3o ambiental.","410":"Cada tipo de c\u00e1lculo tem suas limita\u00e7\u00f5es, mas em todos eles o Brasil aparece entre os 10 pa\u00edses onde mais morreu gente por covid. S\u00f3 para ter uma ideia, o Brasil tem 2,7% da popula\u00e7\u00e3o do planeta e atualmente concentra 30% das mortes pela doen\u00e7a no mundo inteiro.","411":"Anita Carrijo foi amarrada e asfixiada no pr\u00f3prio apartamento no Dia das M\u00e3es de 1957. Seis d\u00e9cadas depois, as netas refletem sobre sua trajet\u00f3ria e os impactos do crime.","412":"Obra de Leonardo Boff consta em bibliografias de cursos de Teologia e est\u00e1 na cabeceira de pensadores influentes. Autor denuncia viola\u00e7\u00f5es a direitos humanos no interior da Igreja Cat\u00f3lica e faz diversos questionamentos sobre a religi\u00e3o.","413":"Rea\u00e7\u00f5es \u00e0s vacinas s\u00e3o esperadas e, segundo ag\u00eancias reguladoras e especialistas, casos graves s\u00e3o raros.","414":"Maior parte dos investigados j\u00e1 prestou depoimento \u00e0 CPI; saiba quem s\u00e3o.","415":"Paulo Arifa relata que epis\u00f3dio vivido em 9 de junho foi situa\u00e7\u00e3o traum\u00e1tica. Ele registrou um boletim de ocorr\u00eancia sobre o caso.","416":"As festas pag\u00e3s das antigas civiliza\u00e7\u00f5es foram incorporadas pelo catolicismo e deram origem \u00e0s festas juninas, que acabariam sendo reinventadas no Brasil.","417":"Alexandre Marques \u00e9 apontado como autor de \"estudo paralelo\" sobre mortes por covid-19 no Brasil que teria motivado falas infundadas do presidente Jair Bolsonaro, com quem sua fam\u00edlia nutre uma amizade de longa data.","418":"Deputado confirmou \u00e0 BBC News Brasil que se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do petista para dialogar com sua campanha, mas disse que isso n\u00e3o significa apoio no primeiro turno.","419":"O ex-governador do Rio Wilson Witzel saiu no meio de seu depoimento \u00e0 comiss\u00e3o e afirmou que participaria de uma sess\u00e3o reservada para apresentar dados sens\u00edveis.","420":"O ex-governador foi convocado \u00e0 CPI para explicar uso de recursos federais no combate \u00e0 pandemia e decidiu abandonar a sess\u00e3o ap\u00f3s bater-boca com senadores governistas, entre eles o filho do presidente.","421":"Moradores de favela disseram \u00e0 OAB do RJ que policiais faziam emboscada quando Kathlen foi atingida por tiro. Circunst\u00e2ncias da morte da jovem de 24 anos ainda est\u00e3o sendo investigadas.","422":"Em 2008, Thiago Storari era adolescente quando visitou o tio, que estava em estado grave em decorr\u00eancia de complica\u00e7\u00f5es da aids. Em maio deste ano, o estudante decidiu ser volunt\u00e1rio em pesquisa sobre imunizante contra o HIV.","423":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, Vieira afirmou que relat\u00f3rio da CPI vai 'informar' a popula\u00e7\u00e3o sobre os atos do governo na pandemia. 'O eleitor, devidamente informado, vai fazer sua escolha', disse.","424":"Famosa pelas quedas d'\u00e1gua, que atingiram a menor vaz\u00e3o do ano, bacia do Igua\u00e7u perdeu um quinto da vegeta\u00e7\u00e3o original desde 1984.","425":"Pol\u00edcias de Goi\u00e1s e Distrito Federal tentam h\u00e1 7 dias prender suspeito, apontado como respons\u00e1vel por chacina no DF.","426":"Ap\u00f3s uma queda t\u00edmida, v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds apresentam tend\u00eancia de estabiliza\u00e7\u00e3o ou aumento nos n\u00fameros de casos, hospitaliza\u00e7\u00f5es e mortes por covid-19. Entenda o que isso pode significar para o enfrentamento da pandemia.","427":"Marcellus Camp\u00ealo fala aos senadores sobre a situa\u00e7\u00e3o da pandemia no Amazonas. Ele esteve \u00e0 frente da Secretaria de Sa\u00fade do Estado durante o colapso nos hospitais em janeiro deste ano.","428":"Pa\u00eds vinha caindo desde 2019, quando ranking foi criado; mas na compila\u00e7\u00e3o mais recente, Brasil foi o que apresentou maior queda entre as 15 na\u00e7\u00f5es analisadas.","430":"Documentos da CPI da Covid analisados pela BBC News Brasil mostram insist\u00eancia da prefeitura por medicamentos sem efic\u00e1cia contra covid-19; governo estadual tamb\u00e9m pediu cloroquina.","431":"Contestar elei\u00e7\u00f5es \u00e9 um direito de pol\u00edticos e mecanismo importante para denunciar injusti\u00e7as. Mas, nos \u00faltimos anos, converteu-se em estrat\u00e9gia pol\u00edtica de l\u00edderes populistas e com pendor autorit\u00e1rio que acaba por minar a democracia.","432":"Para professores, aposta de Bolsonaro em pol\u00edtica externa baseada em rela\u00e7\u00f5es pessoais, e n\u00e3o interesses geopol\u00edticos de Estado, isola o Brasil. \"Antes de voc\u00ea se dar conta, seus aliados podem sair do cargo e voc\u00ea sobra sozinho.\"","433":"Presidente da Academia Brasileira de Ci\u00eancias, Luiz Davidovich diz que Brasil vive seu pior momento no financiamento da pesquisa cient\u00edfica.","434":"Presidente da Comiss\u00e3o de \u00c9tica P\u00fablica da Presid\u00eancia, o constitucionalista Andr\u00e9 Ramos Tavares critica o modelo de indica\u00e7\u00e3o para o Supremo usado no Brasil e defende mudan\u00e7as nas regras para nomea\u00e7\u00e3o de novos ministros.","435":"Pianista Francisco Cerqueira Ten\u00f3rio J\u00fanior, o Tenorinho, nunca mais foi visto depois de show em Buenos Aires, em 1976. Seu sumi\u00e7o e sua rela\u00e7\u00e3o com a ditadura argentina nunca foram totalmente esclarecidos, mas sua fam\u00edlia ainda considera entrar em mais uma luta judicial para que ele seja reconhecido como v\u00edtima.","436":"Um dos maiores cr\u00edticos da crescente politiza\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas, Marcelo Pimentel diz que baixas patentes seguem exemplo que vem de cima, dos generais que formam um \"Partido Militar\", que articulou a elei\u00e7\u00e3o do presidente para chegar ao governo sem ruptura institucional: 'Eles v\u00e3o estar no segundo turno'.","437":"Nesta semana, Alberto Fern\u00e1ndez fez declara\u00e7\u00e3o afirmando que 'os brasileiros sa\u00edram da selva, mas n\u00f3s os argentinos chegamos dos barcos'. Para Mario Margulis, soci\u00f3logo e professor da Universidade de Buenos Aires, pa\u00eds tem passado e presente de rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 identidades ind\u00edgenas e latino-americanas.","438":"Brasil \u00e9 a oitava na\u00e7\u00e3o a mais enviar imigrantes de forma irregular aos EUA. Pa\u00eds vive uma grave crise migrat\u00f3ria, com mais de 1 milh\u00e3o de pessoas detidas por agentes americanos.","439":"Pesquisadores observaram evolu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de hospitaliza\u00e7\u00f5es por SRAG; para cientista de dados, pa\u00eds \u00e9 'foguete parado na estratosfera'.","440":"Ato de S\u00e3o Paulo est\u00e1 sendo promovido nas redes sociais como vers\u00e3o evang\u00e9lica das motociatas bolsonaristas realizadas em maio em Bras\u00edlia e Rio de Janeiro; Jackson Vilar, coordenador do evento, \u00e9 dono de loja de m\u00f3veis e apoiador ferrenho do presidente.","441":"M\u00e9todo tem grande potencial contra outras doen\u00e7as transmitidas pelo mosquito, como zika, febre amarela e febre chicungunha.","442":"O presidente Jair Bolsonaro afirmou nesta quinta-feira (10\/6) que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade estuda desobrigar uso das m\u00e1scaras para quem j\u00e1 foi infectado ou vacinado contra a covid-19. Especialistas dizem que medida n\u00e3o tem respaldo algum em evid\u00eancias e recomenda\u00e7\u00f5es cient\u00edficas.","443":"Rendimentos devem continuar pressionados por mais tempo, diz economista da FGV","444":"Para especialistas, 'jogada' visa a resolver duas crises: a da Universal no continente africano e a do governo Bolsonaro com a Universal.","445":"Admiradores do m\u00fasico vasculham internet para encontrar trabalhos do artista, que fez sua \u00faltima turn\u00ea em agosto de 2008.","446":"Homem de 56 anos morreu em abril ap\u00f3s apresentar sintoma de infec\u00e7\u00e3o f\u00fangica. H\u00e1 ao menos outros dois casos confirmados no pa\u00eds e outros em an\u00e1lise.","447":"Coronel da reserva, Ant\u00f4nio Elcio Franco foi o n\u00famero dois do ex-ministro da Sa\u00fade e negociou diretamente com a Pfizer durante as tratativas sobre compra de vacinas, em que diversas ofertas de doses foram recusadas pelo governo.","448":"Se a compara\u00e7\u00e3o considerar apenas o n\u00famero total de doses que cada pa\u00eds aplicou, o Brasil aparece em quarto lugar no ranking global da Universidade de Oxford. Mas quando a compara\u00e7\u00e3o do total de doses aplicadas leva em conta o tamanho da popula\u00e7\u00e3o de cada pa\u00eds, o Brasil aparece em 78\u00ba entre 190 na\u00e7\u00f5es e territ\u00f3rios.","449":"Em seu segundo depoimento \u00e0 CPI, o ministro falou a inefic\u00e1cia da cloroquina, desinforma\u00e7\u00e3o promovida por Bolsonaro e os riscos da Copa Am\u00e9rica.","450":"Divulga\u00e7\u00e3o do inqu\u00e9rito exp\u00f4s diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os envolvidos na investiga\u00e7\u00e3o, cujo futuro ainda ser\u00e1 decidido pelo STF. Para vice-procurador-geral Humberto Jacques, PF deixou de investigar diversos pontos ligados ao faturamento dos investigados, inclusive com dinheiro p\u00fablico, e n\u00e3o conseguiu determinar \"o envolvimento do governo federal na movimenta\u00e7\u00e3o de recursos para a propaganda de processos violentos ou ilegais para altera\u00e7\u00e3o da ordem pol\u00edtica e de outros crimes previstos na lei de seguran\u00e7a nacional\".","451":"Divulga\u00e7\u00e3o do inqu\u00e9rito exp\u00f4s diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os envolvidos na investiga\u00e7\u00e3o, cujo futuro ainda ser\u00e1 decidido pelo STF. Para vice-procurador-geral Humberto Jacques, PF deixou de investigar diversos pontos ligados ao faturamento dos investigados, inclusive com dinheiro p\u00fablico, e n\u00e3o conseguiu determinar \"o envolvimento do governo federal na movimenta\u00e7\u00e3o de recursos para a propaganda de processos violentos ou ilegais para altera\u00e7\u00e3o da ordem pol\u00edtica e de outros crimes previstos na lei de seguran\u00e7a nacional\".","452":"Ataque de bolsonaristas ao t\u00e9cnico Tite trouxe \u00e0 mem\u00f3ria o epis\u00f3dio em que Jo\u00e3o Saldanha mandou recado para presidente Em\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici em 1970 \u2014 e acabou demitido duas semanas depois.","453":"Relat\u00f3rio de centro de desenvolvimento da Universidade de Boston contrasta com perspectivas otimistas de tratado comercial, afirmando que modelo tende a afastar pa\u00edses do crescimento sustent\u00e1vel e prejudicar particularmente as na\u00e7\u00f5es sul-americanas.","454":"Ministro j\u00e1 tinha prestado depoimento \u00e0 comiss\u00e3o em maio, mas senadores consideraram suas respostas vagas e cheias e contradi\u00e7\u00f5es.","455":"Durante live em mar\u00e7o do ano passado, Bolsonaro citou a morte de Maria Lopes, a primeira v\u00edtima da covid-19 em Goi\u00e1s. A declara\u00e7\u00e3o do presidente sobre a idosa causou revolta na fam\u00edlia dela.","456":"Levantamento feito no Reino Unido sobre impacto da vacina\u00e7\u00e3o nos efeitos da covid longa mostrou que 57% dos participantes apresentaram uma melhora geral dos sintomas ap\u00f3s serem imunizados. Mas cientistas ainda tentam entender quais s\u00e3o os mecanismos e os efeitos concretos das vacinas em pacientes com covid longa.","457":"Muita coisa aconteceu desde que Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito come\u00e7ou em 27 de abril. Para quem n\u00e3o conseguiu acompanhar tudo, a BBC News Brasil fez uma sele\u00e7\u00e3o dos principais momentos at\u00e9 agora.","458":"O ministro do STF Alexandre de Moraes ainda vai decidir se inqu\u00e9rito ser\u00e1 ou n\u00e3o arquivado.","459":"Procurada pela BBC News Brasil, a Igreja Universal do Reino de Deus no Brasil refutou todas as acusa\u00e7\u00f5es, as classificou de fake news e disse que os quatro membros acusados ainda n\u00e3o conseguiram acesso \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o formal. \"Nem a Universal, nem seus bispos e pastores praticaram crimes em Angola.\"","460":"Procurada pela BBC News Brasil, a Igreja Universal do Reino de Deus no Brasil refutou todas as acusa\u00e7\u00f5es, as classificou de fake news e disse que os quatro membros acusados ainda n\u00e3o conseguiram acesso \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o formal. \"Nem a Universal, nem seus bispos e pastores praticaram crimes em Angola.\"","461":"A BBC News Brasil ouviu mulheres eg\u00edpcias, brasileiras no Cairo, jornalistas e ativistas para entender porque o caso do m\u00e9dico brasileiro repercutiu t\u00e3o fortemente em pa\u00edses onde h\u00e1 diversos outros incidentes de ass\u00e9dio contra mulheres.","462":"Com as \u00faltimas libera\u00e7\u00f5es da ag\u00eancia regulat\u00f3ria brasileira, a campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus poder\u00e1 contar com at\u00e9 seis tipos de imunizantes. Entenda as diferen\u00e7as entre eles.","463":"A tr\u00e1gica hist\u00f3ria da estilista mineira Zuzu Angel \u2013 nome art\u00edstico de Zuleika Angel Jones (1921-1976) \u2013 j\u00e1 foi contada e recontada algumas vezes. S\u00f3 em livros, foram tr\u00eas e mais duas biografias chegar\u00e3o em breve \u00e0s livrarias.","464":"A decis\u00e3o amplia a previs\u00e3o de vacinas dispon\u00edveis no Brasil em pelo menos 67 milh\u00f5es de doses, considerando os contratos referentes \u00e0s duas 'novas' vacinas. At\u00e9 o momento da decis\u00e3o da Anvisa, prazos de entrega ainda n\u00e3o tinham sido divulgados.","465":"O Ex\u00e9rcito divulgou nesta quinta-feira (3\/6) que foi arquivado o procedimento administrativo referente \u00e0 conduta do general Eduardo Pazuello ao participar de uma manifesta\u00e7\u00e3o ao lado do presidente Jair Bolsonaro, em 23 de maio no Rio de Janeiro. Para Celso Amorim, esse foi o fato institucional mais grave que ocorreu no governo Bolsonaro.","466":"An\u00fancio ocorre em meio \u00e0 press\u00e3o para que Casa Branca distribua imunizantes sem uso estocados no pa\u00eds; lote de 6 milh\u00f5es de doses dever\u00e1 ser distribu\u00eddo entre 15 pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.","467":"Investiga\u00e7\u00e3o contra Salles, ligada \u00e0 apreens\u00e3o de 226 mil metros c\u00fabicos de madeira, levou o presidente Jair Bolsonaro a demitir o delegado Alexandre Saraiva do cargo de superintendente da PF no Amazonas.","468":"O REvil (tamb\u00e9m conhecido como Sodinokibi) \u00e9 um dos grupos cibercriminosos mais lucrativos do mundo. Acredita-se que a maioria de seus membros residam na R\u00fassia ou em pa\u00edses que faziam parte da ex-Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica.","469":"Maior espera por UTI est\u00e1 no Paran\u00e1, onde a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o das UTIs \u00e9 de 96% e a fila por uma vaga quadruplicou em maio.","470":"Governo Bolsonaro criou a subpasta para combater a pandemia mais de um ano ap\u00f3s surto come\u00e7ar. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que avalia nomes para substituir infectologista que n\u00e3o foi nomeada depois de dez dias na fun\u00e7\u00e3o.","471":"Vacina teve uso emergencial confirmado nesta ter\u00e7a-feira (1\/5) pela organiza\u00e7\u00e3o e se junta a not\u00edcias de resultados positivos do imunizante no Brasil, Chile e Uruguai.","472":"O ataque do tipo ransomware pode provocar atrasos para alguns clientes nos EUA, Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia, diz a empresa.","473":"Enfermeira criou projeto para conversar com profissionais que est\u00e3o na linha de frente contra o novo coronav\u00edrus. Trabalhadores relatam as dificuldades e os temores que enfrentam em meio \u00e0 pandemia.","474":"Eleito melhor goleiro do mundo no passado, ex-atleta da sele\u00e7\u00e3o paraguaia critica campeonato entre pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul diante da pandemia de covid-19.","475":"Alta das commodities, poupan\u00e7a e reposi\u00e7\u00e3o de estoques industriais ajudaram a atividade.","476":"Infec\u00e7\u00e3o rara causada por fungos chamou aten\u00e7\u00e3o por causa da \u00cdndia; Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz n\u00e3o ser poss\u00edvel relacionar, at\u00e9 o momento, casos registrado no pa\u00eds com covid-19 e variantes do v\u00edrus.","477":"Em 1918, casos de gripe espanhola no pa\u00eds fizeram com que autoridades decidissem adiar campeonato para o ano seguinte.","478":"Depois da recusa da Argentina e Col\u00f4mbia, Conmebol disse que Brasil aceitou sediar Copa Am\u00e9rica, mas ministro da Casa Civil afirma que evento ainda est\u00e1 em negocia\u00e7\u00e3o.","479":"Com avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o, ainda que lentamente, brasileiros t\u00eam buscado testes que medem anticorpos para supostamente checar se est\u00e3o protegidos contra a covid-19. Entenda por que esses testes n\u00e3o s\u00e3o essa resposta, segundo pesquisadores.","480":"Ministro da Casa Civil, Luiz Eduardo Ramos afirmou na noite desta segunda-feira (31\/5) que se ocorrer, evento n\u00e3o ter\u00e1 p\u00fablico e exigiria vacina\u00e7\u00e3o dos atletas.","481":"Pa\u00eds enfrenta o pior per\u00edodo da pandemia de covid-19 e decidiu que n\u00e3o sediar\u00e1 disputa. Nesta segunda-feira, Brasil foi escolhido como nova sede da competi\u00e7\u00e3o.","482":"Pesquisador defende que torneio seja proibido pela Justi\u00e7a, pede que torcedores o boicotem e diz que governo Bolsonaro aceitou realizar evento para esconder a pandemia: 'Viramos escoadouro do lixo do planeta'.","483":"Em seu relat\u00f3rio semestral, a OCDE manteve a previs\u00e3o de crescimento de 3,7% do PIB brasileiro em 2021, menor que o aumento previsto do PIB mundial neste ano (5,8%) e dos pa\u00edses do G20 (6,3%), da zona do euro (4,3%), e de emergentes como China (8,5%) e Argentina (6,1%).","484":"Impeachment de volta \u00e0 mesa e aumento da 'fatura' do Centr\u00e3o est\u00e3o entre elas","485":"Corte de verbas para a ci\u00eancia e tecnologia no pa\u00eds afeta pesquisadores brasileiros e futuro tecnol\u00f3gico do pa\u00eds. Em \u00faltimo edital, CNPq concedeu bolsas somente a 13% dos projetos aprovados por especialistas.","486":"protestos pedindo o impeachment de Jair Bolsonaro e a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de vacinas no Brasil ganham destaque em alguns dos principais jornais e televis\u00f5es do mundo inteiro neste fim de semana","487":"Ato no Recife foi reprimido pela Pol\u00edcia Militar","488":"Estudo apontou efetividade de 42% em pessoas com mais de 70 anos e de s\u00f3 28% em maiores de 80. Alguns cientistas dizem que isso exige ajustes na imuniza\u00e7\u00e3o, mas o Butantan diz que a vacina funciona para todos e que terceira dose n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria agora.","489":"Ambulantes, consumidores e economistas explicam porque as vendas dispararam enquanto milhares de fam\u00edlias vivem inseguran\u00e7a alimentar.","490":"Em linhas gerais, especialistas afirmam que algumas medidas, como uso de m\u00e1scara PFF2 e distanciamento f\u00edsico entre os manifestantes ao ar livre, s\u00e3o capazes de reduzir bastante o risco de cont\u00e1gio. Mas \u00e9 imposs\u00edvel garantir seguran\u00e7a completa num momento em que a pandemia voltou a piorar em quase todos os Estados do pa\u00eds.","491":"Se o Brasil tivesse comprado as vacinas quando elas foram ofertadas pela primeira vez, teria 50% a mais do que tem hoje. Ou seja, quase 150 milh\u00f5es de doses em vez das 100 milh\u00f5es atuais. Isso seria suficiente para vacinar praticamente todos os brasileiros dos grupos priorit\u00e1rios, que somam quase 80 milh\u00f5es de pessoas.","492":"Livre circula\u00e7\u00e3o do Sars-CoV-2 aumenta cria condi\u00e7\u00f5es ideais para novas muta\u00e7\u00f5es, o que dificulta e pode prolongar controle da doen\u00e7a, dizem especialistas ouvidos pela BBC News Brasil.","493":"Levantamento publicado na Revista de Sa\u00fade P\u00fablica mostra que mamografias realizadas na faixa et\u00e1ria de 50 a 69 anos, perfil em que exame deve ser feito segundo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, diminu\u00edram em 42% de volume entre 2019 e 2020.","494":"Glifosato aplicado na cultura de soja contamina rios e afeta nascimentos, demonstram pesquisadores de Princeton, FGV e Insper.","495":"Segundo cadastro do Minist\u00e9rio da Economia, 120,9 mil vagas formais foram abertas em abril, mas falhas de comunica\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7as de metodologia s\u00e3o questionadas.","496":"Senador Alessandro Vieira, que solicitou o depoimento de Covas na comiss\u00e3o, quer que ele esclare\u00e7a detalhes da atua\u00e7\u00e3o do Instituto Butantan desde o in\u00edcio da pandemia.","497":"Juristas se dividem sobre depoimento do presidente. Convoca\u00e7\u00e3o de governadores tamb\u00e9m pode ser questionada no STF.","498":"Intima\u00e7\u00e3o pode acabar sendo contestada no STF, porque a princ\u00edpio n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o constitucional para que uma comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito possa convocar chefes do Poder Executivo.","499":"Primeiro depoimento do ministro da Sa\u00fade e do general foram considerados insatisfat\u00f3rios. Comiss\u00e3o no Senado, que apura os erros do governo federal no combate \u00e0 pandemia, tamb\u00e9m aprovou a convoca\u00e7\u00e3o de ex-integrantes do governo federal e de governadores.","500":"Atos ocorrem no momento de maior fragilidade pol\u00edtica do presidente e pedem seu impeachment, aumento do aux\u00edlio, amplia\u00e7\u00e3o das vacinas, fim da viol\u00eancia contra negros e suspens\u00e3o de cortes na Educa\u00e7\u00e3o, das privatiza\u00e7\u00f5es e da reforma administrativa.","501":"Novo estudo mostra que restaura\u00e7\u00e3o de mata nativa de acordo com n\u00edveis do novo C\u00f3digo Florestal poderia reduzir popula\u00e7\u00f5es de roedores que transmitem o hantav\u00edrus, que mata quatro em cada dez infectados.","502":"Um ano depois, grande parte do Brasil d\u00e1 sinais da chegada de uma 3\u00aa onda da doen\u00e7a, mas h\u00e1 Estados brasileiros que j\u00e1 come\u00e7am a enfrentar o que poderia ser considerada uma 4\u00aa onda de covid-19.","503":"Diretor da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, Tedros Adhanom Ghebreyesus, afirmou que a concentra\u00e7\u00e3o de 75% das vacinas contra covid em apenas 10 pa\u00edses representa uma \u201cdesigualdade escandalosa\u201d.","504":"Prefeitura anunciou que vai tirar a temperatura e registrar informa\u00e7\u00f5es de passageiros de avi\u00f5es e \u00f4nibus chegando de Estado nordestino, onde foram confirmados casos de infec\u00e7\u00e3o com a variante B.1.617.","505":"General da ativa, ex-ministro participou de manifesta\u00e7\u00e3o em apoio ao presidente e pode sofrer puni\u00e7\u00e3o disciplinar.","506":"As chances de a Igreja Universal abandonar Bolsonaro e se aliar a Lula s\u00e3o vistas com ceticismo, ao menos nesse momento, nos meios pol\u00edticos.","507":"Pesquisador de carreira mete\u00f3rica, paraense Nilton Barreto dos Santos investigava como doen\u00e7a afetava sistema nervoso central; fam\u00edlia autorizou aut\u00f3psia e tecidos de \u00f3rg\u00e3os foram coletados para que sua pesquisa prossiga.","508":"Primeiro lote de restitui\u00e7\u00e3o, que soma R$ 6 bilh\u00f5es, ser\u00e1 pago a mais de 3 milh\u00f5es de contribuintes em 31 de maio, segundo a Receita. Na mesma data, termina o prazo para entrega da declara\u00e7\u00e3o, que foi ampliado devido \u00e0 pandemia.","509":"Dos quase 21,3 mil afastados do trabalho por casos ligados ao exerc\u00edcio profissional em 2020, seja por ter sido infectado por covid ou pelo contato com algu\u00e9m doente, 15,8 mil eram mulheres (74%) e 5,4 mil eram homens (26%).","510":"Dos quase 21,3 mil afastados do trabalho por casos ligados ao exerc\u00edcio profissional em 2020, seja por ter sido infectado por covid-19 ou pelo contato com algu\u00e9m doente, 15,8 mil eram mulheres (74%) e 5,4 mil eram homens (26%).","511":"Dominada pelo tr\u00e1fico e alvo de a\u00e7\u00f5es policiais sangrentas, comunidade no Rio tem uma hist\u00f3ria que remonta ao s\u00e9culo 19 e que \u00e9 marcada por epis\u00f3dios tr\u00e1gicos, como a opera\u00e7\u00e3o que deixou 29 mortos no in\u00edcio de abril.","512":"Os agora ex-presidentes t\u00eam um longo hist\u00f3rico de rela\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica apesar de suas diverg\u00eancias pol\u00edticas.","513":"Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o j\u00e1 prestou quase 700 mil atendimentos a brasileiros com dificuldade para receber pagamentos.","514":"'A Funai hoje protege o agroneg\u00f3cio destruidor e \u00e9 comandada por um policial federal sem nenhuma qualifica\u00e7\u00e3o para o cargo', diz o fot\u00f3grafo, considerado um dos maiores da atualidade, acrescentando que o mesmo ocorre com o Ibama, que 'n\u00e3o tem mais nenhuma capacidade de press\u00e3o e controle'.","515":"Senadores no comando da CPI da Covid t\u00eam apontando e inconsist\u00eancias e mentiras em depoimentos dos depoentes, e j\u00e1 se falou at\u00e9 em pris\u00e3o. Como provar uma mentira e o que pode acontecer neste caso?","516":"Relatos de pessoas pedindo a seus m\u00e9dicos particulares documentos para comprovar comorbidades que n\u00e3o existem v\u00eam se multiplicando nas redes sociais.","517":"Mesmo com vacina\u00e7\u00e3o, epidemiologistas apontam que a testagem em massa \u00e9 essencial para apontar as tend\u00eancias da epidemia e embasar decis\u00f5es para controlar surtos do v\u00edrus.","518":"Em depoimento \u00e0 CPI da Covid, ex-chanceler Ernesto Ara\u00fajo cometeu deslize. Veja o que n\u00e3o fazer.","519":"Comiss\u00e3o de Inqu\u00e9rito no Senado chega nesta quarta-feira (19\/5) \u00e0 sua 10\u00aa reuni\u00e3o, com presen\u00e7a do general Eduardo Pazuello, ex-ministro da Sa\u00fade. Governo n\u00e3o conseguiu maioria entre os 11 senadores que comp\u00f5em a CPI.","520":"Segundo a pol\u00edcia, a a\u00e7\u00e3o investiga desde janeiro deste ano suspeitas de crimes como corrup\u00e7\u00e3o, advocacia administrativa, prevarica\u00e7\u00e3o e facilita\u00e7\u00e3o de contrabando.","521":"Ex-ministro foi cobrado por falas sobre China e demora na aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas durante depoimento \u00e0 comiss\u00e3o que investiga a\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis omiss\u00f5es do governo no combate \u00e0 pandemia.","522":"Presidente Bolsonaro criticou ataques a Israel no Twitter, mas Itamaraty ainda n\u00e3o emitiu nota oficial \u2014 algo pouco comum nesses casos.","523":"O ex-ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores deixou o governo no fim de mar\u00e7o e agora presta depoimento \u00e0 CPI que investiga a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do governo na pandemia.","524":"Um ano ap\u00f3s crime, investiga\u00e7\u00f5es est\u00e3o paradas e policiais investigados seguem na ativa. \"A impunidade est\u00e1, sim, descarada\", afirma Rafaela, que fala sobre o desafio de seguir em frente sem respostas sobre o assassinato.","525":"Escassez de alimentos, infla\u00e7\u00e3o e pobreza descritas pela escritora negra Carolina de Jesus no best seller 'Quarto de Despejo' h\u00e1 quase 70 anos se assemelham \u00e0 realidade dos mais pobres na pandemia","526":"Estudos indicam que as taxas de hospitaliza\u00e7\u00e3o e morte por covid-19 aumentaram em indiv\u00edduos com menos de 60 anos e sem doen\u00e7as pr\u00e9vias. Ser\u00e1 que a nova cepa descoberta no Brasil no in\u00edcio do ano tem algo a ver com isso?","527":"Argumento usado por senadores durante a CPI da Pandemia para justificar a demora na negocia\u00e7\u00e3o com a Pfizer n\u00e3o faz sentido e vai contra as a\u00e7\u00f5es do pr\u00f3prio Governo Federal ao longo dos \u00faltimos meses.","528":"N\u00e3o h\u00e1 tratamento farmacol\u00f3gico que impe\u00e7a o cont\u00e1gio ou a evolu\u00e7\u00e3o da covid-19. Mas m\u00e9dicos recomendam que um diagn\u00f3stico e acompanhamento sejam feitos imediatamente para que pacientes com covid-19 tenham orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica e monitoramento de sintomas.","529":"O historiador Vitor Hugo Monteiro Franco revira arquivos da Ordem de S\u00e3o Bento desde 2014; foi assim que descobriu que grandes institui\u00e7\u00f5es religiosas do Brasil colonial e imperial tiveram negros escravizados.","530":"Dimas Covas avalia que o mundo combateu mal o novo coronav\u00edrus, mesmo sabendo como combater pandemias.","531":"N\u00famero de subutilizados com ensino superior cresceu 43% entre 2019 e 2020.","532":"Houve muito bate-boca entre os senadores em torno das declara\u00e7\u00f5es do ex-secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do governo federal, que foi acusado de fugir das perguntas, de proteger o presidente Jair Bolsonaro (sem partido) e de mentir, o que fez com que v\u00e1rios senadores, inclusive o relator Renan Calheiros, pedissem sua pris\u00e3o, que foi negada pelo presidente da comiss\u00e3o.","533":"Protagonismo da princesa Isabel foi reduzido com o refor\u00e7o de l\u00edderes negros, como Zumbi, como s\u00edmbolos.","534":"Esquema teria disponibilizado R$ 3 bilh\u00f5es em emendas a deputados da base do governo.","535":"Para cientistas, restri\u00e7\u00f5es mais r\u00edgidas surtiram efeito em mar\u00e7o, mas a suspens\u00e3o delas antes que a transmiss\u00e3o do v\u00edrus estivesse de fato controlada levou \u00e0 revers\u00e3o de tend\u00eancia em diversas partes do pa\u00eds.","536":"H\u00e1 quase 200 anos, um revolucion\u00e1rio pernambucano desafiou o racismo na Justi\u00e7a americana: conhe\u00e7a o resgate de sua hist\u00f3ria","537":"Correspond\u00eancia do respeitado economista brasileiro com 80 interlocutores, brasileiros e estrangeiros, virou um livro rec\u00e9m-lan\u00e7ado.","538":"Com pr\u00f3ximas testemunhas, senadores querem apurar responsabilidade do governo federal no atraso da vacina\u00e7\u00e3o.","539":"A data foi oficializada nos Estados Unidos ap\u00f3s a insist\u00eancia de Anna Jarvis, que fez campanha pela cria\u00e7\u00e3o de um feriado para homenagear as m\u00e3es; anos mais tarde, ela se tornou cr\u00edtica \u00e0 data, boicotando o 'uso comercial' dela.","540":"No Brasil, o Dia das M\u00e3es foi institu\u00eddo em 1932 pelo ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas, mas a data s\u00f3 se consolidou anos depois, durante o regime militar.","541":"O advogado abolicionista Luiz Gama acionou a Justi\u00e7a para tentar libertar 217 escravizados que pertenciam a um comendador da cidade de Santos, no litoral paulista. O processo, encontrado recentemente por um historiador brasileiro radicado na Alemanha, pode ser a maior a\u00e7\u00e3o coletiva de liberta\u00e7\u00e3o de cativos da hist\u00f3ria das Am\u00e9ricas.","542":"BBC News Brasil conversou com tr\u00eas brasileiros que perderam suas m\u00e3es para o novo coronav\u00edrus. Estas s\u00e3o hist\u00f3rias de luta e luto, mas, sobretudo, de amor.","543":"Produ\u00e7\u00e3o de imunizante nacional tem tecnologia barata j\u00e1 usada com sucesso na fabrica\u00e7\u00e3o da vacina da influenza; especialistas, por\u00e9m, s\u00e3o c\u00e9ticos quanto a prazos apresentados pelo Butantan - uma vez que ainda n\u00e3o sabemos se a vacina de fato funcionar\u00e1 em humanos.","544":"Membros de cooperativas madeireiras foram ao sindicato ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal suspender um plano de manejo florestal em reserva. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal acompanhou o caso e pediu que a PF instaurasse um inqu\u00e9rito para apurar suposto crime de coa\u00e7\u00e3o no curso do processo.","545":"Ve\u00edculos como os jornais El Pa\u00eds (Espanha), Le Monde (Fran\u00e7a), Washington Post (EUA) e The Guardian (Reino Unido) destacaram o grau da viol\u00eancia da a\u00e7\u00e3o policial, a mais letal da hist\u00f3ria recente do Rio de Janeiro.","546":"Deputada estadual e defensora p\u00fablica que estiveram na favela do Jacarezinho depois da opera\u00e7\u00e3o policial que deixou 25 mortos na quinta-feira descrevem cen\u00e1rios de devasta\u00e7\u00e3o.","547":"Segundo Pol\u00edcia Civil, 25 dos 27 suspeitos mortos t\u00eam antecedentes criminais enquanto os outros dois s\u00e3o ligados ao tr\u00e1fico; a\u00e7\u00e3o foi a mais letal da hist\u00f3ria da pol\u00edcia do RJ, diz universidade.","548":"Senadores investigam se presidente adotou intencionalmente estrat\u00e9gia de tentar atingir imunidade de grupo sem vacinas e se isso levou ao alto n\u00famero de mortes pela pandemia no pa\u00eds.","549":"O ex-ministro presta depoimento nesta quarta \u00e0 Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito que investiga a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es de autoridades na pandemia.","550":"O ator Paulo Gustavo morreu nesta ter\u00e7a-feira (4\/5), de covid-19, aos 42 anos, depois de passar o ano pedindo nas redes sociais para que as pessoas que pudesse ficassem em casa e perguntando onde estava a vacina contra o coronav\u00edrus para os brasileiros.","551":"Casos como o do ator v\u00eam se tornando cada vez mais frequentes no Brasil; humorista estava internado desde 13 de mar\u00e7o e morreu na ter\u00e7a-feira (4\/5).","552":"Leis assim ainda existem na \u00c1sia, na \u00c1frica, no Oriente M\u00e9dio e em um pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina. E mesmo pa\u00edses que revogaram essas normas ainda mant\u00eam brechas que acabam tendo o mesmo resultado.","553":"Apesar de ter mais mortos que a \u00cdndia pela covid, o Brasil recebeu muito menos apoio financeiro internacional. Entre os fatores que explicam isso est\u00e1 a imagem externa negativa do pa\u00eds no governo Bolsonaro e a import\u00e2ncia econ\u00f4mica e geopol\u00edtica maior da \u00cdndia.","554":"Uma das maiores revela\u00e7\u00f5es da nova gera\u00e7\u00e3o do humor nacional, ator tinha 42 anos e deixa marido e dois filhos; ele havia sido internado em 13 de mar\u00e7o.","555":"Ex-ministro da Sa\u00fade disse que governo foi alertado sobre gravidade da pandemia, mas ignorou ci\u00eancia. 'Nunca fomos iludidos de achar que isso aqui seria uma solu\u00e7\u00e3o igual da Nova Zel\u00e2ndia. Mas posso lhe dizer: o Brasil podia ter feito muito melhor', respondeu Mandetta a um dos senadores.","556":"Apesar de todos os cuidados e protocolos, modelos adotados por alguns parlamentares n\u00e3o s\u00e3o suficientes para oferecer uma boa prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus em ambientes fechados e com pouca circula\u00e7\u00e3o de ar.","557":"Comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito investiga a\u00e7\u00f5es e omiss\u00f5es do governo federal no combate \u00e0 pandemia e uso e de recursos nos Estados.","558":"Casos confirmados e mortes ca\u00edram em grupos priorit\u00e1rios; s\u00f3 entre idosos de 80 anos ou mais, redu\u00e7\u00e3o foi de 50%, diz estudo recente.","559":"Para diplomata e ex-ministro da Fazenda e do Meio Ambiente, sempre haver\u00e1 d\u00favida sobre futuro do pa\u00eds e temor de 'reca\u00edda'. '\u00c9 preciso mudar o ministro (Salles) para algu\u00e9m melhor, mas mudar tamb\u00e9m a pol\u00edtica', defende Ricupero.","560":"A ideia \u00e9 retomar, ao menos em parte, o turismo nos pa\u00edses que fazem parte do bloco. No entanto, viajantes de pa\u00edses onde a pandemia est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica ou onde h\u00e1 novas variantes v\u00e3o continuar sendo barrados.","561":"Piora da pandemia e ritmo lento de vacina\u00e7\u00e3o freiam expectativa de melhora da economia e levam uma multid\u00e3o de brasileiros a desistir de procurar emprego. Os chamados 'desalentados' n\u00e3o s\u00e3o computados no recorde de 14,4 milh\u00f5es de desempregados.","562":"Especialistas apontam para 'rejuvenescimento' da pandemia no Brasil; m\u00e9dia de idade para casos novos e \u00f3bitos caiu de janeiro para mar\u00e7o, enquanto mortes aumentaram exponencialmente.","563":"Presidente do PP, senador que integra comiss\u00e3o acredita que popula\u00e7\u00e3o vacinada e recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica em 2022 v\u00e3o selar reelei\u00e7\u00e3o do presidente.","564":"Quase um ter\u00e7o dos munic\u00edpios ficou sem vacina para a segunda aplica\u00e7\u00e3o nesta semana, um problema causado pela soma de falhas do governo federal e das prefeituras e de contratempos na produ\u00e7\u00e3o dos imunizantes.","565":"Mesmo no m\u00eas mais mortal da pandemia no pa\u00eds, governos estaduais e municipais j\u00e1 come\u00e7aram a aliviar as pol\u00edticas restritivas. Entenda o risco que isso representa.","566":"Cl\u00e9lia Rodrigues adaptou instrumentos para maquiar profissionalmente com a boca e conquistou admiradores nas redes sociais.","567":"Para presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira do Agroneg\u00f3cio, projeto de lei que facilitaria regulariza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas desmatadas \"premia quem n\u00e3o fez as coisas direito\"; iniciativa exp\u00f5e racha no setor.","568":"Lote com 1 milh\u00e3o de doses chegou ao Brasil na noite desta quinta-feira (29\/4). Proposta recusada pelo governo em meados de 2020 previa in\u00edcio das entregas ainda em dezembro do ano passado.","569":"Levantamento da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios aponta ainda que quase um quarto das cidades consultadas n\u00e3o tinham imunizantes para aplicar a primeira dose.","570":"A ag\u00eancia brasileira negou o pedido de importa\u00e7\u00e3o do imunizante alegando problemas de seguran\u00e7a, entre eles a presen\u00e7a de v\u00edrus capazes de se multiplicar na sua composi\u00e7\u00e3o. Instituto russo nega e diz que vai processar a Anvisa por difama\u00e7\u00e3o.","571":"Cientistas fazem proje\u00e7\u00e3o levando em conta a demora na entrada de registros de hospitaliza\u00e7\u00f5es e mortes no sistema de monitoramento oficial.","572":"No dia em que Brasil ultrapassa a marca de 400 mil mortes pela covid-19, m\u00e9dicos comentam situa\u00e7\u00f5es marcantes que vivenciaram em hospitais desde o ano passado.","573":"Com o pa\u00eds \u00e0 beira das 400 mil mortes, diretora da ONG avalia o enfrentamento da covid-19 e critica a falta de pol\u00edticas p\u00fablicas centralizadas e uniformes.","574":"BBC ouviu cientistas que previram picos de 5 mil mortes di\u00e1rias no Brasil sobre queda recente em interna\u00e7\u00f5es; para Miguel Nicolelis, elas n\u00e3o indicam desacelera\u00e7\u00e3o e, no ritmo atual, pa\u00eds pode chegar a 1 milh\u00e3o de \u00f3bitos at\u00e9 2022","575":"Ambos os pa\u00edses sofrem com subnotifica\u00e7\u00e3o, mas especialistas acreditam que n\u00fameros s\u00e3o substancialmente maiores no pa\u00eds asi\u00e1tico.","576":"Ministro elogiou o que chamou de \u2018resposta do setor privado\u2019 \u00e0 pandemia. Empresas receberam, contudo, bilh\u00f5es de d\u00f3lares de ag\u00eancias de fomento e suporte de laborat\u00f3rios p\u00fablicos.","577":"Ex-deputado foi condenado em diferentes processos nas opera\u00e7\u00f5es Lava Jato e Sepsis e est\u00e1 em pris\u00e3o domiciliar desde o ano passado.","578":"N\u00edveis de contamina\u00e7\u00e3o sem precedentes at\u00e9 agora no pa\u00eds asi\u00e1tico v\u00e3o drenar recursos globais, movimentar a distribui\u00e7\u00e3o de vacinas e, potencialmente, produzir variantes ainda mais perigosas do coronav\u00edrus.","580":"Presidente Jair Bolsonaro conta com 4 aliados entre 11 senadores, e n\u00e3o conseguiu emplacar nenhum deles nos postos-chave da comiss\u00e3o, que come\u00e7ou a funcionar nesta ter\u00e7a-feira (27\/04).","581":"Em derrota para governo, Omar Aziz (PSD) foi eleito presidente da comiss\u00e3o que investigar\u00e1 a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es de autoridades na resposta \u00e0 pandemia no Brasil.","582":"Por unanimidade, diretores da ag\u00eancia negaram importa\u00e7\u00e3o, avaliando que imunizante russo n\u00e3o conseguiu demonstrar seguran\u00e7a e efic\u00e1cia.","583":"Economia do Paraguai teve a menor retra\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica Latina em 2020; a BBC News Brasil conversou com o ministro da Fazenda do pa\u00eds vizinho, Oscar Llamosas D\u00edaz, para quem a na\u00e7\u00e3o conseguiu \"um descolamento dos vizinhos\".","584":"Para virologista americano Charles Rice, que venceu o pr\u00eamio em 2020, presidente Jair Bolsonaro \u00e9 culpado pela crise de covid-19 e enfrentar pandemia sob sua lideran\u00e7a \"ser\u00e1 um desafio\".","585":"Imunizante j\u00e1 foi autorizado em 61 pa\u00edses, segundo o instituto Gamaleya, respons\u00e1vel por seu desenvolvimento, mas ainda n\u00e3o foi aprovado pela Anvisa no Brasil, onde governo federal, Estados e munic\u00edpios negociam milh\u00f5es de doses.","586":"Entre as explica\u00e7\u00f5es est\u00e3o: reserva de vacinas para segunda dose, demora na aplica\u00e7\u00e3o das vacinas nos munic\u00edpios, gargalos na distribui\u00e7\u00e3o para as cidades e n\u00fameros desatualizados.","587":"Medicamento criado para combater verminoses foi revolucion\u00e1rio na pecu\u00e1ria e contra a 'cegueira dos rios'; mas, testado contra a infec\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus, ele n\u00e3o mostrou efic\u00e1cia e mesmo assim faz parte do chamado 'kit covid'.","588":"Em 26 de abril de 1821, rei embarcava rumo \u00e0 sua terra-natal, n\u00e3o sem antes deixar seu filho, Dom Pedro 1\u00ba, como pr\u00edncipe regente do Brasil.","589":"Pesquisas feitas no \u00faltimo ano mostram o impacto da falta de acesso do alunos brasileiros \u00e0 internet e indicam que os professores est\u00e3o esgotados, mas tamb\u00e9m apontam que algumas pr\u00e1ticas simples podem ser muito bem-sucedidas.","590":"Pesquisas feitas no \u00faltimo ano mostram o impacto da falta de acesso do alunos brasileiros \u00e0 internet e indicam que os professores est\u00e3o esgotados, mas tamb\u00e9m apontam que algumas pr\u00e1ticas simples podem ser muito bem-sucedidas.","591":"Ainda h\u00e1 muitas d\u00favidas sobre a chamada covid longa em crian\u00e7as e adolescentes, faixa et\u00e1ria que acabou em segundo plano por ser proporcionalmente menos atingida pela doen\u00e7a.","592":"Nenhuma vacina oferece prote\u00e7\u00e3o de 100% contra doen\u00e7as, mas elas reduzem \u2014 e muito \u2014 as chances de infec\u00e7\u00e3o, hospitaliza\u00e7\u00e3o e mortes.","593":"Situa\u00e7\u00e3o causou ang\u00fastia em pais, porque n\u00e3o ainda n\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o para que crian\u00e7as sejam imunizados contra o novo coronav\u00edrus.","594":"\u2018Governo escolheu operar no fio da navalha\u2019, diz diretor da Institui\u00e7\u00e3o Fiscal do Senado.","596":"'N\u00e3o adianta dobrar or\u00e7amento se fiscais n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de trabalhar', diz ex-presidente do Ibama.","597":"Parte das na\u00e7\u00f5es desenvolvidas est\u00e1 atrasada na redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00e3o de carbono, e repasse financeiro aos pa\u00edses pobres tamb\u00e9m est\u00e1 abaixo do prometido.","598":"Os processos ter\u00e3o de recome\u00e7ar do zero, porque provas j\u00e1 colhidas n\u00e3o poder\u00e3o ser usadas por terem sido 'contaminadas' pela conduta do ex-juiz federal e por isso s\u00e3o consideradas ilegais, julgou a corte.","599":"Um ano depois de reuni\u00e3o em que falou sobre 'ir passando a boiada', Salles est\u00e1 novamente sob holofotes durante C\u00fapula do Clima \u2014 e Brasil chama aten\u00e7\u00e3o internacional por problemas ambientais enfrentados desde desde ent\u00e3o","600":"O navegador portugu\u00eas e sua tripula\u00e7\u00e3o enfrentaram tormentas, calmarias e doen\u00e7as e apenas 500 dos 1,5 mil homens que sa\u00edram de Portugal conseguiram voltar para casa.","601":"Pesquisa in\u00e9dita mostra ainda que 19,3 milh\u00f5es de brasileiros viver\u00e3o na extrema pobreza, com aux\u00edlio reduzido. Aumento da mis\u00e9ria \u00e9 sinal de insufici\u00eancia da nova ajuda emergencial, dizem pesquisadoras.","602":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, o senador que deve presidir a CPI da Covid diz que \u00e9 'a favor da ci\u00eancia' e que n\u00e3o toma suposto tratamento precoce. 'O que os especialistas me dizem \u00e9 que n\u00e3o tem nada que previna covid', disse.","603":"Para Felipe Salto, da IFI, nova regra permite que Executivo corte despesas que antes n\u00e3o podia.","604":"Evento com 40 chefes de Estado ser\u00e1 palco inaugural de pol\u00edtica ambiental global do presidente americano. Em meio \u00e0 press\u00e3o e tens\u00e3o, acordo bilateral entre Brasil e EUA ainda \u00e9 d\u00favida.","605":"Considerado por muitos o rei da m\u00fasica popular brasileira, Roberto Carlos \u00e9 tema de tributos em discos, livros e filmes.","606":"Depois de alta de casos no in\u00edcio do ano, Estados passaram a flexibilizar medidas de restri\u00e7\u00f5es; para especialista, reabertura \u00e9 cedo demais.","607":"Pa\u00eds foi exemplo a ser seguido na imuniza\u00e7\u00e3o durante a \u00faltima pandemia, mas falta de vacinas causada por erros do governo federal nos colocam em uma situa\u00e7\u00e3o bastante diferente desta vez.","608":"Dados compartilhados com a BBC News Brasil mostram que pelo menos 2 mil crian\u00e7as de at\u00e9 nove anos morreram em decorr\u00eancia das complica\u00e7\u00f5es do novo coronav\u00edrus no pa\u00eds; baixa testagem, falta de diagn\u00f3stico adequado e m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es socioecon\u00f4micas s\u00e3o apontadas como grandes culpadas.","609":"Em nota enviada \u00e0 BBC News Brasil, ministro do Meio Ambiente noruegu\u00eas, Sveinung Rotevatn, condiciona retomada de repasses ao Fundo Amaz\u00f4nia a \"resultados\".","610":"Segundo o autor da proposta, senador Iraj\u00e1 Abreu, objetivo \u00e9 corrigir injusti\u00e7as hist\u00f3ricas e impulsionar agricultura; ambientalistas acreditam que lei poderia estimular a destrui\u00e7\u00e3o da floresta e premiar grileiros.","611":"M\u00e9dico avalia o enfrentamento da covid-19 no Brasil e os fatores que fizeram o pa\u00eds ter n\u00fameros t\u00e3o elevados e chegar ao colapso do sistema de sa\u00fade. Para ele, Bolsonaro atuou para pessoas 'pegarem o v\u00edrus'.","612":"Por maioria, plen\u00e1rio da Corte referendou decis\u00e3o de Fachin; quatro a\u00e7\u00f5es criminais ter\u00e3o que ser refeitas.","613":"Larissa Spezani, hoje com 22 anos, voltou a estudar e tem retomado atividades f\u00edsicas. Em mar\u00e7o de 2019, m\u00e9dicos chegaram a duvidar se ela sobreviveria ap\u00f3s acidente.","614":"Chegada de imigrantes ind\u00edgenas \u00e9 desafio para estrutura de acolhida nacional.","615":"Alem\u00e3 Anna Cavazzini, eurodeputada pelo Partido Verde, participou de reuni\u00e3o tendo como pano de fundo a abertura da CPI para investigar a crise do coronav\u00edrus no pa\u00eds e os recordes de mortes por covid-19.","616":"Hospitais vivem incerteza em meio a cen\u00e1rio de escassez de medicamentos que garantem a sa\u00fade de pacientes internados em estado grave com a covid-19.","617":"Ministros v\u00e3o analisar decis\u00e3o de Fachin que considerou Justi\u00e7a do Paran\u00e1 incompetente para julgar petista.","618":"Em coletiva de imprensa realizada nesta quarta-feira, o governador de S\u00e3o Paulo chamou aten\u00e7\u00e3o para uma poss\u00edvel falta de rem\u00e9dios essenciais aos pacientes internados com covid-19 grave e cobrou agilidade do Governo Federal. Entenda a situa\u00e7\u00e3o.","619":"Comiss\u00e3o investigar\u00e1 governo Bolsonaro e uso de recursos federais por Estados e munic\u00edpios.","620":"Antes de meados de abril, Brasil j\u00e1 registra quase metade da quantidade total de mortes por covid-19 em 2020. Estados como Amazonas e Rond\u00f4nia j\u00e1 superaram \u00f3bitos do ano passado.","621":"Renan Ribeiro Cardoso foi a primeira pessoa a morrer \u00e0 espera de um leito de UTI na cidade de S\u00e3o Paulo. Aos 22 anos, ele era o \u00fanico filho de Valm\u00edrio Cardoso e Maria de Jesus.","623":"Comiss\u00e3o investigar\u00e1 governo Bolsonaro e uso de recursos federais por Estados e munic\u00edpios.","624":"As empresas contratam funcion\u00e1rios para aumentar a produ\u00e7\u00e3o. Jornadas tamb\u00e9m aumentaram e f\u00e9rias foram suspensas para tentar dar conta de volume de pedidos sem precedentes gerado pela pandemia de covid-19.","625":"Decis\u00e3o foi anunciada por primeiro-ministro franc\u00eas nesta ter\u00e7a-feira.","626":"O Twitter alertou para poss\u00edvel \"publica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es enganosas e potencialmente prejudiciais relacionadas \u00e0 covid-19\".","627":"Governo Bolsonaro n\u00e3o entende a import\u00e2ncia de ter boas estat\u00edsticas, diz economista.","628":"Pa\u00eds s\u00f3 foi melhor que Pol\u00f4nia, Hungria e Turquia. Em um \u00edndice de 0 a 1, em que quanto mais perto de 1, mais democr\u00e1tico, pontua\u00e7\u00e3o brasileira ficou em 0,51.","629":"Verador Dr. Jairinho, padrasto do garoto, e a m\u00e3e do menino foram presos nesta quinta-feira por atrapalhar as investiga\u00e7\u00f5es; casal \u00e9 suspeito pelo crime.","630":"Especialistas s\u00e3o un\u00e2nimes sobre necessidade de lockdown m\u00ednimo de tr\u00eas semanas para controlar pandemia no Brasil \u2014 mas a medida deve vir acompanhada de outras pol\u00edticas que envolvam sa\u00fade e economia.","631":"Programa israelense usado por investigadores brasileiros \u00e9 capaz de acessar dados de Facebook, WhatsApp, Telegram, e pode identificar senhas, conversas de bate papo, dados sobre localiza\u00e7\u00e3o, anexos de e-mails e conte\u00fados apagados","632":"Projeto que permite a empresas comprarem vacinas sem aprova\u00e7\u00e3o da ag\u00eancia reguladora brasileira foi aprovado pela C\u00e2mara e depende de aval do Senado.","633":"Decis\u00e3o liminar de ministro do STF responde a mandado de seguran\u00e7a apresentado por senadores, que apontaram omiss\u00e3o do presidente da Casa. J\u00e1 Rodrigo Pacheco defendeu que instala\u00e7\u00e3o da CPI no \"pior momento da pandemia\" n\u00e3o contribuiria com \"a constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es\".","634":"Pesquisadores da UFMG divulgaram descoberta de 18 muta\u00e7\u00f5es no Sars-Cov-2 que ainda n\u00e3o haviam sido identificadas, o que pode sinalizar exist\u00eancia de mais uma variante do v\u00edrus no Brasil","635":"Com lockdown que parou at\u00e9 transporte p\u00fablico, Araraquara viu n\u00fameros de casos e de mortes ca\u00edrem. A cerca de 100km, Bauru tem chamado aten\u00e7\u00e3o por postura oposta. Mas o que revelam os n\u00fameros sobre os dois munic\u00edpios na pandemia?","636":"No momento em que Brasil ultrapassa 4 mil mortes di\u00e1rias pelo coronav\u00edrus, Suprema Corte julga se prefeitos e governadores podem proibir atividades religiosas presenciais no pa\u00eds. Mas o que est\u00e1 em jogo neste julgamento?","637":"Morre-se mais no Brasil de covid-19 do que em continentes inteiros: Europa, \u00c1sia, \u00c1frica, Oceania ou restante da Am\u00e9rica. Hoje, o Brasil tem 2,7% da popula\u00e7\u00e3o mundial, mas concentra 37% das mortes no mundo.","638":"A revista Forbes publicou sua famosa lista das pessoas mais ricas do mundo na ter\u00e7a-feira, com \u200b\u200bnovidades not\u00e1veis e a ascens\u00e3o vertiginosa de Elon Musk.","639":"Em 14 de mar\u00e7o de 1938, locutor 'Aymber\u00ea' anunciava entrada de Hitler em Viena em transmiss\u00e3o pioneira de Londres; ou\u00e7a \u00e1udios que marcam hist\u00f3ria de servi\u00e7o, que come\u00e7ou como resposta brit\u00e2nica a propaganda nazista.","640":"Um ex-aluno de um col\u00e9gio p\u00fablico no Rio, movido pelo ressentimento criado por anos de bullying, abriu fogo contra os estudantes, executando muitos a queima roupa. Dez das v\u00edtimas eram meninas.","641":"L\u00edder no combate \u00e0 covid-19 nos EUA, m\u00e9dico americano diz que situa\u00e7\u00e3o do Brasil \u00e9 'muito grave', est\u00e1 se espalhando pela Am\u00e9rica do Sul, e que pa\u00eds precisa de medidas sanit\u00e1rias severas e acelera\u00e7\u00e3o do ritmo de vacina\u00e7\u00e3o","642":"G\u00e1s natural n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que g\u00e1s de botij\u00e3o, mas reajuste deve chegar \u00e0s fam\u00edlias por produtos industrializados e conta de luz.","643":"Inscri\u00e7\u00f5es abrem para estudantes que fizeram o Enem concorrerem a vagas em universidades p\u00fablicas de todo o pa\u00eds; saiba como se inscrever.","644":"STF deve decidir na quarta sobre libera\u00e7\u00e3o de cultos, ap\u00f3s decis\u00f5es contr\u00e1rias de Gilmar Mendes e Nunes Marques","645":"Na v\u00e9spera da P\u00e1scoa, ministro Kassio Nunes Marques, do Supremo Tribunal Federal (STF), liberou realiza\u00e7\u00e3o de missas e cultos em todo o Brasil; decis\u00e3o foi publicada neste s\u00e1bado.","646":"Ap\u00f3s sequ\u00eancia de adiamentos, vacina\u00e7\u00e3o de adultos n\u00e3o priorit\u00e1rios s\u00f3 deve acontecer no segundo semestre de 2021; jovens com menos de 25 anos devem ficar para 2022, mas a previs\u00e3o tem mudado constantemente.","647":"Em editorial, jornal brit\u00e2nico elogia postura do comando das For\u00e7as Armadas, que na semana passada teria deixado um governo Bolsonaro 'err\u00e1tico e imprevis\u00edvel', 'sabiamente' escolhendo 'jurar fidelidade \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o do Brasil\u2019.","648":"Falta de chips eletr\u00f4nicos e queda de demanda deixam mais de 60 mil oper\u00e1rios em casa.","649":"Com a perspectiva de ter de esperar meses para se imunizar, brasileiros mais jovens que t\u00eam dupla cidadania decidiram aproveitar a chance de fazer isso no pa\u00eds vizinho, onde a vacina\u00e7\u00e3o demorou para come\u00e7ar, mas avan\u00e7ou rapidamente.","650":"Variantes brasileiras s\u00e3o apenas um exemplo da import\u00e2ncia de monitorar o surgimento de variantes do v\u00edrus na Am\u00e9rica Latina.","651":"Com chegada do outono, Brasil tem desafio de vacinar popula\u00e7\u00e3o contra coronav\u00edrus e gripe ao mesmo tempo: Qual deve ser priorizada? Brasil tem doses suficientes? Tire suas d\u00favidas.","652":"Na semana em que atingiu mais um recorde de mortes por covid-19 e enfrentou uma crise pol\u00edtica sem precedentes, Brasil ganhou destaque em publica\u00e7\u00f5es estrangeiras.","653":"Igor Soares Silva ficou em casa durante toda pandemia, mas o pai teve de trabalhar para sustentar a fam\u00edlia e se contaminou com coronav\u00edrus. Jovem, o artista j\u00e1 vendia desenhos para o exterior.","654":"Demiss\u00f5es do ministro da Defesa e do comando das For\u00e7as Armadas escancararam crise entre Jair Bolsonaro e militares, que tentam barrar sua politiza\u00e7\u00e3o pelo governo e n\u00e3o d\u00e3o sinais de disposi\u00e7\u00e3o para interven\u00e7\u00e3o, avalia Heloisa Starling, da UFMG.","656":"Coronav\u00edrus matou mais em mar\u00e7o no Brasil do que na pandemia inteira em 109 pa\u00edses, que juntos somam 1,6 bilh\u00e3o de habitantes - veja um retrato da pandemia a partir de tr\u00eas gr\u00e1ficos fundamentais.","657":"Por ora, n\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias de que mudan\u00e7as afetem gravidade da covid-19, mas h\u00e1 ind\u00edcios de que elas podem diminuir a resposta imune e afetar a taxa de efic\u00e1cia das vacinas.","658":"Seis personalidades brasileiras tidas como pr\u00e9-candidatos \u00e0 Presid\u00eancia nas elei\u00e7\u00f5es de 2022 divulgaram texto em defesa da democracia.","659":"Documento destaca amea\u00e7as \u00e0 liberdade de imprensa, ind\u00edgenas desprotegidos contra covid-19 e viol\u00eancia policial contra negros","660":"Para o pesquisador Carlos Fico, professor da UFRJ, rela\u00e7\u00e3o 'prom\u00edscua' entre militares e o governo Bolsonaro levou a um desgaste nas rela\u00e7\u00f5es. Crise decreta fim da ilus\u00e3o de que seria poss\u00edvel controlar o presidente.","661":"Entenda, a partir de documentos, relat\u00f3rios, entrevistas e reportagens de \u00e9poca, o contexto em que se inseriu o in\u00edcio da ditadura militar no Brasil","662":"Pesquisador de For\u00e7as Armadas h\u00e1 mais de dez anos, diretor do Brazil Institute da universidade King's College London, Vinicius Carvalho, alerta para o risco de surgimento de grupos internos que podem quebrar 'coes\u00e3o' entre militares","663":"Diretor do Projeto de Documenta\u00e7\u00e3o Brasileiro do Arquivo de Seguran\u00e7a Nacional Americano, em Washington, Peter Kornbluh v\u00ea tentativa de se fortalecer em ato do presidente.","664":"\"A democracia morre por dentro e n\u00f3s estamos em risco\", diz autor de livros sobre militares, para quem o gesto raro de demitir um general pode minar apoio de quart\u00e9is a Bolsonaro","665":"Desde 2009, o Enem foi oficializado como porta de entrada de universidades brasileiras. O que pouca gente sabe \u00e9 que a nota na prova pode garantir uma vaga em institui\u00e7\u00f5es internacionais, principalmente em Portugal.","666":"Trocas no minist\u00e9rio da Defesa e os comandos das For\u00e7as Armadas geram temores de que o presidente Jair Bolsonaro volte a falar em Estado de S\u00edtio - que ele comparou diversas vezes com medidas de combate \u00e0 pandemia nos Estados. Juristas explicam que as medidas s\u00e3o coisas completamente diferentes.","667":"Relator subestimou despesas obrigat\u00f3rias como gasto com aposentadorias; consertar o problema pode paralisar a administra\u00e7\u00e3o federal.","668":"Fernando Azevedo era visto como mais moderado que novo ministro, Braga Netto; possibilidade de um ou mais comandantes colocarem cargos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o pode trazer novos contornos \u00e0 crise","669":"Ao todo, foram mudados os comandos de seis pastas, mas enquanto alguns ministros permaneceram no Planalto, outros est\u00e3o deixando o governo, e novos chegam para compor o primeiro escal\u00e3o de Jair Bolsonaro.","670":"Ernesto Ara\u00fajo pediu demiss\u00e3o nesta segunda ap\u00f3s forte press\u00e3o do Congresso para sua sa\u00edda, em meio aos atrasos do Brasil na compra de vacinas; analistas apontam os efeitos de sua gest\u00e3o na diplomacia brasileira.","671":"Diante do aumento da infla\u00e7\u00e3o, valor n\u00e3o supre as necessidades b\u00e1sicas de alimenta\u00e7\u00e3o, higiene e limpeza das fam\u00edlias mais vulner\u00e1veis.","672":"A morte de um soldado da Pol\u00edcia Militar da Bahia em meio a um aparente surto psic\u00f3tico, no qual ele atirou diversas vezes para cima e contra outros policiais, se tornou parte de uma ofensiva da base bolsonarista que chega a pregar motim contra o governador baiano, Rui Costa (PT),","673":"Resultados do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio est\u00e3o dispon\u00edveis a partir de segunda-feira (29\/03) \u00e0s 18h no hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.","674":"Estados come\u00e7am a incluir professores e policiais na fila da imuniza\u00e7\u00e3o; num momento em que pa\u00eds registra 100 mil casos em 24h e n\u00e3o h\u00e1 vacinas o suficiente, definir quem vai antes virou 'escolha de Sofia', diz uma especialista.","675":"Em meio a recorde de mortes, empregadores insistem em trabalho presencial, mesmo quando produzir \u00e0 dist\u00e2ncia \u00e9 poss\u00edvel; n\u00e3o h\u00e1 ilegalidade, mas 'responsabilidade social deveria prevalecer', diz juiza","676":"Apesar de ter lutado em v\u00e1rias guerras, Garibaldi tinha entre seus ideais o pacifismo, a igualdade, paridade entre homens e mulheres e o amor livre.","677":"Ao contr\u00e1rio do que se imaginava, o primeiro ano de pandemia n\u00e3o aumentou o diagn\u00f3stico de transtornos mentais de forma significativa \u2014 e associar as medidas restritivas a casos de suic\u00eddio \u00e9 \u2018terraplanismo psiqui\u00e1trico\u2019, avaliam especialistas.","678":"The New York Times, The Wall Street Journal e The Washington Post, al\u00e9m da ag\u00eancia de not\u00edcias americana Associated Press e da revista brit\u00e2nica The Economist, retratam hospitais lotados, o avan\u00e7o da variante descoberta em Manaus, as falhas do governo Bolsonaro, o espalhamento de desinforma\u00e7\u00e3o em torno de tratamentos sem efic\u00e1cia, a exaust\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade e a escassez de oxig\u00eanio e medicamentos para intuba\u00e7\u00e3o.","679":"Profissionais da sa\u00fade em Sorocaba (SP) relatam a rotina da sa\u00fade em colapso, com hospitais lotados, leitos improvisados e filas de espera.","680":"Imunizante anunciado pelo Instituto Butantan pode aumentar a autonomia brasileira no combate \u00e0 covid-19, mas falta de informa\u00e7\u00f5es e dados preocupa especialistas.","681":"Projeto \u00e9 uma parceria da USP com empresas. An\u00fancio foi feito horas depois do Butantan divulgar que testar\u00e1 um imunizante nacional.","682":"Prevista originalmente para 2020, contagem populacional j\u00e1 havia sido adiada devido \u00e0 pandemia","683":"Qual \u00e9 a tecnologia usada pela vacina? Quando os brasileiros poder\u00e3o se vacinar? Ela proteger\u00e1 contra variantes? Quem pagar\u00e1 pela Butanvac? Quantas doses? A BBC News Brasil responde.","684":"A tuberculose matou 1,4 milh\u00e3o de pessoas em 2019. Um dos desafios no combate \u00e0 doen\u00e7a \u00e9 que a bact\u00e9ria que a causa pode 'hibernar' e ficar ativa muitos anos depois.","685":"Identificado como um dos respons\u00e1veis pela escassez de vacinas contra a covid-19 no Brasil, chanceler \u00e9 visto por base aliada como empecilho para governo Bolsonaro superar crise.","686":"Akiko Iwasaki, que lidera laborat\u00f3rio sobre o novo coronav\u00edrus em Yale, diz que a situa\u00e7\u00e3o do Brasil \u00e9 'terr\u00edvel' e que espera que o 'governo brasileiro n\u00e3o atrapalhe'","687":"No dia em que o n\u00famero de tr\u00eas centenas de milhares de \u00f3bitos \u00e9 ultrapassado no pa\u00eds, elencamos os seis fatores que contribu\u00edram para chegarmos ao est\u00e1gio mais dram\u00e1tico da crise sanit\u00e1ria at\u00e9 agora.","688":"Sem dados oficiais, profissionais de sa\u00fade veem jovens tomando lugares antes ocupados por idosos em UTIs : 'muitos chegam \u00e0 UTI s\u00f3 para morrer'","689":"Especialistas comentam que ex-juiz n\u00e3o deve sofrer implica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s decis\u00e3o do STF, por ter deixado a magistratura. Principal consequ\u00eancia, dizem, deve ser na imagem de Moro diante do p\u00fablico.","690":"Presidente fez pronunciamento na noite desta ter\u00e7a-feira e disse que 'em nenhum momento o governo deixou de tomar medidas importantes tanto para combater o coronav\u00edrus como para combater o caos na economia'.","691":"Decis\u00e3o tomada hoje pelo STF d\u00e1 mais seguran\u00e7a e f\u00f4lego para Lula numa futura disputa presidencial e joga d\u00favidas sobre qual candidato de centro ter\u00e1 for\u00e7as para antagonizar com o ex e o atual presidente nas campanhas do ano que vem.","692":"Pequenas e m\u00e9dias cl\u00ednicas de hemodi\u00e1lise sustentadas pelo SUS j\u00e1 enfrentavam problemas e est\u00e3o se endividando ainda mais na pandemia. Centenas delas podem fechar, em breve, em todo o pa\u00eds.","693":"Se ex-juiz for considerado suspeito, decis\u00e3o refor\u00e7ar\u00e1 anula\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00f5es contra o petista.","694":"Ap\u00f3s \u00f3rg\u00e3o do vaticano condenar uni\u00f5es LGBT, Toni Reis conta como foi expulso da igreja, voltou, batizou filhos, casou-se e recebeu carta ben\u00e7\u00e3o do Vaticano","695":"Presidente da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Senado tenta negociar com os dois maiores parceiros comerciais do Brasil por imunizantes extras.","696":"M\u00e9dicos de megahospitais como Cl\u00ednicas, Albert Einstein e Emilio Ribas explicam como efeitos colaterais de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia est\u00e3o prejudicando tratamento e gerando mortes","697":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, Denise Garrett, que trabalhou mais de 20 anos no Centro de Controle de Doen\u00e7as (CDC) do Departamento de Sa\u00fade dos EUA, critica governo federal e defende lockdown e acelera\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o.","698":"Francisco Ferreira, economista que foi diretor no Banco Mundial, aponta que as maiores perdas econ\u00f4micas ocorreram em pa\u00edses com mais mortes","699":"\"N\u00e3o h\u00e1 mais tempo para perder em debates est\u00e9reis e not\u00edcias falsas\", afirmam mais de 200 economistas, banqueiros, empres\u00e1rios e ex-autoridades do setor p\u00fablico.","700":"No in\u00edcio de abril de 2020, Vera perdeu o marido e dois cunhados ap\u00f3s infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus depois de comemora\u00e7\u00e3o pelo anivers\u00e1rio dela. Um ano depois, ela lamenta que eventos continuem acontecendo pelo pa\u00eds.","701":"Especial: Agentes de sa\u00fade relatam resist\u00eancia por causa de conte\u00fado falso espalhado pelo WhatsApp; mission\u00e1rios estrangeiros e pastores pregam contra imuniza\u00e7\u00e3o; em quase tr\u00eas meses, menos de 70% dos ind\u00edgenas foram vacinados contra o coronav\u00edrus no Brasil","702":"A doen\u00e7a mata cerca de 15% dos infectados, mas existe vacina eficaz \u2014 e o segredo para preveni-la pode estar na Mata Atl\u00e2ntica.","703":"Tido como um dos mais importantes da carreira do compositor, disco quase se perdeu ap\u00f3s erro t\u00e9cnico no est\u00fadio de grava\u00e7\u00e3o.","704":"Em maio passado, Leandro Buenno, de 27 anos, falou abertamente sobre tema que compartilhava somente com amigos. Desde ent\u00e3o, relata ter recebido diversas mensagens.","705":"Terreno da Prefeitura de S\u00e3o Paulo, ocupado h\u00e1 cerca de um ano, se tornou moradia para 840 fam\u00edlias. Decis\u00e3o sobre reintegra\u00e7\u00e3o de posse est\u00e1 na Justi\u00e7a. Levantamento aponta que ao menos 9.155 fam\u00edlias no Brasil foram removidas durante a pandemia de covid-19.","706":"Atualmente, o coronav\u00edrus mata por dia no Brasil cerca de 10 pessoas a cada 1 milh\u00e3o de habitantes. Na Uni\u00e3o Europeia, essa taxa \u00e9 de quase 5 mortos por milh\u00e3o. Ambas est\u00e3o em trajet\u00f3ria de alta, por\u00e9m de forma mais acentuada no Brasil.","707":"Estudo mostra que EUA e partes da Europa est\u00e3o enfrentando quedas nas taxas de natalidade; n\u00famero de nascimentos tamb\u00e9m caiu no Brasil.","708":"Dados in\u00e9ditos obtidos pela BBC News Brasil mostram que de 15 de fevereiro at\u00e9 o final de dezembro, quase 80% das pessoas com covid-19 que precisaram de ventila\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica invasiva morreram. M\u00e9dia mundial \u00e9 de cerca de 50%. O que explica essa mortalidade t\u00e3o alta?","709":"Receptor teve um caso grave de covid-19 e chegou a precisar ser ligado a um respirador e a uma m\u00e1quina de oxigena\u00e7\u00e3o por membrana extracorp\u00f3rea, chamada de ECMO, que atua como cora\u00e7\u00e3o e pulm\u00f5es artificiais.","710":"Parlamentar de 58 anos estava internado desde 2 de mar\u00e7o e n\u00e3o resistiu a complica\u00e7\u00f5es de sa\u00fade causadas pelo novo coronav\u00edrus.","711":"H\u00e1 poucos dias, a pr\u00f3pria Fiocruz classificou os atuais n\u00fameros de mortes e hospitais lotados como o \u201cmaior colapso sanit\u00e1rio e hospitalar da hist\u00f3ria do Brasil\u201d. A lota\u00e7\u00e3o crescente dos leitos brasileiros deve agravar ainda mais o n\u00famero de \u00f3bitos pela doen\u00e7a. Maior cidade do pa\u00eds, S\u00e3o Paulo registrou nesta quinta-feira (18) a primeira morte por falta de leito de UTI.","712":"Uma epopeia envolvendo fugas de pa\u00edses, a forma\u00e7\u00e3o de uma comunidade no Recife, um ataque de piratas, uma pris\u00e3o na Jamaica e a funda\u00e7\u00e3o de uma das cidades mais importantes do mundo.","713":"O Estado mais rico do pa\u00eds vem batendo recordes de casos, \u00f3bitos e ocupa\u00e7\u00e3o de hospitais. Mortes \u00e0 espera de leitos e fila de pacientes para UTIs mostram que sistema de sa\u00fade paulista j\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 conta da demanda.","714":"Quando vou me vacinar? Sou obrigado a tomar vacina? Preciso apresentar algum documento? Posso tomar vacina se estiver doente? Sou gestante ou estou amamentando; posso ser vacinada? Confira a lista de perguntas e respostas compilada pela BBC News Brasil.","715":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, epidemiologista israelense Gabriel Barbash diz que confinamento \u00e9 uma das poucas medidas da qual cientistas t\u00eam conhecimento da efetividade, mas ressalva que governos precisam gerir \"cuidadosamente o que acontece depois\".","716":"Boletim do Observat\u00f3rio Covid-19 Fiocruz publicado nesta ter\u00e7a-feira (16\/3) sugere toque de recolher nacional e suspens\u00e3o de aulas presenciais.","717":"Novo ministro da Sa\u00fade recebe pa\u00eds com n\u00famero de casos e mortes em alta, UTIs lotadas, baixo isolamento social, taxa de vacina\u00e7\u00e3o abaixo da ideal e nova variante mais transmiss\u00edvel.","718":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, m\u00e9dico avalia que o pa\u00eds falhou ao n\u00e3o ter decis\u00f5es \u2018centralizadas e competentes\u2019 para conter o avan\u00e7o da covid-19.","719":"Youtuber foi alvo de queixa-crime, acusado de crime contra a seguran\u00e7a nacional, ap\u00f3s chamar o presidente Jair Bolsonaro de \u201cgenocida\u201d. \u00c0 BBC News Brasil, Felipe Neto afirmou estar preocupado n\u00e3o com sua situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, mas com \"a situa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds e as amea\u00e7as \u00e0 liberdade de express\u00e3o\u201d.","720":"Para pesquisadores brit\u00e2nicos, a Europa, a Oceania e partes da \u00c1sia devem retomar turismo e viagens entre esses territ\u00f3rios a partir de julho, enquanto pa\u00edses ainda na 'zona vermelha', como Brasil, tendem a ser permanecer isolados do restante do mundo por todo o ano.","721":"Menos de um ano depois de assumir, o general est\u00e1 deixando o cargo. No tempo \u00e0 frente da pasta, sempre se mostrou alinhado Bolsonaro, o que n\u00e3o impediu que fosse desautorizado ou tivesse sua compet\u00eancia questionada ap\u00f3s falhas de sua gest\u00e3o.","722":"Presidente da Sociedade Brasileira de Cardiologia, Queiroga chega ao cargo com o desafio de chefiar a pasta no pior momento da pandemia no pa\u00eds e com uma forte press\u00e3o pela vacina\u00e7\u00e3o em massa da popula\u00e7\u00e3o.","723":"Segundo OMS, foram 494.153 novos casos da doen\u00e7a causada pelo novo coronav\u00edrus e 12.335 mortes no per\u00edodo no Brasil, contra 461.190 e 9.381, respectivamente, nos Estados Unidos.","725":"Luisa Junger, de 23 anos, compartilha v\u00eddeos que mostram sua rela\u00e7\u00e3o com a aposentada Dalva, que morreu em setembro passado ap\u00f3s ser infectada pelo coronav\u00edrus.","726":"\u00c0 frente de restaurantes em v\u00e1rias partes do pa\u00eds, cozinheiros trabalham para resgatar a culin\u00e1ria local de suas regi\u00f5es, da escolha dos ingredientes aos pratos e sabores que s\u00e3o apresentados aos clientes.","727":"Argentina restringiu ainda mais os voos com o Brasil, enquanto, no Uruguai, vacina\u00e7\u00e3o foi refor\u00e7ada nas cidades que fazem fronteira com o territ\u00f3rio brasileiro. Principal temor \u00e9 que novas variantes, que s\u00e3o mais transmiss\u00edveis, levem os sistemas de sa\u00fade locais ao colapso, como est\u00e1 ocorrendo no Brasil.","728":"As primeiras 'fake news' sobre a vereadora do PSOL surgiram nas horas seguintes ao seu assassinato, e ainda hoje s\u00e3o muito compartilhadas. Para a fam\u00edlia, querem silenciar Marielle mesmo ap\u00f3s sua morte.","729":"Desde in\u00edcio da pandemia, 420 beb\u00eas morreram em decorr\u00eancia da covid-19 no Brasil, contra 45 nos EUA; descontrole, falta de diagn\u00f3stico, comorbidades e pobreza explicam quadro tr\u00e1gico brasileiro","730":"Anvisa liberou o primeiro tratamento espec\u00edfico contra a covid-19 no pa\u00eds. Entenda como o rem\u00e9dio age e em que situa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 utilizado.","731":"PEC aprovada pelo Senado e pela C\u00e2mara congela gastos de categorias policiais por 15 anos.","732":"Quando se trata de distribui\u00e7\u00e3o de vacinas, h\u00e1 uma pergunta que a maioria das pessoas est\u00e1 fazendo \u2014 quando vou tom\u00e1-la?","733":"Aliados do presidente v\u00e3o presidir comiss\u00f5es respons\u00e1veis por analisar propostas ambientais, e iniciativas incluem libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a e redu\u00e7\u00e3o de parques nacionais; para especialista, Congresso vai 'se aliar ao governo federal no desmonte ambiental'.","734":"Foram 2.286 \u00f3bitos nas \u00faltimas 24 horas, um novo recorde na pandemia. Total de mortos chega a 270.656.","735":"Em entrevista por e-mail \u00e0 BBC News Brasil, megainvestidor alem\u00e3o-americano diz que se populismo de ex-presidente \"resultar em um surto de crescimento, tanto melhor\".","736":"Ap\u00f3s colapso do sistema de sa\u00fade, prefeitura da cidade do interior paulista fechou at\u00e9 supermercados e transporte p\u00fablico para conter a crise e come\u00e7a agora a sentir os primeiros ind\u00edcios de al\u00edvio da pandemia","737":"Deten\u00e7\u00e3o de haitianos na fronteira americana triplicou em janeiro de 2021 em compara\u00e7\u00e3o com o mesmo per\u00edodo de 2020, em meio a alta geral de chegada de migrantes.","738":"Variante mais contagiosa do v\u00edrus \u2014 que j\u00e1 est\u00e1 presente em todo o Brasil \u2014 torna a pandemia ainda mais perigosa do que no ano passado.","739":"Para o cientista pol\u00edtico, que \u00e9 professor da USP e foi porta-voz do l\u00edder petista em seu primeiro mandato, discurso anticorrup\u00e7\u00e3o perdeu peso para outras preocupa\u00e7\u00f5es do eleitor, como pandemia e crise econ\u00f4mica.","740":"Concentra\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios muito altos deixa a principal orla da cidade de SC \u00e0s escuras j\u00e1 no in\u00edcio da tarde, mas agora h\u00e1 planos de dobrar a largura de sua faixa de areia.","741":"Retorno de aulas pelo pa\u00eds tem se tornado alvo de impasse. Profissionais da educa\u00e7\u00e3o relatam temor de serem infectados pelo novo coronav\u00edrus.","742":"Exclusivo: Em duro relat\u00f3rio enviado ao governo brasileiro, Comiss\u00e3o Interamericana de Direitos Humanos diz que acesso a armas vai ampliar viol\u00eancia e diagnostica racismo institucional no Brasil","744":"Cesar Pauxis desafiou l\u00f3gica e pobreza para se tornar um menino-prod\u00edgio na \u00e1rea de inform\u00e1tica. Com apenas 17 anos, ele foi recrutado pela maior empresa brasileira de pagamentos eletr\u00f4nicos.","745":"Decis\u00e3o do ministro do STF Edson Fachin de anular condena\u00e7\u00f5es de ex-presidente foi not\u00edcia ao redor do mundo.","746":"Para estudiosos de Brasil, decis\u00e3o de Fachin define Lula e Bolsonaro como o segundo turno em 2022, e aponta para desgastes na democracia no pa\u00eds","747":"Decis\u00e3o do STF abre caminho para candidatura do petista, o que segundo entrevistados pela BBC News Brasil deve trazer consequ\u00eancias para Bolsonaro e demais candidatos.","748":"Claudio Couto, da FGV, diz que 'na medida em que o governo Bolsonaro se desgasta, ser anti-Bolsonaro por excel\u00eancia favorece Lula'.","749":"Ministro do STF Edson Fachin anulou todas as condena\u00e7\u00f5es contra o petista proferidas pela 13\u00aa Vara de Curitiba.","750":"Procuradoria Geral da Rep\u00fablica pode recorrer da decis\u00e3o do ministro Edson Fachin - especialistas avaliam, contudo, que a possibilidade de revers\u00e3o \u00e9 pequena.","752":"Bi\u00f3loga Ana Tereza Ribeiro de Vasconcelos coordena equipe do Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, que identificou variante P.2 do Sars-CoV-2. Quando ela come\u00e7ou a fazer Ci\u00eancia no pa\u00eds, quase 40 anos atr\u00e1s, a internet n\u00e3o havia chegado ao pa\u00eds e as bases de dados de bancos de genoma chegavam do exterior ao pa\u00eds 'naqueles disquetes grandes'.","753":"A partir de dados do IBGE e de mapeamento ideol\u00f3gico das cidades brasileiras, pesquisadores identificaram que perfil do eleitorado interfere na aplica\u00e7\u00e3o da Lei Maria da Penha.","754":"Daron Acemo\u011flu, do renomado MIT, faz uma an\u00e1lise sobre o estado das democracias nos pa\u00edses da regi\u00e3o e explica de onde vem a origem dessas sociedades t\u00e3o desiguais.","755":"Como os mais jovens s\u00e3o menos suscet\u00edveis de desenvolver a covid-19, as fabricantes de vacinas priorizaram os testes em adultos, que s\u00e3o mais vulner\u00e1veis. Mas como isso afeta nossas chances de atingir a 'imunidade de rebanho'?","756":"Proposta que 'clarearia' os limites da imunidade parlamentar foi retirada de pauta ap\u00f3s a percep\u00e7\u00e3o de que o texto n\u00e3o teria os 308 votos necess\u00e1rios para sua aprova\u00e7\u00e3o.","757":"Marilda Siqueira, da Fiocruz, fez parte da for\u00e7a tarefa que conseguiu imunizar 48 milh\u00f5es de crian\u00e7as contra o sarampo em 1992.","758":"Fator de risco, responsabilidade, medo. Por diferentes motivos, quatro pessoas que est\u00e3o em confinamento r\u00edgido desde mar\u00e7o de 2020 conversaram com a BBC News Brasil sobre suas rotinas, reflex\u00f5es e hist\u00f3rias em um ano de pandemia.","759":"Os tr\u00eas Estados, mas principalmente Rio Grande do Sul e Santa Catarina, vivem um aumento exponencial dos casos e \u00f3bitos. Relaxamento de restri\u00e7\u00f5es, menos isolamento da popula\u00e7\u00e3o e nova variante contribu\u00edram para cen\u00e1rio ca\u00f3tico.","760":"Governador de S\u00e3o Paulo falou \u00e0 BBC World News, canal internacional de not\u00edcias da BBC, na noite de quinta-feira (4\/3).","761":"Gestor de um dos mais importantes hospitais do Rio Grande do Sul, o cirurgi\u00e3o Antonio Nocchi Kalil faz uma an\u00e1lise do colapso no Estado ga\u00facho e defende medidas mais restritivas para conter a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus.","762":"Publica\u00e7\u00e3o de jovem viralizou no Twitter ao mostrar situa\u00e7\u00e3o da pandemia no Sul do Brasil. J\u00e1 foram mais de 125 mil curtidas na postagem.","763":"Em visita a S\u00e3o Sim\u00e3o (GO), presidente discursou contra fechamento de com\u00e9rcio e isolamento em casa: 'Atividade essencial \u00e9 toda aquela necess\u00e1ria para o chefe de fam\u00edlia levar o p\u00e3o para dentro de casa, porra', afirmou.","764":"Foram 1.910 mortos nas \u00faltimas 24 horas. No total, 259.271 pessoas morreram em decorr\u00eancia do novo coronav\u00edrus.","765":"Em todas as faixas de renda, por\u00e9m, as mulheres cuidam muito mais da casa do que os homens.","766":"Pelo menos 43 pessoas morreram aguardando leitos de UTI em Santa Catarina; h\u00e1 251 pacientes na fila de espera.","767":"Maior hospital da rede privada da capital instalou estrutura como medida preventiva, diante do aumento de \u00f3bitos por covid-19. Governo do Rio Grande do Sul avalia medida semelhante na rede p\u00fablica.","768":"Pa\u00eds registrou maior n\u00famero de \u00f3bitos por dia na ter\u00e7a-feira (2\/3) e segue na contram\u00e3o de na\u00e7\u00f5es como Estados Unidos, M\u00e9xico, \u00cdndia e Reino Unido.","769":"Covid-19 ajudou economia brasileira a registrar encolhimento de 4,1% em 2020, tornando os \u00faltimos 10 anos 'mais perdidos que a d\u00e9cada perdida de 1980'","770":"Dois anos depois de criticar fus\u00e3o de minist\u00e9rios proposta por Bolsonaro, modelo \u00e9 econ\u00f4mica em cr\u00edticas diretas \u00e0 gest\u00e3o, mas diz que queimadas recordes no Brasil a 'entristecem'","772":"Acusado de enriquecimento il\u00edcito, senador acaba de comprar im\u00f3vel de quase R$ 6 milh\u00f5es.","773":"Bi\u00f3logo e divulgador cient\u00edfico famoso por v\u00eddeos no YouTube critica governo federal e defende confinamento mais r\u00edgido com acelera\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o.","774":"M\u00e9dica Margareth Dalcolmo analisa atual est\u00e1gio da pandemia de covid-19 no Brasil e o colapso dos sistemas de sa\u00fade que acontece em muitas cidades do pa\u00eds","775":"Se equilibrando entre o preconceito e a banaliza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Aids, milhares de brasileiros superaram todas as expectativas de sobrevida e contam como \u00e9 sobreviver \u00e0 epidemia.","776":"Pa\u00eds enfrenta recordes sucessivos de mortes e novos casos em alta. V\u00e1rios Estados est\u00e3o perto do colapso, enquanto vacina\u00e7\u00e3o segue lenta e o presidente Jair Bolsonado continua a fazer campanha contra isolamento e m\u00e1scaras.","777":"Seis casos de covid-19 com variante identificada em Manaus em janeiro foram detectados no pa\u00eds no fim de semana \u2014 as autoridades de sa\u00fade brit\u00e2nicas, contudo, ainda tentam localizar um dos passageiros.","778":"Professor de Minas Gerais vive a mesma realidade de muitos brasileiros nesta pandemia.","779":"Produto vem sendo vendido para todas as regi\u00f5es do Brasil, por pre\u00e7os em torno de R$ 25 e R$ 30, sob o argumento de que \u00e9 inquebr\u00e1vel, n\u00e3o impacta na sua beleza e d\u00e1 \u201cliberdade para respirar\u201d. Mas especialistas alertam que ele n\u00e3o protege contra o coronav\u00edrus.","780":"Projeto iniciado em 2018 envolveu 116 hospitais p\u00fablicos espalhados pelas cinco regi\u00f5es do pa\u00eds.","781":"Dados da OMS apontam uma tend\u00eancia global de queda de casos e mortes, mas essa boa not\u00edcia deve ser recebida com cautela.","782":"Colapso no sistema de sa\u00fade particular da capital paulista fez com que unidades de sa\u00fade se tornassem mais r\u00edgidas para receber pessoas que j\u00e1 est\u00e3o internadas em outras regi\u00f5es.","784":"Uma onda de decretos foi publicada ou prorrogada no pa\u00eds para limitar a circula\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o \u00e0 noite e reduzir a transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus, mas epidemiologistas dizem que esse tipo de medida \u00e9 pouco eficaz.","785":"Reportagem exclusiva da BBC encontrou dezenas de an\u00fancios no Facebook em que invasores negociam \u00e1reas de floresta por valores que chegam a milh\u00f5es de reais; entre os lotes anunciados, h\u00e1 trechos de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas.","786":"Quando primeiro caso de covid-19 no Brasil foi detectado, em S\u00e3o Paulo, questionamentos sobre a doen\u00e7a transmitida por um v\u00edrus at\u00e9 ent\u00e3o desconhecido se multiplicavam, mas agora muitos foram respondidos com evid\u00eancias categ\u00f3ricas.","787":"Profissionais da sa\u00fade que realizaram o primeiro diagn\u00f3stico da infec\u00e7\u00e3o pelo novo coronav\u00edrus no pa\u00eds revelam os momentos de planejamento e incerteza antes e depois da confirma\u00e7\u00e3o do resultado positivo in\u00e9dito.","788":"Moeda brasileira trilhou caminho contr\u00e1rio \u00e0s divisas de muitos pa\u00edses, inclusive emergentes, registrando forte desvaloriza\u00e7\u00e3o frente ao d\u00f3lar no ano passado, apesar de recuperar-se um pouco nos \u00faltimos meses.","789":"Senadora assume a presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Senado, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel por avalizar indica\u00e7\u00f5es diplom\u00e1ticas e fiscalizar trabalho do Itamaraty.","790":"Entre 26 de fevereiro e 14 de mar\u00e7o, estar\u00e1 em vigor uma restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o entre 23h e 5h em todo o Estado, com fiscaliza\u00e7\u00e3o refor\u00e7ada para coibir aglomera\u00e7\u00f5es nas ruas e festas clandestinas.","791":"Medida Provis\u00f3ria 579, que baixou as tarifas em cerca de 20% em 2013, custou pelo menos R$ 161 bilh\u00f5es. 'Toda vez que o governo tenta intervir no pre\u00e7o, acaba-se pagando caro mais tarde', diz economista.","792":"Colegiado volta a funcionar com casos de grande repercuss\u00e3o na pauta, al\u00e9m de fila de pedidos anteriores ainda n\u00e3o apreciados.","793":"O registro definitivo na Anvisa do imunizante desenvolvido por Pfizer e BioNTech abre um enorme leque de possibilidades sobre seu uso no pa\u00eds.","795":"Mais de 130 mil pessoas foram afetadas pelas chuvas no Acre. Al\u00e9m de problemas na sa\u00fade e de enchentes, Estado tamb\u00e9m enfrenta crise migrat\u00f3ria.","796":"A\u00e7\u00f5es da empresa despencaram com expectativa de que presidente vai segurar reajuste de pre\u00e7os dos combust\u00edveis.","797":"Desvaloriza\u00e7\u00e3o do real decorrente da troca de comando da estatal pode ter o efeito oposto ao desejado pelo presidente da Rep\u00fablica: pre\u00e7os mais altos para o consumidor final.","798":"Vacina\u00e7\u00e3o lenta e pouco uso de m\u00e1scaras e distanciamento social contribuem para a perman\u00eancia do novo coronav\u00edrus no Brasil de forma end\u00eamica.","799":"Aruk\u00e1, \u00faltimo guerreiro do povo Juma, no sudeste do Amazonas, morreu na quarta-feira (17) pela doen\u00e7a causada pelo coronav\u00edrus.","800":"Estudantes vivem dificuldades com internet e equipamento para que possam continuar estudando no per\u00edodo de ensino remoto. H\u00e1 diversos relatos de desist\u00eancias.","801":"Corte de or\u00e7amento, seguran\u00e7a na pandemia e efeito da crise sobre os resultados preocupam.","802":"Para especialistas ouvidos pela BBC News Brasil, sil\u00eancio do Pal\u00e1cio do Planalto sobre parlamentar preso reflete novo momento de alian\u00e7a com Centr\u00e3o.","803":"STF poder\u00e1 substituir pris\u00e3o por outras medidas como uso de tornozeleira eletr\u00f4nica; deputado ainda corre o risco de perder mandato.","804":"A desvaloriza\u00e7\u00e3o do real e dificuldade da importa\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as atrasam as entregas num momento em que a procura por esse meio de transporte est\u00e1 em alta no pa\u00eds e governo anuncia redu\u00e7\u00e3o de impostos para importa\u00e7\u00e3o.","805":"Vanda Ortega, da etnia Witoto, foi a primeira ind\u00edgena vacinada no Amazonas. Ela se desdobra para levar informa\u00e7\u00f5es sobre preven\u00e7\u00e3o e imuniza\u00e7\u00e3o no maior bairro ind\u00edgena em \u00e1rea urbana no Brasil.","806":"V\u00e1rias cidades do Brasil precisaram paralisar a vacina\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus nos \u00faltimos dias pela falta de estoques. Entenda as implica\u00e7\u00f5es disso para o enfrentamento da pandemia","807":"Desabastecimento \u00e9 um problema mundial causado pela concentra\u00e7\u00e3o de f\u00e1bricas em poucos lugares do mundo e pelo foco das farmac\u00eauticas em tratamentos complexos e mais caros.","808":"Conceito, criado por fil\u00f3sofo austr\u00edaco Karl Popper, foi lembrado por v\u00e1rios usu\u00e1rios nas redes sociais e em artigos na imprensa brasileira ap\u00f3s pol\u00eamica sobre pris\u00e3o de deputado bolsonarista.","809":"Dentista Raquel Trevisi, de 38 anos, passou 30 dias internada em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus. Na semana passada, ela compartilhou foto que mostra momento tenso durante o per\u00edodo em que ficou intubada.","810":"Juristas condenam ataques do deputado ao Supremo, mas divergem sobre legalidade da pris\u00e3o.","811":"Parlamentar foi alvo de mandado de pris\u00e3o em flagrante expedido por ministro Alexandre de Moraes, do STF, devido a v\u00eddeo em que ataca integrantes da Corte.","812":"Deputado federal do Rio pelo PSL j\u00e1 disse que\u00a0\"a covid-19 idiotiza as pessoas\",\u00a0chamou a pandemia de \"fraudemia\", contestou a efic\u00e1cia da vacina\u00e7\u00e3o e defendeu o tratamento precoce com medicamento comprovadamente ineficaz para a doen\u00e7a.","813":"Parlamentar foi alvo de mandado de pris\u00e3o em flagrante expedido por ministro Alexandre de Moraes devido a v\u00eddeo em que ataca integrantes do Supremo.","814":"De Ney Matogrosso e Dzi Croquettes a an\u00f4nimas que trabalhavam em sal\u00f5es de beleza e se apresentavam em boates, a fot\u00f3grafa Madalena Schwartz registrou a vida \u2014 no palco e por tr\u00e1s deles \u2014 de travestis e transformistas brasileiros nos anos 1970.","815":"Lula n\u00e3o acredita que poder\u00e1 ser candidato em 2022, pois 'mentira foi t\u00e3o grande que \u00e9 dif\u00edcil voltar atr\u00e1s', dizem pessoas do c\u00edrculo \u00edntimo do ex-presidente.","816":"Objetivo \u00e9 entender como v\u00edrus se comporta na regi\u00e3o \u2014 afinal, apesar das demarca\u00e7\u00f5es territoriais, 'n\u00e3o existe fronteira biol\u00f3gica', assinalam.","817":"Durante a pandemia que durou entre 1918 e 1920, o Brasil teve tr\u00eas presidentes. Ao contr\u00e1rio do que acontece agora com a covid-19, governos anteriores procuraram m\u00e9dicos e cientistas para lidar com a crise de sa\u00fade p\u00fablica.","818":"Avesso a entrevistas, poeta brasileiro, \u00fanico remanescente do trio que criou a poesia concreta em S\u00e3o Paulo, critica presidente e se diz cansado.","819":"Medida para pa\u00edses em \u201clista vermelha\u201d, incluindo o Brasil, entra em vigor no dia 15 de fevereiro e custar\u00e1 equivalente a R$ 13 mil, pagos pelo pr\u00f3prio viajante.","820":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, Wilson Gomes, professor titular de Teoria da Comunica\u00e7\u00e3o da UFBA, analisa as pol\u00eamicas da 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o do programa.","821":"Projeto vai monitorar interior de S\u00e3o Paulo, Pantanal, Amaz\u00f4nia e Panam\u00e1 para detectar poss\u00edveis aumentos e mudan\u00e7as nos v\u00edrus transmitidos por mosquitos.","822":"O tema \u00e9 discutido h\u00e1 mais de 30 anos no pa\u00eds e o texto base de um projeto que prev\u00ea autonomia foi aprovado pela C\u00e2mera; detalhes ainda ser\u00e3o ajustados","823":"Depois de um ano de pandemia, diz a paulista Maria Fl\u00e1via Saraiva, muita gente est\u00e1 cansada de lutar contra a desinforma\u00e7\u00e3o. Mas a m\u00e9dica da fam\u00edlia acha fundamental manter o esfor\u00e7o, especialmente em sua \u00e1rea: 'Uma coisa \u00e9 receber not\u00edcia falsa de parente, outra coisa \u00e9 quando vem dos pr\u00f3prios profissionais da sa\u00fade'.","824":"Oleira do interior do Maranh\u00e3o, Pureza ganhou pr\u00eamio internacional por combater a escravid\u00e3o e teve hist\u00f3ria transformada em filme","825":"D\u00f3lar se desvalorizou frente a v\u00e1rias moedas e efeito na Am\u00e9rica Latina veio com defasagem, mas real brasileiro n\u00e3o deve ser t\u00e3o impactado.","826":"Novo estudo compara 363 cidades da Am\u00e9rica Latina e mostra que Brasil e M\u00e9xico t\u00eam as menores expectativas de vida tanto para mulheres quanto para homens. Padr\u00f5es de causas de morte no Brasil variam de Norte a Sul do pa\u00eds, conforme o acesso a servi\u00e7os essenciais nas cidades.","827":"Para Laurent-Henri Vignaud, professor da Universidade de Borgogne, na Fran\u00e7a, presidente do Brasil \u00e9 exemplo \u00fanico na hist\u00f3ria ao dar diversas demonstra\u00e7\u00f5es p\u00fablicas contr\u00e1rias \u00e0 imuniza\u00e7\u00e3o.","828":"Muitas vezes sem experi\u00eancia ou bagagem t\u00e9cnica para gerir o complexo de sistema de sa\u00fade do pa\u00eds, oficiais do Ex\u00e9rcito, um comandante da PM e um agente da Abin est\u00e3o em posi\u00e7\u00f5es-chave na pasta.","829":"Documento de 31 p\u00e1ginas pede que EUA congelem di\u00e1logos sobre acordo de livre com\u00e9rcio, restrinja importa\u00e7\u00f5es de produtos ligados a desmatamento e reverta tratado de explora\u00e7\u00e3o da base de Alc\u00e2ntara.","830":"Pre\u00e7o praticado pela Petrobras segue abaixo do mercado internacional, indicando estrat\u00e9gia de controle da infla\u00e7\u00e3o como no governo Dilma, dizem importadores. Empresa afirma evitar que volatilidade internacional e c\u00e2mbio afetem o mercado interno.","831":"\u00c9 seguro para mulheres gr\u00e1vidas tomar a vacina contra a covid-19? E quanto \u00e0s mulheres que acabaram de ter filho e que est\u00e3o amamentando? A vacina poderia ter algum impacto na fertilidade? A BBC consultou especialistas para responder essas perguntas.","832":"Atribui\u00e7\u00f5es do cargo e compromissos com colegas evitar\u00e3o que Arthur Lira (PP-AL) seja 'capacho' do Planalto, dizem ex-presidentes da C\u00e2mara. Lira foi eleito com apoio expl\u00edcito do Pal\u00e1cio do Planalto","833":"Com a 'simpatia\u2019 de Bolsonaro e o apoio do PT, Pacheco substitui Alcolumbre na lideran\u00e7a da Casa.","834":"A partir das 19h desta segunda-feira (01\/02), os 513 deputados federais v\u00e3o se reunir para escolher o novo presidente da C\u00e2mara dos Deputados pelos pr\u00f3ximos dois anos, em substitui\u00e7\u00e3o a Rodrigo Maia (DEM-RJ).","835":"Candidato com discurso de mais independ\u00eancia do Planalto, Baleia Rossi (MDB-SP) chegou a ter a maior coaliz\u00e3o, mas viu bloco de apoio migrar \u00e0s v\u00e9speras da elei\u00e7\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao agora favorito, Arthur Lira (PP-AL). Vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nesta segunda-feira (1\u00ba\/2).","836":"Alian\u00e7a criada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade planeja distribuir imunizantes de forma igualit\u00e1ria para todos os pa\u00edses.","837":"Brasil obteve a nota mais baixa em estudo que avaliou respostas dos governos \u00e0 pandemia; Nova Zel\u00e2ndia lidera a lista.","838":"Ativo ideol\u00f3gico de Bolsonaro, chanceler empreendeu guinada na pol\u00edtica externa brasileira h\u00e1 dois anos e nas \u00faltimas semanas enfrentou problemas por suas decis\u00f5es.","839":"Na \u00c1frica, Am\u00e9rica Latina e \u00c1sia, crescem relatos de escassez de O2 para pacientes com covid-19; organiza\u00e7\u00e3o internacional diz que demanda 'aumentou drasticamente': \"Precisamos pensar sobre o oxig\u00eanio tanto quanto pensamos sobre eletricidade, \u00e1gua ou outros servi\u00e7os essenciais\".","840":"Especialistas criticam a lentid\u00e3o para a aplica\u00e7\u00e3o das primeiras doses dispon\u00edveis. Entenda o que est\u00e1 por tr\u00e1s da matem\u00e1tica das vacinas.","841":"Apoiados por Bolsonaro, deputado Arthur Lira e senador Rodrigo Pacheco aparecem como favoritos na disputa pelo comando do Congresso.","842":"Pesquisadora com maior n\u00famero de publica\u00e7\u00f5es sobre covid-19 no pa\u00eds, Marta Giovanetti tem acompanhado de perto as novas linhagens do v\u00edrus que t\u00eam preocupado a comunidade cient\u00edfica.","843":"Pacientes tiveram de ser transferidos para outros lugares. Estado relata dificuldades para a contrata\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos.","844":"Por enquanto, h\u00e1 mais d\u00favidas do que certezas sobre nova cepa encontrada no pa\u00eds. Mas dados recentes indicam que ela j\u00e1 \u00e9 dominante na capital do Amazonas e chegou a outros lugares do Brasil e do mundo.","845":"Nos \u00faltimos meses, drogas como hidroxicloroquina, azitromicina e ivermectina foram avaliadas como formas de lidar com a infec\u00e7\u00e3o pelo coronav\u00edrus em seus est\u00e1gios iniciais. Mas nenhuma delas se mostrou eficaz contra a covid-19. Entenda por que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil encontrar ou desenvolver novos medicamentos em meio a uma pandemia e como diversas entidades est\u00e3o se posicionando a respeito do assunto","847":"Cientistas ainda investigam se linhagem \u00e9 mais transmiss\u00edvel e letal e qual foi seu papel no colapso do sistema de sa\u00fade no Amazonas.","848":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, Leon Menache conta como sobreviveu ao assassinato em massa dos judeus durante a 2\u00aa Guerra Mundial.","849":"Greve chamada para 1\u00ba de fevereiro n\u00e3o deve acontecer, avalia Wanderlei Dedeco.","853":"Com mais de 2 milh\u00f5es de pessoas inoculadas, Israel tem, proporcionalmente, a maior taxa de vacina\u00e7\u00e3o do mundo.","854":"Familiares de pessoas que morreram em decorr\u00eancia do coronav\u00edrus compartilham as \u00faltimas imagens que guardam delas.","855":"Governo federal decidiu n\u00e3o prorrogar o repasse de dinheiro para quase 68 milh\u00f5es de pessoas, e muitos moradores de cidades como Amap\u00e1 (AP) agora veem aumentar o sofrimento com a fome, o desemprego e a infla\u00e7\u00e3o.","856":"Pelo pa\u00eds, h\u00e1 diversos casos de pessoas que n\u00e3o faziam parte do grupo priorit\u00e1rio para a vacina\u00e7\u00e3o neste momento e foram imunizadas. Casos se tornaram alvos de investiga\u00e7\u00f5es.","857":"Em Parais\u00f3polis, distribui\u00e7\u00e3o de marmitas caiu de 10 mil para 500 por dia e filas s\u00e3o maiores que oferta de refei\u00e7\u00f5es.","858":"Em linhas gerais, por causa da escassez de vacinas, os governos est\u00e3o vacinando atualmente apenas idosos que vivem em asilos, ind\u00edgenas que vivem em aldeias e profissionais de sa\u00fade que trabalham na linha de frente contra o coronav\u00edrus.","859":"Movimento Acredito tentou unir do MBL \u00e0 CUT em ato, mas unifica\u00e7\u00e3o enfrenta resist\u00eancias dos dois lados.","860":"Pesquisadora do Brasil desde antes da pandemia, Petherick tem acompanhado as respostas do governo brasileiro \u00e0 crise de sa\u00fade p\u00fablica para o Oxford Covid-19 Government Response Tracker.","861":"Segundo Tulio de Oliveira, isso poderia ajudar a explicar por que Manaus, severamente atingida durante primeiro pico da pandemia, foi de novo amplamente afetada por segunda onda; efic\u00e1cia das vacinas n\u00e3o deve estar comprometida, mas mais estudos s\u00e3o necess\u00e1rios.","862":"Governo federal adquiriu e distribuiu medicamentos sem efic\u00e1cia comprovada. Ao mesmo tempo, pagamentos acordados com o Instituto Butantan ainda n\u00e3o foram feitos.","864":"Trag\u00e9dia familiar ilustra o impacto emocional e tamb\u00e9m financeiro do colapso no sistema de sa\u00fade da capital amazonense.","865":"Dificuldades burocr\u00e1ticas, estrat\u00e9gias de pol\u00edtica externa da \u00cdndia e da China e o hist\u00f3rico recente da atua\u00e7\u00e3o do governo brasileiro em rela\u00e7\u00e3o a esses dois pa\u00edses est\u00e3o entre os entraves.","866":"Epidemiologista Maria Cristina Willemann relata a dor da morte do pai, de 65 anos, que ignorou cuidados relacionados ao novo coronav\u00edrus.","867":"H\u00e1 v\u00e1rios fatores que podem facilitar o aumento dos n\u00fameros de casos e de mortes provocadas pelo coronav\u00edrus. Entenda o impacto deles o que pode ser feito para se proteger contra a doen\u00e7a.","868":"'Finja que n\u00e3o aconteceu' \u00e9 o conselho de especialistas sobre como se comportar ap\u00f3s receber uma \u00fanica dose de qualquer uma das vacinas para a covid-19. Entenda por qu\u00ea.","869":"Governador de S\u00e3o Paulo e ministro da Sa\u00fade trocam acusa\u00e7\u00f5es e reivindicam 'paternidade' da vacina distribu\u00edda pelo Instituto Butantan.","870":"Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o dos primeiros imunizantes contra a covid-19, um levantamento in\u00e9dito revela as principais d\u00favidas a respeito do tema","871":"Aliado preferencial de Bolsonaro no mundo, republicano deixar\u00e1 a presid\u00eancia no pr\u00f3ximo dia 20. Press\u00e3o sobre Bolsonaro e produtores brasileiros por pol\u00edticas ambientais deve escalar","872":"Em meio a uma alta de 18% no pre\u00e7o das carnes em 2020, o consumo de prote\u00edna bovina pelos brasileiros caiu no ano passado ao menor n\u00edvel em mais de duas d\u00e9cadas. E n\u00e3o h\u00e1 perspectiva de recuo dos pre\u00e7os a curto prazo.","873":"Algumas na\u00e7\u00f5es que pareciam mais bem preparadas para lidar com pandemia global tiveram desempenho ruim contra coronav\u00edrus, enquanto outras com defici\u00eancias significativas se sa\u00edram melhor. Por qu\u00ea?","874":"Cativeiro negro beneficiou pequena elite, mas postergou desenvolvimento do pa\u00eds, dizem pesquisadores.","875":"No Brasil e no exterior, fabricantes pedem garantia de que n\u00e3o ser\u00e3o processados por eventuais efeitos adversos - exig\u00eancia era esperada e n\u00e3o compromete seguran\u00e7a da vacina, dizem especialistas.","876":"Sequ\u00eancia de idas e vindas em disputas pol\u00edticas entre munic\u00edpio, estado e governo federal mostra como a trag\u00e9dia vista nos \u00faltimos dias na capital do Amazonas foi se pavimentando ao longo de 2020","877":"Estudo publicado na revista cient\u00edfica Lancet Respiratory Medicine traz informa\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas sobre as primeiras 250 mil pessoas hospitalizadas com covid-19 no Brasil. Dados revelam tamb\u00e9m maior mortalidade entre negros e ind\u00edgenas.","878":"O governo do Amazonas afirmou que beb\u00eas rec\u00e9m-nascidos ser\u00e3o levados para outros estados para evitar que fiquem sem oxig\u00eanio. Por outro lado, o governo n\u00e3o informou quando ser\u00e3o feitas as transfer\u00eancias nem para quais Estados as crian\u00e7as ser\u00e3o enviadas.","879":"Maria Auxiliadora, de 67 anos, morreu na quinta-feira (14\/01) em meio \u00e0s dificuldades enfrentadas no Amazonas para abastecer oxig\u00eanio em unidades de sa\u00fade.","880":"Para pesquisador Jesem Orellana, do Instituto Le\u00f4nidas & Maria Deane (ILMD\/Fiocruz Amaz\u00f4nia), houve neglig\u00eancia das autoridades; sistema de sa\u00fade de capital do Amazonas d\u00e1 sinais de colapso e relatos dram\u00e1ticos nas redes sociais dizem que pacientes est\u00e3o sendo submetidos \u00e0 ventila\u00e7\u00e3o manual por falta de oxig\u00eanios, alguns dos quais teriam morrido asfixiados.","881":"M\u00e9dico na capital do Amazonas contou para BBC News Brasil que m\u00e9dicos e enfermeiros t\u00eam se revezado em escala para ventilar manualmente os pacientes.","882":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, funkeiro pede respeito ao ritmo e conta detalhes da grava\u00e7\u00e3o do 'hino da vacina' dentro do instituto paulista","883":"Hospitais em Manaus est\u00e3o sem o g\u00e1s para tratar pacientes da covid-19; ind\u00fastrias ser\u00e3o indenizadas posteriormente.","884":"A nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.","885":"Para quem nasceu a partir dos anos 1980 ou junto com a internet, vivenciar \u00e9 melhor do que comprar","886":"A nova variante encontrada no Brasil \u00e9 diferente da variante inglesa e tamb\u00e9m foi encontrada na \u00c1frica do Sul.","887":"Mour\u00e3o rebateu declara\u00e7\u00e3o de Macron sobre desmatamento na Amaz\u00f4nia e produ\u00e7\u00e3o de soja no Brasil; mas fala de vice brasileiro \"n\u00e3o se baseia em evid\u00eancias cient\u00edficas\", diz coautor de estudo que mostrou que 20% das exporta\u00e7\u00f5es de soja da Amaz\u00f4nia e do Cerrado \u00e0 Uni\u00e3o Europeia t\u00eam rastro de desmatamento ilegal.","888":"Mour\u00e3o rebateu declara\u00e7\u00e3o de Macron sobre desmatamento na Amaz\u00f4nia e produ\u00e7\u00e3o de soja no Brasil; mas fala de vice brasileiro \"n\u00e3o se baseia em evid\u00eancias cient\u00edficas\", diz coautor de estudo que mostrou que 20% das exporta\u00e7\u00f5es de soja da Amaz\u00f4nia e do Cerrado \u00e0 Uni\u00e3o Europeia t\u00eam rastro de desmatamento ilegal.","889":"No Rio e em S\u00e3o Paulo, mortes em interven\u00e7\u00f5es policiais bateram recordes, mesmo com a circula\u00e7\u00e3o reduzida de pessoas; jovens negros s\u00e3o as principais v\u00edtimas. Fam\u00edlias que tiveram adolescentes mortos em 2020 vivem agora a luta para obter Justi\u00e7a, realidade distante para a maioria dos casos.","890":"Montadora culpou ambiente econ\u00f4mico \"desfavor\u00e1vel\" e pandemia de covid-19, mas erros de gest\u00e3o, como portf\u00f3lio de ve\u00edculos desatualizado, transforma\u00e7\u00f5es da ind\u00fastria automotiva e \"Custo Brasil\" devem ser levados em conta em decis\u00e3o.","891":"No terceiro ano de recess\u00e3o, a economia argentina enfrenta uma s\u00e9rie de problemas que t\u00eam afastado investimento de multinacionais. Entenda por que, mesmo neste cen\u00e1rio, a montadora resolveu desistir do Brasil e apostar na f\u00e1brica portenha.","892":"Em m\u00e9dia, 305 deputados seguiram a orienta\u00e7\u00e3o do governo no Plen\u00e1rio em 2020. BBC News Brasil levantou dados de 400 vota\u00e7\u00f5es nominais na C\u00e2mara no ano passado","893":"F\u00e1bricas na Bahia e em S\u00e3o Paulo devem fechar imediatamente; calcula-se que 5 mil pessoas perder\u00e3o empregos.","895":"Dom Alberto Taveira Corr\u00eaa \u00e9 acusado de ass\u00e9dio moral e sexual por quatro ex-seminaristas. Ele nega.","896":"A divulga\u00e7\u00e3o dos dados preliminares levantou uma s\u00e9rie de d\u00favidas entre os especialistas. Apesar de toda a confus\u00e3o, os resultados indicam que o imunizante ser\u00e1 muito importante nas estrat\u00e9gias de vacina\u00e7\u00e3o do Brasil.","897":"Com este resultado, instituto diz que pedir\u00e1 registro do imunizante \u00e0 Anvisa para ent\u00e3o dar in\u00edcio \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o. A BBC News Brasil preparou um especial para explicar como funciona a CoronaVac, o que conclu\u00edram as pesquisas, como sua efic\u00e1cia se compara \u00e0s de outras vacinas, como ser\u00e1 a vacina\u00e7\u00e3o e quem mais usa a CoronaVac no mundo.","898":"Neurocientista brasileiro, que faz parte do Comit\u00ea de Combate ao Coronav\u00edrus do Cons\u00f3rcio Nordeste, defende 2 ou 3 semanas de bloqueio para conter doen\u00e7a.","899":"No mesmo dia em que Brasil ultrapassou a marca de 200 mil mortos por covid-19, ministro da Sa\u00fade anunciou compra de 100 milh\u00f5es de doses da vacina Coronavac e garantiu abastecimento de insumos para imuniza\u00e7\u00e3o.","900":"Primeiro \u00f3bito no Brasil ocorreu em 12 de mar\u00e7o. Estado com maior n\u00famero de v\u00edtimas fatais \u00e9 SP.","901":"Ao contr\u00e1rio do que o Presidente da Rep\u00fablica disse, pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 tecnicamente quebrado. Mas situa\u00e7\u00e3o das contas p\u00fablicas preocupa e Bolsonaro n\u00e3o agiu para resolver problema, dizem economistas.","902":"Cientista e professor baiano humanizou o tratamento de pacientes psiqui\u00e1tricos no s\u00e9culo 20 e lutou contra teses racistas que relacionavam miscigena\u00e7\u00e3o a doen\u00e7as mentais no Brasil.","903":"O pa\u00eds vivia otimismo com chegada das vacinas, mas nova variante deu in\u00edcio a um grande surto, que for\u00e7ou novos fechamentos.","904":"Governo brasileiro s\u00f3 passou a cobrar teste negativo para covid-19 de passageiros de voo internacional que desembarcam no Brasil depois de 30 de dezembro.","905":"Ao comentar investiga\u00e7\u00e3o contra seu filho Fl\u00e1vio, presidente questionou como Minist\u00e9rio P\u00fablico agiria caso o filho de uma autoridade da institui\u00e7\u00e3o fosse delatado como traficante internacional de drogas.","906":"\u201cCasos de preconceito racial contra padres, freiras e religiosos negros podem parecer isolados ou pontuais. Mas, fazem parte de um senso comum equivocado de que os negros s\u00e3o inferiores aos brancos\u201d, diz soci\u00f3logo Osvaldo Jos\u00e9 da Silva, membro do Observat\u00f3rio do Racismo da PUC\u2013SP.","907":"O imunizante Covaxin produzido localmente foi aprovado no domingo pela \u00cdndia, antes da conclus\u00e3o dos testes da terceira fase.","908":"Rifat Atun, especialista em sistemas globais de sa\u00fade da Universidade Harvard faz uma an\u00e1lise de como os servi\u00e7os de sa\u00fade no Brasil e no mundo responderam \u00e0 pandemia de covid-19","909":"Ranking de Stanford avaliou o impacto do trabalho de 6,9 milh\u00f5es de pesquisadores; para um deles, Brasil precisa ver a ci\u00eancia como investimento, e n\u00e3o como gasto.","910":"Encontrada pela primeira vez no Reino Unido, nova cepa do pat\u00f3geno causador da covid-19 teve sua presen\u00e7a confirmada no Brasil; cientistas alertam para mais risco de falso negativo em testes, mas dizem que a efic\u00e1cia das vacinas n\u00e3o parece ter sido comprometida.","911":"Primeira rede social utilizada em massa por brasileiros possui diversas caracter\u00edsticas em comum, al\u00e9m das in\u00fameras diferen\u00e7as, com a plataforma que se tornou a queridinha dos jovens atualmente; BBC News Brasil ouviu diversos especialistas sobre tema.","912":"Pal\u00e1cio do Planalto entra na disputa com promessas de verbas e at\u00e9 minist\u00e9rios por apoio a Arthur Lira (PP-AL); enquanto isso, Baleia Rossi (MDB-SP) leiloa cargos na Mesa e acena com CPIs.","913":"Eleito com discurso de austeridade, antipol\u00edtica e anticorrup\u00e7\u00e3o, presidente elevou gastos, abra\u00e7ou Centr\u00e3o e se aliou a ala garantista do STF.","914":"Falta de profissionais, burocracia, sistemas de informa\u00e7\u00e3o defasados e diminui\u00e7\u00e3o na quantidade de testes para diagn\u00f3stico est\u00e3o entre os motivos para a subnotifica\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos no pa\u00eds.","915":"Reino Unido aprovou a segunda vacina (ap\u00f3s a da Pfizer) contra o coronav\u00edrus; no Brasil, Fiocruz diz que doses podem ficar prontas em fevereiro.","916":"Pesquisa aponta que movimento \u00e9 maior entre negros, pobres e ind\u00edgenas; \"havia muita preocupa\u00e7\u00e3o de que fossem alunos ricos se mudando para a escola p\u00fablica para pegar as vagas das cotas. E n\u00e3o \u00e9 isso que o estudo mostra\", diz pesquisadora.","917":"Pesquisa publicada no peri\u00f3dico Cretaceous Research descreve uma nova esp\u00e9cie, a Ubirajara jubatus, encontrada no Cear\u00e1 e destacada por apar\u00eancia exuberante.","918":"Segundo virologistas, n\u00famero baixo de sequenciamentos impede Brasil de saber com precis\u00e3o quantas muta\u00e7\u00f5es, de fato, circulam no pa\u00eds e, por consequ\u00eancia, se s\u00e3o mais perigosas ou at\u00e9 mesmo mais transm\u00edssiveis, como \u00e9 o caso de variante detectada no Reino Unido.","919":"Esp\u00e9cimes de arara-azul-de-lear cresceram em n\u00famero, para al\u00edvio de conservacionistas; mas, como seu habitat natural est\u00e1 desmatado, elas se voltaram aos milharais da regi\u00e3o para se alimentar.","920":"Com diagn\u00f3stico, sobe n\u00famero de autoridades do 1\u00ba escal\u00e3o que j\u00e1 tiveram doen\u00e7a, entre elas Bolsonaro, 13 ministros do Executivo e presidentes de Legislativo e Judici\u00e1rio.","921":"Ao mesmo tempo, 77% esperam que 2021 seja um ano melhor, aponta levantamento do instituto Ipsos.","922":"Desemprego, infla\u00e7\u00e3o e rombo nas contas p\u00fablicas ser\u00e3o desafios no pr\u00f3ximo ano para o Brasil.","923":"Embora os efeitos do coronav\u00edrus sejam sentidos em todos os pa\u00edses da regi\u00e3o, os n\u00edveis de deteriora\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas variam significativamente. Confira quem teve os piores resultados.","924":"Sa\u00edda negociada \u00e9 boa not\u00edcia para com\u00e9rcio internacional e pode aumentar exporta\u00e7\u00f5es, dizem analistas.","925":"Estudo concluiu que fam\u00edlia do RJ n\u00e3o criou mem\u00f3ria imune ap\u00f3s primeiro contato com coronav\u00edrus. O virologista Thiago Moreno diz que mesmo quem teve um exame sorol\u00f3gico positivo pode adoecer de novo.","926":"China j\u00e1 aplica o imunizante em regime emergencial, enquanto Indon\u00e9sia e Turquia anunciaram que come\u00e7ar\u00e3o a imuniza\u00e7\u00e3o em dezembro. Chile j\u00e1 tem acordo para a compra de 20 milh\u00f5es de doses.","927":"Farmac\u00eautica chinesa pediu que an\u00fancio fosse adiado para uniformizar resultados de pesquisas feitas em diferentes pa\u00edses.","928":"Ap\u00f3s performance que rompeu a bolha dos jovens cat\u00f3licos, viralizou e gerou memes, DJ Zeton far\u00e1 nova apresenta\u00e7\u00e3o neste dia 25.","929":"Crivella e mais seis pessoas foram detidas na Opera\u00e7\u00e3o Hades, que investiga suposto esquema de cobran\u00e7a ilegal pelo Executivo carioca para facilitar a assinatura de contratos e pagamento das d\u00edvidas. Os detidos foram denunciados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico pelos crimes de organiza\u00e7\u00e3o criminosa, lavagem de dinheiro, corrup\u00e7\u00e3o ativa e corrup\u00e7\u00e3o passiva.","930":"Presidente ter\u00e1 de lidar com novos desafios na economia, na pol\u00edtica em Bras\u00edlia e nas rela\u00e7\u00f5es com os Estados Unidos. 2021 ser\u00e1 ano de 'teste' para presidente, diz analista.","931":"'Estou na minha casa. H\u00e1 10 meses, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 Londres', diz publicit\u00e1ria que vive h\u00e1 7 anos na cidade.","932":"'Estou na minha casa. H\u00e1 10 meses, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 Londres', diz publicit\u00e1ria que vive h\u00e1 7 anos na cidade.","933":"'Estou na minha casa. H\u00e1 10 meses, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 Londres', diz publicit\u00e1ria que vive h\u00e1 7 anos na cidade.","934":"'Estou na minha casa. H\u00e1 10 meses, eu n\u00e3o sei o que \u00e9 Londres', diz publicit\u00e1ria que vive h\u00e1 7 anos na cidade.","936":"Larissa Gomes, de 41 anos, publicou texto para alertar sobre os riscos do coronav\u00edrus e detalhar a rotina em hospital de Belo Horizonte.","937":"No \u00faltimo s\u00e1bado, Reino Unido anunciou descoberta de uma nova variante do coronav\u00edrus mais infecciosa e \"fora de controle\", segundo ministro da Sa\u00fade brit\u00e2nico Matt Hancock.","938":"Pa\u00eds vai passar a cobrar teste negativo para covid-19 de viajantes internacionais s\u00f3 a partir do dia 30 de dezembro.","939":"Escrito por Pedro Corr\u00eaa do Lago, 'Armeilla - Um mestre esquecido da paisagem carioca' re\u00fane 180 cliques do fot\u00f3grafo franc\u00eas que viveu no Rio entre 1903 e 1913.","940":"Acad\u00eamico americano estuda o tradicionalismo, corrente filos\u00f3fica que encontrou proje\u00e7\u00e3o pol\u00edtica recente tanto no Brasil quanto nos Estados Unidos ao se incorporar ao novo populismo de direita.","941":"Medida estava em projeto sobre d\u00edvidas da ONU. Novo e PSOL dizem que dinheiro 'extra' \u00e9 para garantir apoio \u00e0 candidatura de Arthur Lira (PP-AL) \u00e0 presid\u00eancia da C\u00e2mara; relator do texto nega.","942":"Estados Unidos, Alemanha, Portugal e Su\u00ed\u00e7a s\u00e3o alguns dos locais em que as For\u00e7as Armadas foram acionadas pelas autoridades de sa\u00fade para contribuir no planejamento da for\u00e7a-tarefa de imuniza\u00e7\u00e3o.","943":"O Bitcoin atingiu seu recorde hist\u00f3rico ao ultrapassar a marca dos US$ 20 mil (mais de R$ 100 mil) em dezembro de 2020.","944":"Ministros tamb\u00e9m decidiram que pais s\u00e3o obrigados a vacinar os filhos.","945":"Apesar de v\u00e1rios Estados, como S\u00e3o Paulo nesta quarta-feira (16\/12), terem relatado reinfec\u00e7\u00f5es, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que s\u00f3 considera caso confirmado aquele que passa por checagem em laborat\u00f3rio de refer\u00eancia nacional \u2014 o que aconteceu em apenas um caso, do Rio Grande do Norte.","946":"Para o batista, vozes da miseric\u00f3rdia travam embate com vozes do dogma no seio do movimento, com s\u00e9rias implica\u00e7\u00f5es politicas.","947":"Enviado clim\u00e1tico e cotada para secret\u00e1ria do novo presidente se aproximaram de lideran\u00e7as pol\u00edticas ind\u00edgenas do Brasil.","948":"O presidente Jair Bolsonaro disse que n\u00e3o se vacinar\u00e1 contra a covid-19, mas essa postura coloca outras pessoas em risco, dizem especialistas, al\u00e9m de comprometer esfor\u00e7os para acabar com a pandemia.","949":"Julgamento ser\u00e1 retomado na quinta-feira (17\/12) com voto dos outros dez ministros do STF.","950":"Ao mesmo tempo em que indicadores apontam para o in\u00edcio da sa\u00edda da crise econ\u00f4mica, a taxa de brasileiros vivendo em situa\u00e7\u00e3o de pobreza extrema pode dobrar e atingir uma propor\u00e7\u00e3o entre 10% e 15% no come\u00e7o de 2021, segundo proje\u00e7\u00e3o do economista Daniel Duque, pesquisador do Ibre-FGV.","951":"A vacina\u00e7\u00e3o pode ser obrigat\u00f3ria? Pais podem deixar de vacinar seus filhos por convic\u00e7\u00e3o religiosa ou filos\u00f3fica? O governo federal n\u00e3o comprar a Coronavac? O Supremo vai decidir quest\u00f5es que podem ter um profundo impacto nas pol\u00edticas p\u00fablicas de vacina\u00e7\u00e3o.","952":"Vacina\u00e7\u00e3o virou um dos eixos de disc\u00f3rdia entre o governador de SP Jo\u00e3o Doria e o presidente Bolsonaro; men\u00e7\u00f5es a obrigatoriedade, no entanto, parecem mais pautadas pela pol\u00edtica do que pela ci\u00eancia.","953":"Em 2020, a fatia da participa\u00e7\u00e3o chinesa nas exporta\u00e7\u00f5es brasileiras, bateu recorde e chegou a 34,1%.","954":"Massacre dos Porongos vitimou mais de cem soldados negros durante a Guerra dos Farrapos.","955":"Fala de Eduardo Bolsonaro gerou resposta dura do governo chin\u00eas, mas gigante asi\u00e1tico poderia adotar repres\u00e1lias comerciais contra produtos brasileiros? Ou \u00e9 dependente de nossas mat\u00e9rias-primas?","956":"An\u00fancio acontece enquanto o Reino Unido sedia importante c\u00fapula sobre o clima sem a participa\u00e7\u00e3o do Brasil, classificado como 'retardat\u00e1rio' ao lado da R\u00fassia e da Austr\u00e1lia","957":"D\u00f3lar valorizou 35% esse ano, dificultando importa\u00e7\u00f5es e encarecendo alimentos; compras brasileiras de produtos natalinos devem ter menor patamar desde 2009","958":"At\u00e9 agora, mais de 600 mil pessoas foram internadas neste ano em decorr\u00eancia de casos confirmados ou suspeitos de covid-19 e cerca de 250 mil pessoas morreram, segundo levantamento da Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz).","959":"Imunizante virou foco de tens\u00e3o entre o Pal\u00e1cio do Planalto e governadores. Reportagem da BBC News Brasil ouviu sanitaristas e advogados e responde \u00e0s principais d\u00favidas sobre o assunto.","960":"Banqueiro e fundador do Grupo Safra morreu aos 82 anos de causas naturais.","961":"Retirados de contexto, os textos da autora, que faria cem anos hoje, acabam lidos como mensagens edificantes, li\u00e7\u00f5es de vida e autoajuda.","962":"Os livros da autora j\u00e1 foram traduzidos para 32 idiomas e publicados em 40 pa\u00edses.","963":"Exclusivo: Organiza\u00e7\u00e3o pede 'extremo cuidado' em caso de aplica\u00e7\u00e3o de multas ou penas e defende vacina\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria com \"comunica\u00e7\u00e3o\" e \"transpar\u00eancia\"","964":"Rodrigo Maia cumpriu tr\u00eas mandatos \u00e0 frente da C\u00e2mara e comandou decis\u00f5es hist\u00f3ricas. Agora, partidos de centro-direita e governistas se articulam para a disputa","965":"Publica\u00e7\u00e3o traz recomenda\u00e7\u00f5es para ampliar iniciativas que podem reconstruir floresta e gerar renda.","966":"A Anvisa emitiu alerta na segunda-feira (7\/12) sobre a poss\u00edvel chegada da Candida auris ao Brasil, que segundo o m\u00e9dico Alessandro Pasqualotto preocupa por seu potencial de gerar surtos localizados em hospitais e outros ambientes.","967":"Maior circula\u00e7\u00e3o deve intensificar a tend\u00eancia de alta de casos ao mesmo tempo em v\u00e1rias partes do pa\u00eds. Sem margem de manobra, hospitais podem n\u00e3o dar conta do aumento do fluxo de pacientes.","968":"Segundo o alerta da Anvisa, o fungo foi identificado em \"amostra de ponta de cateter de paciente internado em UTI adulto em hospital do Estado da Bahia\".","969":"Vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira no Reino Unido em asilos, como o dirigido pela enfermeira brasileira \u00c1urea de Souza; \"Estamos pensando positivo porque sofremos muito\", ela diz","971":"Em um primeiro momento, idosos, profissionais de sa\u00fade, ind\u00edgenas e quilombolas ser\u00e3o imunizados. N\u00e3o ser\u00e1 preciso comprovar resid\u00eancia para receber doses da CoronaVac.","973":"Pre\u00e7os controlados, como conta de luz e tarifa de \u00f4nibus, v\u00e3o pesar no bolso no pr\u00f3ximo ano.","974":"O cont\u00e1gio aumentou no \u00faltimo m\u00eas e fez o n\u00famero de novos casos explodir. Os hospitais agora est\u00e3o lotados, enquanto medidas mais restritivas de combate ao coronav\u00edrus foram tomadas para tentar evitar o pior.","975":"De acordo com o Institute of International Finance (IIF), boa parte do dinheiro que circulou no mundo em novembro foi parar em mercados emergentes da \u00c1sia e do Oriente M\u00e9dio. Atratividade do Brasil \u00e9 prejudicada por fatores que v\u00e3o das contas p\u00fablicas \u00e0 pol\u00edtica ambiental.","976":"Promotor do MP de S\u00e3o Paulo citado como autor de pedido da categoria para 'furar a fila' da vacina da covid-19 diz que apenas 'conversou informalmente' sobre possibilidade pelo WhatsApp.","977":"Com fim pr\u00f3ximo do aux\u00edlio emergencial, governo ainda n\u00e3o tem plano para os mais pobres em 2021.","978":"Pesquisa mostra que 87% dos imigrantes que trabalham com costura em SP perderam renda na pandemia","979":"Desemprego e fim de est\u00edmulos do governo s\u00e3o desafios para 2021.","980":"Comiss\u00e3o Europeia iniciar\u00e1 discuss\u00e3o em 2021, depois de resolu\u00e7\u00e3o aprovada no Parlamento Europeu. A BBC News Brasil entrevistou a eurodeputada que \u00e9 autora da proposta.","981":"Segundo o \u00f3rg\u00e3o, Brasil precisa estar preparado para estender medidas de socorro fiscal caso as condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas se mostrem piores do que o esperado","982":"Segundo o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, foram registradas 570 ocorr\u00eancias de compra de votos no primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es e 13 no segundo turno.","983":"Jorge Casta\u00f1eda, hoje professor da Universidade Nova York, comenta que Brasil dever\u00e1 ficar muito isolado ap\u00f3s a vit\u00f3ria de Joe Biden nos Estados Unidos.","984":"Especialistas em imuniza\u00e7\u00e3o e representantes de diversas institui\u00e7\u00f5es estiveram reunidos hoje em Bras\u00edlia para rascunhar o planejamento de como ser\u00e3o distribu\u00eddas as doses no pa\u00eds e quais ser\u00e3o os grupos priorit\u00e1rios.","985":"Aumento de casos e interna\u00e7\u00f5es no \u00faltimo m\u00eas leva Estados a adotarem novas medidas para controlar o coronav\u00edrus. Se popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o as cumprir e n\u00fameros n\u00e3o baixarem, ser\u00e1 preciso fazer lockdown, defende L\u00facio Botelho, da UFSC.","986":"Dados preliminares do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) mostram que foram desmatados 11.088 km\u00b2 entre agosto de 2019 e julho de 2020.","987":"Ferramenta da BBC News Brasil permite comparar a quantidade de cidades pequenas, m\u00e9dias e grandes conquistadas por cada partido pol\u00edtico em 2016 e 2020","988":"Dados preliminares do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) mostram que foram desmatados 11.088 km\u00b2 entre agosto de 2019 e julho de 2020.","989":"Ferramenta da BBC News Brasil permite comparar a quantidade de cidades pequenas, m\u00e9dias e grandes conquistadas por cada partido pol\u00edtico em 2016 e 2020","990":"Cobrir boca e nariz ao sair de casa \u00e9 uma atitude essencial para a prote\u00e7\u00e3o individual e de toda a comunidade. Ao contr\u00e1rio de alega\u00e7\u00f5es recentes, n\u00e3o faltam evid\u00eancias para comprovar isso.","991":"O pleito tamb\u00e9m foi marcado pelo fracasso do presidente Jair Bolsonaro como cabo eleitoral. Seu principal aliado na disputa, Marcelo Crivella (Republicanos), n\u00e3o conseguiu se reeleger no Rio de Janeiro, e seu filho, Carlos Bolsonaro, teve menos votos para vereador na cidade do que em 2016.","992":"Em entrevista \u00e0 BBC News Brasil, o analista S\u00e9rgio Abranches avalia que op\u00e7\u00e3o de Bolsonaro de subestimar a pandemia de coronav\u00edrus, postura reproduzida por outros pol\u00edticos, levou a derrotas nas urnas em um contexto em que eleitorado busca seguran\u00e7a.","993":"Mapas interativos da BBC mostram contagem em nos munic\u00edpios em tempo real e permitem ver os partidos que mais t\u00eam prefeituras em cada Estado.","994":"Dirigentes de PT, PSOL, PC do B e PDT acham que sim \u2014 mas discordam sobre assuntos como escolha de candidatos e alian\u00e7as com partidos de centro-direita.","995":"Recupera\u00e7\u00e3o da renda dos trabalhadores com carteira puxou avan\u00e7o da iniquidade.","997":"Em 2020, prefeitos de 57 cidades brasileiras v\u00e3o ser escolhidos no segundo turno das elei\u00e7\u00f5es municipais \u2014 desse total, 18 s\u00e3o capitais."},"label":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"61":0,"62":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":0,"161":0,"162":0,"163":0,"166":0,"167":0,"168":0,"169":0,"170":0,"171":0,"172":0,"173":0,"174":0,"175":0,"176":0,"177":0,"178":0,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":0,"186":0,"187":0,"188":0,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":0,"199":0,"200":0,"201":0,"202":0,"203":0,"204":0,"205":0,"206":0,"207":0,"208":0,"209":0,"210":0,"211":0,"212":0,"213":0,"214":0,"215":0,"216":0,"217":0,"218":0,"219":0,"220":0,"221":0,"222":0,"223":0,"224":0,"225":0,"226":0,"227":0,"228":0,"229":0,"230":0,"231":0,"232":0,"233":0,"234":0,"235":0,"236":0,"237":0,"238":0,"239":0,"240":0,"241":0,"242":0,"243":0,"244":0,"245":0,"246":0,"247":0,"248":0,"249":0,"250":0,"252":0,"253":0,"254":0,"255":0,"256":0,"257":0,"258":0,"259":0,"260":0,"261":0,"262":0,"263":0,"264":0,"265":0,"266":0,"267":0,"268":0,"269":0,"270":0,"271":0,"272":0,"273":0,"274":0,"275":0,"276":0,"277":0,"278":0,"279":0,"280":0,"281":0,"282":0,"283":0,"284":0,"285":0,"286":0,"287":0,"288":0,"289":0,"290":0,"291":0,"292":0,"293":0,"294":0,"295":0,"296":0,"297":0,"298":0,"299":0,"300":0,"301":0,"302":0,"303":0,"304":0,"305":0,"306":0,"308":0,"309":0,"310":0,"311":0,"312":0,"313":0,"314":0,"315":0,"316":0,"317":0,"318":0,"319":0,"320":0,"321":0,"322":0,"323":0,"324":0,"325":0,"326":0,"328":0,"329":0,"330":0,"331":0,"332":0,"333":0,"334":0,"335":0,"337":0,"339":0,"340":0,"341":0,"342":0,"343":0,"344":0,"345":0,"346":0,"347":0,"348":0,"349":0,"350":0,"351":0,"352":0,"353":0,"354":0,"355":0,"356":0,"357":0,"358":0,"359":0,"360":0,"361":0,"362":0,"363":0,"364":0,"365":0,"366":0,"367":0,"368":0,"369":0,"370":0,"371":0,"372":0,"373":0,"374":0,"376":0,"377":0,"378":0,"379":0,"380":0,"381":0,"382":0,"383":0,"384":0,"385":0,"386":0,"387":0,"388":0,"390":0,"391":0,"392":0,"393":0,"394":0,"395":0,"396":0,"397":0,"398":0,"399":0,"400":0,"402":0,"403":0,"404":0,"405":0,"407":0,"408":0,"409":0,"410":0,"411":0,"412":0,"413":0,"414":0,"415":0,"416":0,"417":0,"418":0,"419":0,"420":0,"421":0,"422":0,"423":0,"424":0,"425":0,"426":0,"427":0,"428":0,"430":0,"431":0,"432":0,"433":0,"434":0,"435":0,"436":0,"437":0,"438":0,"439":0,"440":0,"441":0,"442":0,"443":0,"444":0,"445":0,"446":0,"447":0,"448":0,"449":0,"450":0,"451":0,"452":0,"453":0,"454":0,"455":0,"456":0,"457":0,"458":0,"459":0,"460":0,"461":0,"462":0,"463":0,"464":0,"465":0,"466":0,"467":0,"468":0,"469":0,"470":0,"471":0,"472":0,"473":0,"474":0,"475":0,"476":0,"477":0,"478":0,"479":0,"480":0,"481":0,"482":0,"483":0,"484":0,"485":0,"486":0,"487":0,"488":0,"489":0,"490":0,"491":0,"492":0,"493":0,"494":0,"495":0,"496":0,"497":0,"498":0,"499":0,"500":0,"501":0,"502":0,"503":0,"504":0,"505":0,"506":0,"507":0,"508":0,"509":0,"510":0,"511":0,"512":0,"513":0,"514":0,"515":0,"516":0,"517":0,"518":0,"519":0,"520":0,"521":0,"522":0,"523":0,"524":0,"525":0,"526":0,"527":0,"528":0,"529":0,"530":0,"531":0,"532":0,"533":0,"534":0,"535":0,"536":0,"537":0,"538":0,"539":0,"540":0,"541":0,"542":0,"543":0,"544":0,"545":0,"546":0,"547":0,"548":0,"549":0,"550":0,"551":0,"552":0,"553":0,"554":0,"555":0,"556":0,"557":0,"558":0,"559":0,"560":0,"561":0,"562":0,"563":0,"564":0,"565":0,"566":0,"567":0,"568":0,"569":0,"570":0,"571":0,"572":0,"573":0,"574":0,"575":0,"576":0,"577":0,"578":0,"580":0,"581":0,"582":0,"583":0,"584":0,"585":0,"586":0,"587":0,"588":0,"589":0,"590":0,"591":0,"592":0,"593":0,"594":0,"596":0,"597":0,"598":0,"599":0,"600":0,"601":0,"602":0,"603":0,"604":0,"605":0,"606":0,"607":0,"608":0,"609":0,"610":0,"611":0,"612":0,"613":0,"614":0,"615":0,"616":0,"617":0,"618":0,"619":0,"620":0,"621":0,"623":0,"624":0,"625":0,"626":0,"627":0,"628":0,"629":0,"630":0,"631":0,"632":0,"633":0,"634":0,"635":0,"636":0,"637":0,"638":0,"639":0,"640":0,"641":0,"642":0,"643":0,"644":0,"645":0,"646":0,"647":0,"648":0,"649":0,"650":0,"651":0,"652":0,"653":0,"654":0,"656":0,"657":0,"658":0,"659":0,"660":0,"661":0,"662":0,"663":0,"664":0,"665":0,"666":0,"667":0,"668":0,"669":0,"670":0,"671":0,"672":0,"673":0,"674":0,"675":0,"676":0,"677":0,"678":0,"679":0,"680":0,"681":0,"682":0,"683":0,"684":0,"685":0,"686":0,"687":0,"688":0,"689":0,"690":0,"691":0,"692":0,"693":0,"694":0,"695":0,"696":0,"697":0,"698":0,"699":0,"700":0,"701":0,"702":0,"703":0,"704":0,"705":0,"706":0,"707":0,"708":0,"709":0,"710":0,"711":0,"712":0,"713":0,"714":0,"715":0,"716":0,"717":0,"718":0,"719":0,"720":0,"721":0,"722":0,"723":0,"725":0,"726":0,"727":0,"728":0,"729":0,"730":0,"731":0,"732":0,"733":0,"734":0,"735":0,"736":0,"737":0,"738":0,"739":0,"740":0,"741":0,"742":0,"744":0,"745":0,"746":0,"747":0,"748":0,"749":0,"750":0,"752":0,"753":0,"754":0,"755":0,"756":0,"757":0,"758":0,"759":0,"760":0,"761":0,"762":0,"763":0,"764":0,"765":0,"766":0,"767":0,"768":0,"769":0,"770":0,"772":0,"773":0,"774":0,"775":0,"776":0,"777":0,"778":0,"779":0,"780":0,"781":0,"782":0,"784":0,"785":0,"786":0,"787":0,"788":0,"789":0,"790":0,"791":0,"792":0,"793":0,"795":0,"796":0,"797":0,"798":0,"799":0,"800":0,"801":0,"802":0,"803":0,"804":0,"805":0,"806":0,"807":0,"808":0,"809":0,"810":0,"811":0,"812":0,"813":0,"814":0,"815":0,"816":0,"817":0,"818":0,"819":0,"820":0,"821":0,"822":0,"823":0,"824":0,"825":0,"826":0,"827":0,"828":0,"829":0,"830":0,"831":0,"832":0,"833":0,"834":0,"835":0,"836":0,"837":0,"838":0,"839":0,"840":0,"841":0,"842":0,"843":0,"844":0,"845":0,"847":0,"848":0,"849":0,"853":0,"854":0,"855":0,"856":0,"857":0,"858":0,"859":0,"860":0,"861":0,"862":0,"864":0,"865":0,"866":0,"867":0,"868":0,"869":0,"870":0,"871":0,"872":0,"873":0,"874":0,"875":0,"876":0,"877":0,"878":0,"879":0,"880":0,"881":0,"882":0,"883":0,"884":0,"885":0,"886":0,"887":0,"888":0,"889":0,"890":0,"891":0,"892":0,"893":0,"895":0,"896":0,"897":0,"898":0,"899":0,"900":0,"901":0,"902":0,"903":0,"904":0,"905":0,"906":0,"907":0,"908":0,"909":0,"910":0,"911":0,"912":0,"913":0,"914":0,"915":0,"916":0,"917":0,"918":0,"919":0,"920":0,"921":0,"922":0,"923":0,"924":0,"925":0,"926":0,"927":0,"928":0,"929":0,"930":0,"931":0,"932":0,"933":0,"934":0,"936":0,"937":0,"938":0,"939":0,"940":0,"941":0,"942":0,"943":0,"944":0,"945":0,"946":0,"947":0,"948":0,"949":0,"950":0,"951":0,"952":0,"953":0,"954":0,"955":0,"956":0,"957":0,"958":0,"959":0,"960":0,"961":0,"962":0,"963":0,"964":0,"965":0,"966":0,"967":0,"968":0,"969":0,"971":0,"973":0,"974":0,"975":0,"976":0,"977":0,"978":0,"979":0,"980":0,"981":0,"982":0,"983":0,"984":0,"985":0,"986":0,"987":0,"988":0,"989":0,"990":0,"991":0,"992":0,"993":0,"994":0,"995":0,"997":0}}