[
{"title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirma 11 casos da variante \u00f4micron no Brasil ", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 20 minutos", "lide": null, "label": 0},
{"title": "17 estados n\u00e3o divulgam vacina\u00e7\u00e3o; 9 estados e DF n\u00e3o atualizam mortes", "vinheta": " Vacinas ", "data": "H\u00e1 2 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo diz que recuperou dados sobre vacina\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ataque hacker", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e e filha morrem soterradas na Bahia; n\u00ba de v\u00edtimas sobe para 7", "vinheta": " Bahia ", "data": "H\u00e1 3 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Deixa tudo a\u00ed, a vida \u00e9 o mais importante': o desespero de moradores", "vinheta": " Bahia ", "data": "H\u00e1 2 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Equipe da TV Bahia \u00e9 agredida por seguran\u00e7as e apoiadores de Bolsonaro ", "vinheta": " Bahia ", "data": "H\u00e1 5 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Atl\u00e9tico-MG goleia Athletico-PR por 4 a 0 no jogo de ida da final", "vinheta": " copa do brasil ", "data": "H\u00e1 5 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chuva deixa Rio em aten\u00e7\u00e3o; sirenes tocam em 26 comunidades", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre aos 80 anos Anne Rice, autora de 'Entrevista com o vampiro'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reino Unido amplia vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o para conter variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Novo Enem? O que pode mudar com a reforma do ensino m\u00e9dio", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vicente Fern\u00e1ndez, lenda da m\u00fasica mexicana, morre aos 81 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 8 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem cria app para conectar pessoas com cabelo afro e especialistas", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'\u00c9 obriga\u00e7\u00e3o respeitar', diz mulher trans ap\u00f3s superar rejei\u00e7\u00e3o e preconceito ", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 9 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Milagre', diz piloto que sobreviveu ap\u00f3s asa de avi\u00e3o quebrar", "vinheta": " S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto e Ara\u00e7atuba ", "data": "H\u00e1 13 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "BH faz 124 anos: veja programa\u00e7\u00e3o para o anivers\u00e1rio da cidade", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 16 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia encontra caix\u00e3o recheado de drogas a caminho do Paran\u00e1", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 11 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aluna da USP \u00e9 1\u00aa brasileira preta a ganhar bolsa de ag\u00eancia nuclear ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sequestro de carbono ou carbono zero? Entenda termos do mercado de carbono", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 13 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a o 'Pantanal Fluminense', \u00e1rea ultrapreservada da Ba\u00eda de Guanabara", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empres\u00e1rios faturam com v\u00eddeos em quadras de beach tennis", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pequenos neg\u00f3cios apostam no modelo 'figital'; entenda como funciona", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Argentina adotar\u00e1 passaporte sanit\u00e1rio para grandes eventos a partir de janeiro ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 29 minutos", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade diz que foram identificados 11 casos confirmados para a variante \u00f4micron", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 30 minutos", "lide": null, "label": 0},
{"title": "H\u00e1 boa vontade da C\u00e2mara em vincular espa\u00e7o fiscal aberto com a PEC dos Precat\u00f3rios para fins sociais, diz Lira", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 49 minutos", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que explica s\u00e9rie de violentos tornados nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 hora", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Festival de luzes de Natal do Parque do Ibirapuera registra aglomera\u00e7\u00e3o e gente sem m\u00e1scara neste domingo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 hora", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo Art Popular promove 'Batuque de magia'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos atiram contra bar em Itabora\u00ed e matam tr\u00eas homens, entre eles PM ex-vereador", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fuvest 2022: dificuldade da 1\u00aa fase divide opini\u00f5es de estudantes em S\u00e3o Carlos; veja os relatos", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 3 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bienal do Rio termina com mais de 2 milh\u00f5es de livros vendidos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s decis\u00e3o de Barroso, governo diz que deve editar portaria com altera\u00e7\u00f5es exigidas pelo STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "LP completa 70 anos no Brasil com vigor impens\u00e1vel na era da m\u00fasica digital", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente sul-africano testa positivo para a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico alerta para 'forte onda' de covid com \u00f4micron", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 4 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fuvest 2022: Candidatos consideram 1\u00aa prova de m\u00e9dia dificuldade e destacam quest\u00f5es sobre pandemia e letra de Emicida", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fen\u00f4menos meteorol\u00f3gicos extremos s\u00e3o o 'novo normal' nos EUA, diz especialista", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente do Haiti estava investigando autoridades ligadas ao tr\u00e1fico de drogas quando foi morto, diz NYT", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Israel sedia final do Miss Universo apesar dos pedidos de boicote", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Equipe da TV Bahia, afiliada da Globo, \u00e9 agredida por seguran\u00e7as e apoiadores de Bolsonaro ", "vinheta": " Bahia ", "data": "H\u00e1 5 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chuva forte deixa v\u00e1rios bairros de SP em estado de aten\u00e7\u00e3o neste domingo, segundo o CGE", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo de Monarco \u00e9 sepultado no Cemit\u00e9rio de Inha\u00fama", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sobreviventes de tornado no Kentucky vasculham destro\u00e7os em cen\u00e1rio de destrui\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fuvest 2022: 1\u00aa fase \u00e9 realizada neste domingo (12) em Ribeir\u00e3o Preto, SP; FOTOS", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 8 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Busca desesperada por sobreviventes continua ap\u00f3s devasta\u00e7\u00e3o dos tornados nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 8 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fuvest 2022: Entrada para a prova tem \u2018balada\u2019, torcida de professores e apoio dos pais em Ribeir\u00e3o Preto", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 8 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem \u00e9 atropelado e arrastado por carro durante briga em Caxias, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 8 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Astro da m\u00fasica latina, Vicente Fern\u00e1ndez morre aos 81 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 9 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aos 8 anos, brasileiro com alto QI fica entre as 100 crian\u00e7as-prod\u00edgio do mundo em premia\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 9 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estado de sa\u00fade de adolescente baleado na Serrinha, Zona Norte do Rio, \u00e9 grav\u00edssimo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 9 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que \u00c1frica tem enviado toneladas de celulares quebrados para Europa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda decis\u00e3o de Barroso sobre passaporte da vacina a viajantes", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes temem quest\u00f5es de exatas da 1\u00aa fase da Fuvest: 'n\u00e3o tem aquele neg\u00f3cio de chutar'", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reino Unido anuncia novas medidas para enfrentar variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 10 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FOTOS: Veja imagens dos danos causados por passagem de tornados nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 11 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s vazamento de g\u00e1s, pr\u00e9dios desabam na It\u00e1lia e deixam 3 mortos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 11 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria apreende droga escondida em caix\u00e3o dentro de carro funer\u00e1rio", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 11 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda o que \u00e9 o mercado de carbono", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 13 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comunidade ribeirinha faz pesca sustent\u00e1vel do pirarucu no Par\u00e1", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 13 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Saiba como cultivar maracuj\u00e1", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 13 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a uma forma ecol\u00f3gica de combater o carrapato-do-boi", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produtores de mudas de citros de Minas Gerais est\u00e3o proibidos de comercializar", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anne Rice, autora de 'Entrevista com o vampiro', morre aos 80 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tornados deixam mais de 80 mortos e rastro de destrui\u00e7\u00e3o no sudeste dos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ tem aumento de 25% dos casos de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave, aponta Infogripe", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Antena Paulista de domingo, 12 de dezembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Antena Paulista ", "data": "H\u00e1 14 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A partir de 2024, Enem poder\u00e1 ter quest\u00f5es discursivas e 2\u00aa etapa focada apenas na \u00e1rea de conhecimento escolhida pelo aluno", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Clima e custos altos s\u00e3o desafios para produtores de uva", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produ\u00e7\u00e3o de porcos aumenta na \u00e9poca das festas de fim de ano", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Granjas investem na produ\u00e7\u00e3o de ovos de codorna", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de 50% do que o Brasil exporta j\u00e1 s\u00e3o produtos b\u00e1sicos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Olha aqui, toda arrebentada\u2019: influencer Shantal diz que foi v\u00edtima de viol\u00eancia obst\u00e9trica de m\u00e9dico durante parto em SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vestibular Fuvest 2022: 1\u00aa fase acontece neste domingo; exame come\u00e7a \u00e0s 13h", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: conhe\u00e7a o \u2018Pantanal Fluminense\u2019, \u00e1rea ultrapreservada da Ba\u00eda de Guanabara, onde h\u00e1 caranguejos e at\u00e9 mel", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 15 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Projeto Ilhas do Rio promove campanha para conscientizar sobre a polui\u00e7\u00e3o marinha ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 16 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 v\u00e1lido aplicar um teste em si mesmo para detectar sinais precoces de dem\u00eancia?", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 16 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "g1 ouviu #171 - Como Lu\u00edsa Sonza foi para outro patamar em 2021", "vinheta": " G1 Ouviu ", "data": "H\u00e1 16 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em 'Imperdo\u00e1vel', Sandra Bullock \u00e9 ex-presidi\u00e1ria que busca reden\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 16 horas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Laz\u00fali divide com Lu\u00ea o canto de 'Outono', single do \u00e1lbum solo da vocalista da banda Francisco, El Hombre", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Multid\u00e3o protesta na Argentina contra acordo com o FMI", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 11 de dezembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacientes enfrentam mais de 8 horas de fila para marcar exames e consultas na Santa da Casa de SP, no Centro", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Al\u00e9m da Pra\u00e7a da Matriz: Freguesia do \u00d3 e Brasil\u00e2ndia, na Zona Norte de SP, s\u00e3o marcados por arte, m\u00fasica e esporte", "vinheta": " Mistura Paulista ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Monarco, guardi\u00e3o do passado glorioso da Portela, deixa obra pautada pela nobreza do samba", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que carne enlatada que originou o termo 'spam' tem batido recordes de vendas", "vinheta": " Economia ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Portela e amigos lamentam a morte de Monarco; veja repercuss\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nAp\u00f3s tornados devastadores nos EUA, Biden diz que fen\u00f4menos meteorol\u00f3gicos s\u00e3o 'mais intensos' devido \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Igreja heavy metal, fazenda urbana e muito mais: nem s\u00f3 de museu vive o Ipiranga, na Zona Sul de SP", "vinheta": " Mistura Paulista ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre no Rio, aos 88 anos, Monarco,   presidente de honra da Portela e s\u00edmbolo do samba ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chega a 53 mil o total de doses da vacina da Pfizer descartadas pela Prefeitura de SP por causa do descongelamento nos postos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente \u00e9 baleado na Serrinha e moradores fazem protesto; circula\u00e7\u00e3o do BRT \u00e9 interrompida", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China supera a marca de 80% da popula\u00e7\u00e3o vacinada contra a Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Barroso determina passaporte da vacina obrigat\u00f3rio para viajantes", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caixa libera saque do FGTS por calamidade nas regi\u00f5es da Bahia e Minas Gerais atingidas por enchentes", "vinheta": " Bahia ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante da USP \u00e9 primeira brasileira preta premiada com bolsa de ag\u00eancia nuclear internacional", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Peru pedir\u00e1 que Chile amplie acusa\u00e7\u00f5es de extradi\u00e7\u00e3o contra Fujimori por 'esteriliza\u00e7\u00f5es for\u00e7adas'", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria volta a ter protestos contra a vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Memorial com fotos de v\u00edtimas da Covid \u00e9 exposto em escola de Petr\u00f3polis: \u2018sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de exist\u00eancia, de conforto\u2019, diz vi\u00fava ", "vinheta": " Regi\u00e3o Serrana ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Crescimento sem emprego veio para ficar', diz soci\u00f3logo italiano Domenico De Masi", "vinheta": " Economia ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: em S\u00e3o Gon\u00e7alo, rappers duelam com rimas junto a um tanque da Segunda Guerra Mundial", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Por que compartilhei na internet fotos da agress\u00e3o que sofri'", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Luan Santana faz, no Rio, primeiro show presencial desde a pandemia: \u2018Muito ansioso pelo que vou sentir\u2019", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caso Flordelis: Jorge de Souza, pai do pastor Anderson do Carmo, morre aos 81 anos de infarto", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Capital paulista confirma quarto caso da variante \u00f4micron; paciente n\u00e3o tem hist\u00f3rico de viagem", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria de Lady Jane, a jovem \u2018rainha dos 9 dias\u2019 presa na Torre de Londres e executada por trai\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Terceira miss\u00e3o da Blue Origin leva filha do primeiro astronauta americano a ir ao espa\u00e7o", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Est\u00e1tua de Noel Rosa em Vila Isabel \u00e9 reinaugurada nos 111 anos do compositor", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Deputado federal Alexandre Leite (DEM) sofre tentativa de assalto na Rodovia dos Imigrantes, em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ instala central de monitoramento para reduzir viol\u00eancia na Linha Vermelha", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial civil e motorista s\u00e3o mortos a tiros no Itanhang\u00e1", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Capital paulista refor\u00e7a frota do transporte p\u00fablico para a 1\u00aa fase da Fuvest neste domingo (12)", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM prende tr\u00eas pessoas com 500 quilos de maconha na Rodovia Castello Branco, em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A popula\u00e7\u00e3o que vive rodeada das m\u00famias mais antigas do mundo", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia indiana prende homem que roubou rel\u00f3gio de Maradona", "vinheta": " Mundo ", "data": "Ontem", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que a migra\u00e7\u00e3o de brasileiros para os EUA explodiu", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "R\u00fassia prepara invas\u00e3o \u00e0 Ucr\u00e2nia? 6 perguntas para entender tens\u00e3o na regi\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "ONG faz ensaio fotogr\u00e1fico de Natal para incentivar ado\u00e7\u00e3o de animais no interior de SP", "vinheta": " Mundo Pet ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Villa de Natal \u00e9 inaugurada no Parque Villa Lobos com pista de patina\u00e7\u00e3o, parque de divers\u00f5es e maior \u00e1rvore de Natal da capital paulista", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Roupa Nova volta ao cancioneiro natalino no EP 'Noite feliz', gravado com o novo vocalista F\u00e1bio Nestares", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Globoplay disponibiliza 'top 10' de mais assistidos na plataforma", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Professora compra 'miniporca', mas animal atinge 250 kg", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Feira das Yab\u00e1s volta a ser realizada presencialmente neste fim de semana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vestibular Fuvest 2022: 1\u00aa fase \u00e9 realizada neste domingo com protocolos contra Covid-19; veja locais de prova", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Poupatempo faz mutir\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o de CNH em S\u00e3o Paulo neste s\u00e1bado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP tem neste s\u00e1bado elei\u00e7\u00e3o para conselho do Plano Municipal do Livro, Leitura, Literatura e Biblioteca", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Valida\u00e7\u00e3o de documentos para vida no exterior cresce 54% nos cart\u00f3rios do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja os destaques do Globo Rural deste domingo (12/12/2021)", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid-19 neste s\u00e1bado; saiba onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Farofa da GKay teve 3 edi\u00e7\u00f5es menos bombantes antes de 2021; relembre momentos das festas", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Al\u00e9m dos efeitos do ataque hacker, usu\u00e1rios do ConecteSUS sofrem com erros nos cadastros", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea viu? Ataque ao ConecteSUS, quarentena para n\u00e3o vacinados, meninos de Belford Roxo e a 'Farofa da GKay'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estreia da s\u00e9rie 'And Just Like That' faz a\u00e7\u00e3o de empresa despencar nos Estados Unidos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente de Burkina Faso nomeia ex-funcion\u00e1rio de ONU como primeiro-ministro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s ataque hacker, governo publica portaria que adia exig\u00eancia de quarentena e comprovante de vacina a viajantes", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Projeto de lei da C\u00e2mara Municipal de SP prop\u00f5e aumento de sal\u00e1rio para grupo seleto de servidores ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Site ligado ao Minist\u00e9rio da Economia sai do ar", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anvisa diz que amplia\u00e7\u00e3o de prazo de validade de vacinas vencidas da Pfizer na cidade de SP s\u00f3 pode ser feita com estudo da fabricante", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de sexta, 10 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quadrilha suspeita de sonegar R$ 1 bilh\u00e3o monitorava estradas para evitar a pol\u00edcia e \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o, diz MPRJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dia dos Direitos Humanos: moradores da Mar\u00e9 pedem garantias b\u00e1sicas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "19 de 21 hospitais p\u00fablicos do Rio n\u00e3o t\u00eam aprova\u00e7\u00e3o dos Bombeiros; entre eles, o da pr\u00f3pria corpora\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Boate Kiss, meninos de Belford Roxo, afogamento em piscina: os v\u00eddeos mais vistos da semana ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Americanas ter\u00e1 \u00fanica a\u00e7\u00e3o na bolsa depois de aprova\u00e7\u00e3o de acionistas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Juliana Linhares faz o show 'Nordeste fic\u00e7\u00e3o' irromper 'quente como o miolo do vulc\u00e3o' na cena carioca", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paulo Wunder toma posse como desembargador do TJ-RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Projeto voltado para popula\u00e7\u00e3o de rua ter\u00e1 caf\u00e9 da manh\u00e3 natalino", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista tem mal s\u00fabito, perde controle do \u00f4nibus e ciclista \u00e9 atropelado no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP aciona STF para exigir passaporte de vacina de viajantes que chegam ao Brasil pelo estado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7o da gasolina nos postos tem leve queda na semana, diz ANP", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Encceja 2020: resultado \u00e9 divulgado  ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cart\u00e3o TOP: o que \u00e9 e como funciona novo bilhete do Metr\u00f4 de SP, da CPTM e de \u00f4nibus intermunicipais da Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como uma eventual invas\u00e3o russa \u00e0 Ucr\u00e2nia pode espalhar o conflito pela Europa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Michael Nesmith, guitarrista do Monkees, morre aos 78 anos", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Igreja pede desculpas ap\u00f3s bispo italiano dizer a crian\u00e7as que Papai Noel n\u00e3o existe", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dois jornalistas amea\u00e7ados recebem o Nobel da Paz em Oslo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Facebook e Instagram come\u00e7am a colocar selo em postagens sobre as elei\u00e7\u00f5es de 2022", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suprema Corte dos EUA permite que tribunais federais contestem a lei de aborto do Texas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SP suspende envio de dados de vacinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ap\u00f3s  ataque ao ConecteSUS; aplicativo estadual n\u00e3o foi afetado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nPoupan\u00e7a acumula 15\u00ba m\u00eas seguido de rentabilidade negativa ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relatora pede que deputado Frederico D\u2019\u00c1vila, que xingou o papa e bispo na Alesp, tenha mandato suspenso por 3 meses", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reder Circus faz apresenta\u00e7\u00f5es inclusivas para pessoas com defici\u00eancia visual e auditiva no Rio", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pe\u00e7as que seriam utilizadas na extens\u00e3o da linha 4 do metr\u00f4 do Rio est\u00e3o abandonadas ao ar livre; obra n\u00e3o tem previs\u00e3o para acontecer", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-coordenador da Lava Jato no Paran\u00e1, Deltan Dallagnol se filia ao Podemos", "vinheta": " Paran\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Na c\u00fapula organizada por Biden, Bolsonaro diz ter compromisso com a democracia", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Todas as vacinas contra a Covid administradas no Brasil t\u00eam efetividade, aponta Fiocruz ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maroon 5 anuncia shows no Brasil em abril de 2022", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Postos do Rio ficam cheios ap\u00f3s retomada da vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de sexta-feira, 10 de dezembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desembargador Elton Leme \u00e9 eleito presidente do TRE-RJ ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo decide suspender exig\u00eancia do comprovante de vacina de viajantes", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anatel cria c\u00f3digo para identifica\u00e7\u00e3o de liga\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de telemarketing", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lucy Alves entra na praia da Banda Magn\u00edficos em \u00e1lbum gravado ao vivo na Para\u00edba", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF v\u00ea ind\u00edcios de 'hacktivismo' em ataque ao ConecteSUS", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TSE bloqueou R$ 1,2 milh\u00e3o de canais bolsonaristas investigados por ataques ao sistema eleitoral", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criptomoedas: saiba por que elas vieram para ficar ", "vinheta": " #Abrasuacabe\u00e7a ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Falha no ConecteSUS: cariocas podem apresentar passaporte da vacina em papel, diz prefeitura; veja como pedir 2\u00aa via", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Camelo escapa de pres\u00e9pio vivo nos EUA; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Now United: Venda de ingressos para shows no Brasil come\u00e7a nesta sexta-feira ", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ publica resolu\u00e7\u00e3o para festas de fim de ano; tr\u00eas artigos recomendam que aglomera\u00e7\u00f5es sejam evitadas", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Declara\u00e7\u00e3o do forr\u00f3 como patrim\u00f4nio cultural e imaterial do Brasil legitima a diversidade musical do pa\u00eds", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7os ao consumidor nos EUA voltam a subir em novembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Ser\u00e3o as mais sujas e s\u00f3rdidas campanhas eleitorais da hist\u00f3ria do pa\u00eds', diz Doria sobre elei\u00e7\u00f5es de 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Contra polui\u00e7\u00e3o, start-up francesa transforma pontas de cigarro em roupa de inverno", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo do RJ recua em processo de municipaliza\u00e7\u00e3o do Hospital de Saracuruna, em Duque de Caxias", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Scholz faz primeira viagem internacional como chanceler e se re\u00fane com Macron em Paris", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fortuna de fundador do Nubank chega a US$ 10,2 bilh\u00f5es, mostra ranking da Bloomberg", "vinheta": " Neg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cachorro Caramello faz sucesso nas redes sociais dos bombeiros no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta, mas recua na semana", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "ONG lan\u00e7a calend\u00e1rio com fotos de pets adotados para incentivar op\u00e7\u00e3o pelos vira-latas", "vinheta": " Mundo Pet ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que tantas gigantes do Vale do Sil\u00edcio t\u00eam executivos indianos", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parlamento da Alemanha aprova vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para profissionais da sa\u00fade", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Festival Sundance de Cinema vai apostar em formato h\u00edbrido em 2022", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alma de C\u00e1ssia Eller paira sobre 'Esp\u00edrito do som', single com grava\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de 1985", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Travis Scott diz que n\u00e3o sabia de problemas durante trag\u00e9dia em show no Texas", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de sexta-feira, 10 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inglaterra volta a exigir o uso de m\u00e1scaras em ambientes fechados", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exemplar da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 'Harry Potter' \u00e9 vendido por US$ 417 mil em leil\u00e3o", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casa desaba ap\u00f3s explos\u00e3o na Zona Leste de SP e deixa feridos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Masayuki Uemura, engenheiro criador do Super Nintendo e NES, morre aos 78 anos", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Final de semana ser\u00e1 de sol e calor na cidade de SP; veja a previs\u00e3o ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a brit\u00e2nica aprova pedido de recurso dos EUA para a extradi\u00e7\u00e3o de Julian Assange, fundador do WikiLeaks", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM faz opera\u00e7\u00e3o no Complexo do Chapad\u00e3o, em Costa Barros, na Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo aumenta teto dos juros do empr\u00e9stimo consignado do INSS; veja como fica", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sobe para 54 o n\u00famero de mortos em acidente com carreta de imigrantes no M\u00e9xico; mais de 100 ficaram feridos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 224 vagas de emprego oferecidas pela Ag\u00eancia do Trabalho em 17 cidades nesta sexta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Frutas para a ceia: veja o que esperar dos pre\u00e7os", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veterin\u00e1ria inova em tratamentos e prescreve \u00f3leos de cannabis medicinal para pets no interior de SP", "vinheta": " Mundo Pet ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Nove Dias': Conhe\u00e7a filme sobre 'BBB' de almas dirigido pelo brasileiro Edson Oda que arranca elogios em Hollywood ", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta sexta-feira (10)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Banda Lagum lan\u00e7a \u00e1lbum 'mais denso' em que resgata grava\u00e7\u00f5es de baterista morto em 2020", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP tem elei\u00e7\u00e3o para conselho do Plano Municipal do Livro, Leitura, Literatura e Biblioteca neste s\u00e1bado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra falso entregador armado roubando Rolex de R$ 200 mil de empres\u00e1rio ingl\u00eas em estacionamento nos Jardins, em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Abusos no Degase: sob pena de multa, RJ tem 6 dias para entregar plano que substitua a vigil\u00e2ncia de internas em centro socieducativo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mudan\u00e7a na cor do mar no Rio: prolifera\u00e7\u00e3o de algas pode explicar fen\u00f4meno, dizem cientistas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bienal do Livro do Rio: confira a programa\u00e7\u00e3o do \u00faltimo fim de semana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meninos de Belford Roxo: dezenas de depoimentos, rastro de mortes e 1 ano de investiga\u00e7\u00e3o; veja mais sobre o sumi\u00e7o das crian\u00e7as em n\u00fameros", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Padre J\u00falio Lancellotti faz campanha contra a aporofobia no pa\u00eds; conhe\u00e7a o significado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio retoma vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe para conter epidemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Alan Wake 2' \u00e9 anunciado para 2023", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Festival do Rio volta adaptado \u00e0 pandemia e organiza\u00e7\u00e3o celebra 'renascimento da cidade'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova projeto que amplia prazo de validade de concursos p\u00fablicos feitos antes da pandemia", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Game Awards 2021 elege 'It takes two' como jogo do ano; veja vencedores", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como escolher o parceiro certo para investir?", "vinheta": " Intelig\u00eancia Financeira ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carreta tomba, e 53 imigrantes morrem no M\u00e9xico", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden tranquiliza Ucr\u00e2nia e aliados do leste europeu ante amea\u00e7a da R\u00fassia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O ano em que a viol\u00eancia em Miami deixou tantos mortos que a cidade guardou corpos em caminh\u00e3o do Burger King", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Economia pede ao Congresso que inclua R$ 100 bilh\u00f5es no projeto do Or\u00e7amento 2022 ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova PEC que mant\u00e9m benef\u00edcios tribut\u00e1rios a empresas de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mega-Sena, concurso 2.436: aposta de Barueri (SP) acerta sozinha as 6 dezenas e fatura R$ 39,4 milh\u00f5es", "vinheta": " Loterias ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Perito analisa v\u00eddeo gravado ap\u00f3s a morte de Kathlen e v\u00ea 'movimenta\u00e7\u00e3o anormal' de PMs", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que est\u00e1 por tr\u00e1s da epidemia de gripe no Rio de Janeiro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: Brasil passa a exigir quarentena para n\u00e3o vacinados; saiba como \u00e9 em outros pa\u00edses", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova projeto que estabelece medidas para proteger entregadores de apps", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "G\u00e1s encanado tem novo reajuste a partir desta sexta em SP; aumento pode chegar a 21%", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s inc\u00eandio, vegeta\u00e7\u00e3o do Parque do Juquery d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Projeto Negro Muro faz homenagem \u00e0 escritora Carolina Maria de Jesus em parceria com escola da Zona Sul do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a de SP decide que vereadora Jana\u00edna Lima deve manter dist\u00e2ncia da colega Cris Monteiro ap\u00f3s briga na C\u00e2mara", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PGR defende que n\u00e3o cabe ao Judici\u00e1rio criar prazo para Lira avaliar pedidos de impeachment", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM morto enquanto trabalhava \u00e9 enterrado em Sulacap, Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casal \u00e9 resgatado de sequestro na Comunidade do Batan, Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageira da Uber diz que pulou de carro em movimento na Marginal Tiet\u00ea para fugir de ass\u00e9dio do motorista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova texto-base de projeto que prorroga isen\u00e7\u00e3o de IPI de carro novo para pessoa com defici\u00eancia e taxista", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamentos at\u00e9 2023; texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tail\u00e2ndia condena empreiteiro multimilion\u00e1rio a 3 anos de pris\u00e3o por crimes ambientais que incluem a ca\u00e7a de uma pantera negra", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Italiano que usou bra\u00e7o de silicone para tentar enganar enfermeira defende vacina anti-Covid e diz que tomou imunizante", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da Alesp se posiciona contra concess\u00e3o do Petar e deputado pede interven\u00e7\u00e3o da Unesco ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voz de Elza Soares e viol\u00e3o de Jo\u00e3o de Aquino se harmonizam na liberdade de \u00e1lbum in\u00e9dito gravado nos anos 1990", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ator Dudu Azevedo estreia como baterista da banda mineira Tianast\u00e1cia: 'Realiza\u00e7\u00e3o de sonho' ", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "R\u00e9veillon do Rio ter\u00e1 fogos em Copacabana e em mais 9 pontos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Influenza provoca mais casos respirat\u00f3rios graves que Covid no RJ, diz boletim da Fiocruz", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A curiosa tradi\u00e7\u00e3o de dar cones de cartolina a crian\u00e7as no 1\u00ba de aula na Alemanha", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nova diretoria toma posse administrativa na Academia Brasileira de Letras ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP descarta mais de 8 mil doses de vacinas da Pfizer de pessoas que n\u00e3o retornaram aos postos para completar imuniza\u00e7\u00e3o ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A\u00e7\u00f5es do Nubank estreiam com forte alta na Bolsa de Nova York", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MP de SP abre inqu\u00e9rito para investigar acordo de troca de d\u00edvidas entre cidade de SP e Uni\u00e3o e que envolve Campo de Marte", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bi\u00f3logo russo, um dos maiores traficantes internacionais de animais silvestres, \u00e9 condenado a mais de 11 anos de pris\u00e3o no Brasil", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cinquenta internos em pres\u00eddio de Campos, RJ, s\u00e3o isolados ap\u00f3s apresentarem sintomas de gripe", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Doria e Moro se re\u00fanem, mas deixam em aberto defini\u00e7\u00e3o sobre eventual alian\u00e7a  para 2022\n", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda a nova lei cambial: limite maior para viagens, conta em d\u00f3lar e aval para 'PIX internacional'", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secret\u00e1rio Andr\u00e9 Nahaas diz que busca solu\u00e7\u00e3o para crise no transporte do RJ; Supervia negocia aumento de tarifa", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Drone registra imagens espetaculares da erup\u00e7\u00e3o em La Palma; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um milh\u00e3o de tartarugas s\u00e3o soltas entre Bol\u00edvia e Brasil para tentar preservar esp\u00e9cie", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ciclone respons\u00e1vel pelo tempo inst\u00e1vel dos \u00faltimos dias se despede do litoral do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conab prev\u00ea novo recorde da safra de soja e eleva exporta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s corte no biodiesel", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00famero de crian\u00e7as na fila das creches na cidade de S\u00e3o Paulo mais do que triplicou entre julho e setembro de 2021", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parentes de Kathlen Romeu fazem ato no MPRJ; v\u00eddeo gravado ap\u00f3s a morte est\u00e1 sendo analisado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Vaca magra' \u00e9 retirada da Bolsa de Valores, no Centro de SP, para n\u00e3o ser apreendida pela PM", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desenrola, Rio #117: o bioparque da Lagoa Rodrigo de Freitas", "vinheta": " Desenrola Rio ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TSE libera uso de PIX para gastos de campanha em 2022", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meninos de Belford Roxo: entenda quem s\u00e3o os principais investigados pelo triplo homic\u00eddio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: o pa\u00eds que s\u00f3 vacinou 3% da popula\u00e7\u00e3o, mas vai destruir 1 milh\u00e3o de doses vencidas", "vinheta": " Vacinas ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Theo Bial conta com Mart'n\u00e1lia no 'Remelexo' de \u00e1lbum produzido por Celso Fonseca", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Sex and the City': Sarah Jessica Parker, Cynthia Nixon e Kristin Davis  voltam \u00e0 TV em 'And Just Like That'", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agricultores indianos encerram oficialmente manifesta\u00e7\u00f5es contra reforma de Modi", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lina Wertm\u00fcller, primeira mulher indicada ao Oscar de Melhor Dire\u00e7\u00e3o, morre aos 93 anos ", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'N\u00e3o tem por que cancelar o carnaval agora, seria prematuro', diz prefeito de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meninos de Belford Roxo: um morreu durante tortura, e os outros acabaram executados pelo tr\u00e1fico, diz pol\u00edcia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Farofa da Gkay vai virar document\u00e1rio: 'Vai sair em breve', diz influencer ap\u00f3s evento com centenas de famosos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fechamento das escolas durante pandemia pode trazer perda de US$ 17 trilh\u00f5es para gera\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e jovens, aponta estudo", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "B\u00e1rbara Eugenia anda pelo lado \u00edmpar na rota minimalista do \u00e1lbum 'Crashes n' crushes'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ao menos 24 jornalistas foram mortos em todo o mundo durante o exerc\u00edcio da profiss\u00e3o neste ano, estima comit\u00ea", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro fez muito barulho por quase nada na pol\u00eamica com Anvisa, avaliam aliados", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "IPO aumenta fortuna de fundadores do Nubank; veja quem s\u00e3o eles", "vinheta": " Neg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que Hollywood est\u00e1 filmando menos cenas de sexo", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nubank estreia na Bolsa como 4\u00aa maior empresa brasileira de capital aberto e banco mais valioso da Am\u00e9rica Latina; veja ranking", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiros-ministros do Reino Unido e da Finl\u00e2ndia em queda livre por violar regras na pandemia", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relator d\u00e1 parecer favor\u00e1vel ao projeto que prorroga desonera\u00e7\u00e3o da folha de pagamentos at\u00e9 2023", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em c\u00fapula virtual, Biden defende participa\u00e7\u00e3o de minorias na pol\u00edtica e a liberdade de imprensa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pantone anuncia 'Very Peri' como cor de 2022", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Funcion\u00e1rios de posto de sa\u00fade de Santa Teresa montam \u00e1rvore de Natal com frascos vazios de vacinas contra  Covid e Influenza", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SAT de Louveira oferece 113 vagas de emprego para oito \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o em parque aqu\u00e1tico; veja cargos", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veto de Bolsonaro a aliado do centr\u00e3o na Economia irrita bloco, que avisa ao Planalto para n\u00e3o interferir em disputas locais em 2022 ", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meninos de Belford Roxo: testemunhas afirmam que traficante Tia Paula mandou homem jogar corpos no rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O desespero das meninas afeg\u00e3s com proibi\u00e7\u00e3o de escola secund\u00e1ria pelo Talib\u00e3", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que Canad\u00e1 tem reserva estrat\u00e9gica de xarope de bordo, 20 vezes mais valioso que petr\u00f3leo", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "IPO do Nubank: veja perguntas e respostas", "vinheta": " Neg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Funcion\u00e1rios da General Motors paralisam atividades em Sorocaba", "vinheta": " Sorocaba e Jundia\u00ed ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MPF pede anula\u00e7\u00e3o de teste f\u00edsico do concurso do Depen em Macei\u00f3", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Militar realiza opera\u00e7\u00e3o no Complexo do Chapad\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prova de vida para aposentados e pensionistas do RJ volta a ser obrigat\u00f3ria a partir de janeiro de 2022", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta com piora do cen\u00e1rio externo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produ\u00e7\u00e3o industrial cai em 5 de 15 locais pesquisados em outubro, diz IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra destrui\u00e7\u00e3o causada por vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018E tu n\u00e3o quis nem bater\u2019, diz traficante sobre meninos de Belford Roxo; \u00e1udio indica tentativa de incrimina\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "L\u00edder evang\u00e9lico no Congresso diz que Mendon\u00e7a 'treinou' resposta sobre garantia a casamento homoafetivo", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de quinta-feira, 9 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageira cai na linha do trem na esta\u00e7\u00e3o de Madureira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Acidente entre carros na Zona Leste de SP deixa tr\u00eas feridos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quarentena desestimula turismo de n\u00e3o vacinados e valoriza vacina, dizem t\u00e9cnicos da Anvisa", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ag\u00eancia Fitch coloca grupo imobili\u00e1rio chin\u00eas Evergrande em situa\u00e7\u00e3o de 'calote restrito'", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio vive epidemia de gripe e abre novo polo para anteder pacientes com sintomas leves no Parque Ol\u00edmpico ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o na China atinge maior n\u00edvel em 15 meses", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Helic\u00f3ptero \u00c1guia da PM socorre motociclista ap\u00f3s acidente na Zona Sul de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fuja das fraudes: como saber se seus dados foram usados para abrir conta ou pedir empr\u00e9stimo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China afirma que pa\u00edses pagar\u00e3o por boicote diplom\u00e1tico aos Jogos Ol\u00edmpicos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 299 vagas de emprego oferecidas pela Ag\u00eancia do Trabalho em 21 cidades nesta quinta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo passa a exigir quarentena de cinco dias para viajantes n\u00e3o vacinados que chegarem por via a\u00e9rea; veja regras", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bibliotecas m\u00f3veis para crian\u00e7as retornam a Cabul depois de sumirem com a chegada do Talib\u00e3 ao poder", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quinta-feira (9)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O sexo depois do c\u00e2ncer de mama e de pr\u00f3stata", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cartinhas para Papai Noel t\u00eam pedidos de doa\u00e7\u00e3o de sangue, roupa de princesa e preocupa\u00e7\u00e3o para que o bom velhinho n\u00e3o tenha pego Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alesp realiza audi\u00eancia p\u00fablica nesta quinta sobre concess\u00e3o do Petar \u00e0 iniciativa privada ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marido que deu socos e cabe\u00e7adas na esposa \u00e9 denunciado pelo MP de SP por amea\u00e7a e nova lei de les\u00e3o corporal contra mulher ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: 2\u00aa parcela come\u00e7a a ser paga na sexta; benef\u00edcio n\u00e3o vai chegar a 17 milh\u00f5es de fam\u00edlias como prometido pelo governo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Garimpeiros e pecuaristas querem o status de 'povos tradicionais' e comit\u00ea analisa; veja em 7 pontos", "vinheta": " Meio Ambiente ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Seis meses ap\u00f3s a morte de Kathlen Romeu, fam\u00edlia n\u00e3o tem resultados da investiga\u00e7\u00e3o; pai diz: \u2018Choro todos dos dias\u2019\n\n", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Especialistas d\u00e3o dicas para evitar acidentes com crian\u00e7as; v\u00eddeo mostrou crian\u00e7a andando no parapeito de janela em Niter\u00f3i", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto com regras para negocia\u00e7\u00e3o com moedas virtuais", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00fapula sobre democracia de Biden come\u00e7a nesta quinta; veja quem participa e pol\u00eamicas envolvendo o evento", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #596: Ucr\u00e2nia - vai ter invas\u00e3o da R\u00fassia?", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto que atualiza regras do Fundeb, mas ainda deixa pend\u00eancias para 2023", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova projeto que retoma propaganda partid\u00e1ria no r\u00e1dio e na TV", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova projeto que torna obrigat\u00f3rio sigilo de dados de pessoas que vivem com HIV", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conselho Superior do MP valida acordo com Ecovias para devolver quase R$ 650 milh\u00f5es a SP para compensar esquema de cartel", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STF retira de Bretas a\u00e7\u00e3o contra S\u00e9rgio Cabral na Sa\u00fade, e defesa vai pedir anula\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assaltante imobiliza v\u00edtima com 'mata-le\u00e3o' durante roubo em Copacabana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova MP que autoriza produtores a venderem etanol diretamente aos postos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP d\u00e1 orienta\u00e7\u00e3o formal para imigrantes que tomaram vacina da Sputnik s\u00f3 depois de pedido de entidade", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova autoriza\u00e7\u00e3o para prefeituras definirem regras de prote\u00e7\u00e3o de rios em \u00e1reas urbanas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paes cria a Mobi Rio, empresa p\u00fablica para operar o transporte coletivo na cidade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carro pega fogo no Leblon, Zona Sul do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vereadores de SP aprovam em 2\u00ba turno  prorroga\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o do Plano Diretor da cidade para 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova projeto que autoriza abertura de contas em moeda estrangeira", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que enfermeira de hospital esloveno revelou c\u00f3digo secreto em frascos de vacina contra Covid", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Letrux lan\u00e7a single 'We're all alone together' com a \u00faltima m\u00fasica de lote de in\u00e9ditas autorais tiradas do ba\u00fa", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU d\u00e1 aval ao governo para publicar edital de privatiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o dos portos do ES", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Selic a 9,25%: c\u00e1lculo do rendimento da poupan\u00e7a muda; veja como fica e o comparativo com outros investimentos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: saiba quais partes da proposta o Congresso promulgou", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Copom eleva taxa Selic para 9,25% ao ano, maior patamar em mais de quatro anos ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Orkestra Rumpilezz festeja os 62 anos de Letieres Leite com single do \u00e1lbum em que toca 'Coisas' de Moacir Santos", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Influencer \u00e9 roubada ap\u00f3s postar foto com rel\u00f3gio Rolex em sal\u00e3o de beleza na Zona Oeste de SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sa\u00fade do RJ diz que recebeu 100 mil doses de vacina contra a gripe do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Estou me dispondo a voltar a ser candidato', diz Lula em evento de sindicalistas em S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guarda Costeira dos EUA faz opera\u00e7\u00e3o de resgate em carro ca\u00eddo nas Cataratas do Ni\u00e1gara", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspens\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o, a\u00e7\u00e3o civil e ren\u00fancia de 114 pesquisadores: entenda a crise na Capes", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Porca de 120 kg \u00e9 'xod\u00f3' de fam\u00edlia que pensou ter ganhando 'mini' animal de estima\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alerj tem confus\u00e3o em dia de vota\u00e7\u00e3o de projeto contra o passaporte de vacina\u00e7\u00e3o; V\u00cdDEO", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Continuem incentivando', diz Lula a sindicalistas sobre eventual chapa presidencial com Alckmin ", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Experimento prova benef\u00edcios do contato com a natureza em uma regi\u00e3o montanhosa ga\u00facha", "vinheta": " Cerveza Patagonia - Experimento da Montanha ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresa nos EUA produz brownie de cannabis com 385 quilos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Camelos s\u00e3o desclassificados de concurso de beleza na Ar\u00e1bia Saudita por uso de botox", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo de juristas registra pedido de impeachment de Bolsonaro com base no relat\u00f3rio final da CPI", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "T\u00e1bua de argila de 3.500 anos com fragmento da 'Epopeia de Gilgamesh' \u00e9 devolvida ao Iraque", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente de 15 anos desaparece ap\u00f3s sair para encontrar amigos na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em rev\u00e9s para o governo, TCU adia an\u00e1lise do processo de privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Expedi\u00e7\u00e3o Rio", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em decis\u00e3o, Barroso confirma validade das federa\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias e define prazo para registro", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Opera\u00e7\u00e3o da Guarda Municipal na Taquara termina em confus\u00e3o ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: crian\u00e7a fica pendurada em janela de pr\u00e9dio em Niter\u00f3i e assusta vizinhos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Acusado de matar PM Juliane em 2018 em Parais\u00f3polis e que estava na lista de criminosos mais procurados de SP \u00e9 preso", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estado de SP recebe 180 mil doses de vacinas da Janssen para refor\u00e7o de quem tomou dose \u00fanica", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quarta-feira, 8 de dezembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9dico Carlos Carlotti Junior \u00e9 escolhido o novo reitor da USP", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP reserva para aplica\u00e7\u00e3o em crian\u00e7as 12 milh\u00f5es de doses da CoronaVac das 15 milh\u00f5es que est\u00e3o paradas no Instituto Butantan", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Instituto Butantan anuncia doa\u00e7\u00e3o de 400 mil doses da vacina contra a gripe para a cidade do Rio de Janeiro", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Preocupa\u00e7\u00e3o maior \u00e9 sanit\u00e1ria\u2019, diz presidente da Fecom\u00e9rcio-RJ sobre r\u00e9veillon no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bombeiros s\u00e3o acionados para inc\u00eandio em im\u00f3vel no Santo Cristo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIB do agroneg\u00f3cio deve crescer 9,37% este ano e at\u00e9 5% em 2022, prev\u00ea CNA", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018\u00c9 revoltante o que aconteceu com meu pai\u2019, diz filha de vendedor de doces baleado em bar; corpo foi enterrado no Cemit\u00e9rio de Iraj\u00e1 ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC da 2\u00aa inst\u00e2ncia: relator adia vota\u00e7\u00e3o de parecer ap\u00f3s manobra de partidos para derrubar projeto", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Castro antecipa reuni\u00e3o sobre r\u00e9veillon no Rio, e decis\u00e3o sai at\u00e9 sexta", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'\u00c1gua-viva' gigante \u00e9 encontrada em praia da Dinamarca", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e e dois filhos que foram levados por enxurrada em Parelheiros s\u00e3o encontrados em comunidade, diz bombeiros ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bachelet diz que vacina\u00e7\u00e3o for\u00e7ada 'n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel', mas que puni\u00e7\u00e3o como multa \u00e9 'apropriada'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: policial de Nova York resgata motorista de carro em chamas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Classificados do Edimilson: veja as vagas de emprego da semana de 6 a 10 de dezembro", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "INSS ainda tem estoque de 1,8 milh\u00e3o de pedidos de concess\u00e3o de benef\u00edcio", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Bombeiro reanima e salva filhote de cachorro que ficou sem respirar ap\u00f3s prender a cabe\u00e7a em cano, no Paran\u00e1", "vinheta": " Norte e Noroeste ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sem receber vacinas da gripe pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Rio pede ajuda ao Instituto Butantan", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Briga de Beth Carvalho e Elis Regina por 'Folhas secas' ganha nova vers\u00e3o em livro sobre cantoras de samba", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Menos de 2% dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos t\u00eam sistema de prote\u00e7\u00e3o contra corrup\u00e7\u00e3o, dizem TCU e CGU", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a a blogueira com Atrofia Muscular Espinhal que viaja o mundo com cadeira de rodas", "vinheta": " Turismo e Viagem ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Febraban d\u00e1 dicas para fazer compras seguras no Natal e evitar golpes", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Taxa de depress\u00e3o p\u00f3s-parto dobrou na pandemia, aponta estudo do Hospital das Cl\u00ednicas de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Boris Johnson enfrenta rea\u00e7\u00e3o negativa a v\u00eddeo de festa durante lockdown", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Centr\u00e3o manobra para derrotar PEC da Segunda Inst\u00e2ncia na comiss\u00e3o que analisa o texto", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden exp\u00f5e incoer\u00eancia em lista de convidados para a c\u00fapula pela democracia ", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vendedor de doce morre ap\u00f3s ser baleado durante briga em bar na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em alta e tem 5\u00ba avan\u00e7o seguido", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Portugal barra entrada de brasileiros sem teste negativo \u00e0 Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reino Unido diz que n\u00e3o enviar\u00e1 representantes do governo para os Jogos de Inverno de Pequim; Canad\u00e1 e Austr\u00e1lia se unem ao boicote dos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aliados temem esvaziamento de Bolsonaro com polariza\u00e7\u00e3o precoce entre Lula e Moro", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: MP n\u00e3o garante retroativo de R$ 400 de novembro, nem valor extra para 2022", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: veja como fica o pagamento de dezembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspeito de esfaquear mulher e esquartejar homem em Rio das Ostras \u00e9 preso em Duque de Caxias, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "People\u2019s Choice Awards 2021: Juliette leva pr\u00eamio de Influenciadora do ano no Brasil; veja lista de vencedores ", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em queda \u00e0 espera de decis\u00e3o sobre juros", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criolo recicla 'N\u00f3 na orelha', \u00e1lbum que o projetou h\u00e1 dez anos, sem as vozes e com cores na capa", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fala de Queiroga \u00e9 criticada por aliados do centr\u00e3o, que veem discurso eleitoral em busca de voto \u2018negacionista\u2019", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM morre ap\u00f3s ser baleado por criminoso em Anchieta", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com Ant\u00f4nio das Casinhas, pol\u00edcia acha tabela de cobran\u00e7as da mil\u00edcia contra lojistas e at\u00e9 aut\u00f4nomos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de T\u00f3quio diz que ir\u00e1 reconhecer casamento gay dentro da capital japonesa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que carne segue t\u00e3o cara no Brasil mesmo com queda em exporta\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maconha, sal\u00e1rio m\u00ednimo e habita\u00e7\u00e3o: os planos do novo governo da Alemanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guitarra de Keith Richards e baixo de Paul McCartney ser\u00e3o leiloados em Los Angeles", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Angela Merkel escolhe m\u00fasica de Nina Hagen, \u00eddolo punk da Alemanha nos anos 1980, para sua despedida", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bombeiros retomam buscas em rio por m\u00e3e e dois filhos que foram levados por enxurrada em Parelheiros, na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Joan Osborne, de 'One of Us', foi onipresente em r\u00e1dios cantando sobre Deus: 'Recebi amea\u00e7as de morte'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Menino de 10 anos morre ap\u00f3s cair em c\u00f3rrego em Guarulhos ao correr para buscar pipa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4nibus diretos do BRT voltam a circular em dias \u00fateis entre as esta\u00e7\u00f5es Pingo D'\u00c1gua e Alvorada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carro bate em poste e uma pessoa morre na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja perfil de Olaf Scholz, novo chanceler da Alemanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Olaf Scholz assume como novo chanceler da Alemanha ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chefe de Estado Maior de Defesa da \u00cdndia morre em acidente de helic\u00f3ptero", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro cria programa de internet gr\u00e1tis para estudantes; em mar\u00e7o, presidente vetou proposta", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Menino com leucemia pede para conhecer Papai Noel e tem desejo atendido por institui\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ideias de presentes de R$ 11 a R$ 100 para quem ama maquiagem", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00eamio Multishow ter\u00e1 homenagens a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a e Paulo Gustavo nesta quarta", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem negro algemado e puxado por PM em moto \u00e9 transferido para penitenci\u00e1ria a mais de 500 km da cidade de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "R\u00e9veillon no Rio: o que se sabe sobre a realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da festa e quais s\u00e3o as regras municipais", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Copom se re\u00fane nesta quarta, e mercado prev\u00ea 7\u00aa alta seguida da Selic, para 9,25% ao ano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Av. Paulista 130 anos: fotos antes e depois mostram transforma\u00e7\u00f5es em cart\u00e3o postal de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Extra na Zona Sul de SP reembala e recoloca \u00e0 venda carnes, frios e embutidos com validade vencida, diz ex-funcion\u00e1rio; pol\u00edcia investiga", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Solto ap\u00f3s ser apontado como ladr\u00e3o por reconhecimento de foto 3x4, homem descobre que ser\u00e1 pai de um menino", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #595: O aparelhamento da Pol\u00edcia Federal ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo n\u00e3o adotou pol\u00edtica efetiva de testagem contra a Covid, avalia TCU", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente do Peru escapa de processo de impeachment", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marcos Oliveira, o Bei\u00e7ola de 'A grande fam\u00edlia', fala sobre interna\u00e7\u00e3o por problema urin\u00e1rio e brinca: 'Problema de velho'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Banco do Brasil cedeu carteira de R$ 2,9 bilh\u00f5es ao BTG 'sem devidas justificativas', diz CGU ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Documentos apontam novos ind\u00edcios da participa\u00e7\u00e3o da ex-mulher de Bolsonaro na lavagem de dinheiro de rachadinha no gabinete de Carlos Bolsonaro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Petrobras eleva produ\u00e7\u00e3o de gasolina e diesel ao concluir paradas de manuten\u00e7\u00e3o em refinarias", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Falta de dieta l\u00edquida deixa pacientes graves sem alimenta\u00e7\u00e3o por mais de 24 horas no Hospital S\u00e3o Paulo, na Zona Sul ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guedes projeta rombo de 1% do PIB nas contas p\u00fablicas em 2021 e 0,5% em 2022", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de Duque de Caxias, RJ, anuncia que vai assumir gest\u00e3o do Hospital Ad\u00e3o Pereira Nunes ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por Aux\u00edlio Brasil, C\u00e2mara e Senado decidem fazer promulga\u00e7\u00e3o parcial da PEC dos Precat\u00f3rios ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com base na CPI, grupo de juristas apresenta nesta quarta pedido de impeachment de Bolsonaro", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio n\u00e3o recebe propostas para o novo modelo de bilhetagem eletr\u00f4nica dos \u00f4nibus", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Surto de gripe: UPAs da Secretaria de Sa\u00fade do RJ tiveram pico de atendimento maior do que o da pandemia de Covid nesta segunda", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "R\u00e9veillon no Rio: o que especialistas opinam sobre manter queimas de fogos na cidade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segunda Turma do STF retira processos da opera\u00e7\u00e3o Fatura Exposta da 7\u00aa Vara Federal do Rio ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MC VK sobre o arquivamento das investiga\u00e7\u00f5es da morte de MC Kevin: \u2018Deus provou e a Justi\u00e7a dos homens tamb\u00e9m\u2019", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Minist\u00e9rio vai entregar 100 mil doses da vacina contra a gripe na quarta-feira, afirma Sa\u00fade do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF v\u00ea tentativa de membros de minist\u00e9rio de obstruir extradi\u00e7\u00e3o de blogueiro bolsonarista", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chuva alaga ruas e deixa Rio em est\u00e1gio de mobiliza\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jimmy 'Barbecue', o ex-policial que virou criminoso prometendo 'revolu\u00e7\u00e3o' no Haiti", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dois suspeitos de sequestrar motoristas s\u00e3o mortos durante confronto com agentes da GCM de Embu das Artes, na Grande SP  ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bombeiros fazem busca em rio por mulher e duas crian\u00e7as que foram levadas por enxurrada em Parelheiros, na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria vai suspender lockdown, mas mant\u00e9m restri\u00e7\u00f5es a n\u00e3o vacinados", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tiranossauro Rex ganha su\u00e9ter para celebrar o Natal no Museu de Hist\u00f3ria Natural de Londres; veja FOTO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s distorcer proposta da Anvisa, Bolsonaro chama passaporte da vacina de 'coleira'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem encontra mais de 30 quilos de coca\u00edna boiando no mar na Fl\u00f3rida", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo vai editar MP para pagar Aux\u00edlio Brasil de R$ 400 em dezembro", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pandemia de covid: pilotos de companhia a\u00e9rea de Hong Kong vivem em 'quarentena eterna'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Apontado como autor de roubo em 2019 e reconhecido por foto 3x4 feita h\u00e1 20 anos \u00e9 solto", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vencedoras do leil\u00e3o do 5G assinam termos de autoriza\u00e7\u00e3o para iniciar utiliza\u00e7\u00e3o de faixas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo de trabalho na C\u00e2mara conclui vota\u00e7\u00e3o de projeto que criminaliza fake news", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos de chikungunya crescem mais de 50 vezes no estado de SP em 2021, diz secretaria ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo de Bolsonaro com discurso contra a vacina \u00e9 removido do canal de Eduardo no YouTube ", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado votar\u00e1 prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha na quinta, diz Pacheco", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segunda Turma do STF arquiva den\u00fancia contra Jacob Barata Filho, conhecido como 'rei do \u00f4nibus'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gustavo Galo deixa entrar seis m\u00fasicas  em EP gravado em show em S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Michael Jackson, Tarantino, Axl Rose e outros famosos se hospedaram no Maksoud Plaza; veja lista  ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Barraca da democracia' vende camisas de Lula, Bolsonaro, Ciro, D\u00f3ria e Moro: 'Sem ca\u00f4, por favor'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Khalid anuncia shows em SP e no Rio em junho de 2022 ", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem viraliza na web ao narrar engarrafamento que provocou na Av. Brasil: 'Realizando um sonho'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de S\u00e3o Paulo adia fechamento de bilheterias em esta\u00e7\u00f5es do Metr\u00f4 e da CPTM", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anitta grava em est\u00fadio de Los Angeles e lan\u00e7a single em portugu\u00eas com Pedro Sampaio", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com atrasos, sucateamento e viol\u00eancia constante, sistema de trens do RJ 'saiu dos trilhos'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Papai Noel de shopping em SP faz declara\u00e7\u00f5es racistas a crian\u00e7as, relata fam\u00edlia", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marcos Oliveira, o Bei\u00e7ola de 'A grande fam\u00edlia', \u00e9 internado em hospital do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro distorce proposta da Anvisa sobre passaporte da vacina e diz que ag\u00eancia quer 'fechar o espa\u00e7o a\u00e9reo'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Espanhol \u00e9 condenado a 40 anos de pris\u00e3o por gravar roupas \u00edntimas de mulheres no metr\u00f4 e postar na internet", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exporta\u00e7\u00f5es brasileiras de frango crescem 9% no ano at\u00e9 novembro", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de ter\u00e7a-feira, 7 de dezembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Novo pedido de registro da CoronaVac \u00e0 Anvisa deve ser feito em janeiro de 2022; libera\u00e7\u00e3o da vacina para crian\u00e7as depende disso, diz Dimas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos de depress\u00e3o e ansiedade entre crian\u00e7as e adolescentes cresceram 120% na capital paulista em tr\u00eas anos, diz levantamento", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congresso aprova casamento entre pessoas do mesmo sexo no Chile", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Am\u00e9rica Latina deve registrar aumento de 25% em com\u00e9rcio de bens neste ano, prev\u00ea Cepal", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prouni para alunos de escolas particulares: amplia\u00e7\u00e3o de desigualdades ou inclus\u00e3o de mais jovens na universidade? ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cons\u00f3rcio do Grande ABC cancela  r\u00e9veillon e carnaval 2022 nas sete cidades", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governador Cl\u00e1udio Castro quer manter queima de fogos e caixas de som no r\u00e9veillon do Rio, mas decis\u00e3o ser\u00e1 de comit\u00eas cient\u00edficos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assaltante pula nas costas de pedestre, d\u00e1 'mata-le\u00e3o' e rouba celular com comparsa em Higien\u00f3polis, SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Vacina n\u00e3o \u00e9 salvo-conduto', diz Queiroga sobre exig\u00eancia de passaporte; ministro afirmou que decis\u00e3o ser\u00e1 interministerial", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governador do ES anuncia b\u00f4nus de R$ 6,5 mil para 14 mil servidores da educa\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden fala em san\u00e7\u00f5es e Putin pede recuo da Otan em reuni\u00e3o virtual para discutir a situa\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9\u00a0Vishal Garg, CEO que demitiu 900 empregados em reuni\u00e3o por Zoom", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Impasse na PEC dos Precat\u00f3rios leva ala do governo a defender Aux\u00edlio Brasil fora do teto de gasto", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00eamio Innovare anuncia vencedores em solenidade virtual; conhe\u00e7a as iniciativas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sandy anuncia o in\u00e9dito single 'Universo reduzido'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meia tonelada de coca\u00edna em malas \u00e9 apreendida em opera\u00e7\u00e3o no ES", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fam\u00edlias vendem crian\u00e7as para sobreviver no Afeganist\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com oportunidades em diversas \u00e1reas, Balc\u00e3o de Empregos oferece 254 vagas de trabalho", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo federal pagou em novembro R$ 832,25 milh\u00f5es em d\u00edvidas de estados", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A mulher que decidiu aprender a ler aos 104 anos", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hotel Maksoud fecha definitivamente no Centro de SP ap\u00f3s 42 anos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zabel\u00ea recua ao voltar para o colo dos pais no disco 'Au\u00ea'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Porta dos Fundos: especial de Natal, 'Te prego l\u00e1 fora' \u00e9 anima\u00e7\u00e3o com Jesus em prost\u00edbulo", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sinovac diz desenvolver vers\u00e3o da vacina CoronaVac adaptada \u00e0 variante \u00f4micron", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carga de navio ancorado na Su\u00e9cia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias, veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FGTS: empregador que optou por suspens\u00e3o do recolhimento deve quitar parcelas at\u00e9 esta ter\u00e7a; veja como fazer", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa sobe em linha com o exterior e registra 4\u00aa alta seguida", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empres\u00e1rios se re\u00fanem nesta ter\u00e7a com Pacheco para pedir vota\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 5 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra gangue de motoqueiros passeando em baile funk com moto roubada em arrast\u00e3o em SP; 5 s\u00e3o identificados", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bilion\u00e1rio dos EUA que comprava pe\u00e7as de arte antiga roubadas \u00e9 obrigado a devolver 180 objetos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em queda com melhora em apetite internacional por risco", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parte da heran\u00e7a de Karl Lagerfeld \u00e9 leiloada por quase 77 milh\u00f5es de reais", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de ter\u00e7a-feira, 7 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mesmo com montagem de tendas, UPAs do Rio continuam superlotadas e pacientes esperam horas por atendimento", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parcela dos super-ricos na riqueza global aumenta na pandemia, aponta estudo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ataque com bomba em motocicleta deixa 4 mortos no Iraque", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-vereador de Mag\u00e9 \u00e9 preso por suspeita de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de internet irregular", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Drake pede retirada de suas duas indica\u00e7\u00f5es ao Grammy", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "4 dados que mostram por que Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais desiguais do mundo, segundo relat\u00f3rio", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende suspeito de chefiar a contabilidade do miliciano Zinho", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo exclui Casa da Moeda do programa de privatiza\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF investiga suposto superfaturamento de R$ 130 milh\u00f5es em impress\u00e3o de provas do Enem", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos roubam joalheria em shopping de Diadema", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro libera Prouni para ex-alunos de escolas privadas que n\u00e3o tiveram bolsa no ensino m\u00e9dio ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 262 vagas de emprego oferecidas pela Ag\u00eancia do Trabalho em 20 munic\u00edpios nesta ter\u00e7a", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paes e Castro querem manter queima de fogos no r\u00e9veillon do Rio; comit\u00eas cient\u00edficos ser\u00e3o consultados", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o no Morro da Serrinha; moradores dizem que troca de tiros come\u00e7ou durante a madrugada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Menos privacidade, mais pornografia: os efeitos da pandemia no sexo", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O m\u00fasico que toca trompa com os p\u00e9s em orquestra de prest\u00edgio", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Afeg\u00e3o que desde maio tentava voltar para SP consegue visto para a fam\u00edlia e chega ao Brasil: 'Muito bom estar em casa de novo'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "E-commerce volta a crescer na Black Friday, mas entrega ainda \u00e9 'gargalo'", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Campe\u00f5es solucionam cubos m\u00e1gicos em segundos em Copa do Mundo; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo da atriz Mila Moreira ser\u00e1 cremado nesta ter\u00e7a-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem suspeito de torturar a ex-companheira por tr\u00eas dias na Baixada Fluminense \u00e9 preso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden conversa com l\u00edderes europeus antes de reuni\u00e3o virtual com Putin; EUA entendem que Moscou amea\u00e7a a Ucr\u00e2nia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Roberto Carlos lan\u00e7a single com grava\u00e7\u00e3o in\u00e9dita da can\u00e7\u00e3o 'Outra vez'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacientes reclamam da falta de m\u00e9dicos e medicamentos nas UPAs do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que Lula disse em podcast que considera todo pobre 'imbecil e ignorante'", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Encceja 2020: resultado ser\u00e1 divulgado em 13 de dezembro, diz Inep", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ viola Regime de Recupera\u00e7\u00e3o Fiscal e impacto financeiro pode chegar a R$ 4,5 bilh\u00f5es at\u00e9 2030, diz relat\u00f3rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em cinco meses, testagem contra a Covid-19 teve queda de cerca de 70% no estado de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rosa Weber libera pagamento das emendas do 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 baleado ap\u00f3s policial reagir a tentativa de assalto em Campos dos Afonsos, Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7os do petr\u00f3leo avan\u00e7am quase 5% com esperan\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 variante \u00d4micron", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Imagens de drone revelam destrui\u00e7\u00e3o causada por erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia; mortes passam de 30", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em resposta \u00e0 Prefeitura de SP, Anvisa refor\u00e7a ser a favor de exig\u00eancia de passaporte da vacina contra Covid a estrangeiros", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chuva forte invade casas e alaga ruas em Barueri, na Grande S\u00e3o Paulo ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s doa\u00e7\u00f5es de amigos e familiares, candidata do Rio de Janeiro vence a etapa nacional e \u00e9 a nova Miss Plus Size Brasil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e1psula de eutan\u00e1sia \u00e9 aprovada em 'an\u00e1lise legal' na Su\u00ed\u00e7a, anuncia fabricante; previs\u00e3o \u00e9 que uso comece no ano que vem", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo cancela reuni\u00e3o com Anvisa que iria debater passaporte da vacina para viajantes", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conselho aumenta teto dos juros do empr\u00e9stimo consignado dos aposentados do INSS", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil indicia dois suspeitos de agress\u00e3o a PMs durante baile funk em SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00e1 para falar de dinheiro no trabalho? Veja como abordar o tema sem\nconstrangimentos", "vinheta": " Banco BV - Leve para a Vida ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Barroso cita 'in\u00e9rcia' do governo e cobra manifesta\u00e7\u00e3o sobre 'passaporte da vacina' de viajantes", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE mensagem que aponta seringa com tampa durante vacina\u00e7\u00e3o de Boris Johnson contra Covid-19", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 1},
{"title": "TRT mant\u00e9m demiss\u00e3o por justa causa de funcion\u00e1ria que compareceu ao local do trabalho com Covid-19", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Or\u00e7amento 2022: comiss\u00e3o aprova relat\u00f3rio preliminar; texto sugere reserva para emendas de relator", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher \u00e9 presa no Rio por suspeita de atear fogo e queimar 30% do corpo do pai", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Programa nuclear do Ir\u00e3: como EUA ajudaram o pa\u00eds a iniciar pol\u00eamico plano at\u00f4mico", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maior mercado asi\u00e1tico de flores transforma 'influencers' em estrelas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Buscas por homem desaparecido em naufr\u00e1gio chegam ao terceiro dia em Saquarema, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fran\u00e7a decreta fechamento de baladas em meio a mais restri\u00e7\u00f5es contra a Covid-19 antes do fim do ano", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marinha encontra parte da asa que seria do bimotor que caiu em Ubatuba", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Poupan\u00e7a registra em novembro segunda maior retirada mensal de recursos do ano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chico C\u00e9sar e Geraldo Azevedo se afinam na irmandade e no estado de poesia do show 'Violivoz'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vale do Anhangaba\u00fa \u00e9 reaberto ao p\u00fablico com banheiros sujos e \u00e1reas depredadas; reforma custou R$ 105,6 milh\u00f5es", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha ter\u00e1 um epidemiologista como ministro da Sa\u00fade", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alpinista recebe metade de tesouro que encontrou por acaso em escalada em 2013", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente se recupera ap\u00f3s ser mordida e arrastada por crocodilo: 'Tive muita sorte'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com 5,7 km de extens\u00e3o, primeira ciclofaixa de Diadema \u00e9 inaugurada", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Encanto' segue na lideran\u00e7a da bilheteria nacional pela segunda semana consecutiva", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "UPP do Borel, na Tijuca, tem uma patrulheira diferente: a cadela Shakira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cem gatos s\u00e3o encontrados mortos na casa de um aposentado na Fran\u00e7a", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de segunda-feira, 6 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exporta\u00e7\u00e3o de carne bovina tem nova queda mensal com embargo da China", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP ainda n\u00e3o cumpriu acordo com MP de investir em escolas mais de um ano ap\u00f3s repatria\u00e7\u00e3o de dinheiro do Maluf", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ind\u00fastria oferta 42 vagas de emprego para Macei\u00f3 e Arapiraca", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP anuncia expans\u00e3o do Museu da Diversidade Sexual e cria\u00e7\u00e3o dos museus da Favela e das Culturas Ind\u00edgenas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tiroteio deixa mais de 5 mil alunos sem aulas no Complexo da Penha", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tom Holland diz que viver\u00e1 Fred Astaire em nova cinebiografia", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jennifer Lawrence vai ao lan\u00e7amento de 'N\u00e3o olhe para cima' \u00e0 espera do primeiro filho", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA mudam regras para entrada de c\u00e3es de pa\u00edses com alto risco para raiva; Brasil est\u00e1 na lista", "vinheta": " Turismo e Viagem ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Acho que a decis\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 tomada\u2019, afirma secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Rio sobre cancelamento do r\u00e9veillon", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo vai defender vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios diretamente no plen\u00e1rio da C\u00e2mara", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China amea\u00e7a contramedidas se EUA boicotarem Olimp\u00edada de Inverno de Pequim", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Encanto', anima\u00e7\u00e3o da Disney, segue liderando nas bilheterias da Am\u00e9rica do Norte", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Temporal causa desabamento de casas, deixa ruas alagadas e moradores ilhados na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio; V\u00cdDEOS", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Princesa Aiko, do Jap\u00e3o, tem primeira apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica ap\u00f3s se tornar adulta", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Educa\u00e7\u00e3o Financeira #170: financiamento imobili\u00e1rio em tempos de alta de juros ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o Financeira ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mila Moreira, atriz e modelo, morre aos 75 anos; veja repercuss\u00e3o", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desconto do IPVA 2022 no RJ ser\u00e1 de 3% para pagamento em cota \u00fanica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unesp divulga lista de aprovados para a segunda fase do vestibular", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 6 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rita Benneditto cai no samba com pot\u00eancia e f\u00e9 em show assentado sobre o terreiro afro-brasileiro", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Petrobras diz que 'n\u00e3o h\u00e1 nenhuma decis\u00e3o' sobre ajustes nos pre\u00e7os dos combust\u00edveis", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cruzeiro atracado em porto dos EUA tem caso suspeito da variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por \u2018seguro-impeachment\u2019, Bolsonaro cogita Braga Netto como vice; centr\u00e3o prefere solu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a o bardoto, animal gerado do cruzamento entre cavalo e jumenta", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Avi\u00e3o da Malaysia Airlines pode finalmente ser encontrado ap\u00f3s 7 anos?", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oportunidade: 200 vagas de emprego est\u00e3o sendo oferecidas pelo Sine Macei\u00f3", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta com mercado de olho banco central dos EUA", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: diretor de eventos da Prefeitura de Guapimirim agride empres\u00e1rio em bar", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mercado financeiro prev\u00ea infla\u00e7\u00e3o acima de 5% em 2022 e estouro da meta pelo segundo ano seguido", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Argentina detecta 1\u00ba caso da \u00f4micron; R\u00fassia registra 2 casos desta variante do coronav\u00edrus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Farofa da Gkay: festa de influencer teve briga por comida, performance no palco e pega\u00e7\u00e3o entre famosos em hotel de luxo em Fortaleza", "vinheta": " Cear\u00e1 ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mercado financeiro aumenta previs\u00e3o de infla\u00e7\u00e3o e passa a prever crescimento menor do PIB", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM \u00e9 empurrado e hostilizado por pessoas durante abordagem a motociclista em Osasco; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de segunda-feira, 6 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ inaugura 3\u00aa tenda para atender pacientes com sintomas leves de gripe; UPAs da Zona Oeste ficaram cheias neste fim de semana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Novas restri\u00e7\u00f5es a n\u00e3o vacinados entram em vigor na It\u00e1lia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem \u00e9 internado em estado grav\u00edssimo ap\u00f3s ser baleado no Complexo da Penha, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ciclista morto pelo jogador Ramon estava trabalhando como entregador quando foi atropelado; atleta diz que dar\u00e1 apoio \u00e0 fam\u00edlia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Poupan\u00e7a deve voltar a ter rendimento pela regra antiga ap\u00f3s pr\u00f3xima reuni\u00e3o do Copom; entenda", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: homem \u00e9 flagrado viajando no teto de \u00f4nibus do BRT", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relat\u00f3rio da Defensoria mostra que quase dez mil inqu\u00e9ritos foram abertos sobre mortes de crian\u00e7as e adolescentes em 21 anos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista morre ap\u00f3s perder controle do ve\u00edculo e bater em \u00e1rvore na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comandante dissidente das Farc morre na Venezuela, diz imprensa da Col\u00f4mbia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'O Salvador da P\u00e1tria' estreia no Globoplay; relembre hist\u00f3ria de trai\u00e7\u00f5es e amor de Lima Duarte e Mait\u00ea Proen\u00e7a", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Campanha na internet arrecada US$ 1,7 milh\u00e3o para homem inocentado ap\u00f3s 43 anos preso nos EUA", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta segunda-feira (6)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pa\u00eds tem mais de 120 concursos p\u00fablicos abertos para preencher 15,8 mil vagas", "vinheta": " Concursos ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tribunal de Mianmar condena Aung San Suu Kyi a quatro anos de pris\u00e3o, mas depois reduz pena", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #593: Alemanha - na 4\u00aa onda e sob nova dire\u00e7\u00e3o ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 7 dias", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ana Costa lan\u00e7a 'Tudo parece domingo', parceria com Z\u00e9lia Duncan", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro veta Alexandre Baldy no governo", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "BaianaSystem e Tigan\u00e1 Santana ecoam poema de Carlos Marighella no single 'Canto para atabaque'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil prende foragido que participou de sequestro e assassinato de estudante da UFRJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "DJ Ivis sobe ao palco em SP e \u00e9 vaiado pela plateia", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PATs de Piracicaba, Limeira e Santa B\u00e1rbara oferecem 1.018 vagas de emprego nesta segunda", "vinheta": " Piracicaba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas: o pa\u00eds que se prepara para desaparecer", "vinheta": " Meio Ambiente ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Wesley Safad\u00e3o emerge com single 'Eu j\u00e1 tava bem', primeira amostra do \u00e1lbum 'WS on board'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Thales Bretas, marido de Paulo Gustavo, joga cinzas do humorista em parque em Nova York", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron parece n\u00e3o ter alta gravidade, mas \u00e9 cedo para posi\u00e7\u00f5es definitivas, diz conselheiro da Casa Branca", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil apreende coca\u00edna que seria enviada em navio para a Europa", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vozes do samba de S\u00e3o Paulo, Dem\u00f4nios da Garoa se unem ao bamba carioca Xande de Pilares no single 'T\u00e1 na hora do show'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Economia tem dan\u00e7a das cadeiras; veja os nomes", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chineses criam carro voador 'de verdade' com cara de superesportivo; v\u00eddeo", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hipop\u00f3tamos s\u00e3o diagnosticados com Covid-19 em zool\u00f3gico da B\u00e9lgica", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Antena Paulista de domingo, 5 de dezembro ", "vinheta": " V\u00eddeos - Antena Paulista ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "As estranhas ra\u00e7as de c\u00e3es que desapareceram", "vinheta": " Pets  ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Colheita de p\u00eassego no Rio Grande do Sul deve chegar a 100 mil toneladas", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Associa\u00e7\u00f5es entram com a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a contra governo de SP ap\u00f3s jovem negro ser algemado e puxado por PM em moto ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ind\u00edgenas produzem milho em grande escala em Roraima", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desenho do meme do \u00f4nibus foi inspirado em um lix\u00e3o; conhe\u00e7a a hist\u00f3ria ", "vinheta": " Que Meme \u00e9 Esse ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corcovado, AquaRio e BioParque t\u00eam programa\u00e7\u00e3o especial para pessoas com defici\u00eancia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "B\u00fafalos abandonados se recuperam com ajuda de volunt\u00e1rios", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre aftosa \u00e9 prorrogada", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jogador Ramon nega ter consumido bebida alco\u00f3lica e diz que ciclista atravessou a pista repentinamente", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vai financiar um im\u00f3vel? Confira 9 respostas \u00e0s principais d\u00favidas dos brasileiros", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A turbulenta hist\u00f3ria da vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria no Brasil e no mundo", "vinheta": " Vacina ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Interesse de f\u00e3s brasileiros por Bridgerton fez Netflix contratar um int\u00e9rprete, conta autora Julia Quinn", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Loja tempor\u00e1ria de decora\u00e7\u00e3o de Natal projeta alta de 40% nas vendas", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adaptadas aos novos tempos, feiras de neg\u00f3cios retornam de forma h\u00edbrida ", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mercado de casamentos se adapta \u00e0 pandemia, e empres\u00e1rios faturam com festas menores", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Startup cria catraca inteligente para pagamento de passagem de \u00f4nibus com celular", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casal investe economias em barraca de feira especializada em temperos ", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: inscri\u00e7\u00f5es para 639 vagas com ingresso via notas no Enem terminam nesta segunda", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sobe para 14 o n\u00famero de mortos ap\u00f3s erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-Rei Momo troca a coroa por projetos de arquitetura, mas continua brilhando no carnaval carioca", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Avia\u00e7\u00e3o agr\u00edcola acelera com o crescimento do agroneg\u00f3cio ", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Esta\u00e7\u00e3o de monta' facilita manejo do gado no interior de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cercas vivas oferecem seguran\u00e7a e ajudam a embelezar propriedades", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: com revis\u00f5es cadastrais cont\u00ednuas, fam\u00edlias poder\u00e3o ter benef\u00edcio suspenso ou cancelado; entenda", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Refor\u00e7o da vacina contra Covid-19 \u00e9 aplicado em parques e farm\u00e1cias da cidade de SP neste domingo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u201cN\u00e3o vou desistir, mas n\u00e3o ficarei insistindo\u201d, diz Lucia Hippolito", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CCXP 2021 encerra edi\u00e7\u00e3o com elenco de 'Matrix Resurrections', Patrick Stewart e criador do Garfield", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "g1 ouviu #170 - Por tr\u00e1s de 'Trava na pose': a colagem musical que vai de Cuiab\u00e1 \u00e0 Alemanha", "vinheta": " G1 Ouviu ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Dia internacional do Volunt\u00e1rio, empreendedora social fala sobre transi\u00e7\u00e3o de carreira e d\u00e1 dicas sobre trabalho social", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tail\u00e2ndia muda regra de entrada em cima da hora e casal brasileiro em lua de mel fica preso quase 3 dias em aeroporto na Eti\u00f3pia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Seu Jorge e Alexandre Pires estreiam turn\u00ea nacional do show 'Irm\u00e3os'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Milhares protestam contra restri\u00e7\u00f5es pela Covid-19 na Europa; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 4 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maria Gad\u00fa afirma a identidade ao dar voz a can\u00e7\u00f5es alheias no \u00e1lbum 'Quem sabe isso quer dizer amor'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unidades de sa\u00fades do Rio voltam a ficar lotadas com pacientes com sintomas de gripe", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Mistura Paulista de s\u00e1bado, 4 de dezembro", "vinheta": " Mistura Paulista ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estado de SP tem menos de mil pacientes internados em UTI com Covid pela 1\u00aa vez desde in\u00edcio da pandemia, diz secretaria", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hanna \u00e9 a primeira poodle a ser selecionada para trabalhar com a pol\u00edcia de Okayama, no Jap\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fen\u00f4meno muda tonalidade de praias conhecidas por \u00e1guas cristalinas em Arraial do Cabo, RJ; veja v\u00eddeos e entenda o caso", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dilsinho divide 'P\u00f3dio' com Jorge & Mateus na saideira de \u00e1lbum gravado em bares cariocas", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulheres fazem ato contra Bolsonaro na Avenida Paulista neste s\u00e1bado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Rio elogia decis\u00e3o de Paes de cancelar o r\u00e9veillon, mas diz que eventos privados continuam liberados", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quiz: responda o que voc\u00ea sabe sobre a Bienal do Livro do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Virada Esportiva: atletas saltam de paraquedas do Edif\u00edcio Martinelli, no Centro de SP; veja fotos", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: conhe\u00e7a a vida de cariocas que moram isolados nas florestas do Rio", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Celebra\u00e7\u00e3o de missa africana, vin\u00edcola, tambor\u00e9u e beco de of\u00edcios: curiosidades da Penha, na Zona Leste de SP", "vinheta": " Mistura Paulista ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM indiciado por atirar em grupo de amigos ap\u00f3s briga no tr\u00e2nsito em Rio das Ostras, RJ, \u00e9 preso", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de s\u00e1bado, 4 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista \u00e9 preso ap\u00f3s atropelar e matar motociclista no Centro de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Papa, voc\u00ea \u00e9 um herege\u2019, grita padre ortodoxo durante passagem de Francisco em Atenas ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Derrotado em pr\u00e9vias do PSDB, governador do RS, Eduardo Leite, se encontra com Sergio Moro", "vinheta": " Elei\u00e7\u00f5es 2022 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende pais de autor de massacre em escola de Michigan", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeira-dama pula e vibra no an\u00fancio da aprova\u00e7\u00e3o de Mendon\u00e7a para o STF; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Susto muito grande, mas agora estamos aliviados', diz m\u00e3e de miss teen de SP ao receber telefonema e foto de filha encontrada no RS ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s cancelar r\u00e9veillon, prefeito fala sobre a possibilidade de n\u00e3o ter carnaval no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeito do Rio cancela festa de r\u00e9veillon, mas diz que a cidade est\u00e1 pronta para receber turistas vacinados ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Concurso Miss Teen SP permanece suspenso mesmo ap\u00f3s candidata desaparecida ser encontrada no RS, diz organizador do evento", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filipe Catto marca posi\u00e7\u00e3o feminina com 'Eva', single que precede o registro do show 'O nascimento de v\u00eanus'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Portugal v\u00ea nova onda de imigra\u00e7\u00e3o brasileira ap\u00f3s reabertura de fronteira", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uma das principais convidadas da Bienal do Rio de 2021, argentina Mariana Enriquez fala sobre novo romance", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vila Itoror\u00f3, no Centro de SP, recebe abertura da 9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Festival de Direitos Humanos da cidade", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: terceiro epis\u00f3dio mostra Transcarioca, trilha que vai da Zona Oeste \u00e0 Zona Sul da capital", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea sabe escolher frutas e hortali\u00e7as? Descubra no quiz", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP tem 563 mil motoristas de aplicativos ativos, diz Prefeitura; 74% dos carros t\u00eam placa da pr\u00f3pria cidade", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CCXP 2021 come\u00e7a neste s\u00e1bado com Francis Ford Coppola e Adam McKay; veja programa\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Circuito LER para va-LER chega a S\u00e3o Gon\u00e7alo neste s\u00e1bado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Miss teen de SP que desapareceu na v\u00e9spera de disputar concurso de beleza \u00e9 encontrada no RS", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea viu? Novo ministro no STF, julgamento da boate Kiss, Brasil em recess\u00e3o t\u00e9cnica, o homem com o maior nariz do mundo e Rihanna hero\u00edna de Barbados", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Berlim amplia restri\u00e7\u00f5es e pro\u00edbe dan\u00e7ar em casas noturnas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de sexta, 3 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Concurso Miss Teen S\u00e3o Paulo \u00e9 suspenso ap\u00f3s desaparecimento de candidata de 17 anos; pol\u00edcia investiga sumi\u00e7o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente de 13 anos morre afogado no Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea, na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anvisa recomenda que Prefeitura de SP reavalie redu\u00e7\u00e3o de intervalo de dose de refor\u00e7o contra a Covid de 5 para 4 meses", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pontos tur\u00edsticos da cidade de SP inauguram decora\u00e7\u00f5es de Natal ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende tr\u00eas acusados de assalto a \u00f4nibus no RJ que terminou com uma mulher morta", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Promotoria acusa pais de assassino por neglig\u00eancia em massacre a escola em Michigan; arma foi comprada na Black Friday", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quadrilha se passa por escrit\u00f3rio de advocacia para aplicar golpes em pessoas que t\u00eam dinheiro a receber da Prefeitura de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ teve o pior \u00edndice de frequ\u00eancia escolar do Sudeste em 2020, diz IBGE", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio fica novamente sem doses de vacina contra a gripe", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Rachadinha': ex-funcion\u00e1rio de Carlos Bolsonaro na C\u00e2mara do Rio afirma ao MPRJ que nunca teve crach\u00e1 nem sabe o nome dos colegas da \u00e9poca", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gera\u00e7\u00e3o Z no Tinder: veja o que jovens brasileiros destacaram em seus perfis em 2021", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7o m\u00e9dio do etanol tem queda de 1,6% nos postos, segundo ANP", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial stalker, variante \u00d4micron, maior nariz do mundo: os v\u00eddeos mais vistos da semana ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'De beca e tudo': c\u00e3es 'se formam' em creche e ganham ensaio fotogr\u00e1fico; veja fotos", "vinheta": " Mato Grosso do Sul ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elis Regina \u00e9 revivida com colet\u00e2nea editada em CD com fonograma raro de 1980", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shoppings no RJ fazem campanha de doa\u00e7\u00e3o de brinquedos para crian\u00e7as de comunidades", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Globo Rural ganha mais conte\u00fado e come\u00e7a mais cedo", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 Rayane Figliuzzi, a blogueira carioca que \u00e9 procurada pela pol\u00edcia por estelionato", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tortura e morte de menino de 6 anos por pai e madrasta chocam brit\u00e2nicos e levantam debate sobre servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pequena Lo desiste de voo ao ser impedida de embarcar no Rio com 'motinho' de locomo\u00e7\u00e3o: 'Me senti humilhada'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s den\u00fancia de Eduardo Bolsonaro, pol\u00edcia intima blogueira sobre crime de seguran\u00e7a nacional", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem vira r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o penal por fazer apologia ao nazismo em rede social", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quiz: O que voc\u00ea vai fazer com seu 13\u00ba sal\u00e1rio?", "vinheta": " Intelig\u00eancia Financeira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7o da vaca leiteira chega a R$ 7 mil em Rond\u00f4nia; veja cota\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rond\u00f4nia Rural ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem morre e outros tr\u00eas s\u00e3o feridos a tiros pela PM na Pavuna, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Walkyria Santos lan\u00e7a clipe de 'Vida de Estrada' e se emociona em homenagem a filho que morreu em agosto", "vinheta": " Rio Grande do Norte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA criaram 210 mil empregos em novembro; taxa de desemprego \u00e9 de 4,2%", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cerim\u00f4nia vai marcar gemina\u00e7\u00e3o do Cristo Redentor de Itaperuna com o monumento do Corcovado", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com doa\u00e7\u00f5es em queda, moradores que buscam por cesta b\u00e1sica ou marmita enfrentam filas e longa espera em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga quadrilha suspeita de aplicar golpes em seguradoras de ve\u00edculos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com sal\u00e1rio e vale-transporte atrasados, merendeiras de escolas de S\u00e3o Paulo dependem de doa\u00e7\u00f5es para ir ao trabalho", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara de Santo Andr\u00e9 aprova projeto que pro\u00edbe banheiros 'multig\u00eanero' na cidade", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hermeto Pascoal lan\u00e7a em 2022, em LP e CD, \u00e1lbum com grava\u00e7\u00e3o de show feito h\u00e1 40 anos no Rio de Janeiro", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mar avan\u00e7a em Atafona e coloca em risco pelo menos 40 casas em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, no RJ", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Noruega registra 60 casos de Covid ligados a festa de confraterniza\u00e7\u00e3o; h\u00e1 suspeita de \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Miss teen desaparece ao sair para comprar biqu\u00edni que usaria em  concurso; pol\u00edcia de SP investiga sumi\u00e7o de garota de 17 anos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Italiano antivacina tenta enganar enfermeira com bra\u00e7o falso de silicone", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos fazem 18 ref\u00e9ns durante assalto a hipermercado Zona Sul de S\u00e3o Paulo; veja v\u00eddeo do roubo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea se preparou para o futuro? Veja o exemplo de quem hoje n\u00e3o tem dinheiro como sua maior preocupa\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Sua Vida Financeira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid \u00e9 exigido em 19 capitais", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sem tabus: conhe\u00e7a 5 mitos sobre o dinheiro", "vinheta": " Banco BV - Leve para a Vida ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ivete Sangalo se une a Carlinhos Brown em 'Mexe a cabe\u00e7a', single para o Carnaval de 2022", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exame descarta caso suspeito da variante \u00f4micron no Rio de Janeiro", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Minhoc\u00e3o volta a abrir para pedestres e ciclistas \u00e0 noite de segunda a sexta e amplia hor\u00e1rio aos finais de semana", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Na expectativa de ter Alckmin no PSD, Kassab envia WhatsApp com imagem de pr\u00e9-candidatura do tucano ao governo de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desemprego nos EUA recua para 4,2% em novembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Emicida celebra em single in\u00e9dito a contribui\u00e7\u00e3o divina de Pixinguinha \u00e0 m\u00fasica brasileira", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro do Interior da \u00c1ustria ser\u00e1 o novo chanceler do pa\u00eds", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Defensorias p\u00fablicas do RJ e da Uni\u00e3o recomendam exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o para entrar no pa\u00eds", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa tem nova alta depois de fortes ganhos da v\u00e9spera e termina semana positiva", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Teste positivo \u00e0s v\u00e9speras de debate presidencial revela mais uma imprud\u00eancia de Trump", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senadores veem quebra de acordo e devem ir ao STF se a C\u00e2mara fatiar a PEC dos Precat\u00f3rios ", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sine divulga 661 de vagas de emprego em Teresina; saiba como se candidatar", "vinheta": " Trabalho e Carreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 preso por torturar tia idosa e maus-tratos a animais no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacheco vai avaliar com l\u00edderes se PEC dos Precat\u00f3rios ser\u00e1 promulgada de forma fatiada", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Variante \u00f4micron do coronav\u00edrus \u00e9 'muito transmiss\u00edvel', mas mundo est\u00e1 mais bem-preparado, diz cientista-chefe da OMS", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio registra terceiro dia consecutivo sem mortes por Covid, segundo painel da prefeitura", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ed Sheeran e Elton John gravam parceria natalina e lan\u00e7am 'Merry Christmas'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de S\u00e3o Bernardo do Campo cancela r\u00e9veillon, carnaval, festival de ver\u00e3o e amplia restri\u00e7\u00f5es de hor\u00e1rio do com\u00e9rcio noturno", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1frica do Sul acelera campanha de vacina\u00e7\u00e3o em meio a aumento repentino de casos de Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Efeitos do Brexit e variante \u00f4micron amea\u00e7am Natal dos brit\u00e2nicos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de sexta-feira, 3 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron: casos de Covid-19 disparam na \u00c1frica do Sul, mas gravidade \u00e9 inc\u00f3gnita", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio mant\u00e9m intervalo de cinco meses para aplicar dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre Zeca Borges, coordenador do Disque-Den\u00fancia, no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos invadem resid\u00eancia em S\u00e3o Gon\u00e7alo, trancam fam\u00edlia no banheiro, e levam cadelinha shih tzu", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista de aplicativo \u00e9 assaltado e pol\u00edcia prende criminosos com ajuda de rastreador de celular na Zona Sul de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio publica decreto que revoga a exig\u00eancia do comprovante de vacina\u00e7\u00e3o em shopping, t\u00e1xi e carro por aplicativo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Espectadores dos Jogos de Inverno devem estar vacinados e apresentar teste negativo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Trens circulam com atrasos, pelo segundo dia consecutivo, por causa de furto de cabos perto da esta\u00e7\u00e3o de Madureira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher morre e duas pessoas ficam feridas em assalto a \u00f4nibus no Rio ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: prazo para pedido de reaplica\u00e7\u00e3o do exame termina nesta sexta-feira; veja como fazer", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 400 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 21 munic\u00edpios de Pernambuco nesta sexta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00f4nibus na Rodovi\u00e1ria do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro assina decreto que regulamenta o vale-g\u00e1s; in\u00edcio dos pagamentos segue indefinido", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Co.liga, escola virtual de economia criativa, faz lan\u00e7amento regional no Rio ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veteranos de guerra fazem mutir\u00e3o para ajudar ex-militares que n\u00e3o t\u00eam o que comer", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda por que o PIB da agropecu\u00e1ria despencou no terceiro trimestre", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta sexta-feira (3)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Trava na pose\u2019: o hit quebra-cabe\u00e7a que une funk cuiabano, letra de TikTok e base pirata alem\u00e3", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Virada Esportiva ter\u00e1 mais de 2 mil atividades gratuitas neste final de semana na cidade de S\u00e3o Paulo; confira programa\u00e7\u00e3o", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid nesta sexta-feira; veja onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP tem programa\u00e7\u00e3o especial para celebrar Dia Internacional da Pessoa com Defici\u00eancia; confira", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com Brasil em recess\u00e3o t\u00e9cnica, dois economistas respondem a 5 perguntas sobre o que esperar do futuro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bienal do Livro do Rio come\u00e7a na sexta-feira adaptada aos tempos de pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #592: Recess\u00e3o t\u00e9cnica - daqui vamos para onde?", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um ano depois, mortes de Emily e Rebecca permanecem sem solu\u00e7\u00e3o; 'O que resta \u00e9 indigna\u00e7\u00e3o', diz av\u00f3", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a autoriza exuma\u00e7\u00e3o de idosa que teve corpo trocado no Hospital S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e de copiloto de avi\u00e3o desparecido em Ubatuba fala sobre objetos encontrados no mar: 'N\u00e3o muda nada, vim em busca do meu filho'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o diz que parte dos funcion\u00e1rios do Inep se rebelaram ap\u00f3s instala\u00e7\u00e3o de rel\u00f3gio de ponto", "vinheta": " Para\u00edba ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Arnaldo Antunes e o pianista Vitor Ara\u00fajo concentram emo\u00e7\u00f5es no refinado mergulho interior do \u00e1lbum 'L\u00e1grimas no mar'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 13,6 mil, Prefeitura de Presidente Prudente abre concursos p\u00fablicos com 54 vagas", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de quinta, 2 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Especialistas divergem sobre realizar festa de r\u00e9veillon no RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nomeado para chefiar gabinete da Loterj cumpriu pena por tentativa de homic\u00eddio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Banco Inter decide n\u00e3o levar adiante plano de listar a\u00e7\u00f5es nos EUA", "vinheta": " Neg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fot\u00f3grafo que perdeu a vis\u00e3o em cobertura de protesto em SP ser\u00e1 indenizado ap\u00f3s 21 anos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STF adia julgamento de pedido de medidas para reduzir letalidade de opera\u00e7\u00f5es policiais no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Get Back': guia ajuda a entender momentos e curiosidades do document\u00e1rio dos Beatles", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shincheonji: jovem conta como foi recrutada por igreja de \u2018pastor prometido\u2019", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Santa Catarina denuncia irm\u00e3o de blogueira carioca por \u2018golpe do motoboy\u2019", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lira diz que projeto para conter  fake news nas redes sociais deve ser votado no plen\u00e1rio s\u00f3 em 2022", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STF: Nunes Marques pede envio ao plen\u00e1rio f\u00edsico e suspende an\u00e1lise sobre demiss\u00e3o de n\u00e3o vacinados", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pais pedem liberdade de express\u00e3o para alunos e professores de escola com gest\u00e3o militar no DF", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Little Mix anuncia pausa no grupo ap\u00f3s turn\u00ea para 'recarregar energias e trabalhar em outros projetos'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moraes mant\u00e9m validade do depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro Edson Fachin arquiva inqu\u00e9rito que investigava senador do MDB e ministro do TCU", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anast\u00e1cia, voz capixaba das rodas cariocas de samba, pede passagem com o primeiro \u00e1lbum", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Julian Morris, de 'Pretty little liars', comemora 18 anos com parceiro e faz 1\u00ba coment\u00e1rio p\u00fablico sobre relacionamento", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Resolu\u00e7\u00e3o do TCU permite veto a ministro aprovado pelo Congresso que seja r\u00e9u por improbidade", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motociclista morre baleado na Taquara, Zona Oeste do Rio; moto era roubada, segundo a PM", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alesp aprova abono salarial para profissionais da educa\u00e7\u00e3o estadual; veja quanto cada um vai receber", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s enviar mensagem defendendo 'kit Covid', m\u00e9dica da Prevent diz \u00e0 CPI que se referia apenas ao uso de vitaminas ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: senadores cobram 'compromisso' de que texto ser\u00e1 mantido na C\u00e2mara", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parlamento alem\u00e3o definir\u00e1 Olaf Scholz como chanceler em 8 de dezembro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro diz que ministros indicados por ele v\u00e3o representar 20% das teses do governo no STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em dia de an\u00fancio de PIB negativo, Guedes afirma que Brasil 'est\u00e1 decolando de novo'", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que projeto de lei quer proibir partida de sinuca por considerar a pr\u00e1tica racista", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 1},
{"title": "\nCaso Henry Borel: defesa de Dr. Jairinho pede elabora\u00e7\u00e3o de laudo psicol\u00f3gico para processo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em clima natalino, c\u00e3es e gatos que foram resgatados das ruas de Cuiab\u00e1 esperam ado\u00e7\u00e3o em feira", "vinheta": " Mato Grosso ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: Senado aprova MP que cria programa sucessor do Bolsa Fam\u00edlia; texto vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Programa Patrulha Maria da Penha conquista pr\u00eamio internacional ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marinha localiza novo objeto no mar pertencente a tripulante do avi\u00e3o desaparecido em Ubatuba", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O migrante que se arriscou no Canal da Mancha em pedalinho: 'prefiro morte a ficar na Fran\u00e7a'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sa\u00fade do DF confirma dois casos da variante \u00f4micron", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'La Casa de Papel', primeiro sucesso mundial da Netflix em l\u00edngua n\u00e3o inglesa, chega ao fim nesta sexta", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende suspeito de morte de vereador na PB em investiga\u00e7\u00e3o sobre homic\u00eddio de MC Jotinha", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro diz que verba para EJA integrada \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional est\u00e1 prevista no Or\u00e7amento de 2022", "vinheta": " Para\u00edba ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crise na Capes: decis\u00e3o judicial que suspendia a avalia\u00e7\u00e3o de cursos de mestrado e doutorado \u00e9 derrubada", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA anunciam novas medidas contra Covid em meio \u00e0 preocupa\u00e7\u00e3o com a variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bandidos se disfar\u00e7am de vendedores de bala para assaltar motoristas em sinal ao lado do Barra Shopping", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EJA: MEC institui educa\u00e7\u00e3o de jovens e adultos integrada \u00e0 educa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Instituto Butantan estuda efetividade da CoronaVac contra variante \u00f4micron", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP reduz intervalo da dose de refor\u00e7o de vacina contra Covid-19 de 5 para 4 meses ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova PEC dos Precat\u00f3rios, que viabiliza Aux\u00edlio Brasil; texto volta para a C\u00e2mara ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade do Rio n\u00e3o registra nenhuma morte por Covid na quarta-feira (1\u00ba)", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Evas\u00e3o escolar de crian\u00e7as e adolescente aumenta 171% na pandemia, diz estudo", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Luiza Trajano \u00e9 \u00fanica brasileira entre as mulheres mais influentes do mundo em lista do Financial Times", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um dia ap\u00f3s ser aprovado pelo Senado, Mendon\u00e7a se re\u00fane com Fux no STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quinta-feira, 2 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageiros encontram dificuldades para comprar cart\u00e3o TOP nas esta\u00e7\u00f5es e cambistas vendem bilhetes mais caros", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes do Oeste Paulista podem concorrer a vagas de est\u00e1gios com remunera\u00e7\u00e3o de at\u00e9 R$ 800", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Thaila Ayala posta foto com Francisco, primeiro filho com Renato G\u00f3es", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STF aposta que Mendon\u00e7a ter\u00e1 papel de 'amortecedor' na rela\u00e7\u00e3o com Planalto", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ j\u00e1 tem 10 cidades que cancelaram o r\u00e9veillon 2022 por causa da pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio tem 90% da popula\u00e7\u00e3o com mais de 12 anos com vacina\u00e7\u00e3o completa contra Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crise na Capes: chega a 80 o n\u00famero de pesquisadores que renunciaram a seus cargos", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Revista de moda Elle pro\u00edbe peles de animais em todas as edi\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agropecu\u00e1ria despenca 8% e puxa queda do PIB no 3\u00ba trimestre ", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chinaina acelera o passo do frevo ao fazer 'Carnaval da vingan\u00e7a' em EP com m\u00fasicas in\u00e9ditas e regrava\u00e7\u00f5es ", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Variante \u00f4micron provocar\u00e1 mais da metade dos casos de Covid-19 na Europa nos pr\u00f3ximos meses, segundo centro de controle", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP pede \u00e0 Anvisa e ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para reduzir intervalo de dose de refor\u00e7o da vacina contra Covid para 4 meses", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a cumpre reintegra\u00e7\u00e3o de posse em terreno ocupado por fam\u00edlias na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIB do 3\u00ba trimestre mostra lentid\u00e3o e traz de volta discuss\u00e3o sobre \u2018estagfla\u00e7\u00e3o\u2019, dizem economistas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo da Jamaica faz campanha defendendo a produ\u00e7\u00e3o de maconha; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Autoridades alem\u00e3s suspendem autoriza\u00e7\u00e3o do controverso gasoduto Nord Stream 2", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sete em 10 ind\u00fastrias t\u00eam dificuldades para comprar insumos, diz pesquisa da CNI", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guedes atribui retra\u00e7\u00e3o do PIB \u00e0 crise h\u00eddrica e diz que queda de 0,1% \u00e9 'localizada'", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anitta participa de evento beneficente de Sean Penn e leiloa experi\u00eancia no carnaval por US$ 110 mil ", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em forte alta avan\u00e7o da PEC dos Precat\u00f3rios e exterior", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 semana", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a os indicadores que ajudam a prever o que vai acontecer na economia", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Kanye West e Pharrell Williams curtem cl\u00e1ssico da MPB durante desfile da Louis Vuitton", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP recua e desiste de liberar o uso de m\u00e1scara ao ar livre no dia 11 de dezembro ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que Merkel far\u00e1 em sua aposentadoria?", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Endividados e com perspectivas ainda incertas, empres\u00e1rios relatam dificuldades para retomada em meio a 'paradeira' na economia ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assessor de Guedes atribui PIB negativo do 3\u00ba trimestre a fatores clim\u00e1ticos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com PIB em queda, trajet\u00f3ria da economia ganha formato de raiz quadrada; veja gr\u00e1fico", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vontade da Ucr\u00e2nia de recuperar a Crimeia \u00e9 uma amea\u00e7a direita \u00e0 R\u00fassia, afirma governo russo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil em recess\u00e3o t\u00e9cnica: veja comparativo com desempenho de outros pa\u00edses", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oito pessoas s\u00e3o presas em opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de furto e recepta\u00e7\u00e3o de fios de cobre em Rio das Ostras", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infectado com \u00f4micron na Dinamarca foi a show com 1,6 mil espectadores no fim de semana", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIB do Brasil cai 0,1% no 3\u00ba trimestre e pa\u00eds entra em recess\u00e3o t\u00e9cnica", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jonshel Alexander, de 'Indom\u00e1vel Sonhadora', \u00e9 morta a tiros aos 22 anos", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7os dos alimentos sobem em novembro e seguem na m\u00e1xima de 10 anos, diz FAO", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desemprego na zona do euro recua para 7,3% em outubro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de quinta-feira, 2 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meghan Markle vence a\u00e7\u00e3o contra jornal que publicou carta que ela escreveu ao pai", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP decide cancelar r\u00e9veillon 2022 e manter obrigatoriedade do uso de m\u00e1scara", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Acidente com \u00f4nibus e carro interdita Avenida Niemeyer, na Zona Sul do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio aumenta exig\u00eancia de passaporte da vacina contra a Covid; veja como obter certificado ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "INSS: veja calend\u00e1rio de pagamento de benef\u00edcios em 2022", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como \u00e9 'voar' em trem centen\u00e1rio na Alemanha", "vinheta": " Mobilidade ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desenrola, Rio #116: o surto de gripe e a vacina", "vinheta": " Desenrola Rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Opera\u00e7\u00e3o Remate' busca cumprir 35 mandados de pris\u00e3o tempor\u00e1ria em Petr\u00f3polis, RJ; 12 pessoas j\u00e1 foram presas", "vinheta": " Regi\u00e3o Serrana ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF cumpre 13 mandados de pris\u00e3o em SP em opera\u00e7\u00e3o contra o contrabando de imigrantes", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "De onde vem o que eu como: descubra a origem da dupla pastel e caldo de cana no Brasil", "vinheta": " Agro a ind\u00fastria-riqueza do Brasil ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fones bluetooth: g1 testa modelos sem fio ", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nutricionista apresenta a Ayurveda como o caminho para um envelhecimento ativo", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alunos constroem ponto de \u00f4nibus 'adaptado' para crian\u00e7a que usa cadeira de rodas", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Tap\u00e3o na raba' bloqueado: renda de um dos hits do ano fica retida por briga entre autores e rapper", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio amplia exig\u00eancia de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o e bares, restaurantes e sal\u00f5es passam a solicitar o documento; VEJA A LISTA", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quinta-feira (2)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'King Richard' vai al\u00e9m de filmes esportivos motivacionais gra\u00e7as a Will Smith e Saniyya Sidney; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio vira atra\u00e7\u00e3o em miniatura na Alemanha; veja como foi feita a r\u00e9plica de R$ 9,5 milh\u00f5es", "vinheta": " Turismo e Viagem ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s apelo, m\u00e3e de copiloto de bimotor que caiu em Ubatuba diz que recebeu contato da Marinha", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #591: Centr\u00e3o-raiz - esteio de Bolsonaro para 2022 ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Supremo retoma nesta quinta julgamento de recurso sobre opera\u00e7\u00f5es em comunidades no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FipeZap: Pre\u00e7os dos im\u00f3veis t\u00eam alta de 0,53% em novembro; veja cidades com metro quadrado mais caro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Thaila Ayala d\u00e1 \u00e0 luz Francisco, primeiro filho com Renato G\u00f3es", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cachorro entra em igreja e 'participa da missa' no ES ", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Doria diz que 'n\u00e3o \u00e9 hora de fazer festas de r\u00e9veillon' e que aguarda recomenda\u00e7\u00e3o de Comit\u00ea Cient\u00edfico sobre uso de m\u00e1scara", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s quase 2 anos de pandemia, C\u00e2mara aprova medidas para proteger entregadores de apps", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anvisa refor\u00e7a pedido ao governo para restringir voos e exigir vacina\u00e7\u00e3o completa de viajantes", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspeito de estuprar enteados se entrega a policiais em Ipanema ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unesp cria bolsa-aux\u00edlio para estudantes que se tornarem m\u00e3es durante gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil concedeu 339 vistos humanit\u00e1rios a afeg\u00e3os e analisa outros 393 pedidos, diz Itamaraty", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A ang\u00fastia dos aposentados que temem n\u00e3o receber precat\u00f3rios em 2022 por conta da PEC", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nova audi\u00eancia entre empresas de \u00f4nibus e rodovi\u00e1rios do Rio sobre reajuste termina sem acordo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU abre processo para fiscalizar a atua\u00e7\u00e3o do Inep na condu\u00e7\u00e3o do Enem 2021", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "BK mapeia armadilhas da 'Cidade do pecado' em EP que re\u00fane MC Marcelly e os rappers niLL e Nochica", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em meio a surto de gripe, secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Rio pede que pessoas com sintomas evitem unidades de grande complexidade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de quarta, 1 de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Familiares fazem homenagem a 9 jovens mortos h\u00e1 2 anos em a\u00e7\u00e3o da PM em Parais\u00f3polis", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova indica\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a para o STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE cartaz de filme antigo anunciando a variante \u00f4micron", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "IPVA 2022 ter\u00e1 aumento m\u00e9dio de 30% em SP; saiba como calcular", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU recomenda que governo exija vacina\u00e7\u00e3o contra Covid para entrada de viajantes no Brasil", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por 47 votos a 32, plen\u00e1rio do Senado aprova indica\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a para ministro do STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Professores da rede municipal reclamam de problemas t\u00e9cnicos pelo 3\u00ba dia seguido de aplica\u00e7\u00e3o da Prova SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confeiteira faz ceia natalina para pets com 'c\u00e3onetone', vinho e pratos naturais em Cuiab\u00e1 ", "vinheta": " Mato Grosso ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais 2 PMs s\u00e3o ouvidos no MPRJ sobre a\u00e7\u00e3o no Salgueiro; no total, 9 policiais j\u00e1 prestaram depoimento", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "UFV publica nova resolu\u00e7\u00e3o sobre os subs\u00eddios para refei\u00e7\u00e3o nos restaurantes universit\u00e1rios", "vinheta": " Zona da Mata ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo de trabalho da C\u00e2mara aprova texto-base de projeto das fake news", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: veja \u00edntegra dos cadernos de prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Americano que mora no Brasil faz sucesso na web ao compartilhar pegadinhas da l\u00edngua portuguesa", "vinheta": " Segue o fio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a na CCJ do Senado: saiba como foi a sabatina do indicado por Bolsonaro para o STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-subsecret\u00e1rio da Receita da cidade de SP \u00e9 preso por suspeita de interferir em processo ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 morto com tiro na Zona Oeste do Rio ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lava Jato: STJ anula condena\u00e7\u00f5es de Palocci, Vaccari e outros 11 r\u00e9us e envia processo \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral  ", "vinheta": " Opera\u00e7\u00e3o lava jato ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sobrevivente de pior naufr\u00e1gio com migrantes no Canal da Mancha relata pesadelo: 'As pessoas morreram na minha frente'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Buscas por bimotor entram no 7\u00ba dia e m\u00e3e de copiloto faz apelo \u00e0 Marinha: \u2018N\u00e3o quero brigar, s\u00f3 quero ajuda no meu desespero de m\u00e3e\u2019", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a diz que, se aprovado para o STF, '\u00fanica submiss\u00e3o' ser\u00e1 \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio inaugura Circuito da Literatura, e casas de imortais ser\u00e3o identificadas como Patrim\u00f4nio Cultural Carioca", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a mant\u00e9m preso por tr\u00e1fico de 11 tijolos de maconha jovem que foi algemado e puxado por PM em moto", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA registram primeiro caso de Covid-19 ligado \u00e0 variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio lan\u00e7a projeto com professores e alunos da rede municipal para preserva\u00e7\u00e3o de rios", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uma palha\u00e7a e uma orquestra: maestrina mexicana leva amor pela m\u00fasica ao palco", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC da 2\u00aa inst\u00e2ncia: comiss\u00e3o adia vota\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio; presidente diz que foi pedido de Lira", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sobe n\u00famero de mortos em massacre a escola em Michigan, nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morador de rua morre ap\u00f3s ser esfaqueado na regi\u00e3o do Terminal Dom Pedro II, Centro de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Escritora americana pede desculpas a condenado por engano de estupr\u00e1-la em 1981", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministra Ana Arraes \u00e9 reeleita presidente do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aurora Boreal: espet\u00e1culo de luzes \u00e9 avistado no c\u00e9u da R\u00fassia; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Merkel escolhe m\u00fasica de \u00edcone punk para sua despedida", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: quest\u00e3o sobre Copa do Brasil \u00e9 anulada", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresa usa raio para transformar metano no esterco em adubo", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: gabarito oficial das provas \u00e9 divulgado", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio retoma vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hospitais particulares de SP s\u00e3o contra flexibiliza\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scaras e r\u00e9veillon p\u00fablico", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Defenderei o direito constitucional do casamento civil das pessoas do mesmo sexo', diz Andr\u00e9 Mendon\u00e7a", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Portugal declara situa\u00e7\u00e3o de calamidade novamente e voltar\u00e1 a endurecer restri\u00e7\u00f5es contra Covid no Natal se necess\u00e1rio, diz primeiro-ministro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00fameros de roubos de carros e motos aumentam 148% no trecho Niter\u00f3i-Manilha da BR-101, Regi\u00e3o Metropolitana do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacientes com HIV reclamam da falta de infectologistas na rede municipal de sa\u00fade do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quando Alm\u00e9rio estiver cantando Cazuza, entenda o \u00e1lbum 'Tudo \u00e9 amor' como nova vers\u00e3o de velha hist\u00f3ria", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quarta-feira, 1\u00ba de dezembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pism 2022: pelo segundo ano, UFJF registra queda no n\u00famero de inscritos", "vinheta": " Zona da Mata ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PGR arquiva apura\u00e7\u00e3o sobre empresas de Guedes e Campos Neto em para\u00edsos fiscais", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unidades do Sesc voltam a receber p\u00fablico sem agendamento pr\u00e9vio a partir desta quarta em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara rejeita projeto que autoriza embarque de pessoas armadas em voos civis", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mendon\u00e7a diz que democracia no Brasil foi conquistada sem 'sangue derramado' e depois se desculpa", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018N\u00e3o temos limite de investimento\u2019, diz Castro em evento em homenagem a policiais da for\u00e7a-tarefa contra as mil\u00edcias do RJ ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: gabarito oficial deve ser divulgado nesta quarta", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7os do boi e do frango sobem mais de 40% no ano at\u00e9 setembro, mostra Ipea ", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o mundial n\u00e3o tem conex\u00e3o com a internet, segundo a ONU", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guedes diz que governos t\u00eam 'fetiche' por estatais e volta a defender privatiza\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF tenta prender chefe de fac\u00e7\u00e3o que tem vida de luxo no RJ e est\u00e1 foragido do AC desde 2017", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Feir\u00e3o oferta mais de 300 vagas de emprego em Macei\u00f3", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mendon\u00e7a diz que ataques contra LGBTQIA+ s\u00e3o racismo, mas faz 'ressalva' da 'liberdade religiosa'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 Xiomara Castro, 1\u00aa mulher presidente de Honduras que devolve esquerda ao poder", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dia Mundial de Combate \u00e0 Aids: seis em cada 10 infectados do RJ iniciaram o tratamento ap\u00f3s os sintomas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro quer tirar Coaf do Banco Central e entregar \u00f3rg\u00e3o ao Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a ", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Samantha Schm\u00fctz lan\u00e7a primeira m\u00fasica autoral com clipe em refer\u00eancia ao caso Miguel, menino morto ao cair de pr\u00e9dio no Recife", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mendon\u00e7a diz que 'h\u00e1 espa\u00e7o' para posse e porte de arma, mas n\u00e3o opina sobre decretos de Bolsonaro", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Democracia, 'sangue derramado', casamento gay, posse de arma: veja frases de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a durante sabatina no Senado", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Depois de um ano suspenso, Mondial de la Bi\u00e8re volta \u00e0 Marina da Gl\u00f3ria", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sine de Porto Velho oferta 62 vagas de emprego nesta quarta-feira (1\u00ba)", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mendon\u00e7a nega ter usado Lei de Seguran\u00e7a Nacional para perseguir cr\u00edticos de Bolsonaro", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elza Soares revela que teve Covid-19: 'Foi um susto pavoroso'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Andr\u00e9 Mendon\u00e7a \u00e9 sabatinado pela CCJ do Senado", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio investiga caso suspeito da variante \u00f4micron", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA v\u00e3o mudar regras de viagens para conter \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PMs prendem homem que tentou furtar caixinha de Natal de funcion\u00e1rios de padaria em Copacabana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Psiquiatra condenado a 8 anos de pris\u00e3o por estuprar paciente em B\u00fazios, RJ, \u00e9 preso em Florian\u00f3polis, em SC", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SP confirma terceiro caso da variante \u00f4micron no Brasil", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ tem a pior taxa de desemprego e a maior queda na renda da Regi\u00e3o Sudeste ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF contra tr\u00e1fico internacional de drogas em Viracopos busca provas de lavagem e cumpre mandados de pris\u00e3o", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem algemado que aparece em v\u00eddeo sendo puxado por moto de PM de SP tem 18 anos e foi preso por suspeita de tr\u00e1fico ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "L\u00edder religioso dos EUA que fazia campanha contra vacina morre de Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha estuda tornar obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CCJ do Senado abre a sabatina de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo oferece jantar na v\u00e9spera da sabatina, mas senadores relatam que n\u00e3o houve atua\u00e7\u00e3o pela aprova\u00e7\u00e3o de Mendon\u00e7a", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "UFRJ realiza evento online para apresentar cursos de gradua\u00e7\u00e3o a estudantes do ensino m\u00e9dio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com avan\u00e7o da PEC dos Precat\u00f3rios no Senado, d\u00f3lar inicia dezembro cotado a R$ 5,67", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 sequestrado ap\u00f3s cair no golpe do \u2018falso encontro\u2019 em SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Armeira de 'Rust' diz \u00e0 pol\u00edcia que 'n\u00e3o verificou muito' arma antes de tiro fatal", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Eu amo, fui aben\u00e7oado', diz turco com o maior nariz do mundo segundo livro dos recordes", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lista de lan\u00e7amentos de dezembro do Globoplay tem filme 'Marighella' e document\u00e1rio sobre Gil do Vigor", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Niter\u00f3i anuncia que n\u00e3o far\u00e1 show de r\u00e9veillon na orla da cidade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de quarta-feira, 1\u00ba de outubro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do Distrito Federal \u00e9 nomeado como n\u00famero 2 da PF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s farras e hit de novela, Jamie Cullum sossegou: 'Prazeres da vida s\u00e3o muito menores'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "OCDE reduz previs\u00e3o de crescimento global para 2021 e aponta desacelera\u00e7\u00e3o forte no Brasil", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00f5es contra fraudes no INSS no RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nig\u00e9ria, pa\u00eds mais populoso da \u00c1frica, detecta primeiros casos da variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as mais de 400 vagas de emprego ofertadas atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 19 cidades de Pernambuco nesta quarta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha tem o dia com mais mortos por Covid-19 desde fevereiro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Falha na rede el\u00e9trica da Linha 11- Coral da CPTM lota plataformas de passageiros", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Calend\u00e1rio da feira: dezembro tem melancia, uva, piment\u00e3o, cenoura e mais", "vinheta": " Agro a ind\u00fastria-riqueza do Brasil ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudo diz que alimentar c\u00e3es uma vez ao dia pode ser chave para envelhecimento saud\u00e1vel", "vinheta": " Pets  ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Minha empresa n\u00e3o depositou o FGTS; o que eu fa\u00e7o? ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quarta-feira (1\u00ba)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP faz busca ativa por popula\u00e7\u00e3o de rua para aplicar dose de refor\u00e7o da vacina contra Covid nesta quarta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filme sobre 9 mortos em a\u00e7\u00e3o da PM em Parais\u00f3polis contesta vers\u00e3o de acidente; 'massacre' em baile funk completa dois anos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Felipe Ara\u00fajo confirma segunda temporada de s\u00e9rie do Globoplay com Neymar como convidado e relembra dublagem em filme", "vinheta": " Rodeio de Jaguari\u00fana 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Ataque dos c\u00e3es' \u00e9 faroeste silencioso com atua\u00e7\u00f5es poderosas e final arrebatador; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jap\u00e3o pede \u00e0s a\u00e9reas que n\u00e3o aceitem por um m\u00eas reservas de novos voos de chegada ao pa\u00eds", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Vamos esperar pela ci\u00eancia', dizem associa\u00e7\u00f5es do carnaval de rua do Rio, sobre realiza\u00e7\u00e3o da festa em 2022", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em 30 minutos, chuva e ventos fortes destelham casas e derrubam cerca de 30 \u00e1rvores na RJ-230, em Campos", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro pede R$ 300 milh\u00f5es ao Congresso para pagar vale-g\u00e1s, inicialmente, a 5 mil fam\u00edlias", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova indica\u00e7\u00e3o de ministro do TCU para embaixada do Brasil em Portugal", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mestre de bateria da Grande Rio volta com o uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scaras durante os ensaios da escola", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rock in Rio 2022 anuncia Guns N' Roses e M\u00e5neskin para o dia 8 de setembro", "vinheta": " Rock in Rio 2022 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra homem correndo algemado a moto de PM; 'andando igual escravo', diz grava\u00e7\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron: governo diz que espera 'mais esclarecimentos' antes de ampliar restri\u00e7\u00e3o de voos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a do Trabalho mant\u00e9m liminar que impede que motoristas de \u00f4nibus fa\u00e7am paralisa\u00e7\u00e3o no RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marvvila p\u00f5e na \u00e1rea 'A pagodeira', primeiro single de \u00e1lbum ao vivo previsto para 2022", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Preta Gil desiste de desfilar com o Bloco da Preta no Carnaval 2022 no Rio", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A luta para recuperar beb\u00ea colocado para ado\u00e7\u00e3o contra vontade da m\u00e3e", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem reconhecido s\u00f3 por foto est\u00e1 preso h\u00e1 13 dias; testemunhas dizem que ele foi assaltado no dia do crime do qual \u00e9 acusado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A busca por menina desaparecida h\u00e1 40 anos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende mulher com 40 bilhetes TOP fraudados em Mau\u00e1, na Grande S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia abre inqu\u00e9rito para investigar venda de lotes em aterros clandestinos em \u00e1rea ambiental na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio de \u00e1rvore de Natal provoca enorme coluna de fuma\u00e7a em shopping no Peru; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron: diretor da Anvisa alerta para demora do governo em exigir vacina de quem entra no Brasil", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Novos casos de HIV caem em 2020 na cidade de S\u00e3o Paulo pelo quarto ano seguido; n\u00famero de gr\u00e1vidas com o v\u00edrus aumentou", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "ACM Neto e Rodrigo Maia se reaproximam ap\u00f3s filia\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ao PL", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Precat\u00f3rios: l\u00edder do governo diz que folga or\u00e7ament\u00e1ria da PEC ser\u00e1 usada apenas para gastos sociais", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Emma Coronel, esposa de 'El Chapo', \u00e9 condenada a tr\u00eas anos de pris\u00e3o nos Estados Unidos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Doria reavalia libera\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scaras ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o da variante \u00f4micron em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende homem por pornografia infantil em Cabo Frio e flagra paredes com fotos e dizeres de amea\u00e7a", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto que inclui na Lei do Racismo crime de inj\u00faria racial em local p\u00fablico ou coletivo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com nova revis\u00e3o, Brasil registrou fechamento de empregos formais em 2020", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ lan\u00e7a programa para castrar 100 mil c\u00e3es e gatos; veja como participar", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo anuncia inclus\u00e3o autom\u00e1tica de fam\u00edlias na tarifa social de energia a partir de janeiro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Emendas: voto de Rog\u00e9rio Carvalho a favor \u00e9 'grave', diz PT; senador fala em 'autonomia do Congresso'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Buscamos v\u00edtimas vivas', diz chefe dos bombeiros sobre queda de avi\u00e3o no mar entre Ubatuba e Paraty", "vinheta": " Sul do Rio e Costa Verde ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chuva forte coloca cidade de SP em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desabamento de obra deixa pessoas feridas em Osasco, na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Colombiano leva 26 anos para encontrar assassino da filha, em BH; homem est\u00e1 solto", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cl\u00ednicas de eutan\u00e1sia na Alemanha s\u00f3 aceitam pacientes vacinados contra Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tiroteio deixa 3 estudantes mortos em escola de ensino m\u00e9dio em Michigan", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e3o fica '\u00f3rf\u00e3o' ap\u00f3s dono morrer e \u00e9 adotado depois de dias em frente de hospital em Uberl\u00e2ndia", "vinheta": " Tri\u00e2ngulo Mineiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aplicativo do Bradesco fica fora do ar no dia do pagamento do 13\u00ba sal\u00e1rio", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No pior resultado mensal desde abril, Brasil gera 253 mil empregos formais em outubro, diz governo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP reserva dois hospitais para interna\u00e7\u00e3o de pacientes com a nova variante \u00f4micron da Covid-19", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "IPVA fica mais caro em 2022; alta do pre\u00e7o de carros novos e usados \u00e9 o 'vil\u00e3o'", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Milton Leite, presidente da C\u00e2mara Municipal de SP, assume prefeitura at\u00e9 s\u00e1bado, devido a viagem de Nunes a Nova York", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CCJ do Senado aprova PEC dos Precat\u00f3rios; texto vai ao plen\u00e1rio", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro pa\u00eds a registrar \u00f4micron, \u00c1frica do Sul tem onda de cont\u00e1gio com sintomas leves, segundo m\u00e9dicos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ao lado de Costa Neto, Flavio Bolsonaro causa saia-justa no PL ao tratar Lula como 'ex-presidi\u00e1rio'", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o de juristas apresenta na C\u00e2mara relat\u00f3rio para aperfei\u00e7oar leis de combate ao racismo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Complexo do Salgueiro: MPRJ ouve mais PMs envolvidos na a\u00e7\u00e3o  ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de ter\u00e7a-feira, 30 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Abandonado pelo Planalto, Mendon\u00e7a conta com evang\u00e9licos para se tornar ministro do STF", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente de Portugal veta lei que permitiria eutan\u00e1sia pela segunda vez", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alan Rocha inventaria mem\u00f3rias e sentimentos da pandemia no single autoral 'Me vacinei'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio atinge unidade de diagn\u00f3stico de Covid da Fiocruz, em Manguinhos, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP quer revitalizar esquina das avenidas Ipiranga e S\u00e3o Jo\u00e3o, endere\u00e7o mais famoso da cidade", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estado de SP tem 3,4 milh\u00f5es de desempregados, de acordo com IBGE; taxa \u00e9 maior do que a nacional, mas est\u00e1 em queda", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gr\u00e9cia torna vacina\u00e7\u00e3o para maiores de 60 anos obrigat\u00f3ria e multar\u00e1 em 100 euros quem n\u00e3o se vacinar", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a de SP determina pris\u00e3o de Henrique Eduardo Alves, ex-presidente da C\u00e2mara, por falta de pagamento de pens\u00e3o ao filho", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'A gente est\u00e1 num processo de conversar', diz Lula sobre ter Alckmin de vice", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Absten\u00e7\u00e3o no 2\u00ba dia de provas do Enem 2021 no Acre \u00e9 maior que no primeiro dia, aponta Inep", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Campos Neto: solu\u00e7\u00e3o para bancar Aux\u00edlio Brasil cobrou pre\u00e7o 'muito grande' em termos de credibilidade", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pabllo Vittar mistura k-pop com funk em single com DJ Rennan da Penha", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Fara\u00f3 dos Bitcoins': STF nega novo pedido de habeas corpus de Glaidson Ac\u00e1cio dos Santos", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ultranacionalista \u00c9ric Zemmour se lan\u00e7a candidato presidencial como salvador da Fran\u00e7a", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tobog\u00e3 do Pacaembu \u00e9 demolido e concession\u00e1ria anuncia hotel no est\u00e1dio", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relatora diz que Andr\u00e9 Mendon\u00e7a cumpre requisitos da Constitui\u00e7\u00e3o para assumir vaga no STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Federal faz a\u00e7\u00e3o contra r\u00e1dios clandestinas que atuam em \u00e1reas de mil\u00edcia e atrapalham a comunica\u00e7\u00e3o de avi\u00f5es", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Indiano constr\u00f3i r\u00e9plica do Taj Mahal como prova de amor para esposa; Veja V\u00cdDEO e FOTOS", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vacina contra gripe acaba em postos da cidade do Rio; novas doses devem chegar \u00e0 noite", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Renda m\u00e9dia do trabalhador recua h\u00e1 4 trimestres e \u00e9 a menor desde o final de 2012, aponta IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Americano que comprou um Lamborghini com dinheiro de aux\u00edlio durante a pandemia \u00e9 condenado a 9 anos de pris\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: inscri\u00e7\u00f5es para 639 vagas com ingresso via notas no Enem s\u00e3o prorrogadas at\u00e9 6 de dezembro", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lula quer novo encontro com Alckmin nesta semana", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s dois anos sem partido, Bolsonaro se filia ao PL, nona legenda da carreira pol\u00edtica", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pernambuco e Bahia lideram desemprego no pa\u00eds; veja taxa do 3\u00ba trimestre por estado", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o na Eurozona n\u00e3o d\u00e1 tr\u00e9gua e atinge n\u00edvel recorde", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "L\u00edderes evang\u00e9licos pressionam Bolsonaro na v\u00e9spera de sabatina de Mendon\u00e7a", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marilyn Manson: autoridades fazem busca em casa de cantor ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es de abuso", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "4 mortos ap\u00f3s tempestade de vento na Turquia; V\u00eddeo mostra navios encalhados na costa de Istambul", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a aceita pedido da Prefeitura do Rio para que Riocard n\u00e3o participe da licita\u00e7\u00e3o da bilhetagem eletr\u00f4nica", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ibovespa renova m\u00ednima do ano e fecha 5\u00ba m\u00eas de perdas com tens\u00e3o global por variante \u00f4micron ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Novo partido de Bolsonaro, PL lan\u00e7ou vice de Lula em 2002, fundiu-se ao Prona de En\u00e9as em 2006 e apoiou Alckmin em 2018; saiba mais", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo do RJ anuncia mais de mil vagas de emprego para todo o estado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha v\u00ea infec\u00e7\u00f5es por Covid se estabilizarem, mas cogita medidas duras", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Loteria acumulada h\u00e1 quase 6 meses chama a aten\u00e7\u00e3o do Parlamento irland\u00eas; deputado pede investiga\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jana\u00edna Dutra: quem foi pioneira da luta LGBT e primeira travesti a ter carteira da OAB", "vinheta": " Diversidade ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secretaria de Sa\u00fade diz que surto de influenza gera aumento da demanda de at\u00e9 400% em UPAs do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rihanna \u00e9 declarada hero\u00edna nacional de Barbados", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chris Cuomo, \u00e2ncora de TV, participou da estrat\u00e9gia do irm\u00e3o, o ex-governador de NY acusado de ass\u00e9dio sexual, revelam documentos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro chama Alcolumbre para discutir sabatina de Mendon\u00e7a na CCJ do Senado", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende mais de 20 suspeitos em opera\u00e7\u00e3o para combater lava-jatos clandestinos na Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 Sandra Mason, a primeira presidente de Barbados", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o na zona do euro chega a 4,9% e atinge recorde em novembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uerj divulga calend\u00e1rio de retorno \u00e0s atividades presenciais para os per\u00edodos letivos de 2021 e 2022", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo notifica 625 mil pessoas a devolver Aux\u00edlio Emergencial", "vinheta": " Aux\u00edlio Emergencial ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Variante \u00f4micron vai dificultar Jogos Ol\u00edmpicos de inverno, diz China", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cortaram a luz de casa; isso \u00e9 legal?", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o em comunidades da Zona Norte do Rio para localizar criminosos envolvidos na morte de PM", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio em im\u00f3vel invadido em Barcelona mata dois adultos, uma crian\u00e7a e um beb\u00ea", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Envelhecer \u00e9 sin\u00f4nimo de pegar leve? Nada disso!", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gente do campo: mulher pecuarista debate sucess\u00e3o familiar feminina e viol\u00eancia dom\u00e9stica no campo", "vinheta": " Agro a ind\u00fastria-riqueza do Brasil ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta ter\u00e7a-feira (30)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que os shows p\u00f3s-pandemia est\u00e3o esgotando t\u00e3o r\u00e1pido?", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina da Pfizer como refor\u00e7o para quem tomou Janssen a partir desta ter\u00e7a", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chuva atinge estados do Nordeste, Norte, Sudeste e Centro-oeste nos pr\u00f3ximos dias; veja previs\u00e3o para as capitais", "vinheta": " Meio Ambiente ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial do RJ admite ter disparado contra mulher ap\u00f3s descobrir trai\u00e7\u00e3o do marido; baleada morreu", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gasto com cada preso em penitenci\u00e1rias federais ultrapassa os R$ 35 mil", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Custo m\u00e9dio de cada preso no pa\u00eds gira em torno de R$ 1.800 por m\u00eas, revela estudo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #589: \u00d4micron - por que o mundo tem medo ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Daniel lan\u00e7a em dezembro o in\u00e9dito single 'Tempo'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Erasmo Carlos p\u00f5e 'Tijolinho' no disco que lan\u00e7a em 2022 com hits da Jovem Guarda in\u00e9ditos na voz do cantor", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motociclista \u00e9 atingido por cabo de poste na Zona Norte de  SP enquanto pilotava; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia fecha centro de vacina\u00e7\u00e3o clandestino contra Covid-19 na Alemanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado: para consultoria, \u00e9 poss\u00edvel revelar autores de emendas; segundo Pacheco, n\u00e3o h\u00e1 registro", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de Niter\u00f3i abre edital para investimento de R$ 2,5 milh\u00f5es em cultura", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial suspeita de matar jovem em Queimados, RJ, presta depoimento e \u00e9 liberada ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Daniela Mercury joga 'As rendas do mar' na rede em single que celebra Iemanj\u00e1", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1frica do Sul confirma que indica\u00e7\u00e3o de Crivella para embaixada foi retirada pelo governo brasileiro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia de SP prende suspeito de se passar por entregador de comida para roubar na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia fecha aterros clandestinos em \u00e1rea ambiental e prende 19 pessoas na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra urubu sendo morto por tiro no Rio, disparo parte de perto de viatura da PM", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relat\u00f3rio indica avan\u00e7o da criminalidade sobre o servi\u00e7o de trem do RJ e esta\u00e7\u00f5es sem controle", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Trem do Samba acontece em formato reduzido para convidados", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante cega que recebeu prova comum do Enem em Ribeir\u00e3o Preto vai pedir reaplica\u00e7\u00e3o: 'Espero ter mais uma chance'", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'S\u00f3 v\u00e3o ser realizados caso haja condi\u00e7\u00f5es seguras', diz Paes sobre carnaval e rev\u00e9illon", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Piau\u00ed tem menor absten\u00e7\u00e3o de candidatos no Enem 2021 do pa\u00eds ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Casa Gucci': Herdeiros se ofendem com filme e dizem que parentes foram retratados como ignorantes", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP inicia nesta ter\u00e7a aplica\u00e7\u00e3o de vacina da Pfizer como refor\u00e7o para quem tomou Janssen ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo decide manter em 10% mistura de biodiesel no diesel at\u00e9 dezembro de 2022", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China promete mandar 1 bilh\u00e3o de doses de vacinas contra a Covid-19 para a \u00c1frica", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Absten\u00e7\u00e3o no segundo dia de provas do Enem em Alagoas \u00e9 maior que no primeiro dia", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Itamaraty afirma que busca voos ou rotas alternativas para brasileiros que est\u00e3o em pa\u00edses do Sul da \u00c1frica", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cl\u00e1udio Castro vai a Bras\u00edlia debater a\u00e7\u00f5es contra \u00f4micron no RJ; r\u00e9veillon e festas de fim de ano est\u00e3o na pauta", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Iggy Pop, Rita Ora e outras estrelas s\u00e3o fotografadas por Bryan Adams para calend\u00e1rio Pirelli", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: um de cada 3 candidatos faltou ao 2\u00ba de provas no Amap\u00e1", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dezenas de clientes ficam presos durante tr\u00eas dias em pub na Inglaterra ap\u00f3s nevasca; v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacheco diz que Senado votar\u00e1 reforma do Imposto de Renda somente em 2022", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lollapalooza vai abrir lote extra de ingressos a partir desta quarta ", "vinheta": " Lollapalooza 2022 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crian\u00e7a de 3 anos esfaqueada foi jogada ainda viva no Rio Maca\u00e9, indica laudo do IML", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que cantora Joelma disse ter ficado com o sangue \u2018estranho, escuro e com co\u00e1gulos\u2019 ap\u00f3s receber vacina contra a Covid-19", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Presidente do TSE, Barroso diz que teste de seguran\u00e7a nas urnas n\u00e3o mostrou risco \u00e0 elei\u00e7\u00e3o ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Complexo do Salgueiro: PMs que participaram de a\u00e7\u00e3o prestam depoimento", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo religioso devoto de Maradona realiza seu primeiro batismo no M\u00e9xico", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inep libera gabarito do Enem 2021 na quarta; resultado sai em 11 de fevereiro", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alckmin surpreende dirigentes sindicais ao admitir cen\u00e1rio como vice de Lula em 2022", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Louis Vuitton far\u00e1 desfile em homenagem a Virgil Abloh em Miami", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sargento da PM que matou artista na Vila Madalena vai a j\u00fari em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secretaria Estadual de Sa\u00fade diz que n\u00e3o identificou variante \u00f4micron no RJ at\u00e9 o momento", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Open finance deve ampliar potencial de inclus\u00e3o financeira e do mercado de seguros ", "vinheta": " Open banking ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Vasco e S\u00e3o Paulo sofrem com memes ap\u00f3s pergunta de matem\u00e1tica sobre Copa do Brasil ", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Contas do governo registraram super\u00e1vit de R$ 28 bi em outubro, maior saldo para o m\u00eas em 5 anos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chefe da ONU manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com isolamento do sul da \u00c1frica devido \u00e0 \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Thiago Castanho diz que tenta arrumar direitos autorais 'errados' desde que Chor\u00e3o era vivo e que filho \u00e9 'mentiroso'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Joe Biden: EUA n\u00e3o devem tomar medidas adicionais contra a variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Doria nega ter convidado Eduardo Leite para ser coordenador, mas diz que ele ter\u00e1 protagonismo na campanha do PSDB \u00e0 Presid\u00eancia ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "G7 alerta que a variante \u00f4micron \u00e9 altamente transmiss\u00edvel e requer medidas urgentes", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: medicina, arquitetura e ci\u00eancias do esporte s\u00e3o cursos mais concorridos na 2\u00aa fase; veja lista completa", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parag Agrawal: conhe\u00e7a o novo presidente-executivo do Twitter", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de segunda-feira, 29 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores sofrem com ruas perigosas e acidentes constantes na Zona Norte de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo do RJ anuncia antecipa\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios; novembro cai na sexta", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "USP comemora produ\u00e7\u00e3o de mil ventiladores pulmonares de emerg\u00eancia e anuncia cria\u00e7\u00e3o de Centro de Engenharia da Vida", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Traficantes ocupam ruas, cal\u00e7adas e cobram taxas de moradores e comerciantes em Senador Camar\u00e1", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC pode gerar 'bola de neve' de R$ 850 bi em precat\u00f3rios n\u00e3o pagos at\u00e9 2026, diz Institui\u00e7\u00e3o Fiscal", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacientes depredam UPA de Ricardo de Albuquerque, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Barroso autoriza estados em recupera\u00e7\u00e3o fiscal a fazer concurso para repor cargos vagos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reino Unido libera refor\u00e7o de vacina contra a Covid para todos os adultos e reduz intervalo para 3 meses", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Miss Brasil transexual \u00e9 presa por suspeita de dopar e roubar clientes durante programas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "6 coordenadores e 46 consultores da Capes, que avalia a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, renunciam ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elei\u00e7\u00f5es 2022: os pr\u00e9-candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Telebras abre concurso p\u00fablico para 1.181 vagas, com sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 8,7 mil", "vinheta": " Concursos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jack Dorsey deve deixar cargo de presidente-executivo do Twitter, diz imprensa dos EUA", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Classificados do Edimilson: veja as vagas de emprego da semana de 29 de novembro a 3 de dezembro", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio lan\u00e7a programa para reduzir a criminalidade por meio de patrulhamento preventivo da Guarda Municipal ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem foi Odetinha, a menina carioca que pode se tornar santa", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeira imagem da variante \u00f4micron revela mais que o dobro de muta\u00e7\u00f5es que a delta", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inadimpl\u00eancia sobe e atinge maior patamar do ano, aponta CNC", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ghislaine Maxwell, c\u00famplice de Jeffrey Epstein, vai a julgamento", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp divulga lista de aprovados para a 2\u00aa fase do Vestibular 2022 com duas semanas de anteced\u00eancia; veja notas de corte", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marc\u00e9lia Cartaxo celebra trof\u00e9u no Grande Pr\u00eamio do Cinema Brasileiro:  'confirma\u00e7\u00e3o de que estou no caminho certo'", "vinheta": " Para\u00edba ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casal com Covid \u00e9 preso na Holanda ap\u00f3s fugir da quarentena e tentar escapar do pa\u00eds", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Azul confirma interesse em compra da Latam, mas recua por valor elevado", "vinheta": " Neg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021 no Par\u00e1: Falta de luz, recep\u00e7\u00e3o com cosplays e absten\u00e7\u00e3o de 31,5%; veja como foi o 2\u00ba dia de provas", "vinheta": " Par\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP teme variante \u00f4micron e pode adiar libera\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras em ambientes abertos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nascido em favela carioca, pintor Maxwell Alexandre exp\u00f5e obras em museu de Paris", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vacina \u00e9 a palavra de 2021 do dicion\u00e1rio Merriam-Webster", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo \u00e9 encontrado em lixeira na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pedido da PF ao Supremo para investigar 'or\u00e7amento secreto' gera clima de desconfian\u00e7a na base", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Educa\u00e7\u00e3o Financeira #169: 3 dicas para organizar as finan\u00e7as da sua empresa em 2022", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o Financeira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senador Omar Aziz anuncia projeto para aumentar poder da Anvisa em decis\u00f5es ligadas \u00e0 pandemia", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem viaja em trem de pouso de avi\u00e3o por 2h30 e chega vivo aos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de segunda-feira, 29 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta com mercados de olho na variante \u00f4micron ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores de condom\u00ednio na Zona Leste de SP esperam para voltar para casa h\u00e1 2 anos ap\u00f3s problemas estruturais", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Tablado vira Patrim\u00f4nio Cultural e Imaterial do Estado do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os brasileiros que sobrevivem com comida de porco e \u00e1gua suja: 'Um balde para seis tomarem banho'", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes faz sele\u00e7\u00e3o simplificada com 211 vagas e sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 5 mil", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Bem mais dif\u00edcil\u2019, diz estudante cega que ficou novamente sem prova em braile no Enem em Ribeir\u00e3o Preto, SP", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pai \u00e9 preso pela morte da pr\u00f3pria filha, uma beb\u00ea, em Duque de Caxias", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mercado financeiro v\u00ea mais infla\u00e7\u00e3o e alta menor do PIB em 2021 e 2022", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasileiros no exterior enviam recorde de dinheiro ao pa\u00eds", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alec Baldwin contrata ex-promotor federal para enfrentar processos por morte em set", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Trabalhadores com ensino m\u00e9dio e superior completo s\u00e3o maioria entre os subocupados no Brasil", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Thain\u00e1 Duarte fala de ataques por atua\u00e7\u00e3o em 'Aruanas': 'Sempre fico com receio da internet'", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "1.500 tiros no Salgueiro: PMs do Bope afirmaram que n\u00e3o tinham informa\u00e7\u00f5es de mortos ou de feridos ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Espanha registra infla\u00e7\u00e3o de 5,6%, recorde em 29 anos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "OMS: \u00f4micron representa risco elevado, mas h\u00e1 d\u00favidas sobre o potencial de danos que a variante pode causar", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aplica\u00e7\u00e3o de dose de refor\u00e7o contra a Covid para pessoas com 59 anos come\u00e7a nesta segunda no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Semana come\u00e7a com sol forte no Rio, mas previs\u00e3o \u00e9 de chuva a partir de ter\u00e7a", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paralisa\u00e7\u00e3o de motoristas de \u00f4nibus do Rio \u00e9 suspensa por decis\u00e3o da Justi\u00e7a do Trabalho", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de 130 concursos p\u00fablicos re\u00fanem 12,7 mil vagas no pa\u00eds; veja lista", "vinheta": " Concursos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Estrelinha': a m\u00fasica gravada em 2018 por Mar\u00edlia Mendon\u00e7a que deixa os f\u00e3s arrepiados ap\u00f3s sua morte", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta segunda-feira (29)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid nesta segunda-feira; veja onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo de ciclistas mulheres \u00e9 atacado  por motociclista com spray na Avenida Paulista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Su\u00ed\u00e7os derrotam negacionistas e dizem sim ao certificado de vacina\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00edncipe Charles rejeita a acusa\u00e7\u00e3o de ter questionado o tom de pele do filho de Harry e Meghan", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jap\u00e3o fecha fronteiras para estrangeiros devido \u00e0 \u00f4micron; Austr\u00e1lia suspende reabertura", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Participante do Enem \u00e9 detido na Grande BH com ponto eletr\u00f4nico durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova ", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: picada de escorpi\u00e3o, separados pelo port\u00e3o, briga de casal e mais casos do 2\u00ba dia de prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nEnem 2021: 2\u00ba dia aborda Mariana e Pantanal; quest\u00e3o sobre Copa do Brasil n\u00e3o tem resposta, dizem cursinhos", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segundo dia do Enem 2021: gabaritos extraoficiais, \u00edntegra da prova e corre\u00e7\u00f5es em V\u00cdDEO", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: professores afirmam que quest\u00e3o da Copa do Brasil n\u00e3o tem resposta certa; Inep n\u00e3o se pronunciou ", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: veja como foi a cobertura do segundo dia em Campinas e Piracicaba", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: estudantes da regi\u00e3o de Campinas avaliam 2\u00ba dia de provas ", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gabarito Enem 2021 extraoficial feito por professores; veja corre\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ana de Hollanda se refina como letrista e cantora na toada da vida que inspira o quinto \u00e1lbum da artista", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "2\u00ba dia do Enem 2021: veja o caderno de quest\u00f5es de matem\u00e1tica e ci\u00eancias da natureza", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: ora\u00e7\u00e3o para candidatos, espera com croch\u00ea e dificuldade com exatas marcam 2\u00ba dia de provas em Piracicaba", "vinheta": " Piracicaba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e e filha fazem prova do Enem na mesma escola no AC; candidatos avaliam segundo dia ", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cordel usado em quest\u00e3o de f\u00edsica no Enem 2021 foi 'coisa meio espiritual', diz autor", "vinheta": " Cear\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00edvel de prova no 2\u00badia de Enem divide opini\u00f5es de candidatos em S\u00e3o Carlos", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Mais descansado\u2019, diz estudante que dormiu em rep\u00fablica ap\u00f3s viajar 400 km para n\u00e3o perder o Enem em Franca, SP", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Show de Claudia Leitte na cidade de SP provoca aglomera\u00e7\u00e3o, e cantora recebe cr\u00edticas nas redes sociais", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos de Sergipe avaliam o segundo dia de provas do Enem", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos falam sobre 2\u00ba dia do Enem no AM: 'N\u00e3o foi uma prova t\u00e3o dif\u00edcil' ", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes avaliam segundo dia de provas do Enem como f\u00e1cil, mas trabalhoso", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cachorro Manchinha, morto por seguran\u00e7a do Carrefour em 2018, ganha monumento em Osasco, na Grande SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Virgil Abloh, designer da Louis Vuitton e da Off White, morre aos 41 anos em decorr\u00eancia de um c\u00e2ncer", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021 em Ribeir\u00e3o Preto, SP: Candidata leva c\u00f3pia do RG e fica sem fazer a 2\u00aa prova", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasileiro que passou pela \u00c1frica do Sul e desembarcou em Guarulhos testa positivo para Covid, diz Anvisa; n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o sobre variante", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo de jovens faz ora\u00e7\u00f5es para oferecer apoio a candidatos do Enem 2021 no 2\u00ba dia de provas em Piracicaba", "vinheta": " Piracicaba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Torcedor do Flamengo \u00e9 baleado em Montevid\u00e9u", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Revalida 2021: inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa fase terminam neste domingo", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo que teve aulas com agricultor nota 980 na reda\u00e7\u00e3o do Enem 2020 faz prova no Amap\u00e1: \u2018melhorar de vida\u2019", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "2\u00ba Dia do Enem tem candidato focado em fazer duas faculdades ao mesmo tempo e treineira com apoio da fam\u00edlia no Oeste Paulista", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e de candidata do Enem leva croch\u00ea e ter\u00e7o para aguardar filha fazer prova do 2\u00ba dia em Piracicaba: 'rezando para que ela se saia bem'", "vinheta": " Piracicaba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: 'O que mais quero \u00e9 que todo aluno tenha acesso', diz ministro da Educa\u00e7\u00e3o sobre candidatos do Salgueiro que perderam 1\u00aa prova", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com Covid, presidente tcheco participa da posse de premi\u00ea em 'jaula' pl\u00e1stica; veja V\u00cdDEO ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: m\u00e3es que se conheceram no primeiro dia de provas preparam piquenique para aguardar sa\u00edda dos filhos", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente \u00e9 picado por escorpi\u00e3o na hora da prova do Enem, em Goi\u00e2nia, dizem bombeiros", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidata usa blusa do Flamengo para fazer Enem e desabafa sobre derrota: 'vou tocar fogo na camisa de ontem' ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: irm\u00e3os chegam em cima da hora para Enem 2021; um entrou e outro ficou de fora", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Israel sediar\u00e1 concurso de Miss Universo, apesar de restri\u00e7\u00f5es por variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casal de BH diz que 'deve' namoro ao Enem, e estudante n\u00e3o faz provas por esquecer identidade", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Su\u00ed\u00e7a aprova passaporte sanit\u00e1rio ap\u00f3s \u00f4micron e tens\u00e3o com negacionistas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidata de 50 anos presta o Enem pela 2\u00aa vez: \u2018Na pandemia, bateu vontade de voltar a estudar\u2019", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s mortes no Canal da Mancha, papa exorta l\u00edderes a respeitarem humanidade dos migrantes", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Idosa de 77 anos faz o Enem no AP para tentar cursar biologia ou hist\u00f3ria: \u2018Nunca \u00e9 tarde pra tentar\u2019", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O raro mosaico da Roma antiga encontrado por filho de agricultor durante lockdown", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Nem deu para ir para o barzinho\u2019, diz candidata que completou 18 anos um dia antes do Enem em Ribeir\u00e3o Preto, SP", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Honduras elege novo presidente em clima de tens\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante faz o Enem pela 1\u00aa vez e na mesma sala que a irm\u00e3 mais velha, em Goi\u00e2nia: 'Me tranquiliza'", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Urso polar d\u00e1 \u00e0 luz g\u00eameos em zoo da Alemanha; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: candidata tenta vaga em curso na UFSCar para ficar perto da fam\u00edlia em S\u00e3o Carlos", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ainda sem saber o que cursar, candidata teme prova de exatas no Enem em Franca, SP: \u2018Fazendo por experi\u00eancia\u2019", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Cosplays recepcionam candidatos para o segundo dia de prova, em Bel\u00e9m", "vinheta": " Par\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021 em Ribeir\u00e3o Preto, SP: veja movimenta\u00e7\u00e3o no segundo dia de prova; FOTOS", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Treineiro volta com a fam\u00edlia para o 2\u00ba dia do Enem em Ribeir\u00e3o Preto, SP: \u2018Ficam comigo at\u00e9 eu entrar\u2019", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FOTOS: veja como foi o 2\u00ba dia de provas do Enem 2021 no Amap\u00e1", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante de Sergipe usa livro para tentar se acalmar antes da realiza\u00e7\u00e3o da prova do Enem ", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: veja como foi 2\u00b0 dia de prova no DF", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021 em Goi\u00e1s: maioria dos candidatos acha o segundo dia de provas mais dif\u00edcil que o primeiro", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filha de baiana de acaraj\u00e9, mulher faz Enem pela 3\u00aa vez e sonha em cursar pedagogia: 'dizem que sou maluca porque vou fazer 45 anos'", "vinheta": " Bahia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidato do Enem em Sergipe diz que pandemia o influenciou na escolha do curso", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Como encontrei o Titanic durante opera\u00e7\u00e3o secreta na Guerra Fria'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em busca de vaga em medicina, jovem madruga para chegar com anteced\u00eancia a local de prova no AM", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9dica que fez primeiro alerta sobre \u00f4micron cita sintomas leves; ainda h\u00e1 pouca informa\u00e7\u00e3o sobre variante", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Livro alinha textos sobre 93 \u00e1lbuns que repaginaram a MPB ao longo de 1979", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante enfrenta mais de uma hora de \u00f4nibus para fazer Enem no AM", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: 22 linhas de \u00f4nibus t\u00eam refor\u00e7o para segundo dia de prova no Grande Recife", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday 2021: faturamento no com\u00e9rcio eletr\u00f4nico foi de R$ 5,4 bilh\u00f5es", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: Sepetiba ou Sucupira? Coreto onde Odorico Paragua\u00e7u discursava est\u00e1 de p\u00e9 at\u00e9 hoje", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No AM, port\u00f5es do Enem s\u00e3o abertos \u00e0s 11h; Estado teve maior n\u00famero de faltosos no primeiro dia", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Microminhocas medem entre 2mm e 4cm e t\u00eam papel importante para o solo", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lavouras urbanas levam alimento e trabalho para moradores da periferia de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tire d\u00favidas sobre maternidade de su\u00ednos", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Antena Paulista de domingo, 28 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Antena Paulista ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Volunt\u00e1rios cuidam de b\u00fafalos abandonados em fazenda", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Poins\u00e9tia: produ\u00e7\u00e3o da 'flor de Natal' aumenta para atender demanda ", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: Os obst\u00e1culos extras dos estudantes na prova de 2021, que tem 2\u00aa etapa neste domingo", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produ\u00e7\u00e3o de tomate para ind\u00fastria est\u00e1 maior este ano em Goi\u00e1s", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adegas de bairro fazem sucesso entregando bebida na temperatura ideal na casa dos clientes", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021 tem 2\u00ba dia de provas para candidatos da regi\u00e3o de Campinas; veja orienta\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Terremoto de magnitude 7,5 atinge a Amaz\u00f4nia peruana; V\u00cdDEO mostra parte da destrui\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Franquia ajuda clientes a ter uma boa noite de sono", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empreendedora investe em roupas 'vintage' em brech\u00f3 online", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Plataforma simplifica a venda de produtos usados", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cursos de manuten\u00e7\u00e3o de celular capacitam pequenos empres\u00e1rios e ajudam a aumentar faturamento", "vinheta": " PEGN ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Leite de b\u00fafalas \u00e9 fonte de renda em muitas propriedades de SP", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pelagem pintada \u00e9 um dos diferenciais dos cavalos appaloosa", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segunda Mostra Internacional de Cinema Virtual tem 45 filmes de 25 pa\u00edses; exibi\u00e7\u00e3o \u00e9 online e gratuita", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "11 mil candidatos prestam as provas do segundo dia do Enem na regi\u00e3o de Piracicaba", "vinheta": " Piracicaba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: conhe\u00e7a as marisqueiras de Sepetiba", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congresso Brasileiro de Cardiologia enfatiza a import\u00e2ncia da espiritualidade", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: valor menor que o Bolsa Fam\u00edlia ter\u00e1 compensa\u00e7\u00e3o; entenda", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: cidade de SP tem esquema de tr\u00e2nsito especial neste 2\u00ba domingo de provas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parque Ibirapuera ter\u00e1 posto de vacina\u00e7\u00e3o contra Covid neste domingo; veja onde mais se imunizar na cidade de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vencedora de concurso de beleza plus size \u00e9 a nova rainha de bateria da Renascer de Jacarepagu\u00e1", "vinheta": " Carnaval 2022 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Idosa de 78 anos faz Enem para retomar estudos e cursar letras: 'ansiosa, mas n\u00e3o tenho medo'", "vinheta": " L\u00e1 Vem o Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: segundo dia de prova tem 90 quest\u00f5es de ci\u00eancias da natureza e matem\u00e1tica", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron: governo publica portaria que pro\u00edbe voos para o Brasil com origem em seis pa\u00edses africanos", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nZ\u00e9 Vaqueiro prepara EP para o in\u00edcio de 2022", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 27 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Torcedores do Palmeiras fazem festa e aglomera\u00e7\u00e3o nos arredores do Allianz Parque ap\u00f3s vit\u00f3ria na Libertadores", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes de Sergipe fazem segunda rodada de provas do Enem neste domingo", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia apreende 1,5 mil frascos de lan\u00e7a-perfume em Bonsucesso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Partido Novo oficializa deputado Vinicius Poit como pr\u00e9-candidato ao governo de SP em 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Israel bloqueia entrada de estrangeiros e amplia quarentena por variante \u00f4micron ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher \u00e9 morta a tiro em Queimados, Baixada Fluminense", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Doria vence pr\u00e9vias do PSDB para disputa da Presid\u00eancia em 2022", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasileiro em f\u00e9rias com a fam\u00edlia na \u00c1frica do Sul tem voo cancelado por conta da variante \u00f4micron e n\u00e3o sabe quando voltar\u00e1 a SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fagner e Elba Ramalho fazem 'Festa' com o repert\u00f3rio de Luiz Gonzaga em \u00e1lbum produzido pelo sanfoneiro Z\u00e9 Am\u00e9rico", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo de piloto do avi\u00e3o que caiu em  Ubatuba, SP, \u00e9 cremado em cemit\u00e9rio no Caju, Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo de Ruy Ohtake \u00e9 cremado em cemit\u00e9rio na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB conclui vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica das pr\u00e9vias para escolha do candidato do partido a presidente", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alcolumbre indica senadora Eliziane Gama para relatora da indica\u00e7\u00e3o de Mendon\u00e7a para o STF", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Juliette e Gil d\u00e3o dicas para estudantes que v\u00e3o fazer a prova do Enem", "vinheta": " L\u00e1 Vem o Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: cria de Sepetiba, Emilinha Borba tomava banho de lama medicinal na praia do bairro", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mortes por interven\u00e7\u00e3o policial aumentam 13% em 1 ano em S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ; moradores relatam medo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB identifica 26 mil tentativas de acesso de outros pa\u00edses e bloqueia votos do exterior nas pr\u00e9vias", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reino Unido imp\u00f5e testagem e isolamento para todos os viajantes devido \u00e0 variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Arque\u00f3logos no Peru descobrem m\u00famia que pode ter at\u00e9 1.200 anos ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid-19: descoberta da variante \u00f4micron deixa milhares de turistas bloqueados na \u00c1frica do Sul", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00daltimo dia de atendimento presencial do Feir\u00e3o Limpa Nome da Serasa tem movimento intenso em Fortaleza", "vinheta": " Cear\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre o arquiteto Ruy Ohtake aos 83 anos; veja repercuss\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Metr\u00f4 prepara esquema especial para chegada do Flamengo ap\u00f3s a final da Libertadores", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ruy Ohtake: veja obras do arquiteto", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid-19: Reino Unido confirma dois casos da variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ruy Ohtake, arquiteto que projetou o Hotel Unique e 'redondinhos' de Heli\u00f3polis, morre aos 83 anos em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vi\u00fava de ex-ditador da Coreia do Sul pede desculpas por 'dores e feridas' causadas durante o governo do marido", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Papai Noel nada com tubar\u00f5es nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aluno que acertou TODAS as quest\u00f5es de matem\u00e1tica do \u00faltimo Enem d\u00e1 10 dicas de estrat\u00e9gias para o 2\u00ba dia de prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid-19: Alemanha tem casos confirmados de \u00f4micron na Baviera; outra regi\u00e3o analisa caso suspeito", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Malala celebra formatura em Oxford 9 anos ap\u00f3s ser baleada em um protesto pela educa\u00e7\u00e3o das mulheres", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron e economia: veja o impacto da nova variante nos mercados ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governador do RJ, Cl\u00e1udio Castro,  viaja ao Uruguai para ver jogo do Flamengo na final da Libertadores", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP divulga 1\u00aa lista dos blocos de rua do carnaval 2022; veja programa\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Carnaval 2022 em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura pode interditar vias do Centro do Rio no domingo para comemora\u00e7\u00e3o do Flamengo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e conclui ensino m\u00e9dio aos 45 anos e faz Enem 2021 na mesma sala que a filha em Teresina", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid neste s\u00e1bado; veja onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: fam\u00edlia que tiver aumento de renda permanece no programa; entenda", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-The Voice Brasil, potiguar Filipe Toca lan\u00e7a primeiro EP", "vinheta": " Rio Grande do Norte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bienal do Livro do Rio: \u00e1rea infantil ter\u00e1 experi\u00eancias inspiradas na borboleta; veja tour virtual", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja os destaques do Globo Rural deste domingo (28/11/2021)", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: segundo cap\u00edtulo vai a Sepetiba, na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chineses descobrem Carreta Furac\u00e3o e imitam dan\u00e7as no Douyin, o TikTok chin\u00eas", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Masturba\u00e7\u00e3o em 'Um Lugar ao Sol' n\u00e3o foi a 1\u00aa em novelas; veja como o tema j\u00e1 foi retratado na TV", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea viu? Garimpo ilegal, mortes no Complexo do Salgueiro, atrasado do Enem, nova variante da Covid, cistite de Anitta e Roberto Carlos sem combust\u00edvel ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "61 viajantes da \u00c1frica do Sul testam positivo para Covid na Holanda", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governadora de Nova York emite alerta de 'emerg\u00eancia de desastre' ap\u00f3s aumento de casos e interna\u00e7\u00f5es por Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil apreende 2 toneladas de pe\u00e7as de motos roubadas no Centro de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Idosa \u00e9 atingida por tiro em S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4nibus s\u00e3o incendiados e depredados em protesto na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aneel elimina cobran\u00e7a adicional na conta de luz em dezembro para fam\u00edlias de baixa renda ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday 2021: vendas pela web movimentam R$ 4 bilh\u00f5es; veja como foi o dia no pa\u00eds", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia de SP investiga fraude no bilhete TOP; suspeita \u00e9 que criminosos tenham criado meio de emitir passagens sem pagar", "vinheta": " SP2 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE \u00e1udio que fala em mortes na UPA da Tijuca por nova variante rec\u00e9m-nomeada \u00f4micron", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "'N\u00e3o acreditamos como chegou nesse limite', diz relator da CPI da Prevent sobre irregularidades em alvar\u00e1s de hospitais da rede", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil fechar\u00e1 fronteiras a\u00e9reas para seis pa\u00edses da \u00c1frica a partir de segunda, diz Casa Civil", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara de SP aprova em 2\u00ba turno projeto que corrige IPTU pela infla\u00e7\u00e3o at\u00e9 2024  com teto de 10%", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que diretor-geral da OMS fez recomenda\u00e7\u00e3o para o Brasil n\u00e3o festejar o carnaval em 2022", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de sexta, 26 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday registra aumento de procura por alimentos em promo\u00e7\u00e3o, revela levantamento", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Instituto de Medicina Tropical da USP far\u00e1 monitoramento de novas cepas e variantes da Covid-19 em parceria com Prefeitura de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Protesto pede agilidade na investiga\u00e7\u00e3o da morte de entregador no Morro do Pal\u00e1cio em Niter\u00f3i, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Stephen Sondheim, mestre de musicais da Broadway e coautor de 'West side story', morre aos 91 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Morreu fazendo o que amava': amigos lamentam morte de piloto de MS ap\u00f3s queda de avi\u00e3o em Ubatuba", "vinheta": " Mato Grosso do Sul ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um Natal de reencontros: vamos a dicas para a confraterniza\u00e7\u00e3o com amigos e a t\u00e3o sonhada ceia?", "vinheta": " RECEITAS PARA UM NATAL M\u00c1GICO  ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende uma das chefes do tr\u00e1fico do Morro dos Prazeres ligada a My Thor\n", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segunda Turma do STF derruba bloqueio de bens de Lula em processos da Lava Jato", "vinheta": " Opera\u00e7\u00e3o lava jato ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Austr\u00edaco vai a festa na It\u00e1lia para pegar Covid-19 de prop\u00f3sito e morre", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mortes no Complexo do Salgueiro, Roberto Carlos sem gasolina e caix\u00e3o quebrado: os v\u00eddeos mais vistos da semana ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre beb\u00ea de 1 ano e oito meses que caiu do terceiro andar; fam\u00edlia vai doar \u00f3rg\u00e3os", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Felipe Neto passa mal e precisa sair de live de promo\u00e7\u00f5es da Black Friday", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guarulhos pede que governo federal reforce barreiras a passageiros vindos de pa\u00edses da \u00c1frica ap\u00f3s nova variante da Covid", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP diz que planeja r\u00e9veillon 2022, mas que evento est\u00e1 condicionado ao 'quadro epidemiol\u00f3gico da pandemia'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9xico passa a pedir visto a brasileiros para barrar trabalho irregular e imigra\u00e7\u00e3o ilegal aos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segundo dia do Enem 2021 inspira memes nas redes sociais", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Papa Francisco ajudar\u00e1 50 imigrantes a se instalarem na It\u00e1lia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro diz que discute quarentena para passageiros da Argentina que chegam de avi\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP entra em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos por conta de chuva nesta sexta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA v\u00e3o impor restri\u00e7\u00f5es a voos de pa\u00edses africanos por variante \u00f4micron", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a de SP decide despejar Naji Nahas de mans\u00e3o de R$ 50 milh\u00f5es onde humorista imitou Bolsonaro e outros pol\u00edticos em jantar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Medo de nova variante do coronav\u00edrus derruba \u00edndices acion\u00e1rios dos EUA", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIX Saque e PIX Troco come\u00e7am a valer na 2\u00aa, mas BC ainda n\u00e3o tem estabelecimentos registrados para ofertar o servi\u00e7o", "vinheta": " PIX ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PGR pede ao STF dez provid\u00eancias com base em relat\u00f3rio final da CPI da Covid", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Coreia do Sul avalia proibir consumo de carne de cachorro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lukashenko, l\u00edder da Belarus, incentiva imigrantes a tentar atravessar fronteira para a Europa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante incentiva os pais a fazerem Enem e fam\u00edlia estuda junta em Rio Branco: 'me ajudam muito' ", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday no DF tem descontos em lojas, postos de combust\u00edveis e no pre\u00e7o da carne", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday come\u00e7a com movimento 'muito intenso' em Ribeir\u00e3o Preto, SP, avalia Sincovarp", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Rio, Bolsonaro participa de comemora\u00e7\u00e3o dos 76 anos da Brigada  Paraquedista", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Enchi o carrinho com tudo que estava barato', diz aposentada que economizou para a Black Friday", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Queda de avi\u00e3o em Ubatuba: familiar reconhece corpo de piloto no IML do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "S\u00e3o Gon\u00e7alo destina R$ 1 milh\u00e3o para museus cat\u00f3lico e gospel e R$ 10 mil para o da umbanda", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que v\u00eddeo mostre pl\u00e1stico em sangue de vacinado contra a Covid", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de sexta-feira, 26 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: lojas registram movimento abaixo do esperado no Centro de Teresina", "vinheta": " Piau\u00ed ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00e9vias do PSDB: partido anuncia retomada da vota\u00e7\u00e3o para este s\u00e1bado", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: consumidores v\u00e3o \u00e0s compras em busca de descontos em Belo Horizonte", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e confirma que corpo encontrado ap\u00f3s acidente de avi\u00e3o em Ubatuba \u00e9 de piloto de Corumb\u00e1", "vinheta": " Mato Grosso do Sul ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quadrilha de SP assaltava casas na Zona Sul do Rio e ostentava nas redes; veja o momento da pris\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial do Seguran\u00e7a Presente que fez abordagem a influenciador negro nega a\u00e7\u00e3o por preconceito", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP ter\u00e1 fim de semana de tempo quente e nublado, diz Inmet", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Supremo come\u00e7a a julgar portaria do governo que pro\u00edbe demiss\u00e3o de n\u00e3o vacinados ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Apenas 1 em cada 4 profissionais de sa\u00fade na \u00c1frica foi vacinado contra a Covid, diz OMS", "vinheta": " Vacinas ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Metaverso: o que \u00e9 a economia do mundo paralelo e como ela pode ser explorada nos pr\u00f3ximos anos", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caetano Veloso tem \u00e1lbum 'Meu coco' lan\u00e7ado em CD na Europa, em dezembro, mas Brasil fica sem disco f\u00edsico ", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday 2021: veja imagens do dia de promo\u00e7\u00f5es no Recife", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Amigos de jogador de v\u00f4lei italiano que caiu em golpe e pensou que namorava Alessandra Ambrosio abrem vaquinha para quitar d\u00edvidas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "B\u00e9lgica detecta 1\u00ba caso de nova variante da Covid-19 na Europa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com vacina\u00e7\u00e3o e medidas de seguran\u00e7a, Papai Noel est\u00e1 de volta aos shoppings e festas de Natal no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o: o que est\u00e1 por tr\u00e1s da alta de mais de 30% em 10 produtos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de sexta-feira, 26 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vaticano concede t\u00edtulo de vener\u00e1vel a Odetinha, que pode se tornar a primeira santa carioca", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em forte queda acompanhando nervosismo dos mercados globais", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Raro 'monstro' do fundo do mar surge em praia da Calif\u00f3rnia; veja FOTOS", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Matheus & Kauan gravam \u00e1lbum ao vivo em S\u00e3o Paulo em show que incluiu tributo a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maranh\u00e3o tem maior perda de qualidade de vida e pior desempenho socioecon\u00f4mico, aponta IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ucr\u00e2nia est\u00e1 preparada para escalada militar com a R\u00fassia, afirma presidente", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Clientes amanhecem na fila para aproveitar descontos de at\u00e9 80% da 'Black Friday' no litoral de SP ", "vinheta": " Santos e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday 2021: veja imagens pelo Brasil e o mundo", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron: veja pa\u00edses que j\u00e1 restringiram voos devido \u00e0 nova variante do coronav\u00edrus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em forte alta com temor do mercado por nova variante da Covid-19", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 Patr\u00edcia Vanzolini, primeira mulher eleita presidente da OAB-SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fran\u00e7a retira convite ao Reino Unido para participar de reuni\u00e3o sobre crise imigrat\u00f3ria", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d4micron: veja pa\u00edses onde a nova variante do coronav\u00edrus j\u00e1 foi detectada", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s t\u00e9rmino da manuten\u00e7\u00e3o no sistema Guandu, algumas regi\u00f5es permanecem sem \u00e1gua no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: mulher madruga em fila de loja na PB para comprar presentes para os netos ", "vinheta": " Para\u00edba ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "De TV a fraldas: pessoas madrugam em busca de promo\u00e7\u00f5es da Black Friday em dia sem filas no Recife", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Marco Pigossi assume romance com diretor italiano: 'Chocando um total de 0 pessoas'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MPRJ, PM e Seop fazem opera\u00e7\u00e3o de combate a constru\u00e7\u00f5es irregulares da mil\u00edcia em Rio das Pedras", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confian\u00e7a da ind\u00fastria cai pelo 4\u00ba m\u00eas seguido e atinge menor n\u00edvel desde agosto", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Israel detecta nova variante do coronav\u00edrus descoberta na \u00c1frica do Sul", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quantidade de cabos furtados da rede da Supervia em 2021 \u00e9 o triplo da registrada em 2020", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: maratona de lives atrai p\u00fablico por descontos entre produtos mais desejados", "vinheta": " Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tribunal de Justi\u00e7a lan\u00e7a projeto para ajudar turistas com problemas no RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voos s\u00e3o cancelados e viagens s\u00e3o suspensas ap\u00f3s 3 casos de Covid em Xangai", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: quantos benef\u00edcios minha fam\u00edlia pode receber? Quais os valores?", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 condenado a mais de 25 anos de pris\u00e3o por morte de ex-namorada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uni\u00e3o Europeia prop\u00f5e suspender voos do sul da \u00c1frica devido a nova variante do coronav\u00edrus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ registra risco muito baixo para Covid pela primeira vez desde o come\u00e7o da pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um ano depois do prazo final, s\u00f3 540 das 13 mil salas das escolas municipais tiveram equipamentos de transmiss\u00e3o de aulas instalados", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Eu fui assassinada': v\u00eddeo usa intelig\u00eancia artificial para dar voz a v\u00edtimas de feminic\u00eddio", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid nesta sexta-feira; veja onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filho diz que Chor\u00e3o deixou d\u00edvida 'impag\u00e1vel' com gravadora, feita em 2005 e descontada at\u00e9 hoje", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: veja dicas para que as compras n\u00e3o virem dor de cabe\u00e7a", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: saiba como relatar problemas nas compras ao Procon em Ribeir\u00e3o Preto e Franca, SP", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Buscas por v\u00edtimas de acidente com avi\u00e3o em Ubatuba s\u00e3o retomadas nesta sexta-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Manifestantes pedem fim \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher em protestos pelo mundo; Coliseu \u00e9 iluminado em vermelho", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCE-RJ indica superfaturamento de R$ 2 milh\u00f5es em obras na esta\u00e7\u00e3o General Os\u00f3rio do metr\u00f4", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com Influenza, Andr\u00e9 Gon\u00e7alves aguarda chegada de tornozeleira eletr\u00f4nica para cumprir pris\u00e3o domiciliar \n", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congresso pede ao STF revoga\u00e7\u00e3o da medida que suspendeu execu\u00e7\u00e3o das emendas de relator", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Romero Ferro 'pisa' no forr\u00f3 com Lucy Alves em single produzido por WR no Beat", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara de SP aprova em 1\u00ba turno projeto de lei que zera d\u00edvida de R$ 25 bilh\u00f5es do munic\u00edpio com a Uni\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de quinta, 25 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCE pede informa\u00e7\u00f5es sobre aposentadoria de Queiroz", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sexo, trapalhadas e embriaguez: cenas  de show de Jo\u00e3o Gomes no RN viralizam nas redes sociais", "vinheta": " Rio Grande do Norte ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova nova amplia\u00e7\u00e3o da lista de diagn\u00f3sticos no teste do pezinho; texto vai \u00e0 C\u00e2mara ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Qual celular intermedi\u00e1rio escolher? g1 testa quatro smartphones de at\u00e9 R$ 2.000", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Celular intermedi\u00e1rio premium: g1 testa quatro smartphones na faixa de R$ 3.000", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unidades do Sesc ampliam atividades para p\u00fablico geral a partir de 1\u2070 de dezembro em S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "182 mil estudantes da rede estadual de SP n\u00e3o frequentam aulas nem presencial nem remotamente desde agosto  ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um ano sem Maradona: as pol\u00eamicas que mant\u00eam o mito do futebol vivo na mem\u00f3ria", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PMs que estavam na a\u00e7\u00e3o que matou entregador no Morro do Pal\u00e1cio s\u00e3o afastados das ruas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exig\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o de sa\u00fade para quem chega ao Brasil volta a valer nesta sexta, diz Anvisa", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ouvidoria da Pol\u00edcia de SP pede apura\u00e7\u00e3o de vazamento de v\u00eddeo \u00edntimo e dados pessoais de PM em grupo de policiais no WhatsApp", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reino Unido restringe viagens \u00e0 \u00c1frica do Sul ap\u00f3s descoberta de nova variante do coronav\u00edrus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Or\u00e7amento secreto': Congresso faz ato para dar 'transpar\u00eancia', mas n\u00e3o revelar\u00e1 autores de emendas passadas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congressistas apresentam mo\u00e7\u00e3o para destituir presidente do Peru", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Metr\u00f4 de SP vende nome de esta\u00e7\u00e3o, e parada da Linha 3-Vermelha passa a se chamar Carr\u00e3o-Assa\u00ed Atacadista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Namorada de copiloto de avi\u00e3o que caiu em Ubatuba pede que autoridades sigam com buscas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Taxista \u00e9 morto em tentativa de assalto em S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com ossos e faixas, grupo protesta na Zona Sul de SP contra fome e pela taxa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM divulga material apreendido na opera\u00e7\u00e3o do Complexo do Salgueiro; muni\u00e7\u00e3o para fuzil e drogas est\u00e3o entre os itens", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil corre risco de nova onda de covid como a Europa?", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB diz que far\u00e1 nova rodada de testes em novo aplicativo antes de retomar vota\u00e7\u00e3o das pr\u00e9vias", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com\u00e9rcio e shoppings ampliam hor\u00e1rios de funcionamento para Black Friday em Campinas", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cl\u00e1udio Castro sobre r\u00e9veillon no Rio: 'Provavelmente deve acontecer'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil \u00e9 l\u00edder em produtividade agropecu\u00e1ria, aponta USDA", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente da Rep\u00fablica Tcheca testa positivo para Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Afeg\u00e3 que estampou capa de revista em 1984 chega a It\u00e1lia para escapar do Talib\u00e3", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'N\u00e3o \u00e9 momento de pensarmos em carnaval, dinheiro deveria ser utilizado de outra forma', defende m\u00e9dica da USP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carlos Bolsonaro aciona o STF para atribuir supostos crimes \u00e0 c\u00fapula da CPI da Covid", "vinheta": " CPI da Covid ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que vacinas contra Covid t\u00eam aumentado casos de aborto e provocado AVC em pilotos e t\u00eam alum\u00ednio al\u00e9m da concentra\u00e7\u00e3o toler\u00e1vel", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Rachadinhas: 2\u00aa Turma do STF julga na ter\u00e7a a\u00e7\u00f5es que podem arquivar caso de Fl\u00e1vio Bolsonaro", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-m\u00e9dicos da Prevent dizem \u00e0 CPI que enfermeiros assinavam receitas e atendiam pacientes", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Petrobras desiste de vender o campo de Marlim, na Bacia de Campos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: de onde vem esse nome e outras 9 curiosidades sobre a data", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tiroteio deixa 3 feridos no Morro do Dend\u00ea, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial militar \u00e9 baleado na perna em tentativa de assalto em S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9dicos do Hospital Em\u00edlio Ribas fazem protesto contra falta de profissionais ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nos EUA, eventos de Dia de A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as voltam depois de um ano suspensos; veja desfile de bonecos infl\u00e1veis gigantes ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Duas crian\u00e7as ficam feridas ap\u00f3s tiroteio entre a pol\u00edcia e quadrilha de roubo de carga em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Peritos explicam por que ferimentos de mortos a tiros podem ser confundidos com facadas; laudos descartam uso de facas no Complexo do Salgueiro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil descobre f\u00e1brica de chocolate subterr\u00e2nea que reembalava ovos de p\u00e1scoa vencidos na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s chuva, jacar\u00e9 aparece dentro de casa em comunidade no Recreio dos Bandeirantes", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entregador de mercadorias morto no Morro do Pal\u00e1cio ser\u00e1 enterrado na tarde desta quinta-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congresso Nacional do Samba tem sua quinta edi\u00e7\u00e3o, no dia 2 de dezembro, na internet", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de seis mil casos de gripe foram registrados no Rio este ano", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio mant\u00e9m planos para realiza\u00e7\u00e3o de r\u00e9veillon e carnaval ", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Picape \u00e9 projetada com motor que acompanha em qualquer desafio", "vinheta": " NISSAN ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Casa Gucci': a obscura vida de Patrizia Regianni, a 'vi\u00fava negra da moda' interpretada por Lady Gaga em filme", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quinta-feira, 25 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: Procon alerta sobre armadilhas e d\u00e1 dicas contra golpes em compras na internet", "vinheta": " Piau\u00ed ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corre\u00e7\u00e3o: prefeito de Belford Roxo, tem recurso negado em processo por improbidade administrativa", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "X\u00eania Fran\u00e7a celebra a paix\u00e3o pela vida em single com m\u00fasica de Gonzaguinha enquanto apronta o segundo \u00e1lbum", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pfizer acusa ex-funcion\u00e1ria de roubar documentos secretos da vacina contra a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro assina projeto para permitir que um mesmo im\u00f3vel seja usado como garantia em v\u00e1rios empr\u00e9stimos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos de gripe aumentam em outras cidades da Regi\u00e3o Metropolitana do RJ", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ciee oferece vagas de est\u00e1gios para estudantes do ensino superior na regi\u00e3o de Presidente Prudente ", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pela primeira vez, Pacheco admite ser pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paes est\u00e1 com influenza e suspende agenda", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aguarda resultado de estudo para definir data de libera\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scara em ambientes externos, diz secret\u00e1rio", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MDB anuncia para dezembro lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura de Simone Tebet ao Planalto", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Revalida 2021: inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa etapa est\u00e3o abertas ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Inep n\u00e3o renovou contrato com empresa de monitoramento de riscos contra ataques hackers", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ lan\u00e7a projeto Ver\u00e3o Guandu 2022, para reduzir riscos de falta d\u2019\u00e1gua e problemas de qualidade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos graves de Covid est\u00e3o associados a envelhecimento do sistema imune, revela estudo da Fiocruz e UFRJ ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rombo das contas externas piora, mas investimentos estrangeiros aumentam no ano, aponta BC", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista condenado por atropelar e arrastar ciclista por 3 km em Cabo Frio em 2014 \u00e9 preso em Portugal", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que se sabe sobre pior naufr\u00e1gio envolvendo imigrantes no Canal da Mancha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Roubos-rel\u00e2mpagos aterrorizam lojas dos Estados Unidos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mour\u00e3o diz que Marinha e PF preparam a\u00e7\u00e3o em regi\u00e3o invadida por garimpeiros no Amazonas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: falha no sistema da Anvisa suspende exig\u00eancia de declara\u00e7\u00e3o de sa\u00fade para quem chega ao Brasil ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aliados pressionam governo Bolsonaro por cargos e emendas para votar PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPI da C\u00e2mara Municipal ouve tr\u00eas ex-m\u00e9dicos que denunciaram a\u00e7\u00f5es da Prevent Senior durante a pandemia", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gastos de brasileiros no exterior atingem US$ 531 milh\u00f5es em outubro, informa Banco Central", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "78% das mulheres candidatas a cargos p\u00fablicos n\u00e3o tiveram apoio dos partidos para campanha, aponta pesquisa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 2 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Butantan faz a\u00e7\u00e3o de testagem na cidade de SP para diagn\u00f3stico de Covid-19 em assintom\u00e1ticos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "General Santos Cruz, ex-ministro de Bolsonaro, se filia ao Podemos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "BC: alta de juros no cen\u00e1rio internacional deve pressionar d\u00f3lar em economias emergentes", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fran\u00e7a vai oferecer dose de refor\u00e7o a todos os adultos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacheco diz n\u00e3o ter como garantir aprova\u00e7\u00e3o de Mendon\u00e7a: \u2018Exerc\u00edcio de soberania do Senado\u2019", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar cai e fecha cotado a R$ 5,56 \ncom melhora nos juros e na bolsa", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assessoria Criminal do MPRJ \u00e9 contra arquivamento de inqu\u00e9rito sobre mortes no Fallet em 2019  ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja dicas para transportar os pets em viagens de carro", "vinheta": " Mundo Pet ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "IPCA-15: pr\u00e9via da infla\u00e7\u00e3o fica em 1,17% em novembro e atinge 10,73% em 12 meses", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "100 mil mortos por Covid na Alemanha: 'N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um n\u00famero'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de quinta-feira, 25 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC que muda idade para STF abre caminho para Planalto beneficiar aliados, como relator do caso Flavio", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jogador de v\u00f4lei italiano que caiu em golpe por acreditar namorar a modelo brasileira Alessandra Ambrosio perde 700 mil euros", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em relat\u00f3rio, PM diz que morte de policial foi justificativa para a\u00e7\u00e3o no Complexo do Salgueiro que terminou com nove mortos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confian\u00e7a da constru\u00e7\u00e3o cai pelo 2\u00ba m\u00eas seguido em novembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeito de Belford Roxo tem recurso negado em processo por improbidade administrativa ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Casa Gucci' tem Lady Gaga fora do tom e decepciona com pretens\u00e3o e cafonice; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comit\u00ea internacional da Cruz Vermelha ser\u00e1 comandado por uma mulher pela primeira vez", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 712 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 19 munic\u00edpios de Pernambuco nesta quinta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende dois homens ap\u00f3s assaltos e tiros em trem em S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha supera 100 mil mortes por Covid e registra novo recorde de casos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "General Al Raisi, acusado de torturas, \u00e9 eleito presidente da Interpol", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Avi\u00e3o bimotor com 3 a bordo cai no mar na regi\u00e3o de Ubatuba", "vinheta": " Sul do Rio e Costa Verde ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pela primeira vez, artefatos roubados da Eti\u00f3pia s\u00e3o devolvidos ao pa\u00eds em grande quantidade", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'O livro da Belle' \u00e9 uma tocante jornada sobre o luto", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "USP escolhe novo reitor em vota\u00e7\u00e3o online nesta quinta-feira ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Deserto particular' trata com delicadeza hist\u00f3ria de amor inusitada; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vacina adolescentes em escolas p\u00fablicas nesta 5\u00aa para ampliar imuniza\u00e7\u00e3o contra Covid", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em 'Get Back', Peter Jackson descobre segredos que Beatles tentaram esconder h\u00e1 50 anos", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Smart TV: 4K, 8K, QLED, OLED... saiba como escolher", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: veja dicas para aumentar as vendas no com\u00e9rcio", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio em mina de carv\u00e3o na Sib\u00e9ria, na R\u00fassia, deixa 52 mortos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nas escolas municipais, em m\u00e9dia um em cada dez alunos n\u00e3o participou das aulas em abril, estima pesquisa", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em 14 meses de restri\u00e7\u00f5es nas opera\u00e7\u00f5es, policiais do RJ mataram 1,5 mil pessoas; STF julga medida nesta quinta", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden retirou adenoma tubular possivelmente pr\u00e9-canceroso, diz Casa Branca", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "It\u00e1lia aumenta restri\u00e7\u00f5es a n\u00e3o vacinados contra a Covid-19 para evitar novo avan\u00e7o do coronav\u00edrus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP chega a 100% da popula\u00e7\u00e3o adulta com vacina\u00e7\u00e3o completa contra a Covid-19", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mototaxista suspeito de participar de assaltos na Zona Norte \u00e9 preso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: Bolsonaro diz que queria quest\u00e3o sobre regime militar para 'come\u00e7ar a hist\u00f3ria do zero'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova piso salarial nacional de R$ 4,7 mil para enfermeiros; texto vai \u00e0 C\u00e2mara", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: emenda que l\u00edder do governo incluiu permite elevar valor do Aux\u00edlio Brasil sem indicar fonte de recursos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-presidentes do PSDB v\u00e3o pedir investiga\u00e7\u00e3o sobre ataque ao aplicativo de vota\u00e7\u00e3o das pr\u00e9vias", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nego Bala dispara \u00e1lbum 'Da Boca do Lixo' com m\u00fasicas que inventariam as batalhas e os sonhos do MC paulistano", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sabesp capta 17,3 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua do Rio Para\u00edba do Sul, mas n\u00edvel do Cantareira cai ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lei diz que hospitais do RJ dever\u00e3o divulgar registros de pacientes sem identifica\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de quarta, 24 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Menor marca-passo do mundo, com apenas 2 gramas, \u00e9 implantado em paciente por m\u00e9dicos de SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Udesc abre inscri\u00e7\u00f5es para vestibular de ver\u00e3o 2022", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura admite erro no tamanho da cova em caso de caix\u00e3o que quebrou em S\u00e3o Pedro da Aldeia", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Protesto interrompe sess\u00e3o da C\u00e2mara sobre morte de crian\u00e7as yanomamis; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Consequ\u00eancias devastadoras': organiza\u00e7\u00e3o pede apoio psicol\u00f3gico para pais com beb\u00eas prematuros", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voz de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a ecoa em m\u00fasica in\u00e9dita, 'Calculista', gravada com Dom Vittor & Gustavo", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s se 'casar' sozinha, modelo Cris Galera diz que vai se divorciar para desfilar no carnaval de SP", "vinheta": " Carnaval 2022 em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tribunal Penal Internacional vai receber relat\u00f3rio da CPI da Covid em janeiro", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores acusam PMs de matar entregador no Morro do Pal\u00e1cio, em Niter\u00f3i, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caso Marina Harkot: Ativistas levam bicicletas a f\u00f3rum para protestar contra motorista que atropelou e matou ciclista em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lei Paulo Gustavo: Senado aprova repasse de R$ 3,8 bilh\u00f5es para socorro ao setor cultural", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara convoca ministro do Meio Ambiente para explicar explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto de Noronha", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A\u00e7\u00e3o penal que investiga suposto esquema de rachadinha de Fl\u00e1vio Bolsonaro s\u00f3 poder\u00e1 caminhar se MP fizer nova den\u00fancia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo de trabalho da C\u00e2mara aprova relat\u00f3rio sobre projeto das fake news, mas vota\u00e7\u00e3o \u00e9 anulada", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mortes no Complexo do Salgueiro: laudos indicam tiro em olho, nas costas e fraturas em cr\u00e2nios", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspeitos de invadirem perfil de rede social de loja e aplicarem golpes em Sergipe s\u00e3o presos em S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 preso vendendo drogas por meio de aplicativo de encontros no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00e1rios integrantes do Fed veem poss\u00edvel necessidade de redu\u00e7\u00e3o mais acelerada de est\u00edmulos e alta antecipada nos juros", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tr\u00eas dias depois de a\u00e7\u00e3o, PM entrega armas da opera\u00e7\u00e3o no Complexo do Salgueiro; relat\u00f3rio mostra que 75 homens participaram da opera\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende suspeito de participar de tentativa de roubo que terminou com morte de comerciante em Iraj\u00e1", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A influencer transg\u00eanero mu\u00e7ulmana presa 'por usar roupas de mulher'", "vinheta": " Diversidade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segundo dia do Enem 2021: fuso hor\u00e1rio, abertura e fechamento dos port\u00f5es, in\u00edcio das provas e mais", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o nos EUA tem alta de 5% em 12 meses em outubro, a maior em 31 anos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quatro suspeitos s\u00e3o baleados e mortos em confronto com a PM ap\u00f3s tentativa de assalto a casa em Guarulhos, na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Candidatura deve ser uma constru\u00e7\u00e3o do partido', diz Rodrigo Pacheco em evento do PSD", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desmatamento em obra da Sabesp para despolui\u00e7\u00e3o do Rio Pinheiros preocupa moradores da Zona de Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro se re\u00fane com presidente do Paraguai no Planalto", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, 2\u00ba ministro de Bolsonaro no STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeira-ministra da Su\u00e9cia dura 8 horas no poder", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo anuncia R$ 1,4 bilh\u00e3o para compra de 100 milh\u00f5es de doses de vacinas contra Covid", "vinheta": " Vacinas ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Investigadores da Pol\u00edcia Civil s\u00e3o presos por suspeita da morte de homem em Franca, SP", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacheco diz que em \u2018hip\u00f3tese alguma\u2019 PEC da Bengala ser\u00e1 revogada, mas v\u00ea abertura para aumento da idade de indicados para tribunais", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia remove barricadas e trincheiras montadas por criminosos em comunidades de Belford Roxo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carnaval em SP: '\u00c9 precoce pensar em uma situa\u00e7\u00e3o de multid\u00f5es, mesmo daqui a 3 meses', diz porta-voz da Sa\u00fade do governo ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPTM abre 100 vagas para jovens aprendizes; pela 1\u00aa vez, curso ter\u00e1 vagas para maquinista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Procon Campinas alerta para 5 problemas recorrentes em Black Friday; veja dicas de como agir", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Na Alemanha, coaliz\u00e3o do novo governo quer legalizar uso da maconha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Kast vs. Boric: as principais propostas dos rivais mais antag\u00f4nicos que o Chile teve nas \u00faltimas d\u00e9cadas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quarta-feira, 24 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Munic\u00edpios da regi\u00e3o de Presidente Prudente abrem inscri\u00e7\u00f5es para concursos p\u00fablicos e processos seletivos ", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Itagua\u00ed contrata empresa para ilumina\u00e7\u00e3o de Natal por quase R$ 4 milh\u00f5es; servidores reclamam de sal\u00e1rios defasados", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sem atingir metas, estado de SP anuncia retirada de exig\u00eancia do uso de m\u00e1scara ao ar livre a partir de 11 de dezembro", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SP tem 1.075 obras paradas ou atrasadas com custo de R$ 24 bilh\u00f5es para os cofres p\u00fablicos, diz TCE", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PL vai ter candidato pr\u00f3prio em S\u00e3o Paulo para filiar Bolsonaro", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "It\u00e1lia lan\u00e7a plataforma digital com filmes, museus, shows e espet\u00e1culos ", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uni\u00e3o Europeia precisa de medidas urgentes contra nova onda da Covid-19, diz ag\u00eancia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: acha que foi mal na primeira prova? Veja dicas para o segundo dia", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Artista de rua italiano enfrenta racismo transformando su\u00e1sticas em cupcakes", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Blinding Lights' desbanca 'The Twist' e se torna maior single da hist\u00f3ria da 'Billboard'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Complexo do Salgueiro: peritos n\u00e3o encontram ind\u00edcios de facadas em corpos encontrados em manguezal", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Papai Noel tem relacionamento gay em propaganda dos correios da Noruega; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caso Flordelis: quem s\u00e3o os r\u00e9us pela morte do pastor Anderson do Carmo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Deputado Ricardo Barros e outras quatro pessoas viram r\u00e9us na Justi\u00e7a Eleitoral por esquema de propina em contratos da Copel", "vinheta": " Paran\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro diz que em princ\u00edpio est\u00e1 'tudo certo' para se filiar ao PL no pr\u00f3ximo dia 30", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com surto de influenza, Rio pede que popula\u00e7\u00e3o que ainda n\u00e3o se vacinou contra gripe procure os postos", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Est\u00e1tua de Thomas Jefferson \u00e9 retirada da C\u00e2mara de NY por seu hist\u00f3rico escravagista", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: airbus pousa na Ant\u00e1rtica pela primeira vez", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ipea v\u00ea infla\u00e7\u00e3o perto de 10% em 2021", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sob coros de 'genocida' e 'mito', Bolsonaro recebe na C\u00e2mara medalha de M\u00e9rito Legislativo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em alta com novo impulso de Vale e atento \u00e0 PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: relat\u00f3rio define Aux\u00edlio Brasil permanente e n\u00e3o indica fonte de recursos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Arrecada\u00e7\u00e3o tem alta real de 4,92% em outubro, para R$ 178 bi, a maior para o m\u00eas em 5 anos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'NFT' \u00e9 eleita a palavra do ano 2021 pelo dicion\u00e1rio Collins", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00e9vias do PSDB: partido diz que testes em novo aplicativo 'n\u00e3o foram totalmente satisfat\u00f3rios'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio abre inscri\u00e7\u00f5es para creches do Rio; confira o calend\u00e1rio completo para as outras s\u00e9ries", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elon Musk vende mais US$ 1,05 bilh\u00e3o em a\u00e7\u00f5es da Tesla; total chega a US$ 9,9 bilh\u00f5es", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Defensoria vai recorrer de senten\u00e7a de Fl\u00e1vio, condenado a 33 anos de pris\u00e3o por morte do pastor Anderson do Carmo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em queda com PEC dos Precat\u00f3rios e dados dos EUA no radar", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A antroposofia pode ter rela\u00e7\u00e3o com baixa vacina\u00e7\u00e3o na Alemanha e na \u00c1ustria?", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: por que compramos compulsivamente", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Magdalena Andersson se torna a 1\u00aa mulher a ser eleita premi\u00ea da Su\u00e9cia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende suspeito de estuprar crian\u00e7a em casa com 'quarto de brinquedos' para atrair v\u00edtimas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de quarta-feira, 24 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China confirma uso de reservas de petr\u00f3leo para for\u00e7ar queda nos pre\u00e7os", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Toy', \u00e1lbum 'perdido' de David Bowie gravado em 2001, ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta sexta-feira", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Austr\u00e1lia vai extraditar ex-secret\u00e1ria do chefe da pol\u00edcia secreta de Pinochet", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confian\u00e7a do consumidor cai em novembro e atinge menor n\u00edvel desde abril", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM faz opera\u00e7\u00e3o no Morro do Juramentinho, no Engenho da Rainha, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Coaliz\u00e3o sem\u00e1foro' chega a acordo na Alemanha para Olaf Scholz substituir Merkel", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fornecimento de \u00e1gua para o Rio e Baixada Fluminense ser\u00e1 interrompido e Cedae alerta para o risco de falta d'\u00e1gua", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'How Bizarre', OMC e o hit mais bizarro da hist\u00f3ria: letra sobre preconceito foi feita em 15 minutos", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos fazem trincheiras com material roubado de obras em Belford Roxo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Meu filho poderia estar vivo': a luta de uma m\u00e3e contra operadora de sa\u00fade", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Banheiro multig\u00eanero: entenda o que diz a lei", "vinheta": " Bauru e Mar\u00edlia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 605 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 19 munic\u00edpios de Pernambuco nesta quarta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Benzema \u00e9 condenado a 1 ano de pris\u00e3o com suspens\u00e3o condicional por v\u00eddeo \u00edntimo de Valbuena", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 m\u00e1gico: canos de PVC se transformam em violinos em projeto em SP", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "USP \u00e9 a 90\u00aa universidade mais bem vista pelos empregadores no mundo, diz pesquisa ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Encanto' faz jus ao nome com anima\u00e7\u00e3o divertida e cheia de cores; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quarta-feira (24)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que Biden diz agora que busca a reelei\u00e7\u00e3o?", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Gavi\u00e3o Arqueiro' traz her\u00f3i de volta \u00e0 Terra: 'n\u00e3o estamos enfrentando alien\u00edgenas (ainda)', diz Jeremy Renner", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filhos de Flordelis s\u00e3o condenados pela morte do pastor Anderson do Carmo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a de SP realiza 1\u00aa audi\u00eancia do caso Marina Harkot para decidir se motorista que atropelou e matou ciclista vai a j\u00fari popular", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid nesta quarta-feira; veja onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rel\u00f3gio do Big Ben ser\u00e1 exibido no Ano Novo ap\u00f3s quase quatro anos de obras; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Projeto localiza produtores rurais com problemas judiciais para acelerar recupera\u00e7\u00e3o ambiental de \u00e1reas desmatadas em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Complexo do Salgueiro: saiba quem s\u00e3o os nove mortos no confronto e o que dizem fam\u00edlias e pol\u00edcia sobre eles ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado aprova medida provis\u00f3ria que recria Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Privatiza\u00e7\u00e3o da Petrobras faria pouca diferen\u00e7a com atuais regras de governan\u00e7a, diz CEO", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alcolumbre deve anunciar nesta quarta data da sabatina de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, indicado para o STF", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Touro de Ouro' \u00e9 retirado pela B3, no Centro de SP, ap\u00f3s multa por falta de licen\u00e7a ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto que aumenta pena de crimes cometidos contra mulher em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filho de Flordelis que ajudou a comprar arma do crime diz que irm\u00e3o queria 'acabar com o sofrimento da m\u00e3e'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto que cria Procuradoria Regional da Rep\u00fablica da 6\u00aa Regi\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filhos dizem que pai caiu de caix\u00e3o ap\u00f3s coveiros tentarem dar um 'jeitinho' ao notarem que cova era estreita", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF ouve secret\u00e1rio em inqu\u00e9rito que apura se Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a tentou interferir em extradi\u00e7\u00e3o de blogueiro bolsonarista", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de ter\u00e7a, 23 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Virad\u00e3o Cultural Suburbano come\u00e7a nesta sexta com show de Juju Ferreirah, filha de Martinho da Vila ", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB diz que retoma pr\u00e9vias at\u00e9 quinta-feira se houver 'ok' ap\u00f3s testes com aplicativo de vota\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que chefe dos fuzileiros navais dos EUA disse que seus subordinados n\u00e3o aceitar\u00e3o vacina contra a Covid", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Moraes: organiza\u00e7\u00f5es criminosas n\u00e3o podem utilizar liberdade de express\u00e3o como 'escudo'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sobe para 6 n\u00famero de mortos em atropelamento em Waukesha, nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ferrugem segue 'Cad\u00eancia' com Xande de Pilares no \u00e1lbum ao vivo 'Em casa'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra homem conversando com vereador antes de ser assassinado em Itapevi, na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo de adolescente de 17 anos \u00e9 encontrado em matagal na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mistura Paulista: novo programa da TV Globo vai explorar a cidade de SP e contar hist\u00f3rias fora do Centro expandido", "vinheta": " Mistura Paulista ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a da C\u00e2mara d\u00e1 aval a proposta que revoga 'PEC da Bengala'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filha de Flordelis sobre 'irm\u00e3o' r\u00e9u por morte de pastor: '\u00c9 uma pessoa ruim, mesmo'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "100 dias sob o Taleb\u00e3: Afeganist\u00e3o arrasado por mis\u00e9ria e fome", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e1rmen L\u00facia cobra informa\u00e7\u00f5es da PGR sobre apura\u00e7\u00e3o preliminar de ataques de Bolsonaro \u00e0s urnas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Por que a Angela Merkel pode ficar 16 anos no poder e o Daniel Ortega n\u00e3o?', diz Lula em entrevista", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nora de Flordelis sobre pastor Anderson: 'Era o maior defensor dela'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que Brasil importou 500 toneladas de bananas contaminadas da Som\u00e1lia", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Fran\u00e7a vai regularizar situa\u00e7\u00e3o de mulheres ilegais que sofrem viol\u00eancia dom\u00e9stica", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Segundo dia do Enem 2021: como quest\u00f5es de pandemia podem ser abordadas em cada disciplina", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lewandowski concede habeas corpus a Roger Abdelmassih", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ao lado de Doria, Arthur Virg\u00edlio prega 'desbolsonariza\u00e7\u00e3o' do PSDB ap\u00f3s pr\u00e9vias do partido", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uber abre espa\u00e7o para venda de maconha recreativa no Canad\u00e1", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que imagem mostre meninas mortas em a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar no Complexo do Salgueiro", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Flordelis: depoimentos do primeiro dia de julgamento s\u00e3o marcados por acusa\u00e7\u00f5es de favorecimento de filhos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conselho de \u00c9tica da Alesp abre processo contra deputado que xingou papa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Deputados do Chile aprovam casamento entre pessoas do mesmo sexo; texto vai ao Senado", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00fasico diz ter sido agredido por grupo neonazista em frente a bar em SP; pol\u00edcia investiga", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre Francisca Susano, a mulher mais velha das Filipinas, aos 124 anos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Perfil atribu\u00eddo a policial preso por envolvimento com a mil\u00edcia faz postagens sobre a\u00e7\u00e3o no Complexo do Salgueiro; PM abre investiga\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Podemos leva Moro ao Senado para anunciar voto da bancada contra a PEC dos Precat\u00f3rios ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Monarco, presidente de honra da Portela, \u00e9 internado no Rio ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Touro de Ouro' deve ser multado e removido por fazer propaganda, decide comiss\u00e3o de urbanismo de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gilmar Mendes vota por absolver jovem condenado s\u00f3 com base em foto; julgamento \u00e9 suspenso", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ingressos do Lolla esgotam no site e em postos de venda; festival est\u00e1 'em fase de processamento de todas as compras'", "vinheta": " Lollapalooza 2022 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nunes afirma que Bolsonaro considera ser 'muito dif\u00edcil' ajudar cidade de SP com subs\u00eddio para transporte p\u00fablico ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brian Laundrie, o noivo de Gabby Petito, cometeu suic\u00eddio com tiro na cabe\u00e7a, diz advogado", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA contrariam Opep e liberam petr\u00f3leo de reserva estrat\u00e9gica; pre\u00e7os seguem em alta", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cl\u00e1udio Castro exonera Juninho do Pneu e nomeia Andr\u00e9 Luiz Nahass secret\u00e1rio de Transportes do RJ", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Explos\u00e3o em f\u00e1brica de motores de foguetes na S\u00e9rvia deixa mortos e feridos; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dora Morelenbaum, Julia Mestre, Lucas Nunes e Z\u00e9 Ibarra se juntam no grupo Bala Desejo", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STJ encerra investiga\u00e7\u00e3o sobre Eduardo Paes por suposta fraude na Olimp\u00edada de 2016", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que mistura de lim\u00e3o, bicarbonato e creme dental clareia os dentes sem riscos \u00e0 sa\u00fade bucal", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "RJ tem uma das taxas de letalidade policial mais altas do pa\u00eds; veja ranking", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Talib\u00e3s pro\u00edbem filmes com mulheres na TV e as jornalistas ter\u00e3o que cobrir a cabe\u00e7a com um len\u00e7o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "ONU vai retirar fam\u00edlias de  funcion\u00e1rios da Eti\u00f3pia; Fran\u00e7a pede para que seus cidad\u00e3os deixem o pa\u00eds", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga homem que dirigiu at\u00e9 local onde faria exame para tirar carta de motorista na Alemanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Museu da Hist\u00f3ria e da Cultura Afro-Brasileira \u00e9 inaugurado no Regi\u00e3o Portu\u00e1ria do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "R\u00fassia vai retomar importa\u00e7\u00e3o de carne bovina e su\u00edna de 12 frigor\u00edficos do Brasil", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Queda das expectativas pioram o clima econ\u00f4mico na Am\u00e9rica Latina, diz FGV", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Taxa de transmiss\u00e3o da Covid volta a subir no Brasil, aponta Imperial College", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grammy 2022: veja lista de indicados; Olivia Rodrigo concorre aos quatro principais pr\u00eamios", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pinacoteca de SP ter\u00e1 novo pr\u00e9dio e quer se tornar um dos maiores museus da Am\u00e9rica Latina; inaugura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB decide contratar novo aplicativo em busca de 'plano B' para dar continuidade \u00e0s pr\u00e9vias", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Gavi\u00e3o Arqueiro' tem come\u00e7o lento apesar de inspira\u00e7\u00e3o em \u00f3tima HQ; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Observadores europeus veem 'melhores condi\u00e7\u00f5es' na elei\u00e7\u00e3o na Venezuela, mas apontam 'situa\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ao menos 71 cidades de SP cancelam carnaval em 2022 por conta da pandemia", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maria Gad\u00fa se mostra crian\u00e7a na capa do \u00e1lbum 'Quem sabe isso quer dizer amor'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anatel pode fazer leil\u00e3o de sobras do 5G em seis meses ou um ano, diz ministro das Comunica\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motociclista que morreu ao cair da Ponte Rio-Niter\u00f3i deixa uma filha de 4 anos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Taxa de natalidade na China cai para o menor n\u00edvel desde 1978", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Provedores ter\u00e3o que informar dados de usu\u00e1rios que ofenderam Marielle nas redes, decide STJ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Idosa chora ap\u00f3s conseguir 95% de desconto em d\u00edvida no Feir\u00e3o Limpa Nome de SP: 'Quero estar livre quando Deus me chamar'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STF considera inconstitucional ICMS maior sobre servi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es e energia", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday dos fast-foods tem Big Mac por R$ 0,90 e Whopper gr\u00e1tis na compra de combo; veja regras", "vinheta": " Black Friday ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s libera\u00e7\u00e3o parcial, ministra espera \nregularizar at\u00e9 dezembro exporta\u00e7\u00e3o de carne para a China", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sede do 'Clar\u00edn', um dos principais jornais da Argentina, \u00e9 atacada com bombas caseiras; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a a reserva que protege b\u00fafalos selvagens na \u00cdndia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o da Prefeitura de SP discute emergencialmente nesta ter\u00e7a situa\u00e7\u00e3o irregular de 'Touro de Ouro' instalado em frente \u00e0 Bolsa de Valores ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cresce n\u00famero de interessados em ingressar em faculdades particulares em 2022; prefer\u00eancia \u00e9 por ensino h\u00edbrido, diz pesquisa", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "For\u00e7a-Tarefa da Pol\u00edcia Civil prende 23 pessoas em opera\u00e7\u00e3o contra a mil\u00edcia na Zona Oeste do Rio e na Baixada Fluminense", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pa\u00edses precisam se preparar para poss\u00edveis 'choques' na agropecu\u00e1ria, diz Fao", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara n\u00e3o tem resist\u00eancia a tornar permanente Aux\u00edlio Brasil de R$ 400, diz Lira", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Israel come\u00e7a a vacinar crian\u00e7as de 5 a 11 anos contra a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: por que lojistas preveem faturar menos mesmo com recorde de vendas", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com estoques escassos, Black Friday nos EUA se arrasta por todo novembro", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Tamb\u00e9m existimos nesse mundo', diz mu\u00e7ulmana que virou ateia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Complexo do Salgueiro: suspeito de assassinar PM em emboscada tamb\u00e9m morre; j\u00e1 s\u00e3o 10 \u00f3bitos nos confrontos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o do Senado chama Aras para explicar quais provid\u00eancias adotou sobre relat\u00f3rio da CPI", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Canadenses usam barcos e motos aqu\u00e1ticas para resgatar gado em 'inunda\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biografia tenta revelar os mist\u00e9rios de Clarice Lispector", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o parlamentar do Peru decide que Evo Morales \u00e9 persona non grata no pa\u00eds", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Emendas do relator podem acirrar disputa entre Senado e C\u00e2mara ", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em alta com suporte de Vale e Petrobras e de olho em PEC", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oposi\u00e7\u00e3o da Nicar\u00e1gua denuncia pris\u00e3o de ex-embaixador cr\u00edtico de Ortega", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM prende homem apontado como comparsa do miliciano Tandera com armamento, muni\u00e7\u00f5es e mais de R$ 57 mil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSD quer Alckmin candidato para governo de SP e v\u00ea chapa com Lula como 'erro'", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga o assassinato de um homem em Nova Igua\u00e7u", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rocinha registra aumento de casos de gripe, cujos sintomas s\u00e3o parecidos com os da Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s China liberar a entrada de carne, ministra da Agricultura diz que Brasil est\u00e1 'no caminho certo'", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a de SP concede pris\u00e3o domiciliar a empres\u00e1ria acusada de mandar matar namorado e marca 1\u00aa audi\u00eancia para 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta e volta a ser negociado acima de R$ 5,60", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China libera importa\u00e7\u00e3o de carne bovina do Brasil certificada antes do embargo", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fam\u00edlia real brit\u00e2nica critica document\u00e1rio da BBC", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ju\u00edza dos EUA inocenta 4 negros acusados injustamente por estupro 72 anos atr\u00e1s", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congresso negocia derrubar veto de Bolsonaro a distribui\u00e7\u00e3o de absorventes gratuitos em dezembro", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secretario de Transportes de SP minimiza falhas e diz que problemas no novo bilhete TOP fazem parte de 'curva de aprendizado'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Halle Berry diz que dirigir 'Ferida' foi uma das coisas mais dif\u00edceis que j\u00e1 fez", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Kevin Spacey perde batalha legal e ter\u00e1 que pagar US$ 31 milh\u00f5es para produtora de 'House of Cards'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Receita abre nesta ter\u00e7a-feira consulta a lote residual de restitui\u00e7\u00e3o do IR", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA alertam contra viagens \u00e0 Alemanha devido \u00e0 Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageiros enfrentam atrasos no ramal Saracuruna da Supervia por causa do roubo de cabos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motociclista morre ao cair da Ponte Rio-Niter\u00f3i ap\u00f3s colidir com carro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que integrante do grupo BTS fez discurso elogiando Bolsonaro na ONU", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Sem prova em braile, estudante cega fica sem concluir Enem em Ribeir\u00e3o Preto, SP: 'Constrangedor'", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday 2021: \u00e9 poss\u00edvel conseguir descontos com a infla\u00e7\u00e3o em alta? Veja dicas", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "De Tuf\u00e3o a Nen\u00e9m, de 'Quanto mais vida melhor': relembre atores que interpretaram jogadores nas novelas\n", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nEm busca de novas abordagens para o tratamento de dem\u00eancias", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grafiteiros de SP criam releituras de obras do Modernismo na exposi\u00e7\u00e3o 'Abaporu Perif\u00e9rico'", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta ter\u00e7a-feira (23)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica vacina contra a Covid nesta ter\u00e7a-feira; veja onde se imunizar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Cistite de lua de mel': entenda o que \u00e9 a inflama\u00e7\u00e3o que Anitta revelou ter ap\u00f3s rela\u00e7\u00e3o sexual", "vinheta": " Sexualidade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "30% das mulheres dizem que j\u00e1 foram amea\u00e7adas de morte por parceiro ou ex; 1 em cada 6 sofreu tentativa de feminic\u00eddio, diz pesquisa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "45 pessoas morrem em acidente de \u00f4nibus na Bulg\u00e1ria; 12 crian\u00e7as est\u00e3o entre as v\u00edtimas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #584: Pr\u00e9vias frustradas - o apag\u00e3o tucano ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ag\u00eancias da Caixa retomam atendimento em 'hor\u00e1rio pr\u00e9-pandemia' a partir desta ter\u00e7a-feira", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Acidente com Kombi e carreta na R\u00e9gis Bittencourt mata crian\u00e7a e fere outras duas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Opera\u00e7\u00e3o no Complexo do Salgueiro: entidades de defesa de direitos humanos cobram explica\u00e7\u00f5es para as oito mortes", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Banda mineira Devise ecoa o BritPop em \u00e1lbum que inclui m\u00fasica inspirada em ora\u00e7\u00e3o do m\u00e9dium Chico Xavier", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que comitiva presidencial a Dubai contou com desembargador respons\u00e1vel pela investiga\u00e7\u00e3o das 'rachadinhas' contra Fl\u00e1vio Bolsonaro", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Decis\u00f5es do TJ de SP preveem multa de R$ 30 mil \u00e0 KLM por descumprir obriga\u00e7\u00e3o de embarcar coelho Alfredo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Preso pela PF durante o Enem foi liberado de pres\u00eddio por n\u00e3o ser procurado por furto no Amap\u00e1", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Onde fica o perigoso \u2018corredor do c\u00e2ncer\u2019 nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conselho do Patrim\u00f4nio da cidade de SP aprova tombamento de \u00e1rea da Vila Mariana; construtoras t\u00eam interesse em parte remanescente", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Concurso Cidade Iluminada escolher\u00e1 melhores decora\u00e7\u00f5es de fim de ano em SP; veja como participar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Saiba quem s\u00e3o 6 dos mortos em a\u00e7\u00e3o da PM no Complexo do Salgueiro que j\u00e1 foram identificados", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Joe Biden pretende disputar reelei\u00e7\u00e3o em 2024, diz porta-voz da Casa Branca", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudo sobre vacina\u00e7\u00e3o na Mar\u00e9 mostra que prote\u00e7\u00e3o da AstraZeneca varia de acordo com idade e intervalo entre doses ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cerca de 500 mil adolescentes est\u00e3o com segunda dose da vacina contra Covid-19 atrasada na capital paulista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alvo de opera\u00e7\u00e3o no RJ, Complexo do Salgueiro registrou 42 tiroteios em 2021", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB diz que concluir\u00e1 at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo pr\u00e9vias para escolha de candidato a presidente", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tha\u00eds Gulin anuncia o primeiro \u00e1lbum em dez anos com can\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas composta na quarentena", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Groveland Four', negros injustamente acusados de estupro em 1949, s\u00e3o inocentados por ju\u00edza na Fl\u00f3rida", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro-ministro da Fran\u00e7a, Jean Castex, testa positivo para a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brit Awards adota categorias de g\u00eanero neutro para 2022", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: veja a cobertura completa do primeiro dia em Campinas e Piracicaba", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7o da gasolina fica est\u00e1vel ap\u00f3s 6 semanas seguidas de alta ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de segunda-feira, 22 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pretos e pardos representam quase 70% dos desempregados no RJ, diz IBGE; Veja iniciativas para capacita\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Touro de Ouro' n\u00e3o teve autoriza\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o da Prefeitura de SP para ser instalado; urbanistas defendem multa e retirada da est\u00e1tua", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "BGS 2022 confirma evento presencial entre 6 e 12 de outubro", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: carro de Roberto Carlos para de funcionar por falta de combust\u00edvel na Urca, Zona Sul do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rios de lava saem do vulc\u00e3o Cumbre Vieja; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moraes suspende quebra de sigilo telem\u00e1tico de Bolsonaro aprovada pela CPI da Covid", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caminh\u00e3o invade casa nos EUA; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: aluna nota 1000 e professores fazem reda\u00e7\u00e3o sobre 'Invisibilidade e registro civil: garantia de acesso \u00e0 cidadania no Brasil'", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil vai investigar PMs por n\u00e3o terem acionado delegacia no dia da opera\u00e7\u00e3o no Salgueiro; MP tamb\u00e9m abre apura\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Democracia est\u00e1 'em decl\u00ednio' no Brasil, aponta relat\u00f3rio internacional", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cl\u00ednica de reabilita\u00e7\u00e3o em Parelheiros \u00e9 interditada ap\u00f3s den\u00fancia de maus-tratos; cerca de 20 internos estavam presos em sala", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: primeiro dia de provas ocorre de forma tranquila e sem ocorr\u00eancias em Juiz de Fora", "vinheta": " Zona da Mata ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores do Salgueiro dizem que corpos t\u00eam marcas de tortura: 'Pegaram eles vivos, mataram na facada', diz parente de morto", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Doutor Cloroquina' da Fran\u00e7a \u00e9 investigado por distor\u00e7\u00f5es em pesquisas em seu hospital ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Michael Cohen, ex-advogado de Trump, cumpre toda sua pena", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No AM, senadores entregam relat\u00f3rio final da CPI da Covid e devem convocar Aras para esclarecimentos", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zoo do Texas registra o nascimento de 10 raros drag\u00f5es de Komodo; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a aguarda exame psicol\u00f3gico de filhos de empres\u00e1rio corintiano que matou esposa palmeirense; MP quer saber se viram o crime", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oferta de assentos em janeiro ser\u00e1 5% maior do que em 2019, diz CEO da Latam Brasil", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageiros reclamam de problemas e instabilidade no novo bilhete TOP, do governo de SP, usado no transporte p\u00fablico", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estado de SP tem 4,5 milh\u00f5es de pessoas com a segunda dose da vacina contra Covid-19 em atraso", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00famero de crimes ambientais em SP aumentou 91% desde o ano passado ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Escombros de pr\u00e9dio no Centro de SP n\u00e3o foram retirados ap\u00f3s mais de 3 anos da queda; Nunes prev\u00ea moradia popular no local em 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Renda b\u00e1sica: STF nega por unanimidade recurso do governo contra ordem de criar programa", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dada Yute, Matu\u00ea e Rael se unem para pintar 'Aquarela luz' em tons de reggae, trap e rap", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Major da PM condenado pela morte do pedreiro Amarildo vai receber indeniza\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os feitos na cadeia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia identifica 7 dos 8 corpos retirados de manguezal em S\u00e3o Gon\u00e7alo; 4 usavam roupa camuflada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que deixar registro do g\u00e1s de cozinha meio fechado reduz consumo pela metade ", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Prefeitura de Guarulhos determina interven\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de dois hospitais municipais por 30 dias", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a nega pedido da Rio\u00d4nibus para suspender licita\u00e7\u00e3o de novo modelo de bilhetagem eletr\u00f4nica", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra momento em que ve\u00edculo invade desfile de Natal nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oposi\u00e7\u00e3o no Senado avalia que aux\u00edlio de R$ 400 permanente n\u00e3o garante aprova\u00e7\u00e3o de PEC", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adele: lan\u00e7amento do \u00e1lbum '30' tem mudan\u00e7a em plataforma, emo\u00e7\u00e3o com reencontro e entrevista cancelada ", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden indica Jerome Powell para novo mandato \u00e0 frente do BC dos EUA", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Centenas de pessoas formam fila em feira de emprego em Guarulhos nesta segunda", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro nega interfer\u00eancia e diz que 'ainda' teve ideologia no Enem", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filha do cineasta Jos\u00e9 Mojica, o Z\u00e9 do Caix\u00e3o, denuncia dois m\u00e9dicos da Prevent Senior por conduta irregular em interna\u00e7\u00e3o do pai", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Noiva customiza vestido especial de casamento para que noivo cego possa 'enxergar'", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elei\u00e7\u00f5es na Venezuela: absten\u00e7\u00e3o alta mostra crise na oposi\u00e7\u00e3o e refor\u00e7a poder do chavismo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro indica ministro do TCU para embaixada em Lisboa e tenta emplacar um aliado na vaga aberta no tribunal", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conversa de Peng Shuai com presidente do COI n\u00e3o \u00e9 o suficiente, diz associa\u00e7\u00e3o de t\u00eanis", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria inicia 4\u00ba lockdown; na Alemanha, Merkel diz que restri\u00e7\u00f5es s\u00e3o insuficientes", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gabarito Enem 2021 extraoficial feito por professores; veja corre\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em queda de 0,89% com peso do mercado norte-americano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Falta de dinheiro e desemprego devem reduzir n\u00famero de compradores na Black Friday 2021, aponta pesquisa", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moderados v\u00e3o decidir entre dois modelos antag\u00f4nicos de governo no Chile ", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com n\u00edveis cr\u00edticos no estoque, Funda\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Sangue faz semana do doador volunt\u00e1rio; saiba onde e como doar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s alta do desmatamento na Amaz\u00f4nia, Mour\u00e3o diz ser preciso 'manter a press\u00e3o nas opera\u00e7\u00f5es'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio ter\u00e1 dias de tempo firme at\u00e9 quinta-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Podemos, de Moro, quer rachar Centr\u00e3o e sonda Republicanos sobre apoio para 2022", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China fez teste com arma hipers\u00f4nica que conseguiu disparar um m\u00edssil, diz jornal dos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Israel e Rodolffo s\u00e3o criticados ap\u00f3s lan\u00e7amento de 'Dar uma namorada', e cantor rebate: 'Est\u00e1 exagerando'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Milagre estar vivo\u2019, diz taxista que evitou ataque ao fechar homem-bomba em carro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O jovem de Parais\u00f3polis que criou sistema para fazer entregas onde os Correios n\u00e3o entram", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agentes apreendem carro clonado da pol\u00edcia em s\u00edtio do miliciano Tandera em Serop\u00e9dica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Educa\u00e7\u00e3o Financeira #168: como usar o 13\u00ba sal\u00e1rio da melhor forma", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o Financeira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em queda de 0,27% e inicia semana abaixo de R$ 5,60 ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mercado financeiro passa a prever infla\u00e7\u00e3o acima de 10% em 2021, diz Banco Central", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Col\u00e9gio Pedro II retorna \u00e0s atividades presenciais para aulas complementares para tirar d\u00favidas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de 15 mil candidatos faltaram ao primeiro dia de Enem no ES", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tocantins teve mais de 27% de absten\u00e7\u00e3o no primeiro dia do Enem 2021", "vinheta": " Tocantins ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Amap\u00e1 teve 5\u00aa maior absten\u00e7\u00e3o do pa\u00eds de candidatos no 1\u00ba dia de provas", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "American Music Awards 2021: BTS, Doja Cat e Megan Thee Stallion s\u00e3o destaques na premia\u00e7\u00e3o", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIX: BC limita op\u00e7\u00f5es para defini\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio noturno; veja o que muda", "vinheta": " PIX ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Acidente em avenida na Zona Sul de SP deixa uma mulher morta e cinco pessoas feridas ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PATs da regi\u00e3o de Campinas oferecem 919 vagas de emprego em sete cidades; veja cargos ", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro sanciona projeto do vale-g\u00e1s para fam\u00edlias de baixa renda", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oito corpos s\u00e3o retirados de mangue em S\u00e3o Gon\u00e7alo; moradores falam em outros mortos pela PM", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio atinge posto de combust\u00edvel em Osasco e explos\u00e3o destr\u00f3i ve\u00edculos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Niter\u00f3i ganha est\u00e1tuas de Paulo Gustavo e de Dona Herm\u00ednia no dia do 448\u00ba anivers\u00e1rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vale-g\u00e1s: entenda o programa e quem ter\u00e1 direito ao aux\u00edlio", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher \u00e9 estuprada em Bangu, tem dificuldade em fazer exame de corpo de delito e n\u00e3o \u00e9 levada por policiais para registrar caso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Papai Noel dos Correios: cartinhas para ado\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis em 20 postos e na internet", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos explodem caixa eletr\u00f4nico em supermercado na Zona Sul de SP e fazem ref\u00e9m durante a fuga", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 198 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 18 munic\u00edpios de Pernambuco nesta segunda-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil tem a 4\u00aa maior taxa de desemprego do mundo, aponta ranking com 44 pa\u00edses ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Influenciadores de privada fazem sucesso bebendo direto do vaso e gastam at\u00e9 20 produtos em menos de um minuto", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Cama de Gato' estreia no Globoplay; relembre tri\u00e2gulo amoroso com Camila Pitanga, Marcos Palmeira e Paolla Oliveira", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos a reitor da USP apontam inclus\u00e3o social, reposi\u00e7\u00e3o salarial e defesa da ci\u00eancia como prioridades ", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP aplica doses da vacina contra a Covid nesta segunda em UBSs e outros locais; veja lista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: Caixa libera pagamento a benefici\u00e1rios com NIS 4 nesta segunda", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elei\u00e7\u00e3o na Venezuela: chavismo elege 20 dos 23 governadores e o prefeito de Caracas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista avan\u00e7a com SUV contra desfile de Natal em Wisconsin, nos EUA, e deixa 5 mortos e 40 feridos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "1\u00ba dia do Enem teve textos longos, cita\u00e7\u00e3o a 'Admir\u00e1vel Gado Novo', reda\u00e7\u00e3o elogiada e absten\u00e7\u00e3o menor", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro dia do Enem 2021 em PE tem \u00edndice de absten\u00e7\u00e3o de 24,6% na prova impressa e de 42,9% na vers\u00e3o digital", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00e9vias do PSDB: Doria e Virg\u00edlio pedem retomada no pr\u00f3ximo domingo; Leite quer conclus\u00e3o em 48 horas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Claudia Castelo Branco d\u00e1 voz a compositoras do Rio no \u00e1lbum 'Cantada carioca'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ribeiro afirma que governo n\u00e3o interferiu no Enem 2021: 'talvez se tivesse, algumas perguntas talvez n\u00e3o estariam ali'", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: corre\u00e7\u00e3o do Enem 2021", "vinheta": " Enem ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Queda de energia atrasa Enem por horas e candidatos desistem da prova em escola de Bel\u00e9m", "vinheta": " Par\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos da extrema direita e da esquerda v\u00e3o ao 2\u00ba turno no Chile", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem no Par\u00e1: 1\u00ba dia de prova registra 27% de faltosos e 3 pris\u00f5es de candidatos", "vinheta": " Par\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as impress\u00f5es dos candidatos sobre o primeiro dia de Enem no ES", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro dia do Enem chega ao fim sem registro de problemas em Belo Horizonte", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: 1\u00ba dia na regi\u00e3o de Campinas tem surpresa com temas, hist\u00f3rias inspiradoras e barrados por falta de documento", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem que recebeu RG 1 minuto antes do port\u00e3o fechar disse que prova do Enem 2021 estava f\u00e1cil", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos do Piau\u00ed avaliam quest\u00f5es de linguagens como as mais dif\u00edceis no 1\u00ba dia de Enem", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que \u00e9 registro civil, tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem 2021", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio n\u00e3o registra mortes por Covid nas \u00faltimas 24 horas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ambulante recebe dicas de empreendedorismo e ajuda durante vendas no Enem em Teresina", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Professor de Reda\u00e7\u00e3o diz que tema foi \u2018inesperado, mas oportuno\u2019 no Enem 2021 em Teresina ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00e9vias do PSDB: instabilidade em aplicativo suspende vota\u00e7\u00e3o de candidato tucano \u00e0 Presid\u00eancia", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: abordar nome social de pessoas trans e travestis na reda\u00e7\u00e3o pode ser fuga do tema, dizem professores", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro dia do Enem 2021 em PE tem local de prova sem energia el\u00e9trica e atraso de mais de duas horas na vers\u00e3o digital", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: Alunos t\u00eam prova cancelada ap\u00f3s quedas de energia em faculdade, em Maring\u00e1", "vinheta": " Norte e Noroeste ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Procurado por furto, inscrito no Enem \u00e9 preso pela PF durante aplica\u00e7\u00e3o da prova no Amap\u00e1", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No AC, candidatos avaliam tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem como 'bom', mas 'fora das expectativas' ", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes de Salvador falam sobre prova do Enem e tema da reda\u00e7\u00e3o: 'diferente do que eu esperava'", "vinheta": " Bahia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aluna de Rio Verde perde prova do Enem ap\u00f3s ter local de prova marcado na cidade de Goi\u00e1s", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s deixar prova do Enem, candidata diz que n\u00e3o conseguiu fazer reda\u00e7\u00e3o: 'Tema dif\u00edcil, deixei em branco'", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos do Piau\u00ed avaliam reda\u00e7\u00e3o do Enem sobre invisibilidade e registro civil: 'tema relevante'; 'n\u00e3o esperava'", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos do Enem em Sergipe falam sobre o que acharam do tema da reda\u00e7\u00e3o ", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\n\nPrimeiros candidatos a terminarem Enem apontam quest\u00f5es complicadas e surpresa na reda\u00e7\u00e3o: 'Esperava algo mais atual'", "vinheta": " Mogi das Cruzes e Suzano ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Prova do Enem era uma surpresa, mas estava \u00f3tima', diz candidata", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-ministros da Educa\u00e7\u00e3o pedem mudan\u00e7as na dire\u00e7\u00e3o do Inep", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s pol\u00eamica, MTST faz almo\u00e7o com camar\u00f5es para centenas de moradores de ocupa\u00e7\u00e3o na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pelo menos 15 pessoas se afogam em festa budista em Mianmar", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiros candidatos a sa\u00edrem do Enem 2021 em Fortaleza comentam sobre a prova: 'relativamente f\u00e1cil'", "vinheta": " Cear\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB oficializa vice-governador Rodrigo Garcia como candidato ao governo de S\u00e3o Paulo em 2022", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lula diz n\u00e3o se preocupar com poss\u00edvel candidatura de Moro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secret\u00e1rio de educa\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed diz que menor n\u00famero de inscritos no Enem em 16 anos \u00e9 reflexo da pandemia e do governo Bolsonaro ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante \u00e9 retirado de sala durante prova do Enem ap\u00f3s alarme do celular tocar: \u2018Estou chateado\u2019", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Protestos contra contra lockdown e novas medidas restritivas se espalham em diversos pa\u00edses", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: candidata passa mal e entra em local de prova do Enem 2021 com ajuda de bombeiro minutos antes de port\u00e3o fechar", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-moradora de rua faz Enem pela 1\u00aa vez em RO: 'Quero ser psic\u00f3loga para ajudar quem passou pelo mesmo que eu '", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante de BH que faria Enem com m\u00e3e e irm\u00e3o \u00e9 barrada na porta da sala por esquecer o RG", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha debate vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria em meio a nova onda de Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Candidato corre para pegar documento e entra em local de prova do Enem no \u00faltimo minuto no ES", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'O Enem \u00e9 importante principalmente para termos no\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds' diz candidata", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem encara o Enem no Amap\u00e1 para trocar de curso e estudar est\u00e9tica: 'confiante'", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reda\u00e7\u00e3o do Enem 2021 trata de \nregistro civil e cidad\u00e3os invis\u00edveis; professores elogiam relev\u00e2ncia do tema", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tenista chinesa Peng Shuai conversa com presidente do Comit\u00ea Ol\u00edmpico Internacional em videochamada ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende suspeito de assalto a banco fazendo prova do Enem 2021 em Teresina; outras duas pris\u00f5es foram realizadas", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\"Quantidade de pessoas foi bem menor\", observa funcion\u00e1rio de faculdade que trabalha no Enem em S\u00e3o Carlos", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: amigos falam de pandemia e dificuldades para estudar e concluir o ensino m\u00e9dio no AC ", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes de MS acordam \u00e0s 4h e percorrem mais de 45 quil\u00f4metros para tentar vaga no Enem", "vinheta": " Mato Grosso do Sul ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um minuto antes de port\u00e3o fechar, professor entrega RG esquecido e 'salva' Enem de candidata no Piau\u00ed ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FOTOS: veja como foi o 1\u00ba dia de provas do Enem 2021, em Macap\u00e1", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: irm\u00e3os fazem prova no mesmo local no Recife para tentar conquistar vagas no mesmo curso", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o em Pernambuco ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gari acompanha filho at\u00e9 local de prova do Enem em Goi\u00e2nia: \u2018Come\u00e7o da realiza\u00e7\u00e3o de um sonho\u2019", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e3e chora ao deixar filha para primeiro dia de Enem 2021 em Teresina: 'estudo com ela, sei do esfor\u00e7o'", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante passa mal em local de prova do Enem 2021 e Samu \u00e9 acionado em Teresina ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: 167 mil candidatos fazem prova impressa do exame no Par\u00e1", "vinheta": " Par\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Irm\u00e3s venezuelanas fazem provas do Enem na PB e relatam dificuldades para estudar: \u2018Foi luta\u2019", "vinheta": " L\u00e1 Vem o Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos do Enem 2021 precisam trocar de local de prova ap\u00f3s furto de fia\u00e7\u00e3o de escola ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovens que participam de grupo de ora\u00e7\u00f5es levam palavras de apoio e conforto a estudantes que v\u00e3o fazer Enem em Rio Branco", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Av\u00f3, m\u00e3e, pai e irm\u00e3o fazem torcida por estudante inscrita no Enem pela 1\u00aa vez em Franca, SP: 'Todo mundo aqui por ela'", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aos 53 anos, fiscal de vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria faz o Enem pela 2\u00aa vez no AP para tentar cursar biomedicina", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Irm\u00e3s g\u00eameas chegam juntas para prestar Enem pela primeira vez, em Mogi das Cruzes", "vinheta": " Mogi das Cruzes e Suzano ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Irm\u00e3os de 15 e 18 anos fazem provas no mesmo lugar ap\u00f3s se preparem juntos para Enem 2021 em Teresina", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Port\u00f5es s\u00e3o abertos para 1\u00ba dia do Enem no Amazonas", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: Estudantes de S\u00e3o Carlos chegam com a fam\u00edlia ao local de prova: \u201c\u00c9 a for\u00e7a que a gente tem\u201d", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidata aposta no ch\u00e1 de maracuj\u00e1 para driblar ansiedade no Enem 2021: 'sou a doida do ch\u00e1'", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante que teve Covid 15 dias antes do Enem 2020 tenta nova chance no exame em RO: 'Quero medicina'", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s fala de Bolsonaro sobre prova do Enem, candidato faz 12 reda\u00e7\u00f5es em uma semana tentando 'prever' tema ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uerj fecha os port\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 dia de provas do Enem no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidata ao Enem chega ao local de prova de bicicleta em Fortaleza: 'meio ambiente agradece'", "vinheta": " Cear\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s desistir da prova e ficar dois dias sem dormir por ansiedade, jovem tenta Enem pela 3\u00ba vez em Teresina ", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Professores e grupo religioso incentivam candidatos do Enem em Franca, SP: 'Eles n\u00e3o est\u00e3o sozinhos'", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00e9vias geram 'racha', e vencedor ter\u00e1 de 'lamber feridas' e unir partido, diz presidente do PSDB", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fundo de Quintal grava show em que celebra 45 anos de hist\u00f3ria no samba", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zona Portu\u00e1ria do Rio guarda marcas da luta dos negros por liberdade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante de Naz\u00e1ria chega 4 horas antes da prova do Enem 2021 em Teresina", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja sete sambas enredos das escolas de SP para 2022", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante de S\u00e3o Paulo viaja 400 quil\u00f4metros at\u00e9 Franca para fazer o Enem: 'Coloquei cidade errada'", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Wall Street, num t\u00f4 bem n\u00e3o': os memes do touro dourado da B3", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Holanda tem 2\u00aa noite de protestos violentos contra lockdown e medidas de restri\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tenista chinesa que denunciou estupro reaparece em p\u00fablico, mas d\u00favidas permanecem", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Theo Bial apronta \u00e1lbum sob dire\u00e7\u00e3o musical de Celso Fonseca", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de 2 milh\u00f5es de vacinas contra Covid doadas pelos EUA chegam ao Brasil", "vinheta": " Vacinas ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cultivares da batata-doce aumentam a produtividade", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Volta da chuva traz al\u00edvio para agricultores da Bahia", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Venezuelanos votam em elei\u00e7\u00f5es regionais sob o olhar da comunidade internacional", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio sedia semana da cozinha italiana; evento promove competi\u00e7\u00e3o de t\u00eanis aberto ao p\u00fablico na praia do Leblon", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Port\u00f5es do Enem abrem \u00e0s 11h no hor\u00e1rio local do AM; veja perguntas e respostas", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lodo de esgoto vira adubo e colabora com meio ambiente e produtores", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pre\u00e7o do boi gordo se recupera em S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agricultores diminuem a produ\u00e7\u00e3o de tabaco para estimular pre\u00e7os", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: n\u00famero de inscritos cai nas 4 maiores cidades da regi\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto, diz Inep", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "1\u00ba dia de Enem no Amap\u00e1 tem 19 mil candidatos inscritos para 90 quest\u00f5es e reda\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Amap\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Pai e filha v\u00e3o fazer prova na mesma sala no Par\u00e1", "vinheta": " Par\u00e1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vida p\u00f3s-'Arcane': Criador de 'LoL', Marc Merrill fala sobre a s\u00e9rie, parcerias e o futuro da Riot", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Disque Den\u00fancia pede informa\u00e7\u00f5es sobre morte de coordenador de Fundo de Sa\u00fade de Mesquita", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio tem esquema especial de tr\u00e2nsito para evento de ciclismo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Antena Paulista de domingo, 21 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Antena Paulista ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021 come\u00e7a para 34,1 mil candidatos da regi\u00e3o de Campinas; veja orienta\u00e7\u00f5es para a prova", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Curta de anima\u00e7\u00e3o com Velha Guarda da Portela quer popularizar samba e cultura negra entre os jovens", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bandidos explodem caixa eletr\u00f4nico de posto de gasolina em Benfica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Clima atrapalha colheita de melancias no centro-oeste paulista", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produtores enfrentam fila para receber m\u00e1quinas agr\u00edcolas novas", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bailarina moradora do Vidigal ganha bolsa integral na Escola de Teatro do Bolshoi no Brasil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nParques e farm\u00e1cias de SP participam da campanha de megavacina\u00e7\u00e3o contra a Covid neste domingo ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ataque a tiros deixa 1 morto e 4 feridos na Cidade Velha de Jerusal\u00e9m", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u201cA medicina canabinoide \u00e9 uma revolu\u00e7\u00e3o\u201d, diz a psiquiatra Ana Hounie", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de 300 mil pessoas fazem o Enem em MG neste domingo; tire todas as suas d\u00favidas", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: vizinha do Porto de Itagua\u00ed, Ilha dos Martins n\u00e3o tem luz e depende de energia solar, mas \u00e9 destino tur\u00edstico", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Autores do hit \u2018Colegagem\u2019 fizeram funk que virou sensa\u00e7\u00e3o nas redes sociais em 48h", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chile tem 1\u00aa elei\u00e7\u00e3o presidencial em 16 anos sem Pi\u00f1era nem Bachelet", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: estudante de Aracaju enfrenta luto e falta de estrutura, mas n\u00e3o desiste de tentar cursar medicina ", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PSDB exp\u00f5e divis\u00e3o em pr\u00e9vias neste domingo para escolha do candidato do partido a presidente", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00e9vias s\u00e3o \u00fanico caminho para a unidade do PSDB, afirmam dirigentes tucanos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante desiste do Enem devido \u00e0 falta de estrutura para estudar e das mudan\u00e7as causadas pela Covid-19: 'Minha sa\u00fade mental era prefer\u00eancia'", "vinheta": " Mogi das Cruzes e Suzano ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Agora vai\u2019, diz estudante que enfrentou desemprego e ansiedade para disputar o Enem pela quarta vez", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: primeiro dia de prova tem 90 quest\u00f5es e reda\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Curada de pneumonia, Valesca Popozuda vai \u00e0 festa no Rio e anuncia volta aos palcos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: PF nega interfer\u00eancia na troca de aplicadoras da prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: veja todos os epis\u00f3dios", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Repress\u00e3o a protestos contra golpe militar deixou 40 mortos em quase um m\u00eas no Sud\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 20 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Campinas prepara frota reserva para atender candidatos durante provas", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mais de 49 mil pessoas est\u00e3o inscritas para fazer o Enem em Sergipe, de acordo com dados do Inep", "vinheta": " Sergipe ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio zera internados com Covid na capital e tem apenas 30 leitos ocupados em unidades m\u00e9dicas estaduais e federais", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Disparos acidentais' causam p\u00e2nico no aeroporto de Atlanta, nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A cidade para\u00edso dos vegetarianos onde servir carne \u00e9 proibido por lei", "vinheta": " Turismo e Viagem ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\"Estamos no limbo h\u00e1 dois anos\", dizem estudantes na v\u00e9spera das elei\u00e7\u00f5es na Venezuela", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Erup\u00e7\u00e3o de vulc\u00e3o cancela voos para ilha na Espanha; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Monumento Zumbi dos Palmares, no Rio, recebe ato contra racismo no Dia da Consci\u00eancia Negra", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Restaurante Amarelinho da Cinel\u00e2ndia entra para o circuito do Patrim\u00f4nio Cultural Carioca\n", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: alunos 'nota mil' na reda\u00e7\u00e3o ganham milhares de reais com redes sociais, aulas particulares e v\u00eddeos no Youtube ", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Manifestantes fazem ato pelo Dia da Consci\u00eancia Negra e contra o governo Bolsonaro na Avenida Paulista", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de s\u00e1bado, 20 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dia da Consci\u00eancia Negra: cidades registram atos antirracistas neste 20 de novembro ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Expedi\u00e7\u00e3o Rio: quilombo renasce de fazenda de engorda de escravos na Marambaia", "vinheta": " Expedi\u00e7\u00e3o Rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: Strans divulga hor\u00e1rios dos \u00f4nibus em Teresina para este domingo (21)", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gata com 4 orelhas viraliza nas redes sociais na Turquia; veja V\u00cdDEO e FOTOS", "vinheta": " Pets  ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Milhares v\u00e3o \u00e0s ruas na \u00c1ustria em protesto contra novo lockdown ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lula diz na Europa que vai decidir sobre candidatura \u00e0 presid\u00eancia do Brasil 'entre fevereiro ou mar\u00e7o'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fam\u00edlia reencontra cachorro levado  durante assalto na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Onde est\u00e1 Peng Shuai? Fotos da tenista chinesa s\u00e3o publicadas em rede social em meio a d\u00favidas sobre paradeiro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carro pega fogo ap\u00f3s se envolver em acidente com caminh\u00e3o na BR-101, em Campos, no RJ; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Projeto promove cultura e culin\u00e1ria africana nas Am\u00e9ricas; veja receita de Muamba de Frango", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Samantha Schm\u00fctz ergue 'Edif\u00edcio Brasil' para afrontar o sistema com o som urbano do duo Tropkillaz", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio destr\u00f3i trailer de lanches na Pra\u00e7a da Cidadania, em Cabo Frio, no RJ; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: 500 mil podem morrer em nova onda da doen\u00e7a na Europa, diz OMS", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio zera interna\u00e7\u00f5es por Covid na rede municipal de Sa\u00fade, diz prefeitura", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em audi\u00eancia, 'Gatinha da Cracol\u00e2ndia' nega ter indicado \u00e0 pol\u00edcia local onde as drogas foram encontradas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil indicia homem por furto de \u00f3culos da est\u00e1tua de Carlos Drummond de Andrade em Copacabana, no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspeito de matar colega de trabalho com marteladas na cabe\u00e7a \u00e9 preso em Casimiro de Abreu, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s confus\u00e3o em aeroporto de SP, casal consegue embarcar coelho em voo internacional para Dublin", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China: como a pol\u00edtica da 'prosperidade comum' est\u00e1 afetando bilion\u00e1rios e empresas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Protesto contra medidas de restri\u00e7\u00e3o e lockdown na Holanda deixa feridos e presos ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio volta ao est\u00e1gio de normalidade; previs\u00e3o \u00e9 de chuva fraca neste s\u00e1bado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como funcionam as 'head shops', tabacarias modernas que vendem acess\u00f3rios para o fumo - inclusive de maconha", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Erika Januza fala sobre coroa\u00e7\u00e3o como rainha de bateria no Dia da Consci\u00eancia Negra: \u2018Me senti presenteada\u2019", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dia da Consci\u00eancia Negra: Museu Afro Brasil tem programa\u00e7\u00e3o especial e entrada gratuita neste s\u00e1bado", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SC tem 75 mil alunos inscritos para a prova do Enem deste domingo", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Contra o feminismo branco': entenda por que escritora diz que \u00e9 preciso 'extirpar branquitude' do movimento feminista\t", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Treta entre \u00eddolo e f\u00e3: as vezes em que artistas partiram para cima de pessoas na plateia em shows", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: cidade de SP tem esquema de tr\u00e2nsito especial neste domingo de provas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Campanha de megavacina\u00e7\u00e3o contra Covid tem in\u00edcio neste s\u00e1bado na cidade de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Saiba quem \u00e9 o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Chile que fez toda a campanha nos EUA ", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Arcane' estreia \u00faltimos epis\u00f3dios: Criadores falam sobre fim da temporada de s\u00e9rie baseada em 'Lol'", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Professor que rebate fakes de biologia nas redes tem perfil do Instagram roubado; hacker exige resgate para devolver acesso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Chile tem neste domingo primeira elei\u00e7\u00e3o em 16 anos sem Pi\u00f1era nem Bachelet; conhe\u00e7a os candidatos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio promove Dia D da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid para pessoas que ainda n\u00e3o tomaram a segunda dose", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grupo Arruda exalta o poder da pele preta em single com Jorge Arag\u00e3o", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: fuso hor\u00e1rio, abertura e fechamento dos port\u00f5es, in\u00edcio das provas e mais", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: o que fazer se voc\u00ea estiver com Covid no dia da prova?", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nicar\u00e1gua formaliza pedido de sa\u00edda da OEA, que n\u00e3o reconhece reelei\u00e7\u00e3o de Ortega", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Restaurante Amarelinho reabre ap\u00f3s mais de um ano fechado por conta da pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-superintendente no Amazonas pede \u00e0 Corregedoria investiga\u00e7\u00e3o contra diretor-geral da PF ", "vinheta": " Blog da Julia Duailibi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores do Leblon relatam assaltos frequentes por criminosos vestidos de entregadores ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher morta em Iraj\u00e1 durante tentativa de roubo \u00e9 sepultada no dia do anivers\u00e1rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por motivos financeiros, Trem do Samba n\u00e3o acontecer\u00e1 em 2021", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a do RJ mant\u00e9m pris\u00e3o de homem preso com base apenas em reconhecimento por foto", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de sexta, 19 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Portugal prev\u00ea retomar obrigatoriedade de m\u00e1scaras para evitar novo surto de Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher em coma por Covid desperta no dia em que aparelhos seriam desligados nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crise no Inep: deputado vai \u00e0 Justi\u00e7a para derrubar sigilo de processo sobre entrada de policial em sala secreta do Enem", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP libera contato f\u00edsico entre detentos e familiares durante visitas a partir deste s\u00e1bado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vencedores do 'Profissionais do Ano' 2021 s\u00e3o anunciados", "vinheta": " Midia e Marketing ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nasi segue na luta e, unido \u00e0 banda Os Spoilers, anuncia \u00e1lbum com o single 'Na Am\u00e9rica do Sul'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Venezuelano concilia trabalho volunt\u00e1rio em abrigo, aulas da faculdade e 4h de estudo para passar no Enem ", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sele\u00e7\u00e3o do Samba: escolas de SP apresentam seus enredos em noites de show na TV Globo", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grammy Latino 2021: Looks da dupla Anavit\u00f3ria s\u00e3o os mais votados em enquete do g1", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que v\u00eddeo com multid\u00e3o e gritos de ordem mostre protesto por lockdown imposto a n\u00e3o vacinados na \u00c1ustria", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Mulher processa dono de pitbull por ataque que matou husky em Ipanema", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Beb\u00ea de 1 ano e oito meses que caiu do terceiro andar reage \u00e0 medica\u00e7\u00e3o, mas segue internado em estado grave", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Coelho \u00e9 impedido de embarcar em voo, e passageiro e funcion\u00e1rio de companhia a\u00e9rea brigam em aeroporto de SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Professor tem bens bloqueados por inadimpl\u00eancia em contrato que foi suspenso por fraude pela Justi\u00e7a do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A\u00e7\u00e3o do Projeto Ilhas do Rio promove troca de lixo eletr\u00f4nico e vidro por brindes em Ipanema no domingo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Loja da Louis Vuitton \u00e9 saqueada nos EUA; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policial civil \u00e9 espancado e baleado na Cidade de Deus, Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a registrou quase 100 composi\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram gravadas", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio Restaurant Week: festival gastron\u00f4mico traz menus a partir de R$ 49,90", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carnaval 2022 no Rio: comiss\u00e3o da C\u00e2mara diz que \u00edndices apontam para a realiza\u00e7\u00e3o do evento, mas recomenda cobran\u00e7a de passaporte vacinal para turistas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vereadora Jana\u00edna Lima tamb\u00e9m pede investiga\u00e7\u00e3o contra colega de partido na Corregedoria da C\u00e2mara de SP ap\u00f3s briga", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o se fortalece junto a Bolsonaro em meio a tentativas de interfer\u00eancia ideol\u00f3gica, avaliam aliados", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fernanda Montenegro e Gilberto Gil se encontram pela primeira vez na Academia Brasileira de Letras depois de serem eleitos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A indigna\u00e7\u00e3o nos EUA por caso de jovem rico que abusou de 4 mulheres e n\u00e3o ir\u00e1 para pris\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fim de semana em SP ser\u00e1 de pouco sol, ap\u00f3s temperatura cair 10\u00baC em dois dias", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio em apartamento em Perdizes, na Zona Oeste de SP, deixa 9 pessoas intoxicadas ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filha de vereador assassinado homenageia pai; Pol\u00edcia tem acesso a c\u00e2meras que captaram rosto do suposto executor", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF pede autoriza\u00e7\u00e3o ao STF para investigar suspeitas em emendas do 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a Midas, a gatinha com quatro orelhas que viralizou ", "vinheta": " Pets  ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: documentos, canetas, \u00e1lcool em gel e o que mais levar (e n\u00e3o levar) nos dias de prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nova gest\u00e3o da Cinemateca recontrata funcion\u00e1rios especializados demitidos quando governo federal assumiu controle", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU abre procedimento para analisar representa\u00e7\u00e3o sobre suposta interfer\u00eancia no Inep", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia identifica suspeito de disparos contra MC Jotinha", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Kamala Harris assume presid\u00eancia por 1 hora e 25 minutos, a primeira mulher a ocupar o cargo nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "1\u00aa Expo Internacional da Consci\u00eancia Negra reconta a hist\u00f3ria da humanidade a partir da perspectiva do povo negro", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresas globais devem entregar dividendos recordes este ano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quase um quarto dos domic\u00edlios no pa\u00eds recebeu ajuda de programa social em 2020, diz IBGE ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Proteja seus dados: veja como fazer transa\u00e7\u00f5es financeiras seguras pelo celular ", "vinheta": " #Abrasuacabe\u00e7a ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de sexta-feira, 19 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rede Gerando Falc\u00f5es cria plataforma digital para conectar jovens a oportunidades de emprego", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s inc\u00eandio na favela Boi Malhado, Prefeitura de SP anuncia pagamento de aux\u00edlio aluguel para 300 fam\u00edlias", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que Lula recebe aposentadoria de R$ 35 mil como anistiado pol\u00edtico", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Suspeito de estuprar adolescente que estava a caminho da escola \u00e9 preso na Zona Sul do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00eas da Consci\u00eancia Negra em SP tem tributo a Pixinguinha, oficina de turbantes e programa\u00e7\u00e3o com 100 atividades gratuitas ", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mick Rock, fot\u00f3grafo que imortalizou David Bowie, morre aos 72 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Candidatos reclamam das condi\u00e7\u00f5es de teste f\u00edsico em concurso para sele\u00e7\u00e3o de bombeiros", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alunos de escola p\u00fablica do Rio t\u00eam aula de gastronomia africana para valorizar o Dia da Consci\u00eancia Negra", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alceu Valen\u00e7a segue os caminhos do cora\u00e7\u00e3o bobo de paix\u00e3o ao voltar para casa no \u00e1lbum 'Senhora estrada'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Juiz impede de forma tempor\u00e1ria que 'New York Times' publique reportagens sobre grupo conservador", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda se cidad\u00e3o pode filmar abordagem policial; 'Recomendo a todo mundo fazer isso', diz influenciador", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A luta de jovem autista para permanecer no automobilismo brasileiro", "vinheta": " Diversidade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empres\u00e1rios preveem que Brasil sofrer\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es se governo n\u00e3o mudar pol\u00edtica ambiental", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como estimular que o dinheiro vire um papo leve entre seus amigos \u2013 e como isso pode ajudar todo mundo", "vinheta": " Banco BV - Leve para a Vida ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ag\u00eancia americana autoriza refor\u00e7o de vacina contra Covid para maiores de 18 anos; painel de especialistas do CDC refor\u00e7a a recomenda\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adele lan\u00e7a '30', \u00e1lbum que explica ao filho div\u00f3rcio com letras 'sinceronas'; leia destaques", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parcela de 1% com maior renda no Brasil recebe quase 35 vezes mais que a metade dos mais pobres, diz IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alunos de col\u00e9gio no Rio se fantasiam de super-her\u00f3is para descontrair \u00e0s v\u00e9speras do Enem", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00f3pia da Constitui\u00e7\u00e3o dos EUA \u00e9 leiloada por R$ 240 milh\u00f5es", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com pandemia, rendimento m\u00e9dio mensal do brasileiro cai 3,4% e chega ao menor valor desde 2012, diz IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio faz campanha de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid para estimular adolescentes; 380 mil n\u00e3o voltaram para tomar a 2\u00aa dose", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM que teve a pris\u00e3o decretada por Patr\u00edcia Acioli \u00e9 condenado; crime foi estopim para o assassinato da ju\u00edza", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Minha ca\u00e7ada aos hackers mais procurados do mundo que vivem como milion\u00e1rios na R\u00fassia'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cubana que, aos 16, teve rela\u00e7\u00e3o com Maradona diz que argentino a estuprou enquanto a m\u00e3e dela estava do lado de fora do quarto", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caso Peng Shuai: por que pessoas 'desaparecem' na China?", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sem reajuste generalizado, Bolsonaro quer aumento para categorias onde tem 'interesses localizados' de olho em 2022", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Queda de \u00e1rvore de grande porte bloqueia via na Zona Oeste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do RJ, cursos e col\u00e9gio organizam aul\u00f5es gratuitos para preparar estudantes ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja FOTOS do eclipse lunar mais longo dos \u00faltimos 580 anos pelo mundo", "vinheta": " Ci\u00eancia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dia da Bandeira: 10 coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o s\u00edmbolo brasileiro", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta com perspectivas de aperto monet\u00e1rio nos EUA", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de sexta-feira, 19 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro caso de Covid-19 foi de vendedora de mercado de animais em Wuhan, diz pesquisa na 'Science'", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cadela fica presa cerca de 48 horas entre duas pedras e \u00e9 resgatada por equipes de alpinistas no Catete", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caetano Veloso e Tom Veloso levam o \u00fanico pr\u00eamio de fato relevante dado ao Brasil no Grammy Latino 2021", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Luciano Szafir desfila com bolsa de estomia na SPFW: 'Meta realizada'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Butantan cancela reuni\u00e3o com a Anvisa sobre uso da CoronaVac em crian\u00e7as e adolescentes de 3 a 17 anos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: regi\u00e3o de Campinas tem redu\u00e7\u00e3o de 47% em inscri\u00e7\u00f5es e especialista v\u00ea reflexos da pandemia e de pol\u00eamicas", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agentes do Seguran\u00e7a Presente prendem suspeitos de assaltos na Barra da Tijuca", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Xande de Pilares manda 'Conversa mole' com Rael na trilha sonora da novela 'Quanto mais vida, melhor!'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria confina toda a popula\u00e7\u00e3o e torna a vacina obrigat\u00f3ria", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desconfian\u00e7a, infla\u00e7\u00e3o e falta de dinheiro: 53% n\u00e3o pretendem comprar na Black Friday, diz pesquisa", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empreendedorismo feminino: mulheres fazem sucesso em setores dominados pelos homens", "vinheta": " Empreendedorismo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Descubra por que as moscas de frutas aparecem na sua cozinha", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher morta em Iraj\u00e1 havia comprado carro que bandidos tentaram roubar h\u00e1 poucos meses", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Imprensa internacional repercute maior desmatamento na Amaz\u00f4nia em 15 anos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta sexta-feira (19)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Studio SP reabre ap\u00f3s oito anos com show da cantora C\u00e9u e agenda concorrida at\u00e9 final do ano", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "L\u00e2mpada inteligente, fechadura, interruptor: como escolher itens para casa automatizada", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casa inteligente: assistentes virtuais e alto-falantes s\u00e3o 1\u00ba passo; veja como come\u00e7ar a automatiza\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Guia de Compras ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adultos que tomaram 2\u00aa dose da vacina contra Covid at\u00e9 17 de junho podem receber refor\u00e7o na cidade de SP nesta sexta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O desafio que faz jovens melecarem rosto com lubrificante para melhorar maquiagem", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Tick, tick... Boom!' \u00e9 homenagem sincera entre criadores de musicais da Broadway; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como chegar ao dia do Enem mais tranquilo? Veja exerc\u00edcios de respira\u00e7\u00e3o para calma e foco", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "10 casais LGBTQIA+ famosos que disseram 'sim' no altar; veja fotos e v\u00eddeos", "vinheta": " Diversidade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Clube de com\u00e9dia vira 'escola' para drag queens na Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A vida nas casas compartilhadas de SP: moradores pagam R$ 1,2 mil de aluguel em quartos de 9 m\u00b2 ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Drag Nights; FOTOS", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: estrat\u00e9gias para o primeiro dia de prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Willian e Thiago: \u2018Casamento \u00e9 amor, cumplicidade e respeito; a diferen\u00e7a \u00e9 que somos dois homens\u2019", "vinheta": " Diversidade ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #582: Os 'sem-nada' s\u00e3o quase 30 milh\u00f5es", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anitta homenageia Mar\u00edlia Mendon\u00e7a no Grammy Latino: 'D\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o que ela n\u00e3o esteja aqui'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Emergencial chega ao fim ap\u00f3s 17 meses com libera\u00e7\u00e3o de saques da \u00faltima parcela a nascidos em dezembro", "vinheta": " Aux\u00edlio Emergencial ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: Caixa libera pagamento  a benefici\u00e1rios com NIS 3 nesta sexta", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nasce Jos\u00e9, segundo filho de Chay Suede e Laura Neiva", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1rabes revelam a Bolsonaro inten\u00e7\u00e3o de comprar dois times do futebol brasileiro", "vinheta": " Blog Ana Flor ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Beb\u00ea de 1 ano e sete meses que caiu do terceiro andar passa por cirurgia no Rio e est\u00e1 em estado grave; \u2018Estamos destru\u00eddos\u2019, diz av\u00f3 sobre acidente", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alfredo Del-Penho, Jo\u00e3o Cavalcanti, Moyseis Marques e Pedro Miranda cruzam caminhos no EP 'Alagados'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alcolumbre d\u00e1 ao Planalto recado de que n\u00e3o tem compromisso com sabatina de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "S\u00f3 1% das empresas de S\u00e3o Paulo participam do programa federal de licen\u00e7a-maternidade estendida ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 18 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alunos de Embu-Gua\u00e7u, na Grande SP, est\u00e3o sem ir \u00e0s aulas por problemas em estradas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Grammy Latino 2021: Caetano Veloso ganha grava\u00e7\u00e3o do ano, e Anitta faz homenagem a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a dos EUA inocenta 2 condenados por morte de Malcolm X depois de 55 anos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cariocas formam longas filas no 2\u00b0 dia de pagamento do Aux\u00edlio Brasil; saiba quem tem direito ao benef\u00edcio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja a lista dos lugares que v\u00e3o continuar vacinando contra a Covid mesmo ap\u00f3s a desmobiliza\u00e7\u00e3o dos postos extras", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ao menos 2 pessoas participaram de execu\u00e7\u00e3o de vereador, diz pol\u00edcia; c\u00e2meras flagraram homem fugindo em moto", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Deputado de MT \u00e9 investigado pelo STF por racismo depois de chamar mulher de 'mulamba' nas redes sociais", "vinheta": " Mato Grosso ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga desabamento que deixou morto no Morro do Salgueiro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00fameros do IBGE mostram aumento do n\u00famero de mortes e redu\u00e7\u00e3o de casamentos e nascimentos no RJ em 2020 ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vereadora Cris Monteiro pede investiga\u00e7\u00e3o contra colega Jana\u00edna Lima na Corregedoria da C\u00e2mara de SP ap\u00f3s briga no banheiro ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que foto mostre Elon Musk crian\u00e7a ao lado de rob\u00f4 constru\u00eddo por ele", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Justi\u00e7a Federal nega liminar para afastar presidente do Inep \u00e0s v\u00e9speras do Enem", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a remarca para mar\u00e7o j\u00fari popular de motorista acusado de atropelar e matar crian\u00e7a de 4 anos na Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rec\u00e9m-nascida \u00e9 salva de bueiro na \u00cdndia ap\u00f3s alerta de gatos ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Neurocirurgi\u00e3o Paulo Niemeyer Filho \u00e9 eleito para a Academia Brasileira de Letras", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente da C\u00e2mara de SP d\u00e1 tr\u00eas dias para vereadoras que brigaram no banheiro apresentem den\u00fancia formal na Corregedoria ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filha de Dudu Nobre, Lily Nobre se alinha com outra dinastia musical ao se lan\u00e7ar como cantora e compositora", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP entra em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos com chuva forte nesta quinta-feira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lira diz n\u00e3o ver espa\u00e7o para reajuste a servidores mesmo com aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moraes encerra investiga\u00e7\u00e3o sobre delegado da PF afastado de inqu\u00e9rito que envolve Bolsonaro", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden n\u00e3o descarta 'boicote diplom\u00e1tico' dos EUA aos Jogos Ol\u00edmpicos de Inverno de Pequim", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "ONG faz churrasco para moradores de rua em frente a Touro de Ouro da Bolsa de Valores, no Centro de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dono de husky siberiano relata ataque de pit bull sem focinheira e coleira em Ipanema", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Embrapa abre inscri\u00e7\u00f5es para curso on-line sobre tecnologia p\u00f3s-colheita em frutas e hortali\u00e7as", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Flip 2021 anuncia edi\u00e7\u00e3o virtual com Margaret Atwood, Alice Walker, Adriana Calcanhotto e Ailton Krenak", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresa de servi\u00e7os funer\u00e1rios do RN 'contrata' cadela como gerente de acolhimento", "vinheta": " Rio Grande do Norte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Policiais militares, civis e agentes penitenci\u00e1rios de SP fazem novo protesto por melhores sal\u00e1rios", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico inicia for\u00e7a-tarefa para fiscalizar o uso do dinheiro do leil\u00e3o da Cedae  ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ordens judiciais que obrigaram desconto na mensalidade escolar s\u00e3o inconstitucionais, decide STF", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Influenciador negro faz registro de ocorr\u00eancia ap\u00f3s ser abordado por PMs no Centro do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governador do Oklahoma poupa homem condenado \u00e0 morte e muda senten\u00e7a para pris\u00e3o perp\u00e9tua", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gr\u00e9cia: 24 ativistas podem pegar 25 anos de pris\u00e3o por salvar migrantes", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que mulher de CEO da Pfizer morreu por complica\u00e7\u00f5es da vacina logo ap\u00f3s ser imunizada", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Em Divin\u00f3polis, Ministro da Educa\u00e7\u00e3o volta a negar interfer\u00eancia ideol\u00f3gica e garante que Enem ser\u00e1 seguro", "vinheta": " Centro-Oeste ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a registram roubo em com\u00e9rcio no Br\u00e1s, no Centro de SP; veja v\u00eddeo ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Artistas fazem proje\u00e7\u00f5es em pr\u00e9dios no Centro de SP sobre arte negra em homenagem ao m\u00eas da Consci\u00eancia", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Piloto de parapente perde o controle e cai em rua de Niter\u00f3i; V\u00cdDEO", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carne de cavalo \u00e9 permitida no Brasil? Faz mal? Tire d\u00favidas ", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Multiversus', jogo de luta com 'Game of thrones', Batman e Pernalonga, \u00e9 anunciado", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 Affonso Celso Pastore, ex-presidente do BC apontado por Moro como seu conselheiro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zhang Zhan, presa por filmar in\u00edcio da pandemia em Wuhan, \u00e9 premiada pela Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo de vereador assassinado \u00e9 velado na C\u00e2mara Municipal de Itapevi, Grande SP; pol\u00edcia apura se crime teve motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zeca Pagodinho toma a dose de refor\u00e7o da vacina contra a Covid no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relator negocia ajustes na PEC dos Precat\u00f3rios para garantir votos de MDB e PSD", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unidades do Sesc em SP reabrem piscinas por meio de agendamento; veja como fazer ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A\u00e7\u00f5es podem ser alternativa para investidores de perfil conservador; entenda", "vinheta": " Sua Vida Financeira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Est\u00e1tua de menina que encarou touro de Wall Street poder\u00e1 ser 'despejada' no fim do m\u00eas; entenda", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lollapalooza abre venda de ingressos para festival em 2022", "vinheta": " Lollapalooza 2022 ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vai investir? Aposte em informa\u00e7\u00e3o e autoconhecimento", "vinheta": " Intelig\u00eancia Financeira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a o cachorro dono de US$ 500 milh\u00f5es que dorme no quarto que j\u00e1 foi da Madonna", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rede de supermercados abre 3,5 mil vagas de emprego em 11 cidades das regi\u00f5es de Campinas, Piracicaba e S\u00e3o Carlos", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estrela chinesa do t\u00eanis some ap\u00f3s acusar dirigente do Partido Comunista de agress\u00e3o sexual", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fiocruz faz novo alerta para 'pandemia de n\u00e3o vacinados' na Europa", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Z\u00e9 Alexanddre, vencedor do programa 'The Voice +', irradia calor no single duplo 'Procura'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Serial killer da Favela Alba preso em 2015 ser\u00e1 interrogado, ap\u00f3s Sabesp encontrar ossada concretada em muro reformado por ele", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dose de refor\u00e7o no Rio para adultos j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel; veja datas e regras", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que a taxa Selic tem a ver com meu bolso?", "vinheta": " Intelig\u00eancia Financeira ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Observat\u00f3rio da Pandemia discute com jurista pedido de impeachment de Bolsonaro", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Urso que ficou com a cabe\u00e7a presa em pote \u00e9 resgatado nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pedidos de aux\u00edlio-desemprego nos EUA diminuem com recupera\u00e7\u00e3o do mercado de trabalho", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Leonardo Jos\u00e9, dublador de Thanos, morre aos 78 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Coordenador do Fundo de Sa\u00fade de Mesquita \u00e9 morto no centro de Nova Igua\u00e7u", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bispos cat\u00f3licos dos EUA n\u00e3o repudiam nominalmente pol\u00edticos que apoiam o direito ao aborto, como Biden", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confian\u00e7a do com\u00e9rcio cai pelo 3\u00ba m\u00eas seguido, aponta CNC", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agroneg\u00f3cio banca palestras que espalham mito de que aquecimento global pelo homem \u00e9 fraude", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O adubo 't\u00f3xico' da China que causou problema diplom\u00e1tico na \u00c1sia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPI da Prevent Senior na C\u00e2mara de SP ouve mais m\u00e9dicos da operadora nesta quinta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ibovespa fecha em queda de 0,51% e renova m\u00ednimas em 12 meses ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a autoriza que Rei Arthur cumpra pris\u00e3o domiciliar no Brasil; empres\u00e1rio est\u00e1 em Miami", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 3 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com pandemia, n\u00famero de mortes no Brasil tem salto de quase 15% em 2020, aponta IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parlamento do Paquist\u00e3o aprova lei para castrar quimicamente os condenados por abuso sexual", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Volunt\u00e1rios criam calend\u00e1rio com fotos de pets para custear cuidados de animais resgatados e estimular ado\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel", "vinheta": " Mundo Pet ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biquini Cavad\u00e3o versa sobre transtorno bipolar em rock do \u00e1lbum 'Atrav\u00e9s dos tempos'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Impopularidade de Pi\u00f1era facilitou a ascens\u00e3o do ultradireitista Kast no Chile", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga execu\u00e7\u00e3o como hip\u00f3tese para morte de vereador baleado na Grande SP e apura se crime teve motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA alertam pilotos sobre tiros contra avi\u00f5es em um dos principais aeroportos da \u00c1frica", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Concurso para Rei Momo, Rainha e Princesa do carnaval do Rio tem inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas", "vinheta": " Carnaval 2022 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "IPTU do Rio: contribuinte pode parcelar d\u00edvida com a prefeitura em at\u00e9 84 vezes", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Miramax denuncia Quentin Tarantino por tentar vender NFTs de seu roteiro de 'Pulp Fiction'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem era Denis Lucas, vereador de Itapevi morto ao chegar em casa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infec\u00e7\u00f5es por coronav\u00edrus podem ser triplo dos registros oficiais na Alemanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00edtima de desabamento no Morro do Salgueiro chegou a pedir ajuda sob escombros, diz vizinho", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lucro da Caixa cresce para R$ 3,2 bilh\u00f5es no 3\u00ba trimestre, alta de quase 70%", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Roteiro de 'Rust' n\u00e3o previa que Baldwin atirasse, aponta processo", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresas abrem vagas de emprego, est\u00e1gio e trainee; veja lista", "vinheta": " Trabalho e Carreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00e3o vacinados s\u00e3o a maioria dos internados com Covid no RJ; secretaria orienta munic\u00edpios a aplicar refor\u00e7o em adultos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inunda\u00e7\u00f5es isolam Vancouver e governo do Canad\u00e1 mobiliza o ex\u00e9rcito; imagens a\u00e9reas registram estrago", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que se passa na cabe\u00e7a das av\u00f3s", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Ghostbusters - Mais Al\u00e9m' traz novo f\u00f4lego para a franquia sem esquecer a nostalgia; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quinta-feira (18)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: como acessar o aplicativo do programa", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mensalidade escolar pode subir mais de 12% em 2022; entenda regras para reajuste", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inscri\u00e7\u00f5es para vestibular 2022 da UFSC terminam na sexta-feira", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Viradouro promove festa em grande estilo para coroar Erika Januza como rainha de bateria", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Noite passada em Soho' traz volta ao passado criativa e sombria; g1 j\u00e1 viu", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Frente fria se aproxima e causa temporais em SP, RJ, MG e ES; veja previs\u00e3o do tempo para as capitais", "vinheta": " Meio Ambiente ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Trem-bala japon\u00eas anda sem aux\u00edlio de maquinista; v\u00eddeo", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Denis Lucas, vereador de Itapevi, morre ap\u00f3s ser baleado quando chegava em casa na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assassinatos caem nos primeiros nove meses do ano no Brasil", "vinheta": " Monitor da Viol\u00eancia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #581: Argentina em seu labirinto p\u00f3s-eleitoral", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em reuni\u00e3o com Fux, Pacheco busca solu\u00e7\u00e3o para emendas do chamado 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shawn Mendes e Camila Cabello terminam namoro: 'continuamos a ser melhores amigos'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casa de tr\u00eas andares desaba no Morro do Salgueiro, mata uma pessoa e fere tr\u00eas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senadores prop\u00f5em precat\u00f3rios fora do teto de gastos e fim das emendas de relator", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guedes critica senadores que defendem excluir precat\u00f3rios do teto de gastos: 'Grande erro' ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF apura se Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a tentou interferir na extradi\u00e7\u00e3o de blogueiro bolsonarista", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fam\u00edlia de criador do Touro de Wall Street diz que n\u00e3o foi consultada sobre vers\u00e3o da est\u00e1tua da B3", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como foi encontro com 'honrarias' entre Lula e Macron em Paris", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "JBS entra no mercado de prote\u00edna cultivada", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil passa EUA em propor\u00e7\u00e3o de pessoas completamente vacinadas, mas permanece atr\u00e1s de Chile, Argentina e Cuba no ranking mundial", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem apontado como ladr\u00e3o \u00e9 preso ap\u00f3s reconhecimento de foto 3x4 e fam\u00edlia tenta provar inoc\u00eancia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de quarta, 17 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-juiz paraguaio que escapou de atentado e matou brasileiro em 2018 \u00e9 morto a tiros", "vinheta": " Mato Grosso do Sul ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura e Rio \u00d4nibus travam guerra na Justi\u00e7a por causa da bilhetagem eletr\u00f4nica no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "S\u00edndica da Barra e amante v\u00e3o a j\u00fari popular por suspeita de tramar morte de morador de  condom\u00ednio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um dia ap\u00f3s Prefeitura do Rio determinar 100% da frota de \u00f4nibus nas ruas, passageiros reclamam da falta de coletivos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em greve de fome, ex-presidente da Ge\u00f3rgia est\u00e1 em 'estado cr\u00edtico', informam m\u00e9dicos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inep troca armazenamento das provas do Enem 2021 do Ex\u00e9rcito para os Correios", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Iniciativas de inclus\u00e3o fazem a diferen\u00e7a e buscam mobilizar o mundo corporativo", "vinheta": " Carrefour do Brasil ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Col\u00e9gio Pedro II retoma atividades presenciais somente para alunos com d\u00favidas nas aulas remotas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto que cria 'MEI caminhoneiro'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lewandowski autoriza inqu\u00e9rito para apurar suposto crime de racismo da deputada Bia Kicis", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sabesp encontra ossada concretada em muro de casa na Zona Sul de SP; reforma foi feita pelo 'monstro da Alba', diz pol\u00edcia", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nota do Milh\u00e3o: sistema de emiss\u00e3o de notas fiscais da Prefeitura de SP est\u00e1 fora do ar", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Turistas s\u00e3o multados por entrar no Coliseu de Roma \u00e0 noite para beber", "vinheta": " Turismo e Viagem ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pelotas, Uruguaiana, Santo \u00c2ngelo e Santa Maria ter\u00e3o voos para Guarulhos (SP) em 2022", "vinheta": " Rio Grande do Sul ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Federal prende uma pessoa em opera\u00e7\u00e3o contra extra\u00e7\u00e3o mineral ilegal em Serop\u00e9dica, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "S\u00e3o Clemente vai exaltar amor de Paulo Gustavo e Thales Bretas em enredo que homenageia o ator", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PL d\u00e1 'carta branca' a presidente do partido para acertar filia\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Duo Prettos p\u00f5e no ar o primeiro EP do \u00e1lbum 'Ax\u00e9'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU muda entendimento sobre lei e abre caminho para prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o da folha ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ciee oferece vagas de est\u00e1gio e aprendizagem em Campinas, Americana e Indaiatuba", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Camila Queiroz n\u00e3o faz mais parte do elenco de 'Verdades Secretas 2'", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ron Jeremy: acusadoras de astro porn\u00f4 falam pela primeira vez", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP passa a emitir RG digital para pets; veja como fazer", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fachin concede liminar e suspende lei estadual que pro\u00edbe uso da linguagem neutra nas escolas de Rond\u00f4nia", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carro voador com grife Senna: Embraer vai desenvolver modelo com marca do tricampe\u00e3o da F\u00f3rmula 1", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA registram 100 mil mortes por overdose em um ano pela primeira vez na hist\u00f3ria", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dr. Jairinho vira r\u00e9u por crime de estupro contra ex-namorada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Mascarados tentam assaltar loja de conveni\u00eancia no Jap\u00e3o; suspeitos s\u00e3o brasileiros, diz pol\u00edcia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a de SP faz audi\u00eancia virtual para ouvir ex-PM acusado de matar adolescente de 15 anos com 2 tiros na cabe\u00e7a em 2020", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Feijoada da Tia Surica, baluarte da Portela, vira Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9dia di\u00e1ria de mortes por Covid em SP salta de 77 para 97; dados represados podem ter causado aumento", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Barcas voltam a operar em hor\u00e1rios pr\u00e9-pandemia entre Rio e Niter\u00f3i; veja as grades", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Manifestantes contr\u00e1rios a golpe militar s\u00e3o mortos a tiros no Sud\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Chifrudo' que invadiu Congresso dos EUA \u00e9 condenado a 3 anos e 5 meses de pris\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inaugurada h\u00e1 menos de um m\u00eas, UPA na Zona Leste de SP segue sem Raio X e outros exames b\u00e1sicos, dizem pacientes ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: em busca de 'consenso mais amplo', relator no Senado diz que avalia mudan\u00e7as", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quarta-feira, 17 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em audi\u00eancia na C\u00e2mara, governo e Anatel dizem que todos os munic\u00edpios ter\u00e3o 5G at\u00e9 2029", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CCJ da C\u00e2mara aprova projeto que prorroga desonera\u00e7\u00e3o da folha at\u00e9 2023; texto vai ao Senado", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Luiz Gonzaga revive 'A moda da mula preta' em disco com grava\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de show feito em festival de 1971", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a autoriza soltura de falso m\u00e9dico que atuou em 12 unidades de sa\u00fade em 6 cidades do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conselho de \u00e9tica da Alesp adia pela 2\u00aa vez in\u00edcio do processo contra deputado que xingou papa e arcebispo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estado de SP come\u00e7a aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra Covid-19 em adultos nesta quinta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "S\u00e3o Bernardo do Campo inicia vacina\u00e7\u00e3o de maiores de 18 anos com dose de refor\u00e7o contra Covid nesta quarta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Vendedor de cachorro-quente \u00e9 agredido por dois homens na Barra da Tijuca", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja imagem ganhadora de concurso que premia fotos mais engra\u00e7adas da vida selvagem", "vinheta": " Meio Ambiente ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jacque Chanel, a pastora irreverente por tr\u00e1s da primeira igreja trans do Brasil", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que Macron mudou a cor da bandeira da Fran\u00e7a?", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ag\u00eancias da Caixa registram filas no 1\u00ba dia de pagamento do Aux\u00edlio Brasil na cidade de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lolla 2022: Vendas abrem nesta quinta para p\u00fablico em geral", "vinheta": " Lollapalooza 2022 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP divulga datas de aplica\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o da vacina contra Covid-19 nos adultos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com sal\u00e1rios de at\u00e9 R$ 8,8 mil, processos seletivos est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas no Oeste Paulista", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reajuste para servidores depende do corte de outra despesa, diz secret\u00e1rio da Economia", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "L\u00edder de ativistas em Cuba vai para a Espanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cras no Rio de Janeiro: veja os endere\u00e7os dos postos para atualizar o Cad\u00danico para o Aux\u00edlio Brasil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda por que o touro \u00e9 considerado s\u00edmbolo do mercado financeiro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Milton Ribeiro diz que Enem 2021 ter\u00e1 a cara do governo 'no sentido de compet\u00eancia, honestidade e seriedade' ", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Depois de medidas de governos, vacina\u00e7\u00e3o acelera na Alemanha e \u00c1ustria", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Censo 2022: MPF decide apurar se levantamento excluiu identidade de g\u00eanero e orienta\u00e7\u00e3o sexual", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Darth Vader, Homem-Aranha, Joelma, Elvis: porteiro carioca se transforma para vender pipoca em pra\u00e7a na Tijuca", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ao menos 20 escolas p\u00fablicas de SP s\u00e3o alvo de furtos e roubos em 2021", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comentarista da extrema direita e potencial candidato \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 julgado na Fran\u00e7a", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ibovespa fecha aos 102 mil pontos e atinge menor patamar em um ano ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem \u00e9 espancado e tem cachorro levado por criminosos durante assalto na Zona Sul de SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os extraordin\u00e1rios lucros de grandes transportadoras com a crise dos cont\u00eaineres", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Abono salarial PIS/Pasep: veja quando ser\u00e3o os pr\u00f3ximos pagamentos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 282 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 19 munic\u00edpios de Pernambuco nesta quarta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo aumenta previs\u00e3o de infla\u00e7\u00e3o e reduz estimativa de crescimento do PIB para este ano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PGR pede abertura de inqu\u00e9rito no STF para apurar suposto crime de racismo da deputada Bia Kicis  ", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: C\u00e2mara sinaliza que n\u00e3o aceitar\u00e1 mudan\u00e7a expressiva no Senado", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a o menino de 9 anos com as pernas amputadas que est\u00e1 na Belarus e tenta entrar na Uni\u00e3o Europeia com a fam\u00edlia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacientes reclamam da falta de medicamentos nas unidades de sa\u00fade na cidade de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Centenas de pessoas formam fila para participar de feir\u00e3o de emprego em Ribeir\u00e3o Pires, na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vanessa Carlton larga pop pianinho e fala de m\u00fasicas psicod\u00e9licas: 'LSD pode desbloquear mente'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'N\u00e3o vejo espa\u00e7o no or\u00e7amento e n\u00e3o fui procurado por ningu\u00e9m', diz l\u00edder do governo sobre press\u00e3o de Bolsonaro por reajuste a servidores", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quadrilha armada com fuzis assalta caixa eletr\u00f4nico dentro de farm\u00e1cia em S\u00e3o Bernardo do Campo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No programa Conversa com Bial, Moro diz que est\u00e1 pronto para ser candidato \u00e0 Presid\u00eancia", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Britney Spears diz que vai advogar por pessoas em sistema de tutela e agradece f\u00e3s: 'Salvaram minha vida'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Emergencial: Caixa libera saque da \u00faltima parcela a nascidos em outubro", "vinheta": " Aux\u00edlio Emergencial ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de quarta-feira, 17 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "On\u00e7a no mar \u00e9 resgatada na Col\u00f4mbia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C&A Brasil abre 5 mil vagas tempor\u00e1rias para o Natal", "vinheta": " Trabalho e Carreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria investiga a morte de micos em Sulacap", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o na zona do euro salta para 4,1% em outubro sobre o ano anterior", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o na comunidade de Manguinhos para prender suspeitos de matar PM", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo j\u00e1 foi avisado: senadores n\u00e3o querem mudan\u00e7a no teto de gastos", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Obra de Frida Kahlo \u00e9 vendida por US$ 34,9 milh\u00f5es e marca novo recorde para a artista", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: consumidor refor\u00e7a pesquisa por descontos em edi\u00e7\u00e3o desafiadora", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM faz opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0s mil\u00edcias pelo segundo dia seguido", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: postos do Rio amanhecem com filas; pagamento come\u00e7a nesta quarta na Caixa", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos explodem ag\u00eancia da Caixa Econ\u00f4mica Federal em Vila Isabel", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "ONG distribui absorventes de gra\u00e7a para alunas de baixa renda para combater abandono da escola", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "De onde vem o que eu como: o que s\u00e3o alimentos org\u00e2nicos e por que eles custam mais", "vinheta": " Agro a ind\u00fastria-riqueza do Brasil ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quarta-feira (17)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio libera m\u00e1scaras em academias para pessoas vacinadas, mas medida depende de aprova\u00e7\u00e3o estadual", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Para reda\u00e7\u00e3o do Enem 2021, professora de SC recomenda pensar em 'conjunto de temas'", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "752 laptops caem um a um como domin\u00f3s para bater recorde mundial; v\u00eddeo ", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em '30', Adele vai al\u00e9m da 'depr\u00ea' com reflex\u00f5es p\u00f3s-div\u00f3rcio e o som arrebatador de sempre; g1 ouviu", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: pagamento do 'novo Bolsa Fam\u00edlia' come\u00e7a nesta quarta-feira com filas pelo pa\u00eds", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Homem-Aranha: Sem volta para casa' ganha novo trailer com velhos vil\u00f5es; ASSISTA", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "J\u00fari condena cozinheiro por matar cabeleireiro em 2018 em SP, mas n\u00e3o considera que crime foi motivado por homofobia", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado do Chile rejeita impeachment de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que foto mostre Tite fazendo homenagem no t\u00famulo de Fidel Castro", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Pessoas passam a madrugada na fila no Rio para cadastro do Aux\u00edlio Brasil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara quer afastamento do presidente do Inep", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP diz que manter\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o de marmitas a moradores de rua enquanto n\u00e3o entregar cart\u00f5es do Bom Prato", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara de Vereadores aprova projeto para reequilibrar as finan\u00e7as do BRT no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Precat\u00f3rios: ministro pede prioridade ao Senado para ter PEC aprovada ainda neste m\u00eas", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid-19: Senado aprova MP que prorroga condi\u00e7\u00f5es especiais para aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas e insumos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zez\u00e9 Motta volta ao disco para dar voz aos 'desprotegidos pela sorte'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio passa a exigir que empresas de \u00f4nibus mantenham 100% da frota na ruas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que Lewis Hamilton fez elogio  a Bolsonaro ap\u00f3s vencer o GP S\u00e3o Paulo de F1 no Brasil", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Biden indicar\u00e1 pr\u00f3ximo presidente do Fed at\u00e9 o fim de semana", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00d3rg\u00e3o nacional de educa\u00e7\u00e3o pede ao STF a inconstitucionalidade da lei que pro\u00edbe linguagem neutra nas escolas de RO", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agricultura org\u00e2nica triplicou nos \u00faltimos 10 anos", "vinheta": " Agro a ind\u00fastria-riqueza do Brasil ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pai e filho, Lenine e Bruno Giorgi gravam \u00e1lbum com m\u00fasicas in\u00e9ditas e preparam retorno \u00e0 cena com o show 'Rizoma'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a do DF diz que faculdades particulares devem repassar aos alunos redu\u00e7\u00e3o de custos durante ensino remoto", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ultramaratonista \u00e9 encontrado dois dias ap\u00f3s desaparecer durante prova na Praia do Cassino, em Rio Grande", "vinheta": " Rio Grande do Sul ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exporta\u00e7\u00e3o do agro do Brasil atinge valor recorde para outubro com alta nos pre\u00e7os", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre a quarta v\u00edtima de chacina em Belford Roxo ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nasa seleciona volunt\u00e1rios para dormirem de cabe\u00e7a para baixo por um m\u00eas", "vinheta": " Ci\u00eancia e Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enade: 24,6% dos candidatos faltaram ao exame, diz Inep", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara: oposi\u00e7\u00e3o pede vista e adia vota\u00e7\u00e3o na CCJ de proposta que revoga 'PEC da Bengala' ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Escorpi\u00f5es atacam mais de 500 pessoas ap\u00f3s enchente no Egito", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Golpe do PIX: hackers contam como enganam v\u00edtimas; saiba como se proteger", "vinheta": " PIX ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s 4 adiamentos, Justi\u00e7a julga cozinheiro acusado de usar canivete para matar cabeleireiro por homofobia em 2018 em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Arm\u00eania e Azerbaij\u00e3o travam novos confrontos na fronteira", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro se re\u00fane com Elon Musk nos EUA e pede ajuda para levar internet \u00e0 Amaz\u00f4nia", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Apartamentos de luxo de Dario Messer, o \u2018doleiro dos doleiros\u2019, s\u00e3o vendidos no Rio; maior lance foi por terreno na Barra da Tijuca e chegou a R$ 4 milh\u00f5es", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro diz n\u00e3o interferir no Enem e atribui debandada de servidores do Inep a discuss\u00e3o sobre gratifica\u00e7\u00e3o; entidade nega", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Game Awards 2021: 'Deathloop' e 'Ratchet & Clank' lideram indica\u00e7\u00f5es; veja lista", "vinheta": " Games ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Daniel Silveira \u00e9 condenado pela Justi\u00e7a do Rio a pagar R$ 20 mil de indeniza\u00e7\u00e3o por post que incitava agress\u00e3o a prefeito de Niter\u00f3i", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SPFW volta a ter desfiles presenciais ap\u00f3s duas edi\u00e7\u00f5es virtuais; veja quais ser\u00e3o eles", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro diz que governo avalia reajuste para servidores se PEC dos Precat\u00f3rios for aprovada ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com 99% de vacinados contra a Covid, Gibraltar pede cautela no Natal; apesar de casos em alta, territ\u00f3rio n\u00e3o registra morte h\u00e1 1 m\u00eas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIX permitir\u00e1 opera\u00e7\u00f5es internacionais e pagamentos por aproxima\u00e7\u00e3o no futuro, diz BC", "vinheta": " PIX ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo de SP envia \u00e0 Alesp projeto de lei que padroniza instala\u00e7\u00e3o de antenas de sinal 5G nos munic\u00edpios do estado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro paciente recebe soro anti-Covid desenvolvido pelo Butantan", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fam\u00edlia ilhada em deserto na Austr\u00e1lia \u00e9 resgatada depois de quatro dias", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Eternos' segue na lideran\u00e7a da bilheteria nacional; 'Marighella' repete quarta coloca\u00e7\u00e3o ", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Relator apresenta parecer a favor do Programa de Estabiliza\u00e7\u00e3o para conter pre\u00e7o dos combust\u00edveis", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hospital do Fund\u00e3o tem 33 leitos fechados e deve perder mais de 800 profissionais", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "R\u00fassia confirma teste de arma antissat\u00e9lite e acusa EUA de hipocrisia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rem\u00e9dio abortivo \u00e9 vendido livremente no com\u00e9rcio popular do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "B3 inaugura escultura do Touro de Ouro no centro hist\u00f3rico de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mineira que sofreu racismo em boate de S\u00e3o Paulo registra boletim de  ocorr\u00eancia: 'N\u00e3o vou deixar pra l\u00e1, vou at\u00e9 o fim'", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Imposto perdido para para\u00edsos fiscais bancaria Aux\u00edlio Brasil de R$ 400, diz estudo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre a quarta v\u00edtima baleada em Belford Roxo, na Baixada Fluminense", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Turquia prende suspeito procurado por rela\u00e7\u00e3o com assassinato do presidente haitiano Jovenel Moise", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado do Chile vota impeachment de Pi\u00f1era; presidente tem apoio suficiente para evitar destitui\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ponte Rio-Niter\u00f3i \u00e9 interditada nos dois sentidos; homem armado \u00e9 contido ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: guarda costeira resgata pessoas isoladas pela enchente nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em livro, psiquiatra franc\u00eas explica como conviver com a mentira", "vinheta": " Ci\u00eancia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em meio \u00e0 crise migrat\u00f3ria, agentes de turismo do Iraque vendem 'pacotes com tudo incluso' para Belarus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Startup israelense expande neg\u00f3cio com prote\u00edna vegetal impressa em 3D", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro diz no Bahrein que Brasil se comportou 'muito bem' no combate \u00e0 Covid; pa\u00eds soma 611 mil mortes", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Se n\u00e3o for alterada, PEC dos Precat\u00f3rios j\u00e1 tem 35 votos contra, calculam senadores", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biografia de Jo\u00e3o Gilberto, 'Amoroso' vai direto aos pontos essenciais em narrativa sem 'vibratos'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Harry Potter e a pedra filosofal' faz 20 anos: veja antes e depois de atores", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o de for\u00e7a-tarefa contra mil\u00edcias no Rio e resgata v\u00edtima que seria queimada viva", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que os pre\u00e7os dos carros dispararam no mundo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Apartamentos de luxo de Dario Messer, o \u2018doleiro dos doleiros\u2019, v\u00e3o a leil\u00e3o; veja lista e valores", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Recebia o Aux\u00edlio Emergencial, vou receber o Aux\u00edlio Brasil? Entenda", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente da Caixa divulga calend\u00e1rio de pagamentos do Aux\u00edlio Brasil de novembro e dezembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O cachorro que ajuda crian\u00e7as com medo de agulha a se vacinarem", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ibovespa fecha em queda de quase 2%, abaixo dos 105 mil pontos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: Caixa anuncia calend\u00e1rio de pagamentos de novembro e dezembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de ter\u00e7a-feira, 16 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pfizer anuncia acordo de fabrica\u00e7\u00e3o de gen\u00e9ricos de comprimido para Covid-19 para 95 pa\u00edses", "vinheta": " Coronav\u00edrus ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Junta militar de Mianmar acusa Aung San Suu Kyi de fraude nas elei\u00e7\u00f5es de 2020", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Pr\u00e9via' do PIB do Banco Central indica queda de 0,14% no 3\u00ba trimestre e poss\u00edvel recess\u00e3o", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o deve chamar ministro para explicar Enem e Inep", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quadrilha assalta casa, mas esquece comparsa ao fugir da PM na Zona Leste de SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a o taxista de Liverpool louvado por impedir ataque terrorista", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inscri\u00e7\u00e3o para sele\u00e7\u00e3o das vagas remanescentes do vestibular da Uerj termina na sexta-feira ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mercado financeiro sobe estimativa de infla\u00e7\u00e3o e v\u00ea alta do PIB menor que 1% em 2022", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o em Manguinhos, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gato fica ilhado em c\u00f3rrego e \u00e9 resgatado pelos bombeiros, em Montes Claros", "vinheta": " Grande Minas ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Viol\u00e3o de Eric Clapton e letra de Kurt Cobain s\u00e3o destaques em leil\u00e3o em Nova York", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em Cuba, somente a milit\u00e2ncia a servi\u00e7o do regime foi autorizada a protestar. E contra os opositores", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Idoso morto baleado na Ilha do Governador, no Rio, ser\u00e1 enterrado na tarde desta ter\u00e7a-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Membros de sindicato de Hollywood aprovam novo contrato com produtores de TV e Cinema", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio inicia nova etapa da fiscaliza\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus por GPS e exige frota m\u00ednima em 294 linhas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PIB da zona do euro cresce 2,2% no 3\u00ba trimestre, confirmam dados oficiais", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: comiss\u00e3o abre inscri\u00e7\u00f5es de 122 vagas para premiados em olimp\u00edadas de conhecimento; saiba como fazer", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 192 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 17 munic\u00edpios de Pernambuco nesta ter\u00e7a-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM mira mil\u00edcias em opera\u00e7\u00f5es nas zonas Norte e Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro inaugura embaixada no Bahrein durante viagem ao Oriente M\u00e9dio", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mundos f\u00edsico e digital devem se fundir na sa\u00fade em breve", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como um podcast fez um cientista se tornar doador de rim para aumentar 'participa\u00e7\u00e3o de negros em pesquisas'", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Profissionais de educa\u00e7\u00e3o entre 40 e 59 anos podem tomar dose adicional de vacina contra Covid na cidade de SP nesta ter\u00e7a", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta ter\u00e7a-feira (16)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018S\u00f3 me senti seguro quando avi\u00e3o decolou\u2019, diz afeg\u00e3o que est\u00e1 com fam\u00edlia no Paquist\u00e3o \u00e0 espera de visto humanit\u00e1rio para voltar a SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-marido de Juju Salimeni, fisioculturista aprova experi\u00eancia de 31 dias como vereador em SP: 'Aprendi muito r\u00e1pido coisas que n\u00e3o sabia'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ainda sob a pandemia de Covid, escolas de samba do RJ voltam \u00e0s atividades sob regime do 'novo carnaval'", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filha de Renn\u00e9 Senna pode ter que pagar mais de R$ 3 milh\u00f5es de imposto sobre heran\u00e7a", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como \u00e9 ver a Terra do espa\u00e7o: turistas da SpaceX postam fotos fant\u00e1sticas de viagem pela \u00f3rbita  ", "vinheta": " Turismo e Viagem ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro deixa Dubai e segue para o Bahrein, segundo destino de viagem ao Oriente M\u00e9dio", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #579: Infla\u00e7\u00e3o - a do Brasil e a do mundo ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Opositores cubanos s\u00e3o presos antes de marcha marcada por dissid\u00eancia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a determina que filha receba metade da heran\u00e7a de Renn\u00e9 Senna, assassinado em 2007; valor ultrapassa os R$ 43 milh\u00f5es", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vestibular Unesp 2022: veja gabarito oficial do 2\u00ba dia de prova da 1\u00aa fase", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de segunda-feira, 15 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de segunda, 15 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Iza anuncia o single 'Sem filtro'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Idoso morto baleado na Ilha do Governador, no Rio, ser\u00e1 enterrado nesta ter\u00e7a-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o: por que taxa na Argentina \u00e9 quase 5 vezes a do Brasil", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A cidade do Canad\u00e1 destru\u00edda em horas por fogo ap\u00f3s registrar 49,6\u00baC", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Regi\u00e3o de Campinas oferta 1.781 vagas de emprego em 12 cidades na volta do feriado; veja cargos", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Irm\u00e3os indianos ganham pr\u00eamio internacional por sistema de separa\u00e7\u00e3o de res\u00edduos", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PATs de Piracicaba, Limeira, Nova Odessa e Santa B\u00e1rbara oferecem 876 vagas de emprego nesta ter\u00e7a", "vinheta": " Piracicaba e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que Caetano Veloso caiu em show ap\u00f3s ouvir gritos a favor de Bolsonaro", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "2\u00ba dia de prova da primeira fase do vestibular da Unesp tem quest\u00e3o sobre 'tubavalo' e 'chimpanfante'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mera de seguran\u00e7a flagra homem furtando padaria em Botafogo; veja imagens", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Instala\u00e7\u00e3o de sistemas de energia solar tem alta de 75% em 10 meses na Grande SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cadela furtada por desconhecido pela grade do muro em Campos, RJ, \u00e9 devolvida \u00e0 fam\u00edlia", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "De volta \u00e0 Venezuela, observadores da UE pedem 'paci\u00eancia' antes de elei\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Biden sanciona projeto de infraestrutura de US$ 1 trilh\u00e3o", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mineira relata racismo em boate de S\u00e3o Paulo: 'Fui acusada de roubar um celular'", "vinheta": " Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pe\u00e7as feitas por empreendedoras de Pernambuco com material reciclado participam do S\u00e3o Paulo Fashion Week", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro diz que espera, em 'pouqu\u00edssimas' semanas, 'casar ou desfazer o noivado' com o PL", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00daltimo paciente com Covid de hospital refer\u00eancia para doen\u00e7a no Rio recebe alta e deixa unidade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A queda de criatividade em adolescentes do mundo que chama a aten\u00e7\u00e3o da OCDE", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uni\u00e3o Europeia aplicar\u00e1 novas san\u00e7\u00f5es a Belarus e companhias a\u00e9reas por crise na fronteira", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Turista relata assalto com fuzil em trilha na Zona Sul do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "12 mil m\u00fasicos venezuelanos tentam bater o recorde de maior orquestra do mundo", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista enfrenta congestionamento em SP na volta do feriado ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Steve Bannon, ex-estrategista de Trump, se entrega ao FBI e \u00e9 liberado por juiz ap\u00f3s concordar com exig\u00eancias", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cedae faz reparo no sistema Imunana-Laranjal; moradores de Niter\u00f3i e regi\u00e3o devem economizar \u00e1gua", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nHomem de 89 anos consegue t\u00edtulo de doutor em F\u00edsica ap\u00f3s 20 anos de estudos e supera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7a grave", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00fasicos Pablo Milan\u00e9s e Roberto Carcass\u00e9s se mobilizam a favor de dissidentes cubanos", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica: entenda por que 15 de novembro \u00e9 feriado nacional", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "As usu\u00e1rias de drogas presas ap\u00f3s aborto espont\u00e2neo nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lei que obriga s\u00edndico a denunciar viol\u00eancia dom\u00e9stica entra em vigor nesta segunda em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacheco diz esperar sabatina de Mendon\u00e7a na CCJ entre 30 de novembro e 2 de dezembro ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria inicia lockdown de n\u00e3o vacinados enquanto nova onda de Covid-19 se espalha pela Europa", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Integrantes do governo j\u00e1 defendem a volta do Aux\u00edlio Emergencial", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente Rodrigo Duterte das Filipinas ser\u00e1 candidato ao Senado em 2022", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: garis ajudam em parto no cal\u00e7ad\u00e3o de Copacabana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "As 100 melhores inven\u00e7\u00f5es de 2021, segundo a revista 'Time'", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elei\u00e7\u00f5es legislativas na Argentina: o que derrota da centro-esquerda significa para Fern\u00e1ndez", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: inscritos no Cadastro \u00danico ser\u00e3o selecionados todos os meses ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Explos\u00e3o de t\u00e1xi em Liverpool foi incidente terrorista, diz pol\u00edcia; veja v\u00eddeo de explos\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro visita a Expo 2020 e participa de solenidade do 'Dia do Brasil'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00famero de casamentos aumenta 28% no RJ em compara\u00e7\u00e3o com o ano passado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "G\u00eameos nascem empelicados em S\u00e3o Pedro da Aldeia, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Educa\u00e7\u00e3o Financeira #167: como emprestar dinheiro sem azedar a rela\u00e7\u00e3o com familiares e amigos", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o Financeira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Coaliz\u00e3o de Javier Milei, ultradireitista da Argentina, tem 17% dos votos e torna-se a 3\u00aa for\u00e7a em Buenos Aires", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vocalista do Brass Against urina em f\u00e3 no palco e banda se manifesta: 'N\u00e3o esper\u00e1vamos'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Erika Januza aposta em look met\u00e1lico para ensaio de rua da Viradouro", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gari leva choque ao tentar desentupir cano em Niter\u00f3i e \u00e9 internado em estado grave ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de segunda-feira, 15 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ambul\u00e2ncia capota ap\u00f3s colidir contra carro na Zona Leste de SP; tr\u00eas pessoas ficam feridas", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morre crian\u00e7a de 9 anos que ficou ferida em show de Travis Scott e estava em coma induzido", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ativistas em Cuba devem fazer protesto mesmo com proibi\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hospital de refer\u00eancia para a Covid no Rio zera interna\u00e7\u00f5es, e \u00fanico paciente ter\u00e1 alta nesta segunda-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: Bombeiros resgatam pessoa de carro que tombou na Avenida das Am\u00e9ricas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "160 concursos p\u00fablicos re\u00fanem 15,4 mil vagas no pa\u00eds; veja lista", "vinheta": " Concursos ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vestibular da Unesp tem 2\u00ba dia de prova da primeira fase nesta segunda-feira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil cresce 'acima da m\u00e9dia mundial', diz Guedes a empres\u00e1rios em Dubai; proje\u00e7\u00f5es n\u00e3o comprovam fala", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro mente e diz a investidores em Dubai que Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o pega fogo' e 'ataques' 'n\u00e3o s\u00e3o justos'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fortnite sai do ar na China devido \u00e0 press\u00e3o e censura sobre o setor digital", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vestibular Unesp 2022: veja gabarito oficial do 1\u00ba dia de prova da 1\u00aa fase; segundo dia de prova acontece nesta segunda", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vota\u00e7\u00e3o \u00e9 encerrada em elei\u00e7\u00f5es parlamentares cruciais para o governo de Alberto Fern\u00e1ndez na Argentina", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Manu Gavassi recebe pr\u00eamio de melhor artista brasileira no MTV EMA 2021; Ed Sheeran \u00e9 o vencedor da noite", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quem \u00e9 o 'Bolsonaro chileno', que tenta ser 'menos bolsonarista' para ganhar votos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dilsinho evidencia pagode gravado com P\u00e9ricles, '90 dias', ao completar o \u00e1lbum 'Garrafas e bocas'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alexandre de Moraes pro\u00edbe deputado Daniel Silveira de conceder entrevista", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os s\u00edmbolos nazistas que ainda est\u00e3o presentes no Jap\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uma pessoa morre e outra est\u00e1 internada ap\u00f3s serem baleadas na Ilha do Governador", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Explos\u00e3o do lado de fora de hospital em Liverpool deixa um morto", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alm\u00e9rio se une a C\u00e9u para disparar o 'flit paralisante' de Cazuza no \u00e1lbum 'Tudo \u00e9 amor'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tapete vermelho do MTV EMA 2021; FOTOS", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ghislaine Maxwell, parceira de Jeffrey Epstein, reclama de comida na cadeia e de rato na pris\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende homem suspeito de esfaquear a irm\u00e3, em Santa Cruz, na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Danni Suzuki lamenta a morte de menino de 3 anos que tentou resgatar de afogamento", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Davi Moraes celebra Maria Rita e toca Tom Jobim no \u00e1lbum 'Pelo celular'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com recordes de cont\u00e1gio, pa\u00edses europeus voltam com as medidas anti-Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "L\u00edder da Pol\u00f4nia pede 'medidas concretas' de alian\u00e7a militar em meio a crise na fronteira com Belarus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00edncipe Charles completa 73 anos e recebe homenagens da Fam\u00edlia Real brit\u00e2nica", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cadastro \u00danico: veja benef\u00edcios para quem est\u00e1 inscrito", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "John Artis, condenado injustamente por assassinato junto a Rubin 'Hurricane' Carter, morre aos 75 anos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Um dia ap\u00f3s a morte de 6 pessoas durante protestos no Sud\u00e3o, for\u00e7as de seguran\u00e7a anunciam a deten\u00e7\u00e3o de diretor da Al-Jazeera", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ir\u00e3 \u00e9 atingido por dois fortes terremotos que deixam um morto e levam pessoas a evacuarem suas casas, diz TV estatal", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos de Covid em Serrana, SP, triplicam em outubro, mas mortes seguem em patamar baixo", "vinheta": " Ribeir\u00e3o Preto e Franca ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Saif al-Islam, filho do ditador Muammar Khadafi, anuncia candidatura \u00e0 presid\u00eancia da L\u00edbia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-diretor da Petrobras Renato Duque tem pena ampliada pelo TRF-4 em processo da Lava Jato", "vinheta": " Rio Grande do Sul ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PL anuncia adiamento da filia\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ap\u00f3s 'intensa troca de mensagens' entre o presidente e Valdemar ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Galv\u00e3o Bueno narra partida de videogame dos netos: '\u00c9 bom demais ser av\u00f4'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria anuncia confinamento de n\u00e3o vacinados contra a Covid a partir desta segunda-feira", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a t\u00e9cnica que reduz emiss\u00e3o de poluentes na cria\u00e7\u00e3o de gado", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confer\u00eancia do Clima da ONU chega ao fim com metas ambiciosas", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Dia Nacional da Alfabetiza\u00e7\u00e3o, moradora do DF que aprendeu a ler aos 52 anos comemora conquista: '\u00c9 o meu maior orgulho'", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mako Komuro, a ex-princesa do Jap\u00e3o que deixou a realeza para se casar com um plebeu, se muda com o marido para Nova York", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Disparada dos pre\u00e7os de insumos preocupa produtores brasileiros", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Clima favor\u00e1vel ajuda plantio de soja no Rio Grande do Sul", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Eduardo Paes prestigia retomada de atividades na quadra da Mangueira, na Zona Norte do Rio", "vinheta": " Carnaval 2022 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carro cai no Canal do Mangue e deixa dois mortos e tr\u00eas feridos no Santo Cristo, na Zona Portu\u00e1ria do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Antena Paulista de domingo, 14 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Antena Paulista ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em Dubai, Guedes diz que Brasil busca 'petrod\u00f3lares' para investimentos no pa\u00eds ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s perder filhote, cachorra 'adota' gato abandonado no port\u00e3o de casa: 'Foi criando v\u00ednculo', diz dono ", "vinheta": " Itapetininga e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Wilbur Smith, escritor sul-africano,  morre aos 88 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Final de safra da cana-de-a\u00e7\u00facar \u00e9 marcado por queda de produtividade", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Venda de 'cama de frango' ajuda a aumentar renda em granjas de aves ", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Exposi\u00e7\u00e3o e Festival Internacional de Criatividade Pixel Show ser\u00e3o 100% gratuitos e em formato h\u00edbrido: online e no Cine Petra Belas Artes, em SP", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sem patroc\u00ednio, Miss Plus Size Rio de Janeiro faz \u2018vaquinha\u2019 para participar da etapa nacional do concurso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Argentina vota neste domingo para renovar Senado e C\u00e2mara de Deputados", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No segundo dia em Dubai, Bolsonaro participa de abertura de feira aeroespacial", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sexo na velhice: psic\u00f3logo re\u00fane hist\u00f3rias sobre a chama do desejo", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem arruma emprego de guia tur\u00edstica na Coreia do Norte e j\u00e1 visitou o pa\u00eds 30 vezes: 'Amo o aspecto humano'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enade 2021 acontece neste domingo (14); saiba o que levar", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nRedu\u00e7\u00e3o do valor do Aux\u00edlio Brasil em 2023 pode dar ao governo R$ 46,5 bilh\u00f5es para outros gastos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maratona e Meia do Rio interditam vias at\u00e9 segunda; veja o esquema de tr\u00e2nsito", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Autores de 'Cora\u00e7\u00e3o cachorro' cedem 20% da autoria do forr\u00f3 para o ingl\u00eas James Blunt", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a Militar condena 4 PMs acusados da morte de engenheiro no Parque Cocaia, Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 13 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPTM afasta vigilantes que agrediram ambulante com joelhada em esta\u00e7\u00e3o da linha 12-Safira em SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente morto em chacina em Belford Roxo n\u00e3o tinha passagem pela pol\u00edcia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bombeiros removem corpo de idosa do mar da Barra da Tijuca; V\u00cdDEO", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os alem\u00e3es que venceram queda de bra\u00e7o com regime comunista pelo direito de ficar nu", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio alcan\u00e7a 75% da popula\u00e7\u00e3o vacinada com as duas doses", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passeata contra a fome ocupa vias da cidade de SP neste s\u00e1bado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: passageira do BRT do Rio fica presa em esta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s desembarcar; sa\u00eddas estavam trancadas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Luciano Bivar, presidente do PSL, tem alta de hospital em SP ap\u00f3s ser submetido a angioplastia coronariana", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Persegui\u00e7\u00e3o da PM a suspeitos termina com um morto e dois presos em Bangu", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que vacina contra Covid-19 libere fibrinas e cause riscos para o resto da vida", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Prazo de inscri\u00e7\u00e3o para processo seletivo da Educa\u00e7\u00e3o de Macei\u00f3 termina neste s\u00e1bado", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nova rebeli\u00e3o em penitenci\u00e1ria do Equador deixa mais de 60 mortos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gal Costa \u00e9 a estrela-guia que brilha quase sem querer ao conduzir o p\u00fablico em show aquecido com can\u00e7\u00f5es dos anos 1980", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende homem que roubava bicicletas em condom\u00ednio de Niter\u00f3i, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Belarus: 8 pontos para entender crise com milhares de imigrantes em fronteira da Uni\u00e3o Europeia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Papa Francisco agradece a jornalistas por ajudarem a expor esc\u00e2ndalos sexuais na Igreja", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inunda\u00e7\u00f5es deixam fam\u00edlia ilhada em pleno deserto na Austr\u00e1lia; veja fotos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de s\u00e1bado, 13 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Putin diz que R\u00fassia n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com crise na fronteira entre Pol\u00f4nia e Belarus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nEm Dubai, Bolsonaro visita a Expo 2020 e se encontra com emir", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "COP26: terceiro rascunho \u00e9 divulgado e presidente Alok Sharma diz que prev\u00ea texto final ainda neste s\u00e1bado", "vinheta": " Cop 26 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nova D\u00e9lhi, capital da \u00cdndia, se prepara para adotar medidas urgentes contra a polui\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fran\u00e7a lembra seis anos dos ataques terroristas de Paris em homenagem marcada por processo hist\u00f3rico", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a determina interdi\u00e7\u00e3o de quadra palco de bombas e insultos em jogo de crian\u00e7as de at\u00e9 9 anos em Maria da Gra\u00e7a, Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crepes er\u00f3ticos em formato de p\u00eanis e vulva divertem jovens que frequentam a rua Augusta, no Centro de S\u00e3o Paulo  ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nos EUA, tribunal mant\u00e9m suspens\u00e3o de lei que tornaria obrigat\u00f3ria vacina\u00e7\u00e3o para funcion\u00e1rios de empresas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fator Moro reacende debate no Congresso sobre PEC do semipresidencialismo", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pianistas Cristov\u00e3o Bastos e Leandro Braga arquitetam \u00e1lbum a quatro m\u00e3os com as vozes de Paula Santoro e Renato Braz", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Angela Merkel pede esfor\u00e7o nacional para acabar com nova onda de Covid-19 na Alemanha", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos contesta 'legitimidade democr\u00e1tica' das elei\u00e7\u00f5es na Nicar\u00e1gua", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Branco Mello, dos Tit\u00e3s, passar\u00e1 por cirurgia para retirada de tumor: 'Logo estarei de volta'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": " \n'Estou h\u00e1 15 dias sem \u00e1gua na torneira', diz morador do Cap\u00e3o Redondo, Zona Sul de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o mortas e uma \u00e9 ferida a tiros em Belford Roxo, RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rol\u00e9 em Madureira: \u00f4nibus el\u00e9trico faz tour por bairro da Zona Norte", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Juros de cr\u00e9dito imobili\u00e1rio sobem em bancos p\u00fablicos em meio \u00e0 alta da Selic; veja comparativo de taxas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja o que abre e o que fecha na capital paulista no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja os destaques do Globo Rural deste domingo (14/11/2021)", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Argentina vai \u00e0s urnas neste domingo para elei\u00e7\u00e3o legislativa; expectativa \u00e9 de que oposi\u00e7\u00e3o conquiste o Senado", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enade 2021: alunos t\u00eam \u00faltimo dia para preencher question\u00e1rio obrigat\u00f3rio", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que os EUA permitem entrada de turistas vacinados, mas imigrantes que querem asilo s\u00e3o barrados? Entenda ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'A m\u00e3e t\u00e1 on': Como Deolane Bezerra, vi\u00fava de MC Kevin, virou fen\u00f4meno nas redes ap\u00f3s trag\u00e9dia", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carnavalescos explicam enredos do Grupo Especial do Rio; V\u00cdDEOS", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vacina contra Covid e aplica dose de refor\u00e7o nos grupos eleg\u00edveis neste s\u00e1bado", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Todo mundo vai sofrer': Homenagem do g1 re\u00fane v\u00eddeos de f\u00e3s cantando hit de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea viu? Debandada no Inep, aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios na C\u00e2mara, adeus a Cristiana L\u00f4bo, ataque a flamingos e boi em tobo\u00e1gua ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Leil\u00e3o do 5G: vencedora do lote que inclui rodovias ter\u00e1 de cobrir com internet 4,3 mil km adicionais", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageiro de miss\u00e3o que levou ator  William Shatner ao espa\u00e7o morre em acidente a\u00e9reo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: veja o calend\u00e1rio de pagamentos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nV\u00cdDEOS: SP1 de sexta, 12 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senadores dizem ao STF que governo descumpriu ordem para suspender or\u00e7amento 'secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Funpresp abre inscri\u00e7\u00f5es para  concurso p\u00fablico com 53 vagas ", "vinheta": " Concursos e Emprego ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Volta \u00e0s aulas presenciais na UFSC tem data definida para 2022", "vinheta": " Santa Catarina ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9dia di\u00e1ria de mortes por Covid-19 no estado de SP salta de 45 para 88 ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos represados ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'S\u00f3sia de Claudia Leitte', rainha de bateria da Tradi\u00e7\u00e3o investe em aulas de tamborim", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio antecipa segunda dose da Pfizer para pessoas com 12 anos ou mais ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filhote de gavi\u00e3o ferido \u00e9 resgatado em Mesquita, na Baixada Fluminense", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende em SP integrante de tribunal do crime que mandou matar mulher que passou informa\u00e7\u00e3o a fac\u00e7\u00e3o rival", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00edtima de ataque com caminhonete em 2018 morre ap\u00f3s 3 anos internada no Canad\u00e1", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ tem o maior pre\u00e7o m\u00e9dio da gasolina no pa\u00eds na \u00faltima semana, diz ANP; motoristas reclamam que aumento pesa no bolso", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Google, ex-presidi\u00e1ria d\u00e1 avalia\u00e7\u00e3o positiva a delegacia: 'Experi\u00eancia que vou levar para a vida toda, fora os amigos que fiz a\u00ed dentro'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Britney Spears livre: Ju\u00edza determina fim da tutela do pai ap\u00f3s 13 anos", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cantor Marcelo Falc\u00e3o tem pris\u00e3o domiciliar decretada por n\u00e3o pagamento de pens\u00e3o aliment\u00edcia ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "3,1 milh\u00f5es de ve\u00edculos devem passar pelas rodovias de SP com o feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica; veja movimenta\u00e7\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente da Petrobras visita Centro de Opera\u00e7\u00f5es Integradas da Bacia de Campos e o Porto de Imbetiba, em Maca\u00e9, no RJ", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio antecipa obrigatoriedade do passaporte de vacina; documento passa a valer nesta sexta-feira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gasolina tem 6\u00aa semana consecutiva de alta e chega a quase R$ 8 no RJ e no RS", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: servidores do Inep denunciam press\u00e3o ideol\u00f3gica no processo de formula\u00e7\u00e3o da prova", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeira esta\u00e7\u00e3o geot\u00e9cnica de Petr\u00f3polis, RJ, em parceria com o Cemaden entra em funcionamento", "vinheta": " Regi\u00e3o Serrana ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desabamento em canteiro de obras de pr\u00e9dio em Pinheiros, na Zona Oeste de SP, deixa uma pessoa morta e outra ferida", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que It\u00e1lia revisou \u00f3bitos por Covid e descobriu que 97% das mortes n\u00e3o foram causadas pelo v\u00edrus", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "UnB vai exigir passaporte da vacina contra Covid no Restaurante Universit\u00e1rio e na Biblioteca Central ainda neste ano ", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'N\u00e3o posso me manifestar', diz juiz do trabalho investigado por usar camisa do S\u00e3o Paulo em audi\u00eancia e escrever hino em decis\u00e3o judicial", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: Barroso suspende parte da portaria do governo que impedia demiss\u00e3o de quem n\u00e3o se vacinar", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enade 2021: quem deve fazer, como \u00e9 a prova e o que \u00e9 o question\u00e1rio do estudante", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio tem tr\u00e2nsito lento na sa\u00edda para o feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Trinta e cinco gatos s\u00e3o resgatados em situa\u00e7\u00e3o de maus-tratos em Cabo Frio, RJ; V\u00cdDEOS", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s forte queda no lucro, Magazine Luiza quer reduzir estoque durante Black Friday ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Metr\u00f4 Rio \u00e9 adquirido por fundo \u00e1rabe; investidor contraiu d\u00edvidas da antiga concession\u00e1ria", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Holanda anuncia lockdown de 3 semanas para conter a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Adolescente \u00e9 acusado de furtar rel\u00f3gio em loja de shopping na Zona Norte de SP: 'Senti puro racismo', diz pai", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O misterioso assassinato de alem\u00e3o e filha no Paraguai que pode ter sido motivado por violinos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Centenas de postes est\u00e3o sem ilumina\u00e7\u00e3o no Rio; empresa impedida de contratar para o poder p\u00fablico integra cons\u00f3rcio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a manda soltar ex-namorada de Menor P, chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e9u surpreende ao cantar m\u00fasicas alheias com rever\u00eancia e unidade no \u00e1lbum 'Um gosto de sol'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pinguim que vive na Ant\u00e1rtida aparece na Nova Zel\u00e2ndia; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "S\u00e9rie 'Obi-Wan Kenobi' deve ter novo duelo entre Ewan McGregor e Darth Vader", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Final de semana e feriado ser\u00e3o de c\u00e9u encoberto e frio na cidade de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00e9dico relata amea\u00e7as do vereador Gabriel Monteiro durante plant\u00e3o ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "T\u00fanel Rebou\u00e7as sofre interdi\u00e7\u00e3o a partir do feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica; confira os hor\u00e1rios", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alunos da rede estadual do RJ temem mau desempenho no Enem por falta de aulas presenciais", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o penaliza mais os 'muito pobres' pelo 7\u00ba m\u00eas, mostra Ipea", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Baixa vacina\u00e7\u00e3o em alguns pa\u00edses e mais: por que a Europa voltou a ser epicentro da Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FAB anuncia compra menor de cargueiros da Embraer; empresa diz que buscar\u00e1 'medidas legais'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 4 semanas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jorge Arag\u00e3o recebe alta em SP: 'continuo on', diz ap\u00f3s deixar hospital ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paris Hilton se casa com o empres\u00e1rio Carter Reum", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c1ustria quer confinar pessoas n\u00e3o vacinadas contra a Covid-19", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Funcion\u00e1rio da funda\u00e7\u00e3o do pr\u00edncipe Charles pede demiss\u00e3o ap\u00f3s esc\u00e2ndalo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Museu Nacional inicia obras de recupera\u00e7\u00e3o da fachada e do telhado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CET-Rio divulga esquema de tr\u00e1fego para a Maratona e Meia Maratona do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Organizador do voo que matou Emiliano Sala \u00e9 condenado a 18 meses de pris\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gerador pega fogo e deixa embarca\u00e7\u00e3o \u00e0 deriva na Bacia de Campos, RJ; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alibaba bate recorde de vendas no 'Dia do Solteiro', apesar da press\u00e3o do governo chin\u00eas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Encontro de igreja ser\u00e1 o \u2018primeiro evento p\u00fablico oficial\u2019 e sem passaporte de vacina, diz Paes", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Elon Musk vende mais a\u00e7\u00f5es da Tesla no valor US$ 687 milh\u00f5es", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "H\u00e1 35 anos, Metr\u00f4 de SP contratava pela primeira vez no pa\u00eds mulheres para operar trens  ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dinheiro e relacionamento: veja como \u00e9 poss\u00edvel introduzir essa conversa com o seu par", "vinheta": " Banco BV - Leve para a Vida ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Taylor Swift lan\u00e7a regrava\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum 'Red'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tocantins teve maior alta do PIB entre os estados em 2019; apenas 4 tiveram queda, aponta IBGE", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Hospital universit\u00e1rio \u00e9 condenado a pagar R$ 25 mil a mulher que sofreu aborto em procedimento no ABC", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em queda, mas sobe 1,44% na semana", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como explos\u00e3o de cometa formou misteriosos 'campos de vidro' do deserto do Atacama", "vinheta": " Ci\u00eancia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de sexta-feira, 12 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shein: os motivos do sucesso da marca de moda chinesa que bombou na pandemia", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jornalista dos EUA \u00e9 condenado a 11 anos de pris\u00e3o em Mianmar", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira os assuntos de f\u00edsica que devem cair no Enem 2021", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s fuga do Talib\u00e3 e vida nas ruas da Turquia, jovens afeg\u00e3os chegam ao Brasil com visto humanit\u00e1rio: veja encontro com fam\u00edlia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que a Chiquinha do Chaves entrou no Livro Guinness dos recordes\u00a0", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: n\u00e3o prestar aten\u00e7\u00e3o ao comando da quest\u00e3o pode levar ao erro at\u00e9 candidato bem preparado, dizem professores", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tribunal suspende divulga\u00e7\u00e3o de documentos do governo Trump sobre ataque ao Capit\u00f3lio do EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maur\u00edcio Barros \u00e9 parceiro de Arnaldo \nAntunes, Fausto Fawcett e Otto no primeiro \u00e1lbum solo", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta, mas encerra semana com queda superior a 1%", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "H\u00e1 um antes e um depois de Cristiana L\u00f4bo no jornalismo pol\u00edtico na televis\u00e3o", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s revelar c\u00e2ncer, Miranda McKeon, da s\u00e9rie 'Anne With an E', passa por mastectomia dupla", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspeito morre em opera\u00e7\u00e3o da PM no Turano e no Lins, na Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jair Bolsonaro \u00e9 ruim para a economia, diz a revista 'The Economist'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produ\u00e7\u00e3o industrial na zona do euro cai menos que o esperado em setembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM inaugura novo Centro de Equita\u00e7\u00e3o Terap\u00eautica e aumenta n\u00famero de vagas para tratamento de pessoas com defici\u00eancia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM prende suspeito ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o que atravessou tr\u00eas bairros da Zona Norte do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Explos\u00e3o em mesquita deixa mortos e feridos no leste do Afeganist\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MST faz interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica contra a fome e o agroneg\u00f3cio em instala\u00e7\u00e3o da Bienal de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 352 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 18 munic\u00edpios de Pernambuco nesta sexta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Feira sustent\u00e1vel Vida Liberta volta a ser realizada ap\u00f3s 2 anos na Barra, Rio", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio mant\u00e9m uso de m\u00e1scaras em locais fechados e transportes, mas suspende todas as demais restri\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Garota de 9 anos liga para emerg\u00eancia e salva fam\u00edlia ao desbloquear celular com o rosto do pai", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta sexta-feira (12)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Kamala Harris, a vice-presidente americana mais impopular em 50 anos", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vacina contra Covid e aplica dose de refor\u00e7o nos grupos eleg\u00edveis nesta sexta-feira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e9u regrava Milton Nascimento, Sade e Revela\u00e7\u00e3o em novo \u00e1lbum: 'Vontade de recorrer aos meus \u00eddolos'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u2018Comida di Rua\u2019 re\u00fane em Bangu Batata de Marechal, torre de burgers, acaraj\u00e9 de 1 kg e a\u00e7a\u00ed no copo de liquidificador", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Manu Gavassi troca dancinhas por melancolia em novo \u00e1lbum para n\u00e3o ser personagem de si mesma", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja como chegar ao Aut\u00f3dromo de Interlagos para o GP S\u00e3o Paulo de F\u00f3rmula 1", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende homem apontado como um dos chefes do tr\u00e1fico de Belford Roxo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja o que abre e o que fecha no Rio no feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nobre dama do cabar\u00e9 brasileiro, Cida Moreira voa alto sobre ru\u00ednas ao festejar 70 anos", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro sanciona lei que remaneja R$ 9,3 bilh\u00f5es do Bolsa Fam\u00edlia para o Aux\u00edlio Brasil", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a nega pedido de liberdade para sequestrador de bar da Lapa", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os quenianos sem-teto que desafiam a pol\u00edcia dan\u00e7ando para n\u00e3o passar fome", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em meio a crise, diretor do Inep se solidariza com funcion\u00e1rios que pediram demiss\u00e3o e diz que chefias n\u00e3o devem ser 'fator dificultador'", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo mostra in\u00edcio da briga entre vereadoras do Novo na C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que imagens mostrem persegui\u00e7\u00e3o policial a carro vermelho e tiros na Avenida Presidente Vargas no Rio", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "90 afeg\u00e3os com visto humanit\u00e1rio brasileiro aguardam libera\u00e7\u00e3o do Paquist\u00e3o; Itamaraty diz que processo ser\u00e1 retomado", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil prende homem apontado como gerente de carga do tr\u00e1fico em Castelar, em Belford Roxo ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vendas do Magazine Luiza desaceleram no 3\u00ba trimestre e lucro cai quase 90%", "vinheta": " Neg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: Quem recebia o Bolsa Fam\u00edlia n\u00e3o precisa fazer novo cadastro, diz Prefeitura do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senadores entregam relat\u00f3rio da CPI da Covid a MP e MPF com ind\u00edcio de corrup\u00e7\u00e3o em hospitais federais do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Seis escolas na Zona Norte do Rio suspendem aulas por causa de tiroteio na Vila Cruzeiro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rodovias do RJ t\u00eam esquema especial para o feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vai aplicar dose de refor\u00e7o da vacina contra Covid-19 em profissionais da educa\u00e7\u00e3o a partir do dia 16", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tr\u00e2nsito volta \u00e0 cidade de SP e atinge n\u00edveis pr\u00e9-pandemia nesta quinta: 370 kms de lentid\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s 2 semanas com risco baixo, RJ volta a apresentar regi\u00f5es com risco moderado de contamina\u00e7\u00e3o por Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Viracopos tem alta de passageiros em viagens internacionais e prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o com novas rotas", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guedes diz que pode zerar tarifa de importa\u00e7\u00e3o de produtos com reajustes 'abusivos' de pre\u00e7os", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Partido Novo suspende vereadoras de SP envolvidas em briga no banheiro da C\u00e2mara Municipal", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Campus Party 2021 come\u00e7a nesta quinta em formato h\u00edbrido", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que \u00e9 a pol\u00edtica de 'Covid zero' da China, que mant\u00e9m regras duras e impede relaxamentos na pandemia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uma em cada 5 micro e pequenas ind\u00fastrias de SP pode atrasar o 13\u00ba sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios", "vinheta": " Empreendedorismo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Herdeira no samba! Filha de Sabrina Sato, Zoe, aparece em v\u00eddeo fofo pedindo para m\u00e3e sambar", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "1 ano de Pix: a solu\u00e7\u00e3o que mudou a vida financeira dos brasileiros ", "vinheta": " #Abrasuacabe\u00e7a ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gilberto Gil \u00e9 eleito para a cadeira 20 na Academia Brasileira de Letras: 'Muito feliz'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fiocruz diz que casos inicialmente suspeitos de mal da vaca louca no RJ n\u00e3o t\u00eam rela\u00e7\u00e3o com consumo de carne", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a determina redistribui\u00e7\u00e3o de 10 mil cart\u00f5es inativos do Bom Prato \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de rua da cidade de SP em at\u00e9 15 dias ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP reduz para 21 dias intervalo entre doses da Pfizer para adolescentes", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STF decide que servidor c\u00f4njuge de diplomata a servi\u00e7o no exterior poder\u00e1 trabalhar para o Itamaraty", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Belarus amea\u00e7a fechar gasoduto que abastece a Europa em meio \u00e0 crise migrat\u00f3ria", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem: ou\u00e7a 10 epis\u00f3dios do podcast Geopizza, que mistura geopol\u00edtia e hist\u00f3ria, sobre temas que caem no exame", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Processo seletivo da Educa\u00e7\u00e3o de Macei\u00f3 tem prazo de inscri\u00e7\u00e3o prorrogado", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Congresso aprova projeto que remaneja R$ 9,3 bilh\u00f5es do Bolsa Fam\u00edlia para o Aux\u00edlio Brasil", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maior parte do pa\u00eds est\u00e1 sob alerta de perigo por chuvas intensas nesta sexta; veja previs\u00e3o do tempo", "vinheta": " Meio Ambiente ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Economia fr\u00e1gil derruba inten\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00e3o de empresariado, diz FGV", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: como a pandemia de covid pode ser abordada em cada disciplina", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil prende suspeito de ser um dos chefes da mil\u00edcia de Rio das Pedras", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CTNBio aprova farinha de trigo da Argentina produzida com cereal transg\u00eanico", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em primeiro trabalho solo, Daniela Fernandes lan\u00e7a 'Can\u00e7\u00e3o de Oferenda'", "vinheta": " Rio Grande do Norte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cristiana L\u00f4bo cobria a pol\u00edtica e o STF com 'excel\u00eancia', 'distin\u00e7\u00e3o' e 'zelo', diz Fux", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende suspeitos de extors\u00e3o contra o prefeito e o vice de S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "MPT investiga casos de maus-tratos em superintend\u00eancia que avalia problemas de sa\u00fade de servidores do RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cristiana L\u00f4bo era 's\u00e9ria', 'competente' e 'extraordin\u00e1ria figura humana', diz Mour\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pacientes que tiveram alta ap\u00f3s Covid aprendem a cultivar horta na Faculdade de Medicina da USP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE mensagem que relaciona vacina contra Covid-19 a nascimento de crian\u00e7a com cauda no CE", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Vazamento de g\u00e1s em duto interrompe tr\u00e2nsito no Corredor Norte-Sul na regi\u00e3o da Ponte das Bandeiras, Zona Norte de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shopping e \u00e1reas residenciais s\u00e3o isoladas no centro de Pequim ap\u00f3s 6 casos de Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "13\u00ba sal\u00e1rio deve injetar R$ 233 bilh\u00f5es na economia brasileira, diz Dieese", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'E se fosse um homem?': a resposta da atriz Sarah Jessica Parker \u00e0s cr\u00edticas sobre cabelo grisalho", "vinheta": " Moda e beleza ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Canguru \u00e9 flagrado em telhado de casa na Austr\u00e1lia; veja FOTOS", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ator que interpretou filho de Halle Berry em 'A \u00daltima Ceia' morre aos 30 anos", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Rio, a cada 100 testes de Covid, s\u00f3 3 s\u00e3o positivos; Soranz diz que \u00e9 menor taxa desde o in\u00edcio da pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Theatro Municipal de SP estreia \u00f3pera com retomada da capacidade total do p\u00fablico", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura, MPRJ, INEA e Pol\u00edcia Militar Ambiental fazem opera\u00e7\u00e3o para combater crimes ambientais na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tiago Iorc reflete sobre virilidade e exp\u00f5e medos e fragilidades dos homens ao voltar \u00e0 cena com single 'Masculinidade'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prov\u00edncia argentina com mais gado do que gente pode alterar equil\u00edbrio do Congresso do pa\u00eds", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paulo Guedes diz que isen\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia de Cristiana L\u00f4bo eram exemplos de 'bom jornalismo'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fiocruz investiga no Rio dois casos suspeitos de mal da vaca louca em moradores da Baixada Fluminense", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresa de produtos financeiros inaugura unidade em Hortol\u00e2ndia e abre 160 vagas de emprego", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rainha Elizabeth II 'est\u00e1 bem', diz pr\u00edncipe Charles ap\u00f3s m\u00e9dicos recomendarem descanso", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nasce Fernanda, filha do cantor Sorocaba e de Biah Rodrigues ", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PGE-RO divulga edital de concurso p\u00fablico com vagas para n\u00edvel superior", "vinheta": " Rond\u00f4nia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: benefici\u00e1rios passam a noite em filas no Rio; prefeitura diz que quase 2 milh\u00f5es n\u00e3o sabem o que fazer", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TJ-SP abre tr\u00eas concursos para mais de 400 vagas; veja os editais", "vinheta": " Concursos ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja perguntas e respostas sobre a aprova\u00e7\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia da cidade de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jornalista 'extremamente s\u00e9ria, corajosa e independente', diz Barroso sobre Cristiana L\u00f4bo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Centenas de pessoas formam fila para mutir\u00e3o de emprego em Carapicu\u00edba, na Grande SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Meghan Markle admite ter participado de biografia n\u00e3o oficial", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'House of Gucci' fez Lady Gaga ter 'romance de 9 meses' com personagem para levar trag\u00e9dia ao cinema", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cristiana L\u00f4bo: colegas e pol\u00edticos lamentam morte da jornalista; veja repercuss\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio emergencial amplia quantidade de clientes no sistema financeiro, aponta Banco Central", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Belarus acusa Uni\u00e3o Europeia de rejeitar di\u00e1logo sobre crise de migrantes", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em alta apoiada por Vale; a\u00e7\u00e3o da Via desaba 12,48%", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "6 em cada 10 servidores federais j\u00e1 testemunharam corrup\u00e7\u00e3o, diz estudo do Banco Mundial", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jornalista e colunista de pol\u00edtica Cristiana L\u00f4bo morre aos 64 anos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Azul tem preju\u00edzo l\u00edquido de R$ 2,2 bi no 3\u00ba tri, alta de 79% no ano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Oposi\u00e7\u00e3o no Senado quer reduzir furo no teto de gastos gerado pela PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "China: Partido Comunista adota resolu\u00e7\u00e3o que refor\u00e7a poder de Xi Jinping antes do congresso do partido", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Animais de estima\u00e7\u00e3o ganham 'RG' em projeto de cadastramento no interior de SP", "vinheta": " Mundo Pet ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alunos do Col\u00e9gio Pedro II vencem disputa e tentam conseguir verba para participar de evento da ONU na Universidade de Harvard", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: motores do avi\u00e3o que caiu com Mar\u00edlia Mendon\u00e7a chegam a Bras\u00edlia para serem analisados", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Planalto faz ofensiva por insatisfeitos no Senado e articula para garantir mais de 50 votos na PEC dos Precat\u00f3rios ", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF e Receita Federal encontram coca\u00edna em colete e mochilas e  diamantes em cinto de passageiros em aeroporto de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Condutor multado em R$ 2,70 por atraso de 1 minuto em trem processa empresa no Jap\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "BC anuncia sa\u00edda do diretor Fabio Kanczuk no fim do ano", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No leste da Alemanha, onde a incid\u00eancia de Covid-19 \u00e9 o dobro da m\u00e9dia nacional, n\u00e3o vacinados reclamam de restri\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: bordel da \u00c1ustria oferece '30 minutos com a senhorita que o cliente escolher' a quem aceitar ser vacinado", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nIndicador de tend\u00eancia de emprego tem leve alta em outubro e acende alerta, diz FGV", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o: Por que os pre\u00e7os nos EUA dispararam para o n\u00edvel mais alto em 3 d\u00e9cadas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: incertezas fazem pessoas amanhecerem em filas pelo pa\u00eds", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "FW de Klerk, ex-presidente da \u00c1frica do Sul e Nobel da Paz junto com Mandela, morre aos 85 anos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "85 mil pessoas podem ter aux\u00edlio-doen\u00e7a suspenso; saiba como agendar revis\u00e3o de per\u00edcia no INSS", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: cavalo \u00e9 atropelado na Avenida Brasil, na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "STJ determina retorno de Domingos Braz\u00e3o ao TCE-RJ, ap\u00f3s decis\u00e3o favor\u00e1vel do STF", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday: 7 dicas para pequenos neg\u00f3cios venderem mais", "vinheta": " Empreendedorismo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Muro do antigo Castelo das Pedras desaba e pr\u00e9dio \u00e9 interditado na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Postos de combust\u00edveis s\u00e3o incendiados na Zona Oeste; pol\u00edcia investiga atua\u00e7\u00e3o de milicianos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00e3o haver\u00e1 longevidade ativa sem um planeta saud\u00e1vel", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta quinta-feira (11)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Plano ABC+: entenda metas do agro para reduzir emiss\u00e3o de poluentes at\u00e9 2030", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Vil\u00e3o' em 'Marighella', Bruno Gagliasso descarta carreira 100% internacional: 'Acho at\u00e9 cafona'", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: preciso me inscrever?", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Desenrola, Rio #113: a prepara\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica para o Enem", "vinheta": " Desenrola Rio ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vacina contra Covid e aplica dose de refor\u00e7o nos grupos eleg\u00edveis nesta quinta-feira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que voc\u00ea precisa saber antes de decidir dar comida para seu bichinho", "vinheta": " Pets  ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasileiros ensinam arte da capoeira a jovens carentes na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo; assista", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha registra mais de 50 mil novos casos de Covid pela 1\u00aa vez na pandemia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara de SP aprova Reforma da Previd\u00eancia do munic\u00edpio ap\u00f3s dia marcado por tens\u00e3o dentro e fora da Casa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que fotos mostrem \u00edndia Txai Suru\u00ed em festas e sem indument\u00e1ria", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Manu Gavassi re\u00fane Tim Bernardes e o pianista Amaro Freitas na m\u00fasica-t\u00edtulo do \u00e1lbum 'Gracinha'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rainha da Tradi\u00e7\u00e3o, 's\u00f3sia de Claudia Leitte' canta samba da Portela: 'Escola madrinha'", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cinco envolvidos na vacina de Wesley Safad\u00e3o e Thyane s\u00e3o convocados pelo MP para discutir acordo que evitaria den\u00fancia \u00e0 Justi\u00e7a", "vinheta": " Cear\u00e1 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de quarta, 10 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rainha de bateria da Mangueira pega figurino para o Carnaval 2022 e diz: \u2018Perdidamente apaixonada\u2019", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Parte de teto cai no Hospital Rocha Faria; V\u00cdDEO ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil deixou de arrecadar at\u00e9 R$ 600 bilh\u00f5es em tributos de empresas no ano passado, diz estudo", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Funcion\u00e1rios da C\u00e2mara de Vereadores do Rio que se recusarem a se vacinar poder\u00e3o ser demitidos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Benefici\u00e1rios denunciam fraude em saques do Supera RJ; veja como consultar o seu saldo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cariocas e cineastas fazem abaixo-assinado contra despejo do cinema Esta\u00e7\u00e3o NET Rio, em Botafogo ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nConcurso elege Cepam, na Zona Leste, como melhor padaria da cidade de SP; veja vencedoras em cada regi\u00e3o da capital", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assassinato do cineasta Cadu Barcellos completa um ano sem inqu\u00e9rito conclu\u00eddo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Frente Contra a Fome da C\u00e2mara do Rio faz protesto pela reabertura do Restaurante Popular do Betinho", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsonaro inicia na sexta roteiro por tr\u00eas pa\u00edses \u00e1rabes em busca de investimentos, diz Itamaraty  ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alerj aprova medalha Tiradentes para Paulo Jeronimo, presidente da ABI", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00fasica com George Harrison e Ringo Starr \u00e9 encontrada em s\u00f3t\u00e3o no Reino Unido", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fl\u00e1vio Bolsonaro: veja os impactos da decis\u00e3o do STJ sobre o processo das 'rachadinhas'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Quantas pessoas mal-intencionadas t\u00eam acesso a essas informa\u00e7\u00f5es?', diz Atila Iamarino ap\u00f3s ter dados alterados ilegalmente no ConecteSUS", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ney Matogrosso ilumina 'Sete luas', m\u00fasica do segundo disco da cantora mineira Laura Jannuzzi", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "The Town 2023: Iza e Criolo s\u00e3o as primeiras atra\u00e7\u00f5es divulgadas do festival em SP feito pelos criadores do Rock in Rio ", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Na COP26, cidade de SP assina compromisso para incentivar vendas de carros el\u00e9tricos at\u00e9 2040", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bella Hadid desabafa sobre depress\u00e3o: 'H\u00e1 sempre uma luz no fim do t\u00fanel'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PF envia inqu\u00e9rito de Salles para equipes do Par\u00e1 e tira do caso delegado que abriu apura\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que foto mostre jatos utilizados por l\u00edderes mundiais estacionados na COP26", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Enade 2021: inscritos t\u00eam at\u00e9 s\u00e1bado para preencher question\u00e1rio obrigat\u00f3rio", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Festival Festeja anuncia edi\u00e7\u00e3o 2021 com Alok, Bar\u00f5es da Pisadinha e Ludmilla", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "AquaRio comemora anivers\u00e1rio de 5 anos com atividades educativas para p\u00fablico infantil", "vinheta": " O que fazer no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher que estava em quarto com MC Kevin presta novo depoimento \u00e0 pol\u00edcia: 'Nunca mudei de vers\u00e3o'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: parecer deve ser votado na CCJ do Senado at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 24, diz relator", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Denunciante do Facebook defende redes sociais em 'escala humana'", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPI da Covid: entidades e parentes de v\u00edtimas fazem ato na PGR pela responsabiliza\u00e7\u00e3o de investigados na comiss\u00e3o", "vinheta": " Distrito Federal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Menino nasce no Alabama ap\u00f3s 21 semanas de gesta\u00e7\u00e3o e bate novo recorde de mais jovem beb\u00ea prematuro a sobreviver", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homenagem a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: comiss\u00e3o libera gabarito oficial da 1\u00aa fase e anula uma quest\u00e3o; veja respostas", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Subsidi\u00e1ria da Embraer assina acordo com empresa para desenvolver 'carros voadores' para a Escandin\u00e1via", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro Alexandre de Moraes afasta Roberto Jefferson da presid\u00eancia do PTB por 180 dias", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: C\u00e2mara aprova MP que prorroga condi\u00e7\u00f5es especiais para aquisi\u00e7\u00e3o de vacinas e insumos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Senado do Chile analisa impeachment de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era em 16 de novembro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Depois de tr\u00eas dias internada com pneumonia, Valesca Popozuda tem alta no Rio: 'Obrigada pelas ora\u00e7\u00f5es'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem que fingia ser delegado para dar golpe em empres\u00e1rio \u00e9 preso com distintivo falso da Pol\u00edcia Federal em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alcolumbre \u00e9 cobrado na CCJ sobre sabatina de Mendon\u00e7a, mas n\u00e3o marca data", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU investiga di\u00e1rias pagas a procuradores da Lava Jato, que podem ter de devolver valores", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sine divulga mais de 1 mil vagas de emprego em Teresina; confira ", "vinheta": " Piau\u00ed ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: deputados do MDB e PSDB foram os mais 'infi\u00e9is' na vota\u00e7\u00e3o em 2\u00ba turno", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo exonera chefe de setor respons\u00e1vel por extradi\u00e7\u00e3o de brasileiros no exterior", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "86% das cidades de S\u00e3o Paulo n\u00e3o registraram mortes por Covid na \u00faltima semana, diz governo estadual", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rede estadual de educa\u00e7\u00e3o do RJ abre 1\u00aa fase de matr\u00edculas para 2022; veja como se inscrever", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Espanha custear\u00e1 tratamento de fertilidade de solteiras, l\u00e9sbicas e trans que podem conceber", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secret\u00e1rio de Turismo de SP fala em coletiva sem m\u00e1scara ao lado de Doria e \u00e9 advertido: 'Usar m\u00e1scara \u00e9 obrigat\u00f3rio'", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fiocruz entrega mais 2,1 milh\u00f5es  de doses de vacinas contra a Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "UEA divulga vestibular e SIS 2021 com quase mil vagas a mais que no ano passado", "vinheta": " Amazonas ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Autoescola em Curicica encerra atividades e clientes que pagaram por aulas ficam sem acesso \u00e0 carteira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageiros da Via\u00e7\u00e3o Tingu\u00e1 reclamam das condi\u00e7\u00f5es dos \u00f4nibus", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de quarta-feira, 10 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cachorro que ajudou a salvar 100 coalas de inc\u00eandios na Austr\u00e1lia ganha pr\u00eamio", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os segredos do queijo mais duro do mundo, que pode ser consumido ap\u00f3s 20 anos", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rara lagosta 'cor de algod\u00e3o-doce' \u00e9 fisgada por pescador dos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bombeiros australianos posam sem camisa e com animais para calend\u00e1rio; veja FOTOS", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende dez em opera\u00e7\u00e3o contra constru\u00e7\u00f5es clandestinas da mil\u00edcia em Campo Grande, no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Liesa recoloca \u00e0 venda frisas da Sapuca\u00ed para o carnaval 2022", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Funcion\u00e1rios da Funda\u00e7\u00e3o Casa fazem mais um protesto contra transfer\u00eancia de servidores", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\nCom infla\u00e7\u00e3o de 10,67% em 12 meses, poupan\u00e7a tem pior rendimento real em 30 anos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comentarista de carnaval Milton Cunha lan\u00e7a livro baseado em v\u00eddeos postados em suas redes durante a pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Benito Di Paula festeja 80 anos com o \u00e1lbum de m\u00fasicas in\u00e9ditas 'O infal\u00edvel zen'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil: vou receber? Qual ser\u00e1 o valor? Veja como consultar", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2maras de Junqueir\u00f3polis e Santa Mercedes abrem inscri\u00e7\u00f5es para processos seletivos ", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crise no Inep: presidente do \u00f3rg\u00e3o diz que Enem e Enade ser\u00e3o 'realizados normalmente'", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fortuna de Elon Musk 'desaba' US$ 50 bilh\u00f5es em dois dias, mas segue maior que a de Jeff Bezos", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudo aponta quem s\u00e3o dez 'superpoluidores' que espalham desinforma\u00e7\u00e3o sobre a crise clim\u00e1tica", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paul Rudd \u00e9 eleito 'homem mais sexy do mundo' pela revista People", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motoristas da cidade de SP recebem quase 9 milh\u00f5es de multas neste ano", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em ato em Bras\u00edlia, ex-juiz Sergio Moro se filia ao Podemos", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lady Gaga diz que usou vestido \u00e0 prova de bala na posse de Joe Biden", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em alta ap\u00f3s PEC dos Precat\u00f3rios passar na C\u00e2mara", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sem Liniker, grupo Caramelows volta ao disco em colabora\u00e7\u00e3o com o cantor Edoux", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Disparada de pre\u00e7os: etanol e gasolina est\u00e3o entre principais altas em 12 meses; veja 50 itens que mais subiram", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cariocas recebem duas contas de \u00e1gua com o mesmo vencimento; veja como proceder", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ag\u00eancia do Trabalho oferece 23 vagas  vagas de emprego em Petrolina, Araripina e Salgueiro", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PEC dos Precat\u00f3rios: Oposi\u00e7\u00e3o 'converte' mais deputados, mas Lira leva mais parlamentares para votar pr\u00f3-governo", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: professora de filosofia e sociologia lista os autores mais cobrados no vestibular", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha est\u00e1vel ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios e com infla\u00e7\u00e3o no radar", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produ\u00e7\u00e3o industrial recua em 9 de 15 locais pesquisados em setembro", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ciro agradece votos do PDT contra PEC dos Precat\u00f3rios, mas n\u00e3o diz se voltou a ser pr\u00e9-candidato", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "IPCA: infla\u00e7\u00e3o oficial fica em 1,25% em outubro e atinge 10,67% em 12 meses", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Portugal regulamenta trabalho remoto e pro\u00edbe chefe de entrar em contato com empregado ap\u00f3s fim da jornada", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jacinda Ardern, primeira-ministra da Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 interrompida pela filha durante transmiss\u00e3o; V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00f3pia de Mona Lisa \u00e9 vendida por 210 mil euros em leil\u00e3o em Paris", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura de SP mant\u00e9m obrigatoriedade do uso de m\u00e1scaras em locais p\u00fablicos ao ar livre at\u00e9 dezembro", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agricultores transformam deserto em floresta no Semi\u00e1rido", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Round 6': diretor de s\u00e9rie confirma segunda temporada ", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SOS Mulher: escola municipal da Zona Oeste do Rio faz rodas de conversa para alertar sobre a viol\u00eancia dom\u00e9stica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reinaugura\u00e7\u00e3o da feira da madrugada do Br\u00e1s \u00e9 adiada ap\u00f3s problema em gerador de energia ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo da crian\u00e7a de 3 anos morta em inc\u00eandio dentro de casa no Chapad\u00e3o \u00e9 sepultado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Apenas 11 cidades do RJ registraram mortes por Covid no \u00faltimo boletim da Secretaria de Sa\u00fade", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Confira as 324 vagas de emprego dispon\u00edveis atrav\u00e9s da Ag\u00eancia do Trabalho em 20 munic\u00edpios de Pernambuco nesta quarta-feira", "vinheta": " Pernambuco ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a autoriza entrega de documentos de Donald Trump sobre invas\u00e3o do Congresso aos legisladores", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeito do Rio diz que estuda manter obrigatoriedade do uso de m\u00e1scaras em lugares fechados", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM do RJ amplia atendimento para agentes com problemas psicol\u00f3gicos ap\u00f3s per\u00edodo mais cr\u00edtico da pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ramal Belford Roxo da Supervia opera com atrasos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: professor explica por que interpreta\u00e7\u00e3o de texto \u00e9 t\u00e3o importante em matem\u00e1tica quanto na reda\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Enem 2021 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudante carioca se classifica para maior feira cient\u00edfica internacional do mundo: 'Minha vida \u00e9 fazer ci\u00eancia'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vacina contra Covid e aplica dose de refor\u00e7o nos grupos eleg\u00edveis nesta quarta-feira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fam\u00edlia e advogado acusam Metr\u00f4 de SP por neglig\u00eancia e omiss\u00e3o na morte de idosa espanhola achada com fraturas em t\u00fanel de esta\u00e7\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Universidade de Guarulhos oferece 200 vagas para tratamento odontol\u00f3gico gratuito", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade Integrada: novo projeto de ocupa\u00e7\u00e3o de comunidades prev\u00ea in\u00edcio por Muzema e Jacarezinho", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Chile, o deserto do Atacama abriga lix\u00e3o t\u00f3xico da moda descart\u00e1vel do 1\u00b0 mundo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Destro\u00e7os de avi\u00e3o que caiu com Mar\u00edlia Mendon\u00e7a chegam ao Rio para per\u00edcia detalhada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Dona de Raia e Drogasil vende mais no 3\u00ba trimestre, mas lucro fica est\u00e1vel com alta de despesas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores dizem que policiais n\u00e3o queriam prestar atendimento a mulher atropelada no Chapad\u00e3o, Rio ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Internada com pneumonia, Valesca Popozuda usa o tempo para falar com a fam\u00edlia e f\u00e3s: 'J\u00e1, j\u00e1 t\u00f4 em casa'", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "An\u00e1lise: Fran\u00e7a \u2013 cai por terra o tabu da pedofilia na Igreja Cat\u00f3lica", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Duda Brack desfere contragolpes precisos no 'macho rey' no tom incisivo do \u00e1lbum 'Caco de vidro'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rainha tiktoker! Viviane Ara\u00fajo faz dancinha para mostrar look usado em noite de samba", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia apreende 6 fuzis, 27 pistolas e 350 kgs de droga com bandidos que fugiram de blitz e atropelaram pessoas em Serop\u00e9dica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a do Rio determina despejo do cinema Esta\u00e7\u00e3o NET Rio por atraso no aluguel", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara de SP aprova relat\u00f3rio da Reforma da Previd\u00eancia com duas altera\u00e7\u00f5es; vota\u00e7\u00e3o final ser\u00e1 nesta quarta", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga morte de crian\u00e7a de 3 anos em inc\u00eandio no Complexo do Chapad\u00e3o\n", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pais reclamam de proposta de retorno gradual do Col\u00e9gio Pedro II ap\u00f3s Justi\u00e7a determinar retomada", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Rachadinhas': entenda suspeitas do MP sobre Fl\u00e1vio Bolsonaro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara derruba sete entre oito destaques e conclui vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios em 1\u00ba turno", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ricardo Nunes exonera secret\u00e1rio da Habita\u00e7\u00e3o da cidade de SP; Jo\u00e3o Farias, do Republicanos, assume", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher trans que foi constrangida a usar banheiro masculino em supermercado de SP ser\u00e1 indenizada em R$ 5,5 mil", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Imagens de sat\u00e9lite mostram avan\u00e7o na constru\u00e7\u00e3o de mais moderno porta-avi\u00f5es militar chin\u00eas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga se tiroteio na frente de casa noturna tem rela\u00e7\u00e3o com outros crimes em Cabo Frio, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Princesa de bateria da Para\u00edso do Tuiuti d\u00e1 show de samba e rouba a cena durante ensaio de rua da escola", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda o que \u00e9 a s\u00edndrome vasovagal, condi\u00e7\u00e3o sofrida por Giulia Be", "vinheta": " Sa\u00fade ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anitta recai no suingue do reggaeton no single em espanhol 'Envolver'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Tudo parado', diz Alcolumbre ao ser questionado sobre sabatina de Andr\u00e9 Mendon\u00e7a", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que agricultores brasileiros est\u00e3o deixando de plantar feij\u00e3o - e o que isso tem a ver com a fome", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Butantan afirma que CoronaVac \u00e9 segura para uso em crian\u00e7as e adolescentes de 3 a 17 anos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Valesca Popozuda \u00e9 internada com pneumonia no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por 8 votos a 2, STF mant\u00e9m decis\u00e3o de Rosa Weber que suspendeu 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Detran retoma prazos para renova\u00e7\u00e3o de carteiras de habilita\u00e7\u00e3o no estado de SP", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara rejeita dispositivo que facilitaria descumprimento pelo governo da 'regra de ouro'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem acusado de estuprar e matar primo de 10 anos \u00e9 condenado a 24 anos de pris\u00e3o em Campos, no RJ", "vinheta": " Norte Fluminense ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que Lula foi proibido de deixar o pa\u00eds a um ano da elei\u00e7\u00e3o de 2022", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Presidente da Volkswagen nega plano de corte de 30 mil empregos", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "82% dos adultos da cidade de SP j\u00e1 foram contaminados com coronav\u00edrus ou est\u00e3o vacinados, aponta pesquisa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shows gr\u00e1tis de Ellen Ol\u00e9ria, J\u00e9ssica Ellen, Rincon Sapi\u00eancia e Rico Dalasam marcam m\u00eas da Consci\u00eancia Negra na cidade de SP", "vinheta": " O que fazer em S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Malala Yousafzai se casa no Reino Unido; veja fotos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aneel libera conclus\u00e3o de \u00fanica hidrel\u00e9trica com reservat\u00f3rio em constru\u00e7\u00e3o no pa\u00eds", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gato \u00e9 resgatado no T\u00fanel Rebou\u00e7as, Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Argentina eleva previs\u00e3o de crescimento de 8% para 9% em 2021", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inep: Entenda a crise que levou \u00e0 sa\u00edda de 37 servidores do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo Enem e como isso pode afetar o exame", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Joias da fam\u00edlia imperial russa contrabandeadas durante a revolu\u00e7\u00e3o de 1917 v\u00e3o a leil\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A\u00e7\u00f5es da Tesla 'despencam' quase 12% ap\u00f3s Musk falar em vender fatia da empresa", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Filho de faxineira que passou em medicina na Ufac e fez surpresa para m\u00e3e trabalha de porteiro at\u00e9 in\u00edcio das aulas ", "vinheta": " Acre ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Kuwait, o pa\u00eds que o calor pode tornar inabit\u00e1vel", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Novas regras determinam preserva\u00e7\u00e3o de cabines telef\u00f4nicas vermelhas brit\u00e2nicas ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de ter\u00e7a-feira, 9 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA gastar\u00e3o mais US$1 bi na compra de comprimidos contra Covid-19 da MSD", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Feira da madrugada do Br\u00e1s ser\u00e1 reinaugurada com 1.500 lojas, estacionamento e pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Travis Scott vai pagar despesas com funeral das pessoas que morreram em show, diz site", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia apreende armas, muni\u00e7\u00f5es, granadas e camisas com inscri\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia durante opera\u00e7\u00e3o em Curicica", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e2mara aprova projeto que prev\u00ea pagamento de professores com dinheiro de precat\u00f3rios", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos de dengue aumentam 253% na cidade de SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Francis Hime celebra o tempo e a vida do fadista Carlos do Carmo em disco que inclui Ivan Lins e Renato Braz", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores de Rio das Pedras afirmam que mil\u00edcia corta cabos da Light e imp\u00f5e taxa por gatos de luz", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lucro dos grandes bancos soma R$ 21,3 bilh\u00f5es no 3\u00ba trimestre", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Executiva do PDT anuncia consenso e espera 'virar' 12 votos contra a PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores temem enchentes e desabamentos de casas pr\u00f3ximas a c\u00f3rrego na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "31,4% dos pacientes com les\u00f5es graves internados no Hospital das Cl\u00ednicas de SP consumiram \u00e1lcool ou drogas, aponta pesquisa", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Asfalto cede e \u00f4nibus fica preso em cratera em avenida de Osasco ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corregedoria da Seap arquiva sindic\u00e2ncia que apurava soltura de preso com mandado de pris\u00e3o em aberto", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Crian\u00e7a Cidad\u00e3: veja os valores e as regras do benef\u00edcio", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: mulheres tomam banho em rio com espuma de polui\u00e7\u00e3o na \u00cdndia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Entenda o 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que padre F\u00e1bio de Melo escreveu texto 'Aprenda a nunca mais ser idiota' ap\u00f3s morte de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Leil\u00e3o do 5G rende R$ 4,8 bilh\u00f5es para o governo, informa Anatel", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "F\u00e3s de Charles Leclerc e Lando Norris fazem recep\u00e7\u00e3o calorosa aos pilotos da F1 no Aeroporto de Guarulhos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Suspeito \u00e9 morto durante confronto com policial em Realengo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nas \u00faltimas 24 horas, 87 dos 92 munic\u00edpios do RJ n\u00e3o registraram mortes por Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: nos EUA, pastor derruba e desarma homem com pistola em igreja pentecostal", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pr\u00eamio Jabuti divulga finalistas das 20 categorias", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Greta Van Fleet anuncia show no Rio de Janeiro em maio de 2022", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a do RJ faz mutir\u00e3o de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas com telef\u00f4nicas e gigantes do varejo", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Brasil X Bolsa Fam\u00edlia: compare os programas", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro manifesta 'preocupa\u00e7\u00e3o grande' com desabastecimento se pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras mudar", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Nicar\u00e1gua: Como Ortega foi de revolucion\u00e1rio discreto a governante m\u00e3o de ferro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Impeachment de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era: quais s\u00e3o os pr\u00f3ximos passos?", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crian\u00e7a de 9 anos que ficou ferida em show de Travis Scott entra em coma induzido", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TikTok: adolescente sequestrada \u00e9 salva ap\u00f3s usar gesto que viralizou na rede social", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de ter\u00e7a-feira, 9 de novembro de 2021", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estagi\u00e1rio do Minist\u00e9rio P\u00fablico do RJ furta celulares retidos em opera\u00e7\u00e3o e acaba apreendido", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enfermeira que matou pacientes \u00e9 condenada \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua no Jap\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Daniel Silveira: ap\u00f3s decis\u00e3o de ministro do STF, deputado deixa a cadeia no Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Presidente do PSB envia carta a deputados do partido pedindo voto contra a PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lilian Ribeiro agradece apoio ap\u00f3s revelar c\u00e2ncer de mama: 'No mar revolto, me presentearam com onda de amor'", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Balc\u00e3o de Empregos tem 217 vagas dispon\u00edveis para moradores de Presidente Prudente", "vinheta": " Presidente Prudente e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem com faca amea\u00e7a pessoas nas ruas de Oslo e \u00e9 morto a tiros", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passaporte da vacina no Rio ser\u00e1 exigido pelo menos at\u00e9 o fim do m\u00eas, diz secret\u00e1rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gol tem preju\u00edzo de R$ 884,6 milh\u00f5es no 3\u00ba trimestre", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cinco ministros do STF votam contra emendas do 'or\u00e7amento secreto';  faltam outros cinco", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aborto: menina de 11 anos estuprada interrompe gravidez ap\u00f3s embate sobre o caso", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de animais silvestres no ES e no RJ", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha abaixo de R$ 5,50, \u00e0 espera de defini\u00e7\u00e3o sobre PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Com embargo da China, exporta\u00e7\u00e3o de carne bovina cai 43% em outubro", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "As imagens que revelam maquetes de navios militares dos EUA no deserto da China", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crian\u00e7a de 3 anos morre em inc\u00eandio no Complexo do Chapad\u00e3o", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alec Baldwin pede pol\u00edcia em sets de filmagem para monitorar seguran\u00e7a das armas", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Singapura vai acabar com atendimento gratuito de quem n\u00e3o se vacinar contra Covid", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Articula\u00e7\u00e3o do PL para filiar Bolsonaro envolve apoio ao PP por comando da C\u00e2mara em 2023", "vinheta": " Blog da Andr\u00e9ia Sadi ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Procon-SP cria canal para receber den\u00fancias de casos de racismo no com\u00e9rcio", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tribunal de Justi\u00e7a do RJ julga pedido de habeas corpus do ex-vereador Doutor Jairinho", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Depois de um ano \u00e0 deriva, barco de aventureira americana afogada aparece em atol do Pac\u00edfico", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mulher d\u00e1 \u00e0 luz beb\u00ea de outra fam\u00edlia por erro em cl\u00ednica de fertiliza\u00e7\u00e3o: 'Perdemos 1 ano da vida de nossa filha'", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paes sanciona lei que obriga instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras em ferros-velhos do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem que dirigia carro de luxo morre ap\u00f3s ser arremessado durante colis\u00e3o na Rodovia Castello Branco em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Terminal 1 do Aeroporto internacional de SP, em Guarulhos, \u00e9 reaberto nesta ter\u00e7a", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: comiss\u00e3o prev\u00ea apura\u00e7\u00e3o e novas orienta\u00e7\u00f5es de fiscais para 2\u00aa fase ap\u00f3s grupo perder 1h de prova em SP", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Opera\u00e7\u00e3o mira fraude com abastecimento de frotas; golpe lesou Correios, Minist\u00e9rio P\u00fablico e empresas, diz pol\u00edcia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Uma pessoa morre e outra fica ferida em acidente com \u00f4nibus, carro e van em Rocha Miranda", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Calif\u00f3rnia e Jap\u00e3o d\u00e3o li\u00e7\u00f5es sobre o envelhecimento ativo", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crian\u00e7as de 5 anos fazem caravana de bicicleta para a escola e s\u00e3o escoltadas por \u00f4nibus, em Barcelona", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Anitta, Luan Santana, Lexa: veja atra\u00e7\u00f5es dos camarotes da Sapuca\u00ed, j\u00e1 com ingressos \u00e0 venda", "vinheta": " Carnaval 2022 no Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O outro Z\u00e9 Vaqueiro: m\u00fasico desiste de briga por nome e se diz tra\u00eddo por empresa de Xand Avi\u00e3o", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Calend\u00e1rio da feira: novembro tem mel\u00e3o, manga, pepino, abobrinha e mais", "vinheta": " Agro a ind\u00fastria-riqueza do Brasil ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta ter\u00e7a-feira (9)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sabesp capta 7,5 bilh\u00f5es de litros de \u00e1gua do rio Para\u00edba do Sul e \u2018segura\u2019 n\u00edvel do Cantareira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP vacina contra Covid e aplica dose de refor\u00e7o nos grupos eleg\u00edveis nesta ter\u00e7a-feira", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moradores de diferentes regi\u00f5es da cidade de SP relatam falta de \u00e1gua por tempo al\u00e9m do habitual; Sabesp nega racionamento", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Reis Magos ganham passaporte de vacina\u00e7\u00e3o na It\u00e1lia; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Esquiador completa impressionante circuito de corrida por montanhas e cavernas; veja v\u00eddeo", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #575: Curto-circuito no Or\u00e7amento secreto", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Black Friday 2021: veja 10 dicas para aproveitar as compras na web \u2013 e evitar furadas", "vinheta": " Black Friday 2021 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Plen\u00e1rio virtual do STF come\u00e7a a julgar decis\u00e3o de Rosa Weber sobre 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aux\u00edlio Emergencial: Caixa libera saque da \u00faltima parcela a nascidos em maio", "vinheta": " Aux\u00edlio Emergencial ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PDT mudar\u00e1 posicionamento e orientar\u00e1 votos contra a PEC dos Precat\u00f3rios, diz l\u00edder da sigla", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Venezuela come\u00e7a a imunizar crian\u00e7as de 2 anos contra Covid com vacina cubana", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresa desiste de lote regional que conquistou no leil\u00e3o do 5G, informa Anatel", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Embraer revela 4 avi\u00f5es movidos a energias alternativas, de c\u00e9lulas de combust\u00edvel a hidrog\u00eanio", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Voc\u00ea j\u00e1 entendeu como funciona o Open Banking? Tire suas d\u00favidas aqui", "vinheta": " Sicredi ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00e9ficit da bandeira tarif\u00e1ria atingiu R$ 9,87 bilh\u00f5es em setembro, diz Aneel", "vinheta": " Crise da \u00e1gua ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Consulado dos EUA no RJ volta a emitir vistos ap\u00f3s um ano e meio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A nova onda de fome que amea\u00e7a Coreia do Norte com chegada do inverno", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio atinge comunidade do Boi Malhado, na Zona Norte de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tr\u00e1fego de passageiros da Azul cresce 62,6% em outubro ante mesmo m\u00eas de 2020", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "De fraldas e sem banheiro na SpaceX, astronautas retornam de esta\u00e7\u00e3o espacial ap\u00f3s 6 meses em miss\u00e3o", "vinheta": " Ci\u00eancia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de segunda-feira, 8 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e3ezinhos resgatados na Ponte Rio-Niter\u00f3i e Linha Vermelha passam bem e esperam donos ou fam\u00edlias adotivas", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPTM entrega esta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Dias, da Linha 9-Esmeralda, mas obras de  paradas que come\u00e7aram antes seguem em andamento", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rio chega a 70% da popula\u00e7\u00e3o totalmente vacinada contra a Covid", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sat\u00e9lites mostram modelos em tamanho real de navios militares dos EUA montados no deserto da China", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em 2 anos, 66 cidades do RJ receberam mais de R$ 300 milh\u00f5es das chamadas emendas do relator", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia Civil encontra cabo enrolado na h\u00e9lice do avi\u00e3o que caiu com Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " Vales de Minas Gerais ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o diz que cronograma do Enem n\u00e3o ser\u00e1 afetado ap\u00f3s funcion\u00e1rios pedirem dispensa de seus cargos no Inep", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Praias do Rio t\u00eam \u00e1gua suja e mancha de cor avermelhada nesta segunda", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gasolina sobe 2,25% em uma semana e chega a custar quase R$ 8 o litro no Sul ", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pedro S\u00e1 lan\u00e7a disco solo inspirado pelo '\u00e1lbum branco' de Jo\u00e3o Gilberto", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quatro religiosos do Mosteiro de S\u00e3o Bento s\u00e3o investigados por abuso sexual", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A\u00e7\u00f5es da Tesla caem ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios do Twitter para Musk vender fatia da empresa", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TJ determina que Tinder pague indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 5 mil a mulher que teve fotos e dados publicados em perfil falso", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Deputados tentam derrubar portaria do governo que veta passaporte sanit\u00e1rio em projetos da Lei Rouanet ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE tu\u00edte de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a sobre avi\u00e3o em cachoeira dias antes de acidente", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Maia pede a Rosa Weber decis\u00e3o urgente sobre pedido para anular vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Cole\u00e7\u00e3o mais cara do mundo' agita os leil\u00f5es de Nova York", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lira defende no STF revoga\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o que suspendeu 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Tecladista do Skank, Henrique Portugal firma parcerias com Leoni e Z\u00e9lia Duncan no primeiro disco solo", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em conversa com Valdemar Costa Neto, Bolsonaro avisa que vai se filiar ao PL", "vinheta": " Blog do Gerson Camarotti ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio em escola mata 26 crian\u00e7as no N\u00edger", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp classifica direto para a segunda fase candidatos que perderam uma hora de prova em Mogi", "vinheta": " Mogi das Cruzes e Suzano ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Advocacia do Senado defende no STF revoga\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o que suspendeu 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Moraes revoga pris\u00e3o de Daniel Silveira e pro\u00edbe deputado de acessar redes sociais", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "RJ conclui licita\u00e7\u00e3o para compra de c\u00e2meras que ser\u00e3o utilizadas nos uniformes de policiais", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inglaterra passa a aceitar entrada de brasileiros vacinados com CoronaVac sem passar por quarentena", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pente-fino do INSS pode deixar 85 mil benefici\u00e1rios sem aux\u00edlio-doen\u00e7a", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Assessoria de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a afirma que 'fontes confi\u00e1veis' disseram que ela estava bem: 'Em nenhum momento o equ\u00edvoco foi intencional'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Consulado dos EUA em SP realiza cerca de 700 entrevistas em dia de volta de emiss\u00e3o de vistos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Monte Augustus: a lenda por tr\u00e1s de rocha sagrada que abor\u00edgenes tentam proteger na Austr\u00e1lia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Governo do Rio lan\u00e7a edital da segunda fase da concess\u00e3o da Cedae", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCU deve julgar na pr\u00f3xima quarta se abre processo para apurar 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Para evitar problema com pescadores, Israel cria reserva com 2,5 toneladas de peixes para pelicanos ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Giulia Be passa o final de semana internada ap\u00f3s desmaiar e bater a cabe\u00e7a; cantora j\u00e1 est\u00e1 em casa", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Na C\u00e2mara, Damares critica verba\nprevista pelo governo para a\u00e7\u00f5es voltadas a crian\u00e7as e adolescentes", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vaticano pode perder R$ 750 milh\u00f5es com venda de im\u00f3vel em Londres", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO mostra momento em que homem atira contra pessoas em casa noturna de Cabo Frio, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PM morre em tentativa de assalto a posto de gasolina na Zona Norte do Rio; V\u00cdDEO mostra fuga de ladr\u00f5es", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Telhado furado e carne vencida: veja irregularidades encontradas em fiscaliza\u00e7\u00e3o surpresa do TCE em escolas p\u00fablicas de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Carpenters, 50 anos depois: Richard relembra dupla com a irm\u00e3 em novo livro", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Paul McCartney explora suas composi\u00e7\u00f5es em novo livro: 'Um autorretrato em m\u00fasicas' ", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PMs que ajudaram a resgatar c\u00e3o na Linha Vermelha relatam al\u00edvio: \u2018Ele estava com bastante medo\u2019, lembra um", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Eternos' assume lideran\u00e7a da bilheteria nacional; 'Marighella' estreia em 4\u00ba lugar", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Enem 2021: 35 funcion\u00e1rios do Inep pedem demiss\u00e3o a poucos dias da prova", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "N\u00famero de roubos na Barra da Tijuca aumentou 6,7% entre janeiro e setembro deste ano", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mural homenageia Mar\u00edlia Mendon\u00e7a na Zona Sul de SP ", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Um lugar ao sol': Primeira novela in\u00e9dita desde in\u00edcio da pandemia estreia nesta segunda-feira (8)", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "CPI das Participa\u00e7\u00f5es Especiais e Royalties apresenta relat\u00f3rio final ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: homem arremessa caixote com c\u00e3ezinhos por cima de port\u00e3o de veterin\u00e1ria desativada; um deles n\u00e3o resistiu", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Competidores ajudam corredor a terminar a Maratona de Nova York; veja V\u00cdDEO", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "No Peru, fam\u00edlia compra raposa pensando que era filhote de cachorro", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Erika Januza revela que est\u00e1 ansiosa para coroa\u00e7\u00e3o como rainha de bateria da Viradouro", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Classificados do Edimilson: veja as vagas de emprego da semana de 8 a 12 de novembro", "vinheta": " Blog do Edimilson \u00c1vila ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Obama cita Brasil em discurso na COP 26 para cobrar a\u00e7\u00e3o dos governos contra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas", "vinheta": " Cop 26 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Americano que participou da invas\u00e3o ao Capit\u00f3lio pede asilo a Belarus", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "C\u00e9sar Lacerda re\u00fane Filipe Catto e Marcelo Jeneci no \u00e1lbum 'Na\u00e7\u00f5es, homens ou le\u00f5es'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00eddeo: festival hindu na \u00cdndia termina com 'guerra' de esterco de vaca", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Beb\u00ea a bordo' entra no Globoplay; relembre hist\u00f3ria de a\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00f5es afetivas", "vinheta": " TV e S\u00e9ries ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Erasmo Carlos conclui a grava\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum 'O futuro pertence \u00e0 Jovem Guarda'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "A pol\u00eamica empresa que 'escuta' tiros nas ruas dos EUA e alerta a pol\u00edcia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s redu\u00e7\u00e3o de tarifas, Paulo Guedes defende moderniza\u00e7\u00e3o do Mercosul na 'dimens\u00e3o' digital", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Arque\u00f3logos descobrem quarto de escravos em Pompeia; veja FOTOS", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produ\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Brasil cai 24,8% em outubro, para 177,9 mil unidades", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lira chama de 'interfer\u00eancia no Legislativo' decis\u00e3o de Rosa Weber que suspende 'or\u00e7amento secreto'", "vinheta": " Blog do Valdo Cruz ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Instagram marca como falsas duas postagens de Carlos Bolsonaro", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bovespa fecha em leve queda com PEC dos Precat\u00f3rios ainda sob holofotes", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jovem morre e 5 pessoas ficam feridas ap\u00f3s criminoso disparar arma de fogo na frente de boate em Cabo Frio, no RJ", "vinheta": " Regi\u00e3o dos Lagos ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Secretaria de Cultura veta passaporte sanit\u00e1rio em projetos da Lei Rouanet", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "PATs oferecem 1.242 vagas de emprego em 9 cidades da regi\u00e3o de Campinas; veja como enviar curr\u00edculo", "vinheta": " Concursos e emprego em Campinas e regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "M\u00eas da Consci\u00eancia Negra no Rio tem cursos, rodas de samba e bailes de black music", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "EUA reabrem fronteiras a estrangeiros vacinados contra Covid e retomam emiss\u00e3o de visto no Brasil", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Lira e Fux v\u00e3o se reunir para tratar da decis\u00e3o que suspendeu o 'or\u00e7amento secreto' ", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "D\u00f3lar fecha em alta de 0,39% com PEC dos Precat\u00f3rios no radar", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Escolas come\u00e7am a aplicar o Saeb, avalia\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, nesta segunda (8)", "vinheta": " Educa\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "QUIZ: \u00c9 choc\u00f3latra? Veja o quanto voc\u00ea conhece o doce!", "vinheta": " Agroneg\u00f3cios ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Andrew Barker, do 808 State, morre aos 53 anos", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Criminosos furtaram tubula\u00e7\u00e3o de g\u00e1s de pr\u00e9dio no Maracan\u00e3", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil aumenta incentivo a combust\u00edveis f\u00f3sseis na contram\u00e3o de metas por clima", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Deputados do Chile votam hoje pedido de impeachment do presidente", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ex-maestro da Orquestra Sinf\u00f4nica do ES morre aos 43 anos", "vinheta": " Esp\u00edrito Santo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Daae Araraquara abre concurso p\u00fablico para 8 cargos com sal\u00e1rios at\u00e9 R$ 5,1 mil; veja lista de vagas", "vinheta": " S\u00e3o Carlos e Araraquara ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Como a carne virou 'vil\u00e3' em mudan\u00e7a clim\u00e1tica e entrou na mira da COP26", "vinheta": " Cop 26 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Responda dez quest\u00f5es de filosofia e sociologia e veja se voc\u00ea est\u00e1 pronto para o Enem 2021", "vinheta": " Ingresso Universit\u00e1rio ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Falha na Linha 15-Prata do monotrilho reduz velocidade na circula\u00e7\u00e3o das composi\u00e7\u00f5es na Zona Leste de S\u00e3o Paulo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem ferido em show processa Travis Scott e empresa que organizou o evento", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "TCE faz fiscaliza\u00e7\u00e3o surpresa em 486 escolas p\u00fablicas ap\u00f3s retorno de aulas presenciais com todos alunos em SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Crian\u00e7as atravessam c\u00f3rrego para ir a posto de sa\u00fade e escola na Zona Leste de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a recebe homenagem de diversos artistas em shows pelo Brasil ", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: Bom Dia SP de segunda-feira, 8 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - Bom Dia SP ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alemanha: taxa de cont\u00e1gios de Covid em sete dias atinge n\u00edvel recorde", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio apresenta plano de substitui\u00e7\u00e3o gradual da frota do BRT", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a Pedro e Ana Lu\u00edsa, as crian\u00e7as da Cidade de Deus selecionadas para a Escola Bolshoi no Brasil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEO: resgate de c\u00e3ezinhos fecha a Ponte Rio-Niter\u00f3i e s\u00f3 termina na Linha Vermelha", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Queda de cabo na rede a\u00e9rea prejudica circula\u00e7\u00e3o no ramal Saracuruna da Supervia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Debaixo de pir\u00e2mide, ba\u00fa do tesouro lan\u00e7a nova luz sobre antigos rituais mexicanos", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Veja as vagas de emprego oferecidas em Petrolina, Araripina e Salgueiro nesta segunda-feira (8)", "vinheta": " Petrolina e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Gal Gadot estrela 'Alerta vermelho' e fala sobre luta por igualdade salarial: 'Todos deveriam ser feministas'", "vinheta": " Cinema ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cerca de 90 concursos p\u00fablicos abertos re\u00fanem quase 17 mil vagas no pa\u00eds; veja lista", "vinheta": " Concursos e Emprego ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jap\u00e3o n\u00e3o registra mortes por Covid pela 1\u00aa vez em 15 meses", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O Assunto #574: Moro e Dallagnol -  Lava Jato vai \u00e0s urnas ", "vinheta": " O Assunto ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Teresa Cristina irradia alegria ao ecoar a ideologia do samba social de Z\u00e9 K\u00e9tti", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O projeto inovador que salvou corais da destrui\u00e7\u00e3o ap\u00f3s furac\u00e3o", "vinheta": " Natureza ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Por que Elon Musk pode vender US$ 21 bi em a\u00e7\u00f5es da Tesla", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022 em memes: estudantes brincam com 'lacra\u00e7\u00e3o' e dificuldade da 1\u00aa fase", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Harvey Milk: o ativista gay homenageado pela Marinha dos EUA d\u00e9cadas depois de ser banido", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: veja como foi a 1\u00aa fase e o gabarito extraoficial", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rosa Weber d\u00e1 prazo para C\u00e2mara e Lira explicarem vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios contestada por Rodrigo Maia", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Caio Prado regrava m\u00fasica 'N\u00e3o sou teu negro' com Alcione para edi\u00e7\u00e3o de 2021 do especial 'Falas negras'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: veja gabarito extraoficial e corre\u00e7\u00e3o comentada da 1\u00aa fase do vestibular", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia indicia pilotos que jogaram p\u00e9talas de rosas em enterro de traficante em 2018", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Estudantes de SP que come\u00e7aram a trabalhar durante a pandemia n\u00e3o conseguem voltar \u00e0 escola", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: 1\u00aa fase do vestibular registra absten\u00e7\u00e3o de 7,7%, a menor em oito anos", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Alice Caymmi irmana m\u00fasicas de tempos e estilos distintos sob manto roqueiro do show 'Imaculada'", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Autor de ataque a trem na Alemanha \u00e9 internado em hospital psiqui\u00e1trico", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Conhe\u00e7a o sinal que viralizou no TikTok e salvou adolescente de sequestro nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas: 5 boas not\u00edcias sobre a luta contra o aquecimento global", "vinheta": " Natureza ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cringe, cloroquina e terraplanismo: candidatos destacam temas da 1\u00aa fase do Vestibular 2022 da Unicamp", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Zeca Pagodinho investe em look com influ\u00eancia ga\u00facha e a web pira", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Roberto Carlos lamenta morte de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE print de tu\u00edte de Felipe Neto atribuindo queda de avi\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a a \u00f3dio plantado em 2018", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Nueva Germania: A tentativa fracassada da irm\u00e3 de Nietzsche de criar 'utopia racista' no Paraguai", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Sine Macei\u00f3 oferta 94 vagas de emprego em diversas \u00e1reas; veja a lista", "vinheta": " Alagoas ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasileiros elogiam velocidade da internet 5G no exterior, mas ainda n\u00e3o viram a esperada 'revolu\u00e7\u00e3o'", "vinheta": " Tecnologia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bolsa Fam\u00edlia chega ao fim em meio a incertezas sobre seu sucessor", "vinheta": " Economia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Travis Scott: o que se sabe sobre tumulto que matou 8 em show do rapper no Texas", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE mensagem que relaciona queda de avi\u00e3o de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a a mal s\u00fabito do piloto por vacina", "vinheta": " CoronaV\u00edrus ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Duas crian\u00e7as da Cidade de Deus s\u00e3o aprovadas em sele\u00e7\u00e3o da Escola do Teatro Bolshoi no Brasil", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende homem apontado como chefe de mil\u00edcia em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, na Baixada Fluminense", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cidade de SP tem vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 em parques e pontos da Av. Paulista neste domingo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "74 m\u00fasicas de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a est\u00e3o no top 200 do Spotify; feats com Maiara & Maraisa dominam\n", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Shaman anuncia 'Rescue', primeiro \u00e1lbum de est\u00fadio da banda paulistana em dez anos", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia prende dois homens por roubo a sal\u00e3o de beleza na Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Globo Comunidade: consumidora d\u00e1 dicas de como economizar com as compras do supermercado", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Aulas totalmente presenciais come\u00e7am no Distrito Federal", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Agricultores t\u00eam dificuldades para receber insumos importados", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Justi\u00e7a da It\u00e1lia condena 70 membros da m\u00e1fia \u00e0 pris\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Viviane Ara\u00fajo aposta em look dourado para encontro da bateria do Salgueiro com Imp\u00e9rio Serrano", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Empresas investem em tecnologia de ponta para aumentar a produ\u00e7\u00e3o de til\u00e1pias", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Brasil se compromete a acabar com o desmatamento at\u00e9 2030", "vinheta": " Globo Rural ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em lojas na Zona Sul de SP; veja v\u00eddeos e fotos", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Amigas fazem festa de anivers\u00e1rio de 14 anos para c\u00e3es irm\u00e3os: 'Evento hist\u00f3rico'", "vinheta": " Sorocaba e Jundia\u00ed ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Motorista embriagado \u00e9 preso por atropelar, matar e arremessar pedestre de cima de viaduto no Centro de SP; veja v\u00eddeo", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Passageiros s\u00e3o presos por tentarem entrar ilegalmente na Espanha ap\u00f3s parada de emerg\u00eancia de avi\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Jaca, uma fruta gigante e que \u00e9 fonte de renda para pequenos produtores ", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Fazenda alia defesa do meio ambiente com venda de mudas para reflorestamento ", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Produtores investem no cultivo de cacau no interior de SP ", "vinheta": " Nosso Campo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Concurso de Receitas do Caminhos do Campo de 2021 abre vota\u00e7\u00e3o; veja como participar ", "vinheta": " Receitas Paranaenses ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Problemas com gases afetam a maioria dos adultos", "vinheta": " Blog Longevidade: modo de usar ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Garoto de 9 anos deixa doces para outras crian\u00e7as no Halloween ao encontrar bacia vazia nos EUA", "vinheta": " Olha que legal ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "g1 ouviu #166 - Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, a cantora que foi fundo no cora\u00e7\u00e3o do povo", "vinheta": " G1 Ouviu ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O que espera Ortega em quarto mandato na Nicar\u00e1gua", "vinheta": " Blog da Sandra Cohen  ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Unicamp 2022: prova da 1\u00aa fase do vestibular \u00e9 aplicada para 63,2 mil neste domingo; veja orienta\u00e7\u00f5es", "vinheta": " Campinas e Regi\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Vazamento de banheiro na SpaceX vai obrigar astronautas a usarem fraldas", "vinheta": " Inova\u00e7\u00e3o ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Em elei\u00e7\u00e3o apontada como ileg\u00edtima, Ortega busca garantir 4\u00ba mandato consecutivo como presidente da Nicar\u00e1gua", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP2 de s\u00e1bado, 6 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP2 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem nu \u00e9 resgatado de dentro de parede de teatro nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "F\u00e3s mirins de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a em SP lamentam morte de cantora e relembram shows", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Covid: por que lei que torna vacina obrigat\u00f3ria para funcion\u00e1rios de empresas foi suspensa nos EUA", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Prefeitura do Rio regulamenta rodas de samba em espa\u00e7os p\u00fablicos", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Morte de gestante na Pol\u00f4nia gera protestos; fam\u00edlia culpa lei r\u00edgida contra o aborto ", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Escolas do Grupo Especial fazem homenagens a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " Sele\u00e7\u00e3o do Samba ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "O homem que preserva cores amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Maia aciona STF para anular vota\u00e7\u00e3o que aprovou PEC dos Precat\u00f3rios em primeiro turno", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Primeiro dia do Parque Augusta em SP tem 'cachorr\u00f3dromo' agitado, vacina\u00e7\u00e3o contra Covid e protesto de servidores municipais", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Quinze detentos fogem de pres\u00eddio na Zona Leste de SP neste s\u00e1bado; quatro s\u00e3o reencontrados", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Corpo de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \u00e9 enterrado em cemit\u00e9rio ap\u00f3s ser seguido por multid\u00e3o, em Goi\u00e2nia", "vinheta": " Goi\u00e1s ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "'Baque forte': Roberta Miranda tem alta ap\u00f3s ser internada ao saber da morte de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Guerra entre milicianos tem intenso tiroteio em Paci\u00eancia, Zona Oeste do Rio", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Travis Scott comenta morte de oito f\u00e3s durante festival em que estava se apresentando: 'Completamente desolado'", "vinheta": " M\u00fasica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: SP1 de s\u00e1bado, 6 de novembro", "vinheta": " V\u00eddeos - SP1 ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "\u00c9 #FAKE que v\u00eddeo mostre momento da queda de avi\u00e3o da cantora Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "vinheta": " Fato ou Fake ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 1},
{"title": "Famosos, familiares e p\u00fablico se reuniram para dar \u00faltimo adeus a Mar\u00edlia Mendon\u00e7a; veja FOTOS", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "SP tem 1\u00ba fim de semana com shows em p\u00e9, baladas e 100% das torcidas nos est\u00e1dios", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga quadrilha suspeita de invadir pr\u00e9dios e furtar apartamentos em Niter\u00f3i, no RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Inc\u00eandio em hospital para pacientes com Covid-19 deixa 11 mortos na \u00cdndia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga se motorista de aplicativo foi v\u00edtima de assalto ou execu\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Gon\u00e7alo, no RJ", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Irm\u00e3o lamenta morte de piloto de avi\u00e3o que caiu com Mar\u00edlia Mendon\u00e7a: 'Ele era a pedra central da nossa fam\u00edlia'", "vinheta": " Piau\u00ed ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Universit\u00e1rios cobram a volta da gratuidade no transporte p\u00fablico do Rio, suspensa no in\u00edcio da pandemia", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Rosa Weber d\u00e1 24 horas para C\u00e2mara explicar vota\u00e7\u00e3o da PEC dos Precat\u00f3rios", "vinheta": " Pol\u00edtica ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Casos de Covid-19 sobem na R\u00fassia, que tem baixa taxa de vacina\u00e7\u00e3o", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Cientistas renunciam a homenagem ap\u00f3s Bolsonaro retirar medalha de pesquisador contr\u00e1rio ao uso da cloroquina para Covid", "vinheta": " Ci\u00eancia ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Ap\u00f3s anos de pol\u00eamica, Parque Augusta \u00e9 inaugurado sob protesto de manifestantes neste s\u00e1bado, no Centro de SP", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Homem desaparece ap\u00f3s ataque de tubar\u00f5es na Austr\u00e1lia", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Trio paulistano Rockers Control lan\u00e7a \u00e1lbum 'Presenting to you' com m\u00fasica feita por Caetano Veloso h\u00e1 50 anos", "vinheta": " Blog do Mauro Ferreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Os desempregados 'desesperados para ter algo no curr\u00edculo' que tentam a sorte em cursos profissionais", "vinheta": " Trabalho e Carreira ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Bar das Patroas em SP, inspirado no projeto de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a com Maiara e Maraisa, homenageia cantora na web", "vinheta": " S\u00e3o Paulo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Pol\u00edcia investiga morte de homem que seria motorista de aplicativo em S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana", "vinheta": " Rio de Janeiro ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "V\u00cdDEOS: \u00faltimos momentos de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a ", "vinheta": " Pop & Arte ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0},
{"title": "Explos\u00e3o de petroleiro em Serra Leoa  deixa 98 mortos e dezenas de feridos", "vinheta": " Mundo ", "data": "H\u00e1 1 m\u00eas", "lide": null, "label": 0}
]